{"results": [{"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7452359, "lng": -53.05622259999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7439934697085, "lng": -53.05491006970849}, "southwest": {"lat": -25.7466914302915, "lng": -53.05760803029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "3c0b02a4fefcde24bf3e6d6a5f38cf1701488515", "name": "Escrit\u00f3rio Delta de Contabilidade", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 2340, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/114668510125850572651\">Escrit\u00f3rio Delta de Contabilidade</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAoRoH6JGiDaj5kUFpI7dURAsd-0VyqQjsdT22C-lothyNiTZ9O39gEqxgqwzAPO1pqj30kLOc_LDxoVml7OsYbhq3ufRo69v1wTdHPqzaFGs-e9u-7VOu1_8A2aBfZx5gEhA6h4Ok6QgoZcb7tYbtaUdYGhS_cjfFwB14ri7AxckwJC7DDHlEVQ", "width": 4160}], "place_id": "ChIJn_x2dpJH8JQRzziEsei--HU", "plus_code": {"compound_code": "7W3V+WG Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3V+WG"}, "rating": 3.5, "reference": "ChIJn_x2dpJH8JQRzziEsei--HU", "scope": "GOOGLE", "types": ["accounting", "finance", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 2, "vicinity": "Rua Marechal Floriano Peixoto, 52 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.740281, "lng": -53.056479}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7389374197085, "lng": -53.05515631970851}, "southwest": {"lat": -25.74163538029151, "lng": -53.0578542802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "61c8ba13d5749598510619e551ff3e88d0cdb3dd", "name": "Escrit\u00f3rio Contabil Bagattini", "place_id": "ChIJs0m8qY1H8JQRwGYTM9TiVO8", "plus_code": {"compound_code": "7W5V+VC Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W5V+VC"}, "reference": "ChIJs0m8qY1H8JQRwGYTM9TiVO8", "scope": "GOOGLE", "types": ["accounting", "finance", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Rua Sete de Setembro, 70 - Sala 103 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.754502, "lng": -53.060006}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7531395697085, "lng": -53.05858731970849}, "southwest": {"lat": -25.7558375302915, "lng": -53.06128528029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "046939e3d694070e88a5609111eef5d255bd5321", "name": "Escritorio Aguiar - Contabilidade Contador Assessoria Cont\u00e1bil Per\u00edcias R H Const de Empresas", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 3072, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/102850259617969435604\">Escritorio Aguiar - Contabilidade Contador Assessoria Cont\u00e1bil Per\u00edcias R H Const de Empresas</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAASHB9BYCeC3FQX70KLIubUMtllOxPJGIU7CNHeCN10lOp7jLCg0vUkvb6eaAOnqdn_SntyrCKZNa-joTHDymnDMgbiWQ2CL3zdu2vBbttvwdPVtRsLOgi6J0FHHyCbcCKEhBmO6ck9OnqKCrAGrGSEiF1GhQtdWTpEAQrx5iv5ouhZmbDh-rKCw", "width": 4608}], "place_id": "ChIJC_w3nZJH8JQRMoqhwQYm2O8", "plus_code": {"compound_code": "6WWQ+5X Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WWQ+5X"}, "rating": 4, "reference": "ChIJC_w3nZJH8JQRMoqhwQYm2O8", "scope": "GOOGLE", "types": ["accounting", "finance", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 4, "vicinity": "Avenida Presidente Kenedy, 374 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7570253, "lng": -53.0587901}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7556179697085, "lng": -53.05745561970851}, "southwest": {"lat": -25.7583159302915, "lng": -53.06015358029151}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "1e7fb2bf707616846f4def3482a6c2f03669f6f0", "name": "Escrit\u00f3rio Gerencial de Contabilidade", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 2848, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/109606348629362165806\">Escrit\u00f3rio Gerencial de Contabilidade</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAcjRBtSVDXelmvbKns5Iomkw6KPTch6sR5GJJuCY4YW9v97VNkBwqtXv5wuOviGkH8DdbFqrrWTnw7xIGoXbpFr30V6RtEitNNgJymLzomZ453D1PKyRZ3y44uPlBv7zHEhCtw3PFBMeyAs9kKNalrtFSGhQefQXiG7DJ5PFtDRzVXW3M6NW03Q", "width": 4288}], "place_id": "ChIJC_DVb5tH8JQRh4VCY8_5X24", "plus_code": {"compound_code": "6WVR+5F Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WVR+5F"}, "rating": 4.8, "reference": "ChIJC_DVb5tH8JQRh4VCY8_5X24", "scope": "GOOGLE", "types": ["accounting", "finance", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 6, "vicinity": "Rua Marechal Rondon, 883, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7589954, "lng": -53.0595723}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7576775197085, "lng": -53.0583860197085}, "southwest": {"lat": -25.7603754802915, "lng": -53.0610839802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "a68851e4d887bcec430d2b956ef0f0a7d1dc3a94", "name": "Servdata Contabilidade - Contador - Empresas - Fiscal - Imposto de Renda", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJp38cZpxH8JQRFD2D5GBNsIM", "plus_code": {"compound_code": "6WRR+C5 Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WRR+C5"}, "rating": 5, "reference": "ChIJp38cZpxH8JQRFD2D5GBNsIM", "scope": "GOOGLE", "types": ["accounting", "finance", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Rua Tiradentes, 845, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7458158, "lng": -53.0560494}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7444841197085, "lng": -53.0547906697085}, "southwest": {"lat": -25.7471820802915, "lng": -53.0574886302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "a2f7dae45c9491f059c7cffafa83bfd9d1eda822", "name": "MC2 Consultoria - Contabilidade - Sistemas - Treinamentos - Cursos - Controladoria - Auditoria", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJRfFp8o1H8JQRfkPFKUM_Jj8", "plus_code": {"compound_code": "7W3V+MH Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3V+MH"}, "reference": "ChIJRfFp8o1H8JQRfkPFKUM_Jj8", "scope": "GOOGLE", "types": ["accounting", "finance", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Rua Jo\u00e3o Dalpasquale, 266 - Sala 106 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7460386, "lng": -53.0545957}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7447398697085, "lng": -53.05323346970849}, "southwest": {"lat": -25.7474378302915, "lng": -53.05593143029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "c692ca6ed284e89e92ebbc751f91a34a7e57ea79", "name": "Escrit\u00f3rio de Contabilidade Servdata Norte", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJa4zfAYxH8JQRER3oKby7MjA", "plus_code": {"compound_code": "7W3W+H5 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3W+H5"}, "rating": 4.8, "reference": "ChIJa4zfAYxH8JQRER3oKby7MjA", "scope": "GOOGLE", "types": ["accounting", "finance", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 5, "vicinity": "Rua Zacarias de Vasconcelos, 392, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7469432, "lng": -53.0537561}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7456643697085, "lng": -53.0524847697085}, "southwest": {"lat": -25.7483623302915, "lng": -53.0551827302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "fccb71eb3a281fbc6d1c98c67fab9daeb1822b96", "name": "Escrit\u00f3rio Alian\u00e7a Cont\u00e1bil", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJgxmz2Y1H8JQRmGqc80_RBYE", "plus_code": {"compound_code": "7W3W+6F Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3W+6F"}, "rating": 5, "reference": "ChIJgxmz2Y1H8JQRmGqc80_RBYE", "scope": "GOOGLE", "types": ["accounting", "finance", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 2, "vicinity": "Rua Vinte e Oito de Novembro, 189 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7439113, "lng": -53.0564745}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7425882697085, "lng": -53.0552394697085}, "southwest": {"lat": -25.7452862302915, "lng": -53.0579374302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "b016b52cbae4b95b60a7377fa26688c408c476bd", "name": "ESCRIT\u00d3RIO CONT\u00c1BIL DOIS VIZINHOS", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJO9EffY1H8JQRi6dvxO4aOZg", "plus_code": {"compound_code": "7W4V+CC Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4V+CC"}, "reference": "ChIJO9EffY1H8JQRi6dvxO4aOZg", "scope": "GOOGLE", "types": ["accounting", "finance", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Rua Jo\u00e3o Dalpasquale, 474 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7439143, "lng": -53.05452529999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7425744197085, "lng": -53.05323171970849}, "southwest": {"lat": -25.7452723802915, "lng": -53.05592968029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "9f821e1198ec7471b5e943fbd482954ff78321c1", "name": "Escrit\u00f3rio Alvorada Contabilidade", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJEeYYqI1H8JQRN0sX9CNG_IQ", "plus_code": {"compound_code": "7W4W+C5 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4W+C5"}, "rating": 5, "reference": "ChIJEeYYqI1H8JQRN0sX9CNG_IQ", "scope": "GOOGLE", "types": ["accounting", "finance", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Rua Castro Alves, 340, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.749245, "lng": -53.05293469999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7479236697085, "lng": -53.0515264197085}, "southwest": {"lat": -25.7506216302915, "lng": -53.0542243802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "cd97c31e3cfb548c36002af7f07f87b1e6e6890a", "name": "Argos Contabilidade", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJN0FLEo9H8JQRbct5X6mf4z8", "plus_code": {"compound_code": "7W2W+8R Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2W+8R"}, "rating": 5, "reference": "ChIJN0FLEo9H8JQRbct5X6mf4z8", "scope": "GOOGLE", "types": ["accounting", "finance", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 4, "vicinity": "Travessa Doutor Arnaldo Busato, 102 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7431368, "lng": -53.0560072}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7417878197085, "lng": -53.0546582197085}, "southwest": {"lat": -25.7444857802915, "lng": -53.05735618029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "b4311e0ad22e7c099c2dc2cb7383bdbac110ed1a", "name": "Escrit\u00f3rio Cont\u00e1bil Aqu\u00e1rius", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJpzE7a41H8JQRWdsGDx7YhYU", "plus_code": {"compound_code": "7W4V+PH Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4V+PH"}, "reference": "ChIJpzE7a41H8JQRWdsGDx7YhYU", "scope": "GOOGLE", "types": ["accounting", "finance", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Alameda Prudente de Moraes, 504 - SALA 07 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7582464, "lng": -53.0526732}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7568300197085, "lng": -53.0513377197085}, "southwest": {"lat": -25.7595279802915, "lng": -53.0540356802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "aa4b764853989f7bb1769b3724f8719dfdb747b8", "name": "Escrit\u00f3rio Cont\u00e1bil Mezzalira", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJr2sQyYNH8JQRQSmZFeqjnSw", "plus_code": {"compound_code": "6WRW+PW S\u00e3o Francisco Xavier, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WRW+PW"}, "reference": "ChIJr2sQyYNH8JQRQSmZFeqjnSw", "scope": "GOOGLE", "types": ["accounting", "finance", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Rua Paran\u00e1, 771, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7456425, "lng": -53.0564738}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7442756197085, "lng": -53.0550316697085}, "southwest": {"lat": -25.74697358029151, "lng": -53.0577296302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/bank_dollar-71.png", "id": "8198714580761ca6f9dd1a468391bb0f33dfca12", "name": "Banco do Brasil", "opening_hours": {"open_now": true}, "place_id": "ChIJIV-s5JVH8JQRTkP1BWyutmY", "plus_code": {"compound_code": "7W3V+PC Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3V+PC"}, "rating": 3.3, "reference": "ChIJIV-s5JVH8JQRTkP1BWyutmY", "scope": "GOOGLE", "types": ["bank", "atm", "finance", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 17, "vicinity": "Rua Jo\u00e3o Dalpasquale, 277 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7461615, "lng": -53.0560298}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7448241197085, "lng": -53.0547413697085}, "southwest": {"lat": -25.74752208029151, "lng": -53.0574393302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/bank_dollar-71.png", "id": "b8e0955875c0668f0c62a23a9f63db8d783bae7b", "name": "Ag\u00eancia Ita\u00fa", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJAaqC8I1H8JQRnBmWovBZBLE", "plus_code": {"compound_code": "7W3V+GH Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3V+GH"}, "rating": 4.3, "reference": "ChIJAaqC8I1H8JQRnBmWovBZBLE", "scope": "GOOGLE", "types": ["bank", "atm", "finance", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 3, "vicinity": "Rua Jo\u00e3o Dalpasquale, 240 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7460339, "lng": -53.0560513}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7446973197085, "lng": -53.0547669697085}, "southwest": {"lat": -25.74739528029151, "lng": -53.0574649302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "13727c6cf4ef596d230b8c3abe6d233b0be4dbfd", "name": "Sicredi", "place_id": "ChIJpfvH8Y1H8JQRU88EAQxt_Kk", "plus_code": {"compound_code": "7W3V+HH Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3V+HH"}, "rating": 5, "reference": "ChIJpfvH8Y1H8JQRU88EAQxt_Kk", "scope": "GOOGLE", "types": ["atm", "finance", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7439423, "lng": -53.05581240000001}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7425800197085, "lng": -53.0543961697085}, "southwest": {"lat": -25.7452779802915, "lng": -53.0570941302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/bank_dollar-71.png", "id": "5697a437d5290ff43bc133ac206b6dedc6b9d3ae", "name": "Caixa Econ\u00f4mica Federal", "opening_hours": {"open_now": true}, "place_id": "ChIJTQ5AcY1H8JQRpVkr01lpp-A", "plus_code": {"compound_code": "7W4V+CM Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4V+CM"}, "rating": 4.3, "reference": "ChIJTQ5AcY1H8JQRpVkr01lpp-A", "scope": "GOOGLE", "types": ["bank", "atm", "finance", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 10, "vicinity": "Rua Sete de Setembro, 219, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7464475, "lng": -53.0562664}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7450822197085, "lng": -53.0548324697085}, "southwest": {"lat": -25.7477801802915, "lng": -53.0575304302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/bank_dollar-71.png", "id": "61f69b3d71d5d8cbe4c4e4a6cfa7f9656802eefb", "name": "Bradesco Dia&Noite", "opening_hours": {"open_now": true}, "place_id": "ChIJIV-s5JVH8JQRHrkVctgJ6-0", "plus_code": {"compound_code": "7W3V+CF Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3V+CF"}, "rating": 4, "reference": "ChIJIV-s5JVH8JQRHrkVctgJ6-0", "scope": "GOOGLE", "types": ["bank", "atm", "finance", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 9, "vicinity": "Rua Jo\u00e3o Dalpasquale, 191 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7527657, "lng": -53.0567038}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7514330697085, "lng": -53.0554387697085}, "southwest": {"lat": -25.7541310302915, "lng": -53.0581367302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/restaurant-71.png", "id": "a8c19802cf7c27dbe39adb014f8b6225a8a2f312", "name": "Panificadora Antonello", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 2448, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/117249515520742965507\">Adriano Vandre</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAeP7KpJL6MxdH1Ebppyh-rImnEkuY2RsbV2_zW9k-qs4sHOWpvcbLMxWnOoMxF26b-g48fdxp_UD6Nv2Rmnd4rnzdaC77YvCCvCH7ahUhRe1iSnG_NHZivfL2sjWMwGkBEhB_70Lg4vIXjp7ZVL5SLoguGhQyTyYU6YXSXb5J9pf7zeSlxPHDnQ", "width": 3264}], "place_id": "ChIJsUqnsppH8JQRTI9KSjutQrg", "plus_code": {"compound_code": "6WWV+V8 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WWV+V8"}, "price_level": 1, "rating": 4.6, "reference": "ChIJsUqnsppH8JQRTI9KSjutQrg", "scope": "GOOGLE", "types": ["bakery", "food", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 97, "vicinity": "Rua Jos\u00e9 de Alen\u00e7ar, 265 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7454765, "lng": -53.0551928}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7441398697085, "lng": -53.0538919197085}, "southwest": {"lat": -25.7468378302915, "lng": -53.0565898802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/restaurant-71.png", "id": "2d051916381d954c455ee60c99f6f36d41e05a12", "name": "Panificadora Yohanna", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 4128, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/102531089980871906816\">Panificadora Yohanna</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAARFLVXz6r_06gWHjOk9SdMaGEZ-_3xzY2D9h4Ld4qPcvfq3orOsM75c-GXjD3ETS4J-SowD7ur55kGvFeI01gNBY2afvPV-6-5r74y5HAQ5vu8s9GAaKl8dsVXgZ6HB9KEhDDw6js6o_IFnltM1tq6rG0GhTMvnxTbB2RLDS27AVSBff0yO3gUA", "width": 3096}], "place_id": "ChIJ7ypJwI1H8JQRqe-rVxjDMOM", "plus_code": {"compound_code": "7W3V+RW Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3V+RW"}, "rating": 3.9, "reference": "ChIJ7ypJwI1H8JQRqe-rVxjDMOM", "scope": "GOOGLE", "types": ["bakery", "food", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 14, "vicinity": "Rua Sete de Setembro, 36 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7475579, "lng": -53.0534774}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7461887197085, "lng": -53.0521061197085}, "southwest": {"lat": -25.7488866802915, "lng": -53.0548040802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/restaurant-71.png", "id": "cfe1d6fe51287c46b6428e0212f2f5caf4476d10", "name": "Panificadora Dam\u00e1rsi", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 2336, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/112823464969882150235\">Ricardo MELO Araujo</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAx2T8GLmELyt35aiieo1_pNK4j7AWCt_2fjbK9IwyAOn71_nJFGKuoelPLWcCVFyFt1EP0hyPwuFa_7h71hCrgZybjnvR_QMKNB60wiObJJvwJhq9KDkPBNMoL87mObRIEhDYkwgFe5azPpDoDpM-ChEoGhQzflNUdw6a2p0TzCfVmH590FW7Qg", "width": 4160}], "place_id": "ChIJzz8JeI5H8JQReo88pcG0e7I", "plus_code": {"compound_code": "7W2W+XJ Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2W+XJ"}, "rating": 4.4, "reference": "ChIJzz8JeI5H8JQReo88pcG0e7I", "scope": "GOOGLE", "types": ["bakery", "food", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 120, "vicinity": "Rua Vinte e Oito de Novembro, 242, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7440134, "lng": -53.0549358}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74270041970849, "lng": -53.0535777697085}, "southwest": {"lat": -25.7453983802915, "lng": -53.0562757302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/restaurant-71.png", "id": "3d24ac415f8406586207e90fd4ee737b95d6c938", "name": "Panificadora E Confeitaria Ponto Do Caf\u00e9", "place_id": "ChIJn85Zp41H8JQR4AWpN4_coV8", "plus_code": {"compound_code": "7W4W+92 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4W+92"}, "reference": "ChIJn85Zp41H8JQR4AWpN4_coV8", "scope": "GOOGLE", "types": ["bakery", "food", "point_of_interest", "store", "establishment"], "vicinity": "Rua Venceslau Braz, 404, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.742531, "lng": -53.058364}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7411340697085, "lng": -53.0570237697085}, "southwest": {"lat": -25.7438320302915, "lng": -53.0597217302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/restaurant-71.png", "id": "46e09c582836fe4293e0689961059b9dcc75bc65", "name": "Panificadora atelie do sabor - doces e salgados", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 3096, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/117177293074135597764\">jose junior</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAjlpyVz5IQfaakxLfygypbxjvxSFw0uO9k59XMYmG8HE6hK4ysg0WT_rHtqTQHEBS6KSMwcPhPltdmqZMWlZ5BO0THMWriDuYTVx9x21usoAaBMF541bVqN9nrvivm_BfEhAMiSy-G7DirLImOJdV0CJ2GhTf1rJaShEHXI2x8-jXUnRH8zdRuQ", "width": 3096}], "place_id": "ChIJK8HcLO1H8JQR5xWZYT9i6Zg", "plus_code": {"compound_code": "7W4R+XM Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4R+XM"}, "rating": 4.5, "reference": "ChIJK8HcLO1H8JQR5xWZYT9i6Zg", "scope": "GOOGLE", "types": ["bakery", "cafe", "food", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 13, "vicinity": "Rua do Com\u00e9rcio, 715 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.74403389999999, "lng": -53.06334289999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74268946970849, "lng": -53.06201911970849}, "southwest": {"lat": -25.7453874302915, "lng": -53.06471708029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "0b398c4576d9a2d8854d01b5b1b14688ae8a87e2", "name": "Confeitaria Rainha", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 2560, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/100051164062049993156\">Confeitaria Rainha</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAKIGkOo0Lim3oMcOGrKT2vxvpf_mX9bTqfV0MQ5ca7D_vvVvDtFliXKU-Mu4UFZ9Hl6bXeqe17pRoZcCesbauQZrNZ8Y6BkO266gRlEC5rGGVPtExDrrzY7WsSGaSrTtYEhDOfCkZ2w5UGEDYI71le2vuGhTZNXORmVfHu1U0MnUCCtnusgdj5Q", "width": 1920}], "place_id": "ChIJQVwzhu1H8JQRqqzZuqkyU6I", "plus_code": {"compound_code": "7W4P+9M S\u00e3o Francisco de Assis, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4P+9M"}, "rating": 4.2, "reference": "ChIJQVwzhu1H8JQRqqzZuqkyU6I", "scope": "GOOGLE", "types": ["bakery", "food", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 14, "vicinity": "Rua Marechal Mascarenhas de Morais - S\u00e3o Francisco de Assis, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7540744, "lng": -53.0482388}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7527490197085, "lng": -53.04686666970851}, "southwest": {"lat": -25.7554469802915, "lng": -53.0495646302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/restaurant-71.png", "id": "6c76c99ac1a30289848d1750f31ff84327a1c468", "name": "Caseiros da Tete", "place_id": "ChIJ5UFVL4dH8JQRPy-WgZaSdKI", "plus_code": {"compound_code": "6XW2+9P S\u00e3o Francisco Xavier, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686XW2+9P"}, "reference": "ChIJ5UFVL4dH8JQRPy-WgZaSdKI", "scope": "GOOGLE", "types": ["bakery", "food", "point_of_interest", "store", "establishment"], "vicinity": "Rua Eug\u00eanio Morello, 146 - S\u00e3o Francisco Xavier, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7572539, "lng": -53.0567669}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7559167697085, "lng": -53.0554786697085}, "southwest": {"lat": -25.7586147302915, "lng": -53.0581766302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/restaurant-71.png", "id": "b7041fb9124bf2fa8eee24187e3382f8b3d80042", "name": "Panificadora e Confeitaria Estrela Dalva", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJhRAnUptH8JQRoHhGPqDh4oY", "plus_code": {"compound_code": "6WVV+37 Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WVV+37"}, "rating": 5, "reference": "ChIJhRAnUptH8JQRoHhGPqDh4oY", "scope": "GOOGLE", "types": ["bakery", "food", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 2, "vicinity": "Rua Salgado Filho, 727, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7590159, "lng": -53.0589384}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.75765886970849, "lng": -53.0575427697085}, "southwest": {"lat": -25.7603568302915, "lng": -53.0602407302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/restaurant-71.png", "id": "e2318e61d911cc4b3065660085ecc1555fd80b98", "name": "Cheiro Verde Panificadora e Restaurante", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 720, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/107518877880987725037\">Marketing Sigma3</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAi838DG2obNfU6uH0dN5pnEcCURYKSktbJyNEHQxQDuIje9f07zo3ypzJnIrKUr3oiblprcUzh7WUcXlzA3awaB1yL3HexE3-tCOYa1f3fmlsrLPbeJPKjIWvzFWh7HWNEhAk1SAcI2ILazwJvH9LFrclGhSH-nrG1QpE04cVpFholZc1Pc6ytg", "width": 1280}], "place_id": "ChIJZegCaJpH8JQRXiKDGbYyeI0", "plus_code": {"compound_code": "6WRR+9C Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WRR+9C"}, "rating": 4.4, "reference": "ChIJZegCaJpH8JQRXiKDGbYyeI0", "scope": "GOOGLE", "types": ["bakery", "restaurant", "food", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 287, "vicinity": "Avenida Presidente Kenedy, 854 - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7475699, "lng": -53.0696636}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7463060697085, "lng": -53.0683305197085}, "southwest": {"lat": -25.7490040302915, "lng": -53.0710284802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/restaurant-71.png", "id": "40d7216bee3ff5d926b8deb6c90e9d911b979995", "name": "Bolosdawilma", "photos": [{"height": 630, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/113799453420946482697\">Bolosdawilma</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAApn-v25Sx12A3qN48SLRa7vqZolKxGLiDIr4_EtjqLpO0WJEleOzPQmv_wtVim4sCf0My7gBEZTuErTZnG8Ze98v4VM7GJLGyewp4RYFRfGQszlQya4Z_S2pbIRY1VbpnEhBIikrxC3G2rgvK_5QFOXzfGhSjv_fBw79E-rWkF8IHHDXxiom0dg", "width": 1120}], "place_id": "ChIJ67vkdu9H8JQRDAteOJ51gS8", "plus_code": {"compound_code": "7W2J+X4 Vitoria, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2J+X4"}, "reference": "ChIJ67vkdu9H8JQRDAteOJ51gS8", "scope": "GOOGLE", "types": ["bakery", "food", "point_of_interest", "store", "establishment"], "vicinity": "Rua Prudente de Morais - Vitoria, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7456425, "lng": -53.0564738}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7442756197085, "lng": -53.0550316697085}, "southwest": {"lat": -25.74697358029151, "lng": -53.0577296302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/bank_dollar-71.png", "id": "8198714580761ca6f9dd1a468391bb0f33dfca12", "name": "Banco do Brasil", "opening_hours": {"open_now": true}, "place_id": "ChIJIV-s5JVH8JQRTkP1BWyutmY", "plus_code": {"compound_code": "7W3V+PC Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3V+PC"}, "rating": 3.3, "reference": "ChIJIV-s5JVH8JQRTkP1BWyutmY", "scope": "GOOGLE", "types": ["bank", "atm", "finance", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 17, "vicinity": "Rua Jo\u00e3o Dalpasquale, 277 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7461615, "lng": -53.0560298}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7448241197085, "lng": -53.0547413697085}, "southwest": {"lat": -25.74752208029151, "lng": -53.0574393302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/bank_dollar-71.png", "id": "b8e0955875c0668f0c62a23a9f63db8d783bae7b", "name": "Ag\u00eancia Ita\u00fa", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJAaqC8I1H8JQRnBmWovBZBLE", "plus_code": {"compound_code": "7W3V+GH Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3V+GH"}, "rating": 4.3, "reference": "ChIJAaqC8I1H8JQRnBmWovBZBLE", "scope": "GOOGLE", "types": ["bank", "atm", "finance", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 3, "vicinity": "Rua Jo\u00e3o Dalpasquale, 240 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7439423, "lng": -53.05581240000001}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7425800197085, "lng": -53.0543961697085}, "southwest": {"lat": -25.7452779802915, "lng": -53.0570941302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/bank_dollar-71.png", "id": "5697a437d5290ff43bc133ac206b6dedc6b9d3ae", "name": "Caixa Econ\u00f4mica Federal", "opening_hours": {"open_now": true}, "place_id": "ChIJTQ5AcY1H8JQRpVkr01lpp-A", "plus_code": {"compound_code": "7W4V+CM Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4V+CM"}, "rating": 4.3, "reference": "ChIJTQ5AcY1H8JQRpVkr01lpp-A", "scope": "GOOGLE", "types": ["bank", "atm", "finance", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 10, "vicinity": "Rua Sete de Setembro, 219, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7464475, "lng": -53.0562664}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7450822197085, "lng": -53.0548324697085}, "southwest": {"lat": -25.7477801802915, "lng": -53.0575304302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/bank_dollar-71.png", "id": "61f69b3d71d5d8cbe4c4e4a6cfa7f9656802eefb", "name": "Bradesco Dia&Noite", "opening_hours": {"open_now": true}, "place_id": "ChIJIV-s5JVH8JQRHrkVctgJ6-0", "plus_code": {"compound_code": "7W3V+CF Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3V+CF"}, "rating": 4, "reference": "ChIJIV-s5JVH8JQRHrkVctgJ6-0", "scope": "GOOGLE", "types": ["bank", "atm", "finance", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 9, "vicinity": "Rua Jo\u00e3o Dalpasquale, 191 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7507251, "lng": -53.0582104}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7493539197085, "lng": -53.0568666697085}, "southwest": {"lat": -25.7520518802915, "lng": -53.0595646302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "67f38be85ccc9e185a6038c814b8eea3ce0edd1f", "name": "CredF\u00e1cil", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 960, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/116277715343285704177\">CredF\u00e1cil</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAvKSkFS_kZ8aTJmxczAdQx2_kR3b0zNeV4lF84zPiXN2_7_bEYJUJ-9Eo12M1KdcIHpvL7RSVhLZGo1Xs-SJ9S8oWjwhqZX5vBndN10bsy-LlGwy3e5_wNTNefAyzgBwFEhDWqnB3xvuNWUlR5hQibVu_GhTYZykc455l7TR_0QjiLIQI7bqOBg", "width": 1280}], "place_id": "ChIJHSbjegFH8JQRlhi1fzvV2Hs", "plus_code": {"compound_code": "6WXR+PP Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WXR+PP"}, "rating": 5, "reference": "ChIJHSbjegFH8JQRlhi1fzvV2Hs", "scope": "GOOGLE", "types": ["bank", "finance", "insurance_agency", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Avenida Rio Grande do Sul, 605 - Sala 02 - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7580049, "lng": -53.0580399}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7566416697085, "lng": -53.05669441970851}, "southwest": {"lat": -25.7593396302915, "lng": -53.0593923802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "6036f024ecddc084e57766da6e2ab0e780d4ef94", "name": "CREDICAIXA - Correspondente CaixaAQUI", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 612, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/107181963737641883224\">CREDICAIXA - Correspondente CaixaAQUI</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAt1enLjVUUoZEK_0W5xftlOV0EvEC8GiggyvqyksXR03dgvb54K3WmvP7IUEkfkl_eYja0XzZQR8jhBwxcpmtgAqk4AF5Oqa3naA80sU-zAGiBf7envM6BgluZmJOOaFyEhC-DLAHdmMl02xpFL_XwD54GhT-fBCcRluLdbvBF7MQ6WXnmcmCMw", "width": 816}], "place_id": "ChIJuTKRmJxH8JQRlDxHnXMY3LM", "plus_code": {"compound_code": "6WRR+QQ Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WRR+QQ"}, "rating": 5, "reference": "ChIJuTKRmJxH8JQRlDxHnXMY3LM", "scope": "GOOGLE", "types": ["bank", "finance", "local_government_office", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Avenida M\u00e9xico, 1010 - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7454541, "lng": -53.0554223}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7440910697085, "lng": -53.0540185697085}, "southwest": {"lat": -25.7467890302915, "lng": -53.0567165302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/bar-71.png", "id": "9e1b4a45a03b02144ed4c6ceffd3a9bc1572c9db", "name": "Bier Choperia Hauss", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 3000, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/115999256408839524365\">Julie Menegatti</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAsYhOVeJBzcT6uU7eiRJvt67Vww95D3ue8vyqgJrfJrsLF7VDilzJv03tzfxYCDiNhCLKgpHlDHQjLb7ChPcntaMA3xdi9P7naIMgHSIJLACVAymkDSyov2cvU3KF31LyEhCb_8AY0svLVvKJhlDTZPj5GhRHLSQ2LhaueMge9hrxY8y52g89lg", "width": 4000}], "place_id": "ChIJiUI76o1H8JQRXjQjRaCI9-o", "plus_code": {"compound_code": "7W3V+RR Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3V+RR"}, "price_level": 2, "rating": 4.3, "reference": "ChIJiUI76o1H8JQRXjQjRaCI9-o", "scope": "GOOGLE", "types": ["bar", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 595, "vicinity": "Rua Sete de Setembro, 45, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7427704, "lng": -53.0547125}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7414373197085, "lng": -53.05345061970851}, "southwest": {"lat": -25.7441352802915, "lng": -53.05614858029151}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/bar-71.png", "id": "07eeaba3a3463da3a5bac99d13da21a1c7493818", "name": "Officina Bar", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 3456, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/113415108794606638625\">Jo\u00e3o Luiz Vieira</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAANF1vfKYkzyBHckha1NEl9qkF8NnTkUsn5hg1lz7mtQbVCz7pfBzWrUJxVYj-UHVQsO2anS1-E235U7KvyPOFAGTvDvzFRcEYCbS8AuJkxtuKbQq_lRzo0qlsIpPbyFBFEhDODKViXe3QxCZIu6vPkgl1GhTKOOstCig0pByCV1oy90G4iZotBw", "width": 4608}], "place_id": "ChIJkcXyc41H8JQRY7lPgWLxz5s", "plus_code": {"compound_code": "7W4W+V4 Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4W+V4"}, "price_level": 2, "rating": 4.5, "reference": "ChIJkcXyc41H8JQRY7lPgWLxz5s", "scope": "GOOGLE", "types": ["bar", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 348, "vicinity": "Rua Castro Alves, 460 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7466188, "lng": -53.05471619999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7452490697085, "lng": -53.0533722697085}, "southwest": {"lat": -25.7479470302915, "lng": -53.0560702302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/restaurant-71.png", "id": "4095b57124ab025e9e661aebc0b95db020cc0c64", "name": "Doutor Chopp", "photos": [{"height": 640, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/112930237802486859074\">Jean Ruaro</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAnaS_EhgCSoRlTKfoO-2x5qfu2MbaMe06N-3oJfXisINBCrTbR8oBT6yhEv3Ej-Mx21LDd3lZCQl0AN_jDmyfNFJEXIa87uAVBGmgM5fxvKmGW-V-OfhRKd7E559k_5NEEhCNg1Rw8Ziq2-FhMq0XhBnDGhSxRpVWEL6i7IFaUFM_MscBMJDaWg", "width": 600}], "place_id": "ChIJhwite0BH8JQRnudl7uvLEHc", "plus_code": {"compound_code": "7W3W+94 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3W+94"}, "rating": 4.6, "reference": "ChIJhwite0BH8JQRnudl7uvLEHc", "scope": "GOOGLE", "types": ["bar", "restaurant", "food", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 14, "vicinity": "Rua Vereador Enedil Lima - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.74667, "lng": -53.05465629999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7452656697085, "lng": -53.0533232697085}, "southwest": {"lat": -25.7479636302915, "lng": -53.0560212302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/restaurant-71.png", "id": "1595a611c6cba8020367dd08f0428191606e09c1", "name": "Doutor Chopp DV", "photos": [{"height": 720, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/102043686725193782194\">J\u00e9ferson Albino</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAbfJXQJOMm0o8kf4VNsSaK6KBq_fzmEjXuOf4SoQ46ZoJt9Uihf0vlWG59IMRpCo5qXFaYQMyfj4GBVkG6AnIGvUeP3U71zyM9AOSjn41WBv3Pm08eYYKgtwmHf_Ina7TEhBUG6z5k_O-A6CIjkflWJRRGhRdVMXrbjhMbmqi0N-R0TrwYxeu1g", "width": 1280}], "place_id": "ChIJ9yJbTgRH8JQR0xLod4z54ZM", "plus_code": {"compound_code": "7W3W+84 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3W+84"}, "rating": 5, "reference": "ChIJ9yJbTgRH8JQR0xLod4z54ZM", "scope": "GOOGLE", "types": ["bar", "restaurant", "food", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 2, "vicinity": "Rua Vereador Enedil Lima, 17 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7444831, "lng": -53.05837229999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7431203197085, "lng": -53.0569437697085}, "southwest": {"lat": -25.7458182802915, "lng": -53.0596417302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/bar-71.png", "id": "bdb73737e6b458073b4fb54146777981a640f408", "name": "Bar do Alem\u00e3o", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 445, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/116646751256190719764\">Marcelo Bananex</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAANcoi0iAwMzdbU9UfugXCilQCBFdXU4Y7U9EYQY8ObgYus8kBE1ibFDvcoo0HvG1MLWuz5wYnVbFhkyxgoLzLsR1YRzn0eATHMZSSj_XgekCsU5P3OZXTuQgIPGsipA15EhCdGtvCDQA0vhu-kfyKU0nCGhQvBV4ZHzYWcOR9Zz9AutA8ucgfqA", "width": 689}], "place_id": "ChIJFbT58ZJH8JQRUZThRfMqTZA", "plus_code": {"compound_code": "7W4R+6M Alto da Colina, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4R+6M"}, "rating": 4.4, "reference": "ChIJFbT58ZJH8JQRUZThRfMqTZA", "scope": "GOOGLE", "types": ["bar", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 21, "vicinity": "Rua Marechal Deodoro, 421, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7486652, "lng": -53.060909}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7473384697085, "lng": -53.0596746697085}, "southwest": {"lat": -25.7500364302915, "lng": -53.0623726302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/bar-71.png", "id": "a18e4df3e6e99682ddcb8027629e228ac70eb6b2", "name": "Emanuele Cristina", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 1153, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/104488115102928293173\">Emanuele Cristina</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAA-BREKvgFObIjfWhwpu-cq6zvNkwjLiIO7yqP8QQJI-oVMHf2p7LtGvL48uIM_aVX7sE7sPYM8fBfB8pQXGxHfOPR3AIuTsOfxzp_BFImIhe1c8A9MxHCMHOHfV5M4y0eEhDbYgEqF1mz1FcuMg_145x3GhSveog9WtbFEget_qEk94RWXNYTeg", "width": 2048}], "place_id": "ChIJx45ggJlH8JQRYMK7U1tgZxk", "plus_code": {"compound_code": "7W2Q+GJ Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2Q+GJ"}, "reference": "ChIJx45ggJlH8JQRYMK7U1tgZxk", "scope": "GOOGLE", "types": ["night_club", "bar", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Rua Presidente Castelo Branco, 68 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7509881, "lng": -53.059396}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74959441970849, "lng": -53.0580585197085}, "southwest": {"lat": -25.7522923802915, "lng": -53.0607564802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/bar-71.png", "id": "beca55139adef770b240dc776138350b23031f27", "name": "Saidera's Bar e Tabacaria", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 3024, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/103467820587441837955\">andressa espringosky</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAG1duFxhUOEohoSk9c9Uz5CalLxtI_J7AAjJfLY6_bdkihq6_wfw1-RyPBRrZbFo3w2s3DHcWN60dvrGjXJdAnZ1Pp6UI4moavbUm0cXuiYB-HrBA8L0ije0yph_P5HakEhBCdqdsIXNepxF1bJFHNdm_GhTih6XsdbF8Ei8CQUeKmJ1CsWQVJw", "width": 4032}], "place_id": "ChIJNZ8Z-JBH8JQRu9PdfmUVrfk", "plus_code": {"compound_code": "6WXR+J6 Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WXR+J6"}, "price_level": 2, "rating": 4.6, "reference": "ChIJNZ8Z-JBH8JQRu9PdfmUVrfk", "scope": "GOOGLE", "types": ["bar", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 155, "vicinity": "Avenida Rio Grande do Sul, 633-783 - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7424579, "lng": -53.06009350000001}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74109641970849, "lng": -53.0586737197085}, "southwest": {"lat": -25.7437943802915, "lng": -53.0613716802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/bar-71.png", "id": "d4dc9db387cad5e43d95b4a86a2e0ae74e952120", "name": "Studio Kati Teles MakeUP", "opening_hours": {"open_now": true}, "photos": [{"height": 810, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/108406898073512105190\">Studio Kati Teles MakeUP</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAPsoOh0sGPXxkZIHsuUbBrSHKAPjcaI-NSt2DOPDrgT7nO-ZUF-mkVD8LIDBe7AyuZ89pOu8d0tFJU_mCNFRe4wpdLsPWBi3k-Pd6VAxaNY79M7bnPEz0qoJ0feaiJQEiEhDF9wU0ctXjzF0CmPrpO6e3GhQjbODPD06EkXIDo1PHfEAWTCzvag", "width": 1440}], "place_id": "ChIJaRknzbRH8JQR6LUbAajKLrE", "plus_code": {"compound_code": "7W5Q+2X Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W5Q+2X"}, "reference": "ChIJaRknzbRH8JQR6LUbAajKLrE", "scope": "GOOGLE", "types": ["night_club", "bar", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Rua Manoel da N\u00f3brega, 255 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7530997, "lng": -53.0605025}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7517244197085, "lng": -53.0590167197085}, "southwest": {"lat": -25.7544223802915, "lng": -53.06171468029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/bar-71.png", "id": "16597d286822ed1971e87d4ce2242a5832604494", "name": "Beer and Burger", "photos": [{"height": 2936, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/101625609465355877184\">Douglas Jos\u00e9 Dambr\u00f3s</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAc5BC75X4Cl2I3AjfH4qU0wPmghljQ0rItk5fBKD7D0XJiD1IOGrTXAJXsKEWsoSogagW70R1OCOhAfqZpnjmLhd2YbISKWT9NK5bzFJ1ZzojgMh8EESRxgqOnjfRfKwiEhA_tCfjJEVZjftz929WmbVuGhSf6mX2UKt04n9XfQjCD7EkBFFv-Q", "width": 3916}], "place_id": "ChIJHX57bfRH8JQRzFTZxubV9hE", "plus_code": {"compound_code": "6WWQ+QQ Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WWQ+QQ"}, "rating": 4.3, "reference": "ChIJHX57bfRH8JQRzFTZxubV9hE", "scope": "GOOGLE", "types": ["bar", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 86, "vicinity": "Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7532042, "lng": -53.0609676}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7518820197085, "lng": -53.0597651697085}, "southwest": {"lat": -25.7545799802915, "lng": -53.0624631302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/bar-71.png", "id": "a41be5bfcb2671a70c9927117a70bacd37969b17", "name": "Ap Elio", "place_id": "ChIJN62m74xH8JQRm_b1m6A8qyw", "plus_code": {"compound_code": "6WWQ+PJ Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WWQ+PJ"}, "rating": 5, "reference": "ChIJN62m74xH8JQRm_b1m6A8qyw", "scope": "GOOGLE", "types": ["bar", "restaurant", "food", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 3, "vicinity": "Rua Tiradentes, 225 - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7543537, "lng": -53.0592232}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7531323697085, "lng": -53.0578432197085}, "southwest": {"lat": -25.7558303302915, "lng": -53.06054118029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/restaurant-71.png", "id": "a302b108ef577b01105dabe5261a94b64479ef04", "name": "Jhones Bier Cervejaria - Fabrica e Bar", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 1536, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/107606365702317583149\">Fabio Dahmer</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAdUw4vsZjN25wi0Oan0R52Y56i2JsgY2OcvTFWOpoxuRq9x4wKu9LL0cgly_nEnAD3stYLSCRx442DPvdf2AuZeRWXN8_1rZlBpYSFN6rlRF5PbMucGEUlnLGe35RLQXNEhBJP0O3ygR1GqHsNwEHtxgXGhQYJYhbOmiAPnxaV8Wx8A2JsHuBeg", "width": 2048}], "place_id": "ChIJ5Y8LWE5H8JQReTimTAw09g4", "plus_code": {"compound_code": "6WWR+78 Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WWR+78"}, "rating": 4.6, "reference": "ChIJ5Y8LWE5H8JQReTimTAw09g4", "scope": "GOOGLE", "types": ["bar", "restaurant", "food", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 39, "vicinity": "Rua Amazonas, 356, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.74089399999999, "lng": -53.0619858}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.73961041970849, "lng": -53.0606683197085}, "southwest": {"lat": -25.7423083802915, "lng": -53.0633662802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "6389baa5063521bba5cd275baf83b0a4652da7af", "name": "Raquel Breier Makeup e Hair", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 608, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/105878793806434904568\">Raquel Breier Makeup e Hair</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAABfwS2xzRtUpc4WXktbucc8De3jisEu6q5kze7hvd5vcvsepA3aDMou0u7CIVj58Y8BMvCH9qBiC_vCLvvcOmYG4YmJjll404ZVUG6qZfJQ3F_feJ5C_DTSniLvkfEySpEhDSyqlryb8HOS-_XT6R4b-rGhQiKV1hkYiFj2BN9v-7lJj0JdvmKA", "width": 1080}], "place_id": "ChIJaQTHy8xH8JQROSFngB4cS1E", "plus_code": {"compound_code": "7W5Q+J6 Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W5Q+J6"}, "rating": 5, "reference": "ChIJaQTHy8xH8JQROSFngB4cS1E", "scope": "GOOGLE", "types": ["beauty_salon", "night_club", "bar", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Rua Ipiranga, n\u00famero 360 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.752684, "lng": -53.0634957}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7513253197085, "lng": -53.0620932697085}, "southwest": {"lat": -25.7540232802915, "lng": -53.0647912302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/bar-71.png", "id": "ea9272b782ae39062bb0456bc0dcab206b51ccc3", "name": "Bar do Ivo", "photos": [{"height": 2336, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/109605590334128928184\">Izolete Vargas</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAXIs9aIZpoHSZGlhehbyw8EadzELi99Lfvs1gHSf4N4pK_i152bkXqPrORPso8kyiJqjHNOCNZUFXfXh24gNfTCHx4E9zi5EzaKI1I_NnPSOd-o8uf3J7wbwnr1flIVPrEhCEdgnysTZ0e5LyOQE5TDhHGhQbOBkavoRFICPyLPxqw0KbBMRPTA", "width": 4160}], "place_id": "ChIJYSepFZdH8JQRcYl4t3cEz8o", "plus_code": {"compound_code": "6WWP+WJ Sagrada Fam\u00edlia, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WWP+WJ"}, "rating": 4.2, "reference": "ChIJYSepFZdH8JQRcYl4t3cEz8o", "scope": "GOOGLE", "types": ["bar", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 33, "vicinity": "Sagrada Fam\u00edlia, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7458454, "lng": -53.0540275}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7445256197085, "lng": -53.0527311197085}, "southwest": {"lat": -25.7472235802915, "lng": -53.0554290802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "20072e08093c8600bcb42e1a7880d8d2f8a8ae18", "name": "ARRAZUS", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 1024, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/109860476551872799356\">ARRAZUS</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAWfjHrmffy9CZdSZIw90Q9IiGe99d6Hp39SKV6oTHXhNn0aU8UNXiaaqgOaVS1iPsSEda8jQlSQPnkWM0E-CgKRYfKvSLch1bs7m1GDkCfcvEKkzLed2XeUCa8yXlpAscEhBJGdAUm0mwBGmW4oscfup5GhTydY6N3ZYVgtwgqLY68TEoLWEbtA", "width": 1024}], "place_id": "ChIJ-16ano9H8JQRMnNa5C9m31w", "plus_code": {"compound_code": "7W3W+M9 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3W+M9"}, "rating": 5, "reference": "ChIJ-16ano9H8JQRMnNa5C9m31w", "scope": "GOOGLE", "types": ["beauty_salon", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 37, "vicinity": "Ed Por Do Sol - Rua Castro Alves, 134 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7522076, "lng": -53.0636557}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7508442697085, "lng": -53.0622274197085}, "southwest": {"lat": -25.7535422302915, "lng": -53.0649253802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "f49c5749d1e7abd73922931f68f9a777832ccb0c", "name": "Sal\u00e3o Sempre Bella - Dete", "photos": [{"height": 480, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/106624941527479328239\">Sal\u00e3o Sempre Bella - Dete</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAATkw-0cjUYTU7BtCKSOp3hwZDGDwY9gaGqU6sGz9_Pg-3ewHpw9sxbs8ZpgQfKcBMo-5YBMXHXq-S9iDvLGUbxvpqulAVcm_TOYpc5UXzBXRp0cQhN675Q1XCwX9HbzujEhDiTVb65peK-oLHsWf0FK3NGhSdPIZg1RezlQKIoF_myjF3TgDX1Q", "width": 720}], "place_id": "ChIJK0WtGZdH8JQRNrCJWLhGGms", "plus_code": {"compound_code": "6WXP+4G Sagrada Fam\u00edlia, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WXP+4G"}, "rating": 4.9, "reference": "ChIJK0WtGZdH8JQRNrCJWLhGGms", "scope": "GOOGLE", "types": ["beauty_salon", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 28, "vicinity": "Rua Clevel\u00e2ndia, 232 - Sagrada Fam\u00edlia, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7456176, "lng": -53.0560987}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7442322697085, "lng": -53.0547309697085}, "southwest": {"lat": -25.7469302302915, "lng": -53.0574289302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "82adf6b139553f6c9522eeba863c825a7ea2c360", "name": "FABELE (Sal\u00e3o da Fatinha)", "place_id": "ChIJWXeP6sFH8JQRXtBjspppJJg", "plus_code": {"compound_code": "7W3V+QH S\u00e3o Francisco de Assis, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3V+QH"}, "reference": "ChIJWXeP6sFH8JQRXtBjspppJJg", "scope": "GOOGLE", "types": ["beauty_salon", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Rua Padre Anchieta, 1075 - S\u00e3o Francisco de Assis, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.74392, "lng": -53.0569309}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7425478697085, "lng": -53.0554802697085}, "southwest": {"lat": -25.7452458302915, "lng": -53.0581782302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "07335202d5d6efbcaca49af9f5e38fbedb71bc0a", "name": "Mulher + Bonita - Cl\u00ednicas Integradas - Emagrecimento Saud\u00e1vel - Est\u00e9tica e Depila\u00e7\u00e3o", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 4160, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/104804056879797624401\">Mulher + Bonita - Cl\u00ednicas Integradas - Emagrecimento Saud\u00e1vel - Est\u00e9tica e Depila\u00e7\u00e3o</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAKZLQanaBJKbluP_127HClSmdHTVGZNjVgAsWJBN1GIIYvviV5v7TmTazK7AqznhyTqPrx21rpfjSuoXTC8hZsNrffs3d9kga5VuXmlSivl8mRE7h_EuEhTxR41eJUn35EhBDNBKvfjzfjKqhAeOVu2ldGhTzTQcpeDLV93nO3BTVADAubmoCug", "width": 2340}], "place_id": "ChIJHQywnJJH8JQRpb0h5YaiFh0", "plus_code": {"compound_code": "7W4V+C6 Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4V+C6"}, "rating": 4.6, "reference": "ChIJHQywnJJH8JQRpb0h5YaiFh0", "scope": "GOOGLE", "types": ["beauty_salon", "hair_care", "health", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 28, "vicinity": "Rua Jo\u00e3o Dalpasquale, 479 - Sala 12 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7504312, "lng": -53.056645}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7490481197085, "lng": -53.0553045197085}, "southwest": {"lat": -25.7517460802915, "lng": -53.0580024802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "d1fa8b0610f14f92332574a4676233d451967a63", "name": "Super Bella Sal\u00e3o Da Adri", "place_id": "ChIJ5-thJ5BH8JQRYlc61Sjyols", "plus_code": {"compound_code": "6WXV+R8 Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WXV+R8"}, "reference": "ChIJ5-thJ5BH8JQRYlc61Sjyols", "scope": "GOOGLE", "types": ["beauty_salon", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Avenida Rio Grande do Sul, 449 - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7425305, "lng": -53.05836420000001}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7411338197085, "lng": -53.05702386970849}, "southwest": {"lat": -25.7438317802915, "lng": -53.05972183029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "ea3770df05b57010a64da5badd6e3b76f01bfee5", "name": "Su\u00e9len Past\u00f3rio - Design e Micropigmenta\u00e7\u00e3o de sobrancelhas", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 358, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/113121905238603334552\">Su\u00e9len Past\u00f3rio - Design e Micropigmenta\u00e7\u00e3o de sobrancelhas</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAASwxkwGsCZP-9lwyaTymgyzLFg3I8j0iTVsk-X02R_yeYiC5K5hltvYrBJNyf8AbecLitfXoQfi6HtE8O7MTkygfvw_tOsQCI-LQRILa3aBHDB1gFbiubKNhX9FOL0CpAEhDn4N76rCW_KdwzA4jZQFRGGhSYJmXTd_-Yr18B3ZWsJ-EQEA5elA", "width": 637}], "place_id": "ChIJJ-JQGY9H8JQRklKYlbPJKL8", "plus_code": {"compound_code": "7W4R+XM Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4R+XM"}, "rating": 5, "reference": "ChIJJ-JQGY9H8JQRklKYlbPJKL8", "scope": "GOOGLE", "types": ["beauty_salon", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 29, "vicinity": "Rua do Com\u00e9rcio, 715 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7429613, "lng": -53.05968550000001}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7416334697085, "lng": -53.0584042697085}, "southwest": {"lat": -25.7443314302915, "lng": -53.0611022302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "e4d95e7e02684409ac575b9507cd91c085a99869", "name": "Studio Sofia Paula", "place_id": "ChIJBfYUjL1H8JQRobONtM-HP5c", "plus_code": {"compound_code": "7W4R+R4 Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4R+R4"}, "reference": "ChIJBfYUjL1H8JQRobONtM-HP5c", "scope": "GOOGLE", "types": ["beauty_salon", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Rua Jo\u00e3o pagnoncelli, 106 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7396594, "lng": -53.0567879}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7383018197085, "lng": -53.0553970697085}, "southwest": {"lat": -25.7409997802915, "lng": -53.0580950302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "03462ab06da7a76636b7cfa4d8483287ab015198", "name": "Sal\u00e3o Da J\u00f4", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 4160, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/103266143776331402959\">Lucas Lovisa</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAfVRiWObs4aICoGZgcXzuR8pfbkr-o6rHmJQQVSDKAs27QTEjBSLXjKcRiUWWkgwzCtqFNcbGWDNmk5Iq6_JiOWqbp7AeBB844OqO4ctR6xYGD37sYuGpSCVzCphCyMJcEhAUtxyfKv9y4Broe4tCFznLGhRBZfON43D4pNuA-Gk51FIN1HlNxg", "width": 2336}], "place_id": "ChIJtfANQORH8JQRKDRn9bs65sk", "plus_code": {"compound_code": "7W6V+47 Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W6V+47"}, "rating": 4.8, "reference": "ChIJtfANQORH8JQRKDRn9bs65sk", "scope": "GOOGLE", "types": ["beauty_salon", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 5, "vicinity": "Rua Sete de Setembro, 687 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.74089399999999, "lng": -53.0619858}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.73961041970849, "lng": -53.0606683197085}, "southwest": {"lat": -25.7423083802915, "lng": -53.0633662802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "6389baa5063521bba5cd275baf83b0a4652da7af", "name": "Raquel Breier Makeup e Hair", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 608, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/105878793806434904568\">Raquel Breier Makeup e Hair</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAD8oKMxH3h7Vq5GyKzVFiknwxWIKumqqd8O1q8Kkng3vpYPrz7lRxgBEDHZ9It2Azt-vuurD_M6TYoPehxktUJd62I9ITMYJVWJBYKdPUsL7nKYXdWBehsPa2lG2zXnpgEhC85lIRaPKytgi98yKjpOKuGhSucggf4swq9fDy2P1G7AcSMxWJDg", "width": 1080}], "place_id": "ChIJaQTHy8xH8JQROSFngB4cS1E", "plus_code": {"compound_code": "7W5Q+J6 Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W5Q+J6"}, "rating": 5, "reference": "ChIJaQTHy8xH8JQROSFngB4cS1E", "scope": "GOOGLE", "types": ["beauty_salon", "night_club", "bar", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Rua Ipiranga, n\u00famero 360 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7549165, "lng": -53.06087160000001}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7535366697085, "lng": -53.0595296697085}, "southwest": {"lat": -25.7562346302915, "lng": -53.0622276302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "3e35899a7a1c0a951148afe8edb24c705d33c70d", "name": "Salao e Estetica Feminina", "photos": [{"height": 2560, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/108529794320056796903\">Salete Rigon</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAopqbBwIA__AcqdmXKCvE_8xTC45cQZnjzb8Galo60op_NhYMNUIUWu9eHik9nn_Hq1-6RHyHZaaKzzLRyBkgc5aDlNBnSj2zcv6zkGhXhuJcNUjYDRU91lVr3jLxqI_YEhBEKwDxvqO7oK2j1uDwXZSvGhTFwOrj-wFKXp_U3FEhP8_nt9sE9w", "width": 1536}], "place_id": "ChIJF4LRPppH8JQRYuq26zBbIfw", "plus_code": {"compound_code": "6WWQ+2M Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WWQ+2M"}, "rating": 5, "reference": "ChIJF4LRPppH8JQRYuq26zBbIfw", "scope": "GOOGLE", "types": ["beauty_salon", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Rua Amazonas, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.73749239999999, "lng": -53.0549405}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7361611697085, "lng": -53.0536862197085}, "southwest": {"lat": -25.7388591302915, "lng": -53.0563841802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "7d1e4a563cf8c68b56e8ce1878fa454d187cae64", "name": "Stilo Cabeleireiro", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 667, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/108436572223568974715\">Stilo Cabeleireiro</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAA9hLadQVqEp4P341gJApf6dJI0UjH0fgMLQ2zKC93DK7526kqEYYylLRm8PO55duuAWgbcWi2s832LTcBAn8DMZeJuq_AYbJU1-fQQA2BPq9ICm9bGsrE20bf0RYSFsz1EhD51lRO4WdcEEICZ0bnHVmbGhRfasf3VqRdezNAZwOS8qCSPuMGqA", "width": 1000}], "place_id": "ChIJCx_FUnJH8JQR_O_factGCaE", "plus_code": {"compound_code": "7W7W+22 Bairro Da Luz, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W7W+22"}, "reference": "ChIJCx_FUnJH8JQR_O_factGCaE", "scope": "GOOGLE", "types": ["beauty_salon", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Rua Guilherme Guzzo, 1220 - Bairro Da Luz, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7582954, "lng": -53.05911809999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7569091697085, "lng": -53.0577797697085}, "southwest": {"lat": -25.7596071302915, "lng": -53.0604777302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "95b4cc5820a175c2baf3ec06b0f8089e9ebc60b6", "name": "Sal\u00e3o Femina", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJS5oQu_JH8JQRoTQVJ7gif6I", "plus_code": {"compound_code": "6WRR+M9 Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WRR+M9"}, "reference": "ChIJS5oQu_JH8JQRoTQVJ7gif6I", "scope": "GOOGLE", "types": ["beauty_salon", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Avenida M\u00e9xico, 861 - sala 03 - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.74723920000001, "lng": -53.06921329999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7458592697085, "lng": -53.06785791970849}, "southwest": {"lat": -25.7485572302915, "lng": -53.07055588029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "f7bbd86e9c690a92ea4f662f5cdf76fec2b2ce20", "name": "Sal\u00e3o da Josi", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 1080, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/114796398902726076278\">Joselene Viana</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAM0YLkF8g4xBmo5BccJ_KYrx748o6D-WSwMxd9tPIR6vZT-5rpWdriZIWFy_s1jrpTRp7HIzwCv79f4CF_FpOMISdOAOstZZwsANKYNOw5ms7ulbUNIokv2MmcW3v8ZzyEhBR4ZRfFT4SNjQDQZJ9H66IGhSum_40Hb1KMTgaI5OrXD_R_Fxnjg", "width": 1920}], "place_id": "ChIJSWrisK9H8JQRlO_kVQd05xk", "plus_code": {"compound_code": "7W3J+48 Vitoria, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3J+48"}, "rating": 5, "reference": "ChIJSWrisK9H8JQRlO_kVQd05xk", "scope": "GOOGLE", "types": ["beauty_salon", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Rua Val\u00e9rio Zamboni - Vitoria, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7412769, "lng": -53.0681998}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7400001697085, "lng": -53.06683271970849}, "southwest": {"lat": -25.7426981302915, "lng": -53.06953068029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "137d3a4a8cfe3dd1d1af52f6911091b772598cc0", "name": "Salao Rake's Hair", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJQ8oA6cFH8JQRhbUxMmslBrg", "plus_code": {"compound_code": "7W5J+FP S\u00e3o Francisco de Assis, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W5J+FP"}, "rating": 3, "reference": "ChIJQ8oA6cFH8JQRhbUxMmslBrg", "scope": "GOOGLE", "types": ["beauty_salon", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Rua Padre Anchieta, 1594 - S\u00e3o Francisco de Assis, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.743437, "lng": -53.055542}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7421119197085, "lng": -53.0543136197085}, "southwest": {"lat": -25.7448098802915, "lng": -53.05701158029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "19bce89096bf4f2caa77d8b156d9bea866fa9675", "name": "Livraria e Papelaria L\u00e1pis de Cor", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 1200, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/106521866983948654354\">Livraria e Papelaria L\u00e1pis de Cor</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAAjY6fZ0Ykq_lpfeLAeub7F51i7pxltnKFygwHQgVVGPSA0g7wr2k8bEvep0TIlQRW0fI6V14dbqp_b0zs6VG9L_D6DUMGq-86H4BrpYuJMvVnS-TRnTvL-tvdcIXm-E9EhCoj3wDjcbhBblzNnuZSlF5GhQ3lL7YdIBdA35VWdg9SbUTIOfAaw", "width": 1600}], "place_id": "ChIJBW_OoppH8JQROh9CBoC2oDg", "plus_code": {"compound_code": "7W4V+JQ Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4V+JQ"}, "rating": 4.7, "reference": "ChIJBW_OoppH8JQROh9CBoC2oDg", "scope": "GOOGLE", "types": ["book_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 59, "vicinity": "Rua Sete de Setembro, 262, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7440362, "lng": -53.0565697}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7426992197085, "lng": -53.0552734697085}, "southwest": {"lat": -25.7453971802915, "lng": -53.0579714302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "ad5bcd728c1d418b892ca8129db03fa140903842", "name": "Livraria Pensar", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJEVrhgZJH8JQRaYau08vfnbo", "plus_code": {"compound_code": "7W4V+99 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4V+99"}, "reference": "ChIJEVrhgZJH8JQRaYau08vfnbo", "scope": "GOOGLE", "types": ["book_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "vicinity": "Rua Jo\u00e3o Dalpasquale, 468 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.745343, "lng": -53.0565807}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74397211970849, "lng": -53.0551223197085}, "southwest": {"lat": -25.7466700802915, "lng": -53.0578202802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "7e95ca78b0349a12ea9c0c650f9715a471343b64", "name": "Livraria e Papelaria Copo-de-Leite", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 2448, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/100861622408988640373\">Livraria e Papelaria Copo-de-Leite</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAusE5eudAcbvCbbmMSvzZ9EHJls6mLp-dJFMcXXf-zDi9kXVcheBNMH31vyJ9zRTqgLKhLw4IGwm9QdG_yseuo_bYLEtTB-aVYmkwFDzPVUv1QcBTHXkvh3vs_ylz9gpVEhAkyo5YQW_OjiNR7iJoSjDEGhSxFVriBg2iMOkc1ELiVzDOsO2gyQ", "width": 3264}], "place_id": "ChIJw-iIl41H8JQRjHZ1h6Wqmco", "plus_code": {"compound_code": "7W3V+V9 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3V+V9"}, "rating": 4.5, "reference": "ChIJw-iIl41H8JQRjHZ1h6Wqmco", "scope": "GOOGLE", "types": ["book_store", "food", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 6, "vicinity": "Rua Jo\u00e3o Dalpasquale, 321 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7499048, "lng": -53.0546675}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7486447197085, "lng": -53.05330926970851}, "southwest": {"lat": -25.7513426802915, "lng": -53.05600723029151}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "907dd906e882f6042b184a18186a58c27f87fa9f", "name": "Livraria Divino Mestre", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJdwboII9H8JQR5iHZgmpXTq4", "plus_code": {"compound_code": "7W2W+24 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2W+24"}, "rating": 3.6, "reference": "ChIJdwboII9H8JQR5iHZgmpXTq4", "scope": "GOOGLE", "types": ["book_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 10, "vicinity": "Avenida Rio Grande do Sul, 250 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7500291, "lng": -53.0550785}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7487246197085, "lng": -53.0537248697085}, "southwest": {"lat": -25.7514225802915, "lng": -53.0564228302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "6f33a44b8def41adc2a0e78c0eac33adcd9684d0", "name": "Livraria Globo", "place_id": "ChIJ45PHvI9H8JQRkfglf6BVPBA", "plus_code": {"compound_code": "6WXV+XX Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WXV+XX"}, "rating": 4, "reference": "ChIJ45PHvI9H8JQRkfglf6BVPBA", "scope": "GOOGLE", "types": ["book_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Avenida Rio Grande do Sul, 290, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7410352, "lng": -53.05646309999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7396789197085, "lng": -53.0550726197085}, "southwest": {"lat": -25.7423768802915, "lng": -53.0577705802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "8dfed96346465cb2980811e5a783fc91ea03c5bf", "name": "Bariloose Com\u00e9rcio de Livros", "place_id": "ChIJ43DdpvJH8JQRw_uq0rveSwo", "plus_code": {"compound_code": "7W5V+HC Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W5V+HC"}, "rating": 5, "reference": "ChIJ43DdpvJH8JQRw_uq0rveSwo", "scope": "GOOGLE", "types": ["book_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 4, "vicinity": "Rua Sete de Setembro, 543, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7411357, "lng": -53.0565382}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.73977116970849, "lng": -53.0551010697085}, "southwest": {"lat": -25.7424691302915, "lng": -53.0577990302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "f9c67a79616165f54bd413838d1437f4ce356c3c", "name": "Vizi Bowl", "place_id": "ChIJjyFt8uNH8JQR4hq4pJZ4ftY", "plus_code": {"compound_code": "7W5V+G9 Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W5V+G9"}, "reference": "ChIJjyFt8uNH8JQR4hq4pJZ4ftY", "scope": "GOOGLE", "types": ["bowling_alley", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Rua Sete de Setembro, 537 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7495657, "lng": -53.0525933}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74814766970849, "lng": -53.0513923197085}, "southwest": {"lat": -25.7508456302915, "lng": -53.0540902802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/bus-71.png", "id": "901df79aeab321babb5f87cdfa0a3ad216917b8d", "name": "Terminal Rodoviario de Dois Vizinhos", "photos": [{"height": 270, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/113764414385908655147\">josmar lemes</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAZqGuQ41UnTOtg6ANki_GiQk9_VV_JurTOD4tJKhX-k2JsYhbRP6dorEYPJOphFihLwYRK5HXz8aO8pJpb5bPgMya0jgv-9hCKqOhyJicS-79rExRro1WFhCAWV4YMRWAEhDkfM6jH3uu9_0MsGEfvfZKGhTUEdW510AFqxD2-7RqbqttQgAACQ", "width": 512}], "place_id": "ChIJj2veP49H8JQRtAaNDXvJ2zw", "plus_code": {"compound_code": "7W2W+5X Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2W+5X"}, "reference": "ChIJj2veP49H8JQRtAaNDXvJ2zw", "scope": "GOOGLE", "types": ["bus_station", "transit_station", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Travessa Doutor Arnaldo Busato, 150 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.74356199999999, "lng": -53.0558811}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74220196970849, "lng": -53.0544764197085}, "southwest": {"lat": -25.7448999302915, "lng": -53.0571743802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/cafe-71.png", "id": "e408b164a7f48de28027e7fe5e7688da80f93bc3", "name": "Rafaelato Gelato e Caf\u00e9", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 354, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/110131204188606837705\">Rafaelato Gelato e Caf\u00e9</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAA-yekDfJFbaUt1951vtxkSOYtfzOT8kO5HEHS7l6bRlOClz6t9gNmyyc4ok1fEGQ3XEgptrdvxpZDoILt9JRYNWJFnRTOGePULmFP00IgbEgu5cm4v0IuDlsROmcRt_LBEhD8R-VR_BB-fw55pGmIOsHVGhReJGehmrnzRvIcL0im9NIh18JoUQ", "width": 631}], "place_id": "ChIJL6LZb41H8JQRSfJ5638DkzA", "plus_code": {"compound_code": "7W4V+HJ Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4V+HJ"}, "price_level": 3, "rating": 4.7, "reference": "ChIJL6LZb41H8JQRSfJ5638DkzA", "scope": "GOOGLE", "types": ["cafe", "food", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 325, "vicinity": "Rua Sete de Setembro, 257 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.748472, "lng": -53.052027}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7470995197085, "lng": -53.0506751197085}, "southwest": {"lat": -25.74979748029151, "lng": -53.0533730802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/cafe-71.png", "id": "106a5bc74a6be9d612b7cfefc7444c5d39052757", "name": "PANIFICADORA SABOR DE MEL", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJ11xrJo9H8JQRp4411-Fm634", "plus_code": {"compound_code": "7W2X+J5 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2X+J5"}, "rating": 4.7, "reference": "ChIJ11xrJo9H8JQRp4411-Fm634", "scope": "GOOGLE", "types": ["cafe", "food", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 6, "vicinity": "AV DEDI BARRICHELLOS MONTAGNER N 68 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7467939, "lng": -53.05547350000001}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7454067197085, "lng": -53.0541337697085}, "southwest": {"lat": -25.7481046802915, "lng": -53.0568317302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/cafe-71.png", "id": "2a643af64bf4bee0cb37bb5113f301a688ee6879", "name": "Poiesis - Casa da Cultura", "photos": [{"height": 4000, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/115763384312236991242\">Lucas Morais</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAwscJmro9Jx15ulOfdpl9HCGFP8_buoGBodZ7e9EBwlUP6moSlFFf-vd-w-t8j2_KZ7JcJtEENBS-9nPmJ4D8n7yEu2QydO1XElVkiahJ6lvLdy5viZ9m_-Kr9gNl3dJwEhBQ0mCr_PFiLLPoK8TrrHvxGhR76rgTUA-5O05g0pSW4dK1wVzQog", "width": 3000}], "place_id": "ChIJWToPLGNH8JQRup9QADU5AfM", "plus_code": {"compound_code": "7W3V+7R Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3V+7R"}, "rating": 4.7, "reference": "ChIJWToPLGNH8JQRup9QADU5AfM", "scope": "GOOGLE", "types": ["cafe", "food", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 7, "vicinity": "Rua Vereador Enedil Lima, 95 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7460312, "lng": -53.05525169999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74463326970849, "lng": -53.0538667697085}, "southwest": {"lat": -25.7473312302915, "lng": -53.0565647302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/cafe-71.png", "id": "c518af2c9a7d46b8749ed915ced8cc4fb0047bcc", "name": "DeCaf\u00e9 Cafeteria e Restaurante", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 4000, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/116431533794182540167\">Pamela Neckel</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAApDJraQeiempt4a30ettXZG7D_JZOHkD0kvIKigmxYvLQPHk3N1j8aWH0bzSwN2Od_Ljym4rI4HM4PC8mV3QNIjyJHODLWkpZ8h2_tvqCRW3BYM2fM7U0kNNJ59YmOw1qEhAg0OjZmthWGenye4dAu9YDGhQuvjtUCswvl3xDrmxQu4vrhJs_ww", "width": 2000}], "place_id": "ChIJbSBifI5H8JQRnW59DdtG_ZI", "plus_code": {"compound_code": "7W3V+HV Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3V+HV"}, "rating": 4.5, "reference": "ChIJbSBifI5H8JQRnW59DdtG_ZI", "scope": "GOOGLE", "types": ["cafe", "food", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 64, "vicinity": "Rua Vinte e Oito de Novembro, 26 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.746994, "lng": -53.0537694}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7456994197085, "lng": -53.0524806697085}, "southwest": {"lat": -25.7483973802915, "lng": -53.0551786302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "5d2d382547028ea30748c9ed8927e211f12e314b", "name": "Kopenhagen", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 768, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/111824005147626646141\">Kopenhagen</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAiJ4ZRHexodryyoOcj_YYv5kKjLxSG3LQWVNEJFEWx7CcaOnZVCCcnOnj3Rc0W6wssQXFUceAr5Ts_Uic948f0yvgMqytJZEeQxz075KEosOfjnbuJ98VA9AUx0VpmA0YEhCOTgAtlJl4o75ozL15l7kkGhQLaJ7RUQThVur0PgsuHZSGO_wcGQ", "width": 1024}], "place_id": "ChIJGZqUe8tH8JQRJ5IuamlcnVQ", "plus_code": {"compound_code": "7W3W+6F Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3W+6F"}, "price_level": 3, "rating": 4.7, "reference": "ChIJGZqUe8tH8JQRJ5IuamlcnVQ", "scope": "GOOGLE", "types": ["cafe", "food", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 15, "vicinity": "Rua Vinte e Oito de Novembro, 189 - Sala 02 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7483722, "lng": -53.05731180000001}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7470374197085, "lng": -53.05595916970849}, "southwest": {"lat": -25.7497353802915, "lng": -53.05865713029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/cafe-71.png", "id": "3f584a0feb8d78db668fd5d27e9bf5c4c6403b74", "name": "Oma Lone Caf\u00e9", "opening_hours": {"open_now": true}, "place_id": "ChIJDSHW55FH8JQR6fo6hlp52LU", "plus_code": {"compound_code": "7W2V+M3 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2V+M3"}, "rating": 4.6, "reference": "ChIJDSHW55FH8JQR6fo6hlp52LU", "scope": "GOOGLE", "types": ["cafe", "food", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 5, "vicinity": "Avenida Prefeito Dedi B. Montagner, 611, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7439152, "lng": -53.05474719999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7425569697085, "lng": -53.0533466697085}, "southwest": {"lat": -25.7452549302915, "lng": -53.0560446302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/cafe-71.png", "id": "9f062d16af7407f0640633759850a35f85f64d6c", "name": "Padoka Caf\u00e9", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 631, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/107965350414822919586\">Padoka Caf\u00e9</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAA6-nuy6mTnRtqHpz331kf_gHdsieQr1idhpmuhruOWg-Y2B50v5NYIIQLBEbqLP26mhp0EjuMJPjaPq60Pcwo9ECrnHwBdclghh-Ikga9D8_i9gSAFHhL3IBIvUR-zix-EhDyc_S81fAIws8gNAxAaN1EGhQoNbdEGH4n9yAl42772_RnjvWb-w", "width": 632}], "place_id": "ChIJrz1SZFJH8JQRNLzQoenoYu0", "plus_code": {"compound_code": "7W4W+C4 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4W+C4"}, "reference": "ChIJrz1SZFJH8JQRNLzQoenoYu0", "scope": "GOOGLE", "types": ["cafe", "food", "point_of_interest", "store", "establishment"], "vicinity": "Rua Castro Alves, 345 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.742531, "lng": -53.058364}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7411340697085, "lng": -53.0570237697085}, "southwest": {"lat": -25.7438320302915, "lng": -53.0597217302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/restaurant-71.png", "id": "46e09c582836fe4293e0689961059b9dcc75bc65", "name": "Panificadora atelie do sabor - doces e salgados", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 3096, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/117177293074135597764\">jose junior</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAWOuNvyognKFITmeWWiTGvM79c3vbcCrq6BW9QzwxxZPMoZgsle87JtpUah3FRXtvnNq4_79TtxcSGhhMvIwkBwGLf4x-yulyWPxkc4vTWwANbc-nW8JQKE9CNpNlIbsvEhCD6u2tRg63SxV7xTT6N5gJGhRRQ1sgBAvznvmbr3ZrX2rj2_O71g", "width": 3096}], "place_id": "ChIJK8HcLO1H8JQR5xWZYT9i6Zg", "plus_code": {"compound_code": "7W4R+XM Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4R+XM"}, "rating": 4.5, "reference": "ChIJK8HcLO1H8JQR5xWZYT9i6Zg", "scope": "GOOGLE", "types": ["bakery", "cafe", "food", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 13, "vicinity": "Rua do Com\u00e9rcio, 715 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7529476, "lng": -53.056922}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7516057197085, "lng": -53.0555714197085}, "southwest": {"lat": -25.75430368029151, "lng": -53.05826938029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/cafe-71.png", "id": "a20c5c4a3f208eb88a827f84bc6319b662b880bf", "name": "Lanchonete Big Lanches", "photos": [{"height": 3474, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/111930015104465787196\">Osni Campos</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAA26h7qSUdKiNjmRGzW6a9ci2UCMTfGSIfgihFpRjrwDUpOOQZGoPFy_aaV-LC6etHo0mE9W0JERH6ayGWkyNfcmjHBoIMk9zXiAi_wl456jEvgtGg8XVQjKQcQ985PpiwEhCRxpUookEO2FhOUyMvHruPGhQb8KoB-OHZ7p2LTAxnH6YZzOaqEg", "width": 4632}], "place_id": "ChIJs0lIsppH8JQRfsVFE0-nPbk", "plus_code": {"compound_code": "6WWV+R6 Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WWV+R6"}, "rating": 4.2, "reference": "ChIJs0lIsppH8JQRfsVFE0-nPbk", "scope": "GOOGLE", "types": ["cafe", "food", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 32, "vicinity": "Rua Santo Ant\u00f4nio, 162 - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7462376, "lng": -53.0550052}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7448554697085, "lng": -53.0536146197085}, "southwest": {"lat": -25.7475534302915, "lng": -53.0563125802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "71de657d54f83a2312803439f276498e0cc25649", "name": "Casa das Armas A Esportiva - Ca\u00e7a, Pesca e Camping", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 2448, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/117670242177804590722\">Casa das Armas A Esportiva - Ca\u00e7a, Pesca e Camping</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAHxWQi5D7IxC03J_XnLeRIms4MzmYCug5qDTTvZGJNvDx2X-Vm77astRDYnpc12Uq14HM-i7sKpwVpjnqxGjYjAEG4GgOxrbo_vbi5Mt5DY5tcVZdtPEd9dNJAvn5F6g7EhDY3fCS06crVSeYrX_0AhMbGhRv2BmcTPH9lyxGNqcGMxGIQkaL-w", "width": 3264}], "place_id": "ChIJD9dQjY1H8JQRT77pX-ZLknM", "plus_code": {"compound_code": "7W3V+GX Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3V+GX"}, "rating": 4.3, "reference": "ChIJD9dQjY1H8JQRT77pX-ZLknM", "scope": "GOOGLE", "types": ["campground", "lodging", "park", "point_of_interest", "clothing_store", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 17, "vicinity": "Rua Vinte e Oito de Novembro, 40, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7524294, "lng": -53.0605982}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7510618197085, "lng": -53.0591373197085}, "southwest": {"lat": -25.7537597802915, "lng": -53.0618352802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "0c12f2f8263021aee2f9881b12ff4c0dad3a09da", "name": "Chevrolet Vale do Igua\u00e7u", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 2592, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/107724224944855199968\">Jo\u00e3o foxy 3 coterli</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAA95t0LFQFOitmBX272qvQL8_OW1dpPp2UhXXPOubBLv1JEo9BTZUJTf1rG4fzC2SirAOmZ7RyIQaTS65Y6ubHj4fHf38sMRcmreX958bxbHrNeB317sFMUzcAkuot441OEhAGk6K3bncAcRsolVnGQDOJGhSLephoeOVc6tsweifPbQq139uM6Q", "width": 4608}], "place_id": "ChIJe7fnHZ1H8JQR9f7LAFDFjMw", "plus_code": {"compound_code": "6WXQ+2Q Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WXQ+2Q"}, "rating": 4.4, "reference": "ChIJe7fnHZ1H8JQR9f7LAFDFjMw", "scope": "GOOGLE", "types": ["car_dealer", "car_repair", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 106, "vicinity": "Avenida Presidente Kenedy, 120 - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7505232, "lng": -53.05893649999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7492698197085, "lng": -53.0575656197085}, "southwest": {"lat": -25.7519677802915, "lng": -53.06026358029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "6abb287cb0abeb34df8404961474f5a403a1b02a", "name": "Concession\u00e1ria Ford Suvel Dois Vizinhos", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 3120, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/111345581730781694796\">Jo\u00e3o Vitor Strapazzon</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAAyxUmS0E9YpYWUxKR6Ywm2s1esubSbz8bezbp2ozVpzRepzYSX56yiD4ONEZvyVBmo8r4jwjsyrHCK-yWuFOIxDF2ctl0IokAUk0QrClYxMZ8NAGovIKvzi2JI_V6A7TEhBHIptttnLME6wOC5wjutuOGhTmHCuqoV_7zt0HBQQcDY3iiUe6vQ", "width": 4160}], "place_id": "ChIJf17QTpBH8JQRjLBcXBXBOMQ", "plus_code": {"compound_code": "6WXR+QC Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WXR+QC"}, "rating": 4.6, "reference": "ChIJf17QTpBH8JQRjLBcXBXBOMQ", "scope": "GOOGLE", "types": ["car_dealer", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 75, "vicinity": "Avenida Rio Grande do Sul, 680 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7486997, "lng": -53.05123099999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7473339697085, "lng": -53.0499202197085}, "southwest": {"lat": -25.7500319302915, "lng": -53.0526181802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "8370db1cbbe26433138fd53c481b413828fc5de6", "name": "Deco Ve\u00edculos", "place_id": "ChIJi-2UzYhH8JQRJttleZWN2ok", "plus_code": {"compound_code": "7W2X+GG S\u00e3o Judas Tadeu, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2X+GG"}, "reference": "ChIJi-2UzYhH8JQRJttleZWN2ok", "scope": "GOOGLE", "types": ["car_dealer", "point_of_interest", "store", "establishment"], "vicinity": "Travessa Santa Catarina - S\u00e3o Judas Tadeu, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7495249, "lng": -53.061417}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74809451970849, "lng": -53.0600878197085}, "southwest": {"lat": -25.7507924802915, "lng": -53.0627857802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "ac5fb2188a2f7bc03584d89eeb447c400bc6e6ca", "name": "Centralcar Multimarcas", "place_id": "ChIJU1WMSJFH8JQRHzreV6vljHc", "plus_code": {"compound_code": "7W2Q+5C Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2Q+5C"}, "reference": "ChIJU1WMSJFH8JQRHzreV6vljHc", "scope": "GOOGLE", "types": ["car_dealer", "point_of_interest", "store", "establishment"], "vicinity": "Avenida Prefeito Dedi B. Montagner, 1053 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.754989, "lng": -53.057309}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7534872197085, "lng": -53.0561487697085}, "southwest": {"lat": -25.7561851802915, "lng": -53.0588467302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "cc1a16a5e697f4c9ca8064256fb21d906fec529c", "name": "Placas Igua\u00e7u", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 783, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/102045697623009450883\">Placas Dois Vizinhos</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAbfF4s7ICpsioPcubhH5TK_hT3k-2oxJiKSgulHmdHa-rSodoHHOFsOvV7lqo3mmakmCVPf0ZmT5tH1MYBQY1L-NgaQXkm_UQE_iBffGXZVKrKUfwnFEgIQq0eQdI8OtsEhAhxF4tsAcp4FOVcDPlvPeLGhSg6sfY2VMKnlvoAwDJcWnbTs5IyQ", "width": 1262}], "place_id": "ChIJawwLvulH8JQRtQPCs865WOU", "plus_code": {"compound_code": "6WWV+23 Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WWV+23"}, "rating": 4.7, "reference": "ChIJawwLvulH8JQRtQPCs865WOU", "scope": "GOOGLE", "types": ["car_dealer", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 21, "vicinity": "Rua Salgado Filho, 471 - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.752155, "lng": -53.0633373}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7508203697085, "lng": -53.06206771970849}, "southwest": {"lat": -25.7535183302915, "lng": -53.06476568029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "c8ce62a640ae2aa0167c3ddb8846235675561470", "name": "Route Garage", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 2340, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/100329040092414803305\">Route Garage</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAuH8kKCweF4_CCFTOmGFbYz7AaH0uigE28Ch7pO9rtpGdT4kaRBQY8VX92TV0z_ggprlY1rOArlXPZZ-Vc8uN5mUx_FldlR5x2alW6_dw2eiRQkOjQ6c1tWlLvsJB2jQSEhDyLsGHV0plpyfBnMRZZj_PGhTqhmc0FwELIcLg02GtTBGAGZ0izg", "width": 4160}], "place_id": "ChIJl_CLGvY68JQRNmT8vdEp4BQ", "plus_code": {"compound_code": "6WXP+4M Sagrada Fam\u00edlia, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WXP+4M"}, "rating": 4.6, "reference": "ChIJl_CLGvY68JQRNmT8vdEp4BQ", "scope": "GOOGLE", "types": ["car_dealer", "car_repair", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 5, "vicinity": "Rua Clevel\u00e2ndia, 229, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.750895, "lng": -53.0643621}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7495184697085, "lng": -53.06301991970849}, "southwest": {"lat": -25.7522164302915, "lng": -53.06571788029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "31ac7fc1a89df47cc518fbfaaacb3d4e2e54236e", "name": "Joel Consorcio", "place_id": "ChIJ0YiV5lZH8JQRYXJ3Flyt8xU", "plus_code": {"compound_code": "6WXP+J7 Sagrada Fam\u00edlia, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WXP+J7"}, "reference": "ChIJ0YiV5lZH8JQRYXJ3Flyt8xU", "scope": "GOOGLE", "types": ["car_dealer", "point_of_interest", "store", "establishment"], "vicinity": "Rua Soledade, 208-288 - Sagrada Fam\u00edlia, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7549612, "lng": -53.05955580000001}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7536233697085, "lng": -53.0582660697085}, "southwest": {"lat": -25.7563213302915, "lng": -53.0609640302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "fc778c10dd9adb0cacb8020fa83e66cc549e15bb", "name": "Divel-Distr.De Veics.Ltda", "photos": [{"height": 960, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/111376455742159559676\">Antonio Pal\u00e1cio</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAOj6aKkm8Jc5zk0HbmB3jhsZFEmVY3n6EiL7r3cenaTHAc8NwoNfzSsVGtL5cyxRUJCA5gbJe-PAYCnNfMmcghom9pTUdEJD6Q_V9QZGlId_EG55SkCQpSvOlDkPf6m9ZEhDHkptaz1z1GqnyWMHcqgycGhQp83kEGWQCQjZ3yEeP9yuNgY3KTQ", "width": 712}], "place_id": "ChIJM5Bge39H8JQRG73FQxBEJv4", "plus_code": {"compound_code": "6WWR+25 Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WWR+25"}, "rating": 4.4, "reference": "ChIJM5Bge39H8JQRG73FQxBEJv4", "scope": "GOOGLE", "types": ["car_dealer", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 95, "vicinity": "Avenida Presidente Kenedy, 463/501 - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7549575, "lng": -53.0599929}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7535890697085, "lng": -53.05853766970851}, "southwest": {"lat": -25.7562870302915, "lng": -53.06123563029151}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "5408cb1bf86e560bb2793f08f0c9c2db6558fc5a", "name": "Meu Carro Usado", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJhWOtWppH8JQRCvwLWNVlhF8", "plus_code": {"compound_code": "6WWR+22 Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WWR+22"}, "reference": "ChIJhWOtWppH8JQRCvwLWNVlhF8", "scope": "GOOGLE", "types": ["car_dealer", "point_of_interest", "store", "establishment"], "vicinity": "Avenida Presidente Kenedy, 436 - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7555731, "lng": -53.059729}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7542131697085, "lng": -53.05832821970851}, "southwest": {"lat": -25.75691113029151, "lng": -53.06102618029151}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "27ebec3aabfdc416f44b5860f77788c0957a2f72", "name": "Zanvel Zanella Ve\u00edculos Ltda", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJl9fPtptH8JQRVt3-SjzT9Ug", "plus_code": {"compound_code": "6WVR+Q4 Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WVR+Q4"}, "rating": 5, "reference": "ChIJl9fPtptH8JQRVt3-SjzT9Ug", "scope": "GOOGLE", "types": ["car_dealer", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Avenida Presidente Kenedy, 486, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.75172509999999, "lng": -53.0678897}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7503334197085, "lng": -53.06641301970851}, "southwest": {"lat": -25.7530313802915, "lng": -53.06911098029151}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "75a40c00ebf1ab1b2087293933f0cc1fce843b86", "name": "CONSORCIOS ALVES", "photos": [{"height": 3505, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/105988962162550864888\">Joel Alves</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAABwZeisGMBSuCyFDZ65hecP3qXi3EcVlcZ3SOMPXUiarbLcKswfXECkjZnX5Xr6JcTSU4CLBgxhkBJeG6xc1Xisfccf2cnshFv4m3sPN0qnyk5o2Juw58jwsLbmfbSgjlEhCw5TN3_JRmAehJh8PQBt1nGhRP9YDzG1p67AfdZHJlttNdTZF7bA", "width": 3722}], "place_id": "ChIJJwtIVQNH8JQRdR6ru9qGPCc", "plus_code": {"compound_code": "6WXJ+8R Esperan\u00e7a, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WXJ+8R"}, "reference": "ChIJJwtIVQNH8JQRdR6ru9qGPCc", "scope": "GOOGLE", "types": ["car_dealer", "point_of_interest", "store", "establishment"], "vicinity": "Rua Santos Dumont, 136 - Esperan\u00e7a, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7574809, "lng": -53.04954000000001}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.75611731970849, "lng": -53.0481943197085}, "southwest": {"lat": -25.7588152802915, "lng": -53.0508922802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "4016d6d50c5e5df899119c3b47a9ad24707e320e", "name": "Firenze Ve\u00edculos", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJo5icCYFH8JQRgwL882kL-5g", "plus_code": {"compound_code": "6XV2+25 S\u00e3o Francisco Xavier, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686XV2+25"}, "rating": 4, "reference": "ChIJo5icCYFH8JQRgwL882kL-5g", "scope": "GOOGLE", "types": ["car_dealer", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 2, "vicinity": "Rua Paran\u00e1, 281, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7495249, "lng": -53.06141710000001}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74809451970849, "lng": -53.0600879197085}, "southwest": {"lat": -25.7507924802915, "lng": -53.0627858802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "7840ac4f45088d7ddb5d363da1fa0309790ab04f", "name": "Autovizi - Locadora de Veiculos", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 3456, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/112262637533363735848\">Autovizi - Locadora de Veiculos</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAA7yhqBaj0BpLfR1EZ0jMRat-XNGbTozH_jgUilAw9EDECE9qbOOa9kxfPwhhwIzxjSonI9V6jSKxJFmEo01zQ5ptevK3wQfaTqECvm5CDiaQDfbPwtuiow3uBqFraAQmgEhD9bo7Ym2R9o2bVPA1SmvcpGhQivktO1xGCTxVMwVZFDdaA1xoyYw", "width": 4608}], "place_id": "ChIJxdIGZ1FH8JQRpNykp7bDhVQ", "plus_code": {"compound_code": "7W2Q+5C Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2Q+5C"}, "rating": 4.6, "reference": "ChIJxdIGZ1FH8JQRpNykp7bDhVQ", "scope": "GOOGLE", "types": ["car_rental", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 9, "vicinity": "Avenida Prefeito Dedi B. Montagner, 1053 - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7524294, "lng": -53.0605982}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7510618197085, "lng": -53.0591373197085}, "southwest": {"lat": -25.7537597802915, "lng": -53.0618352802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "0c12f2f8263021aee2f9881b12ff4c0dad3a09da", "name": "Chevrolet Vale do Igua\u00e7u", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 2592, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/107724224944855199968\">Jo\u00e3o foxy 3 coterli</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAirp10SXXVKA4Smr-_lDnQbmXiR2uYZJZZnNtgobIw1sXcZzdtstNfVKkSs2Uk0dokjZs0FIndlIosl_LfkTkvsGz0NLT0i4HbjQGkFdNVgd-eKWgTxYU-8M3J3UdjUOoEhCaYkXE1hyADoZviZhq0J9gGhQftOakPS9GvoMwixj7bRrvZePFGw", "width": 4608}], "place_id": "ChIJe7fnHZ1H8JQR9f7LAFDFjMw", "plus_code": {"compound_code": "6WXQ+2Q Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WXQ+2Q"}, "rating": 4.4, "reference": "ChIJe7fnHZ1H8JQR9f7LAFDFjMw", "scope": "GOOGLE", "types": ["car_dealer", "car_repair", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 106, "vicinity": "Avenida Presidente Kenedy, 120 - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7533025, "lng": -53.0604713}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7519256697085, "lng": -53.05897746970849}, "southwest": {"lat": -25.7546236302915, "lng": -53.06167543029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "e72ab40ec7e68d45020652b98c46bf0a0895fc71", "name": "Machadinho Pneus Auto Center", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 3096, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/107480331896021030015\">BlueStar PG</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAS_j_WJ6m2bXPKuo_hqefun56X9vyZ-NmGxwbAe7b5gNsSJY6Q8JVeGUs7udEDH7KiCMPBFkOVAyjjVn4PGwrrPJNoh_-O4DZCT6j0nkDFi5orx5uLAzx84RTHGuh15mJEhDR7sioGGq3fa3kwymL2uPgGhTsBBUQqVJmDtvof7NmIbN0coMJ5g", "width": 4128}], "place_id": "ChIJC8RinJBH8JQRW_4rFgaXHBg", "plus_code": {"compound_code": "6WWQ+MR Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WWQ+MR"}, "rating": 4.7, "reference": "ChIJC8RinJBH8JQRW_4rFgaXHBg", "scope": "GOOGLE", "types": ["car_repair", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 85, "vicinity": "Avenida Presidente Kenedy, 228, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7553428, "lng": -53.059791}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7539842197085, "lng": -53.0583908197085}, "southwest": {"lat": -25.7566821802915, "lng": -53.06108878029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "3acdc8e68b464f7aac57c99515f32952bcb3aabf", "name": "Somar Pneus Centro Automotivo", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 1280, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/109038008865527491370\">Somar Pneus Centro Automotivo</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAALcGUjulS4v8R9cAvpner_zNxrI0rt27OfSurWZdzdemQD3vYUqJ9fVQn9p-NPavwOnqwrS8adjbktp0rz5Ru4ffCCEYU-j0Ki-BUR-II5bEaWrOnM5NEbFRUG52_0nvaEhDikO1fe8R45YdESjZI6lkPGhTTFuD4FWIm83STUOD-EagGgsCgkA", "width": 960}], "place_id": "ChIJtz4BZ5pH8JQRjXLZSdhTm-A", "plus_code": {"compound_code": "6WVR+V3 Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WVR+V3"}, "rating": 4.6, "reference": "ChIJtz4BZ5pH8JQRjXLZSdhTm-A", "scope": "GOOGLE", "types": ["car_repair", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 40, "vicinity": "Avenida Presidente Kenedy, 470 - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7457643, "lng": -53.0529326}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7444023697085, "lng": -53.0515868197085}, "southwest": {"lat": -25.74710033029151, "lng": -53.0542847802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "0cb45e3bfe8d0ad552b42a0471fda622c2a6f1e9", "name": "DV motos - mecanica de motos - oficina, capacete, pneus, chaveiro, adesivo, acessorios", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 2336, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/113837994417551074216\">DV motos - mecanica de motos - oficina, capacete, pneus, chaveiro, adesivo, acessorios</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAA91vwnspiTQZX3ji9XV276TIRGsxYSOnqW7w9GT66tJ5B59hdfaXwVpcXLelr949aG-rjfee-L75pWYcUsi9TdBajaace3P_U7gnShtgFxBnfVJEhAKLnZXLSRz-iXKmDEhDLt-iz_NBEpi_8oF_Tb1gPGhR8U3GQDqUyTNRHtz_se9yJTX0QvA", "width": 4160}], "place_id": "ChIJVUIsIYxH8JQRa5dYzOK3kSE", "plus_code": {"compound_code": "7W3W+MR Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3W+MR"}, "rating": 4.8, "reference": "ChIJVUIsIYxH8JQRa5dYzOK3kSE", "scope": "GOOGLE", "types": ["car_repair", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 29, "vicinity": "Rua Zacarias de Vasconcelos, 203 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7500594, "lng": -53.05200439999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74867836970849, "lng": -53.0507154697085}, "southwest": {"lat": -25.7513763302915, "lng": -53.0534134302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "74a4db166a1940953f54d24022c0a9240270604b", "name": "Mec\u00e2nica Tri\u00e2ngulo", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 650, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/108160050257297578106\">Mec\u00e2nica Tri\u00e2ngulo</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAZyNf2OTvfeBVSDWtnb6lsWi1vQGne0jbyHO11yE0RTLDl5mAH8jbkKShriAO_qOYuuXN-AwLzeGVt21ub-GH4phzi9nDqodLO6qah-XKMnmInBoR5MLR83RpUCVSiqsREhC_IihQN7tjBR6GS4yBRj_iGhRyQ_G2O_smcZMtJ2ApW0RvOVtTPg", "width": 650}], "place_id": "ChIJAbJiUI9H8JQRm73qo-NiM1A", "plus_code": {"compound_code": "6WXX+X5 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WXX+X5"}, "rating": 4.8, "reference": "ChIJAbJiUI9H8JQRm73qo-NiM1A", "scope": "GOOGLE", "types": ["car_repair", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 17, "vicinity": "Travessa Santa Catarina, 191 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.738653, "lng": -53.05979}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.73731961970849, "lng": -53.05843726970851}, "southwest": {"lat": -25.7400175802915, "lng": -53.0611352302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "86c315204835df4f551f27866a9f331f3a81d449", "name": "Dadinho Motos", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 852, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/104457195825232210571\">Dadinho Motos</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAASu59aqpFgTsBZhYm21JqtXC46dKUbJ5bEm8Nr4cb90ZWNZ0S8O_Ft57mt-WbirhtfnymD5hM-38c1hQXwM9D___CjSSmQbBVBYDo8WNYM9EYKO9INdtvNzCITuXiuihdEhCtB0jsQaHjk5dCqSGH8dYBGhR0sjkbyRpEtzSUbB9GpWxZl1KAmg", "width": 1278}], "place_id": "ChIJV4cPMexH8JQRalYsw3MvcJQ", "plus_code": {"compound_code": "7W6R+G3 Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W6R+G3"}, "rating": 5, "reference": "ChIJV4cPMexH8JQRalYsw3MvcJQ", "scope": "GOOGLE", "types": ["car_repair", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Rua Manoel da N\u00f3brega - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.756702, "lng": -53.0605618}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.75534271970849, "lng": -53.05915776970849}, "southwest": {"lat": -25.7580406802915, "lng": -53.06185573029148}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "24a61aee1adffe2ed4425eb9aa9407e956de6312", "name": "sifamaq - mangueiras correias pe\u00e7as ferramentas", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 1836, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/109410498457464526584\">Anderson Mocelin</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAcG9M-9Z4wgc0drwWxTY8lXh3WPGVABFE6uY9caVEf4BK7xhVs2VrNXWXkYRa3AhcVq3BjL8Co_hjh591ATy0UsBzBCrGmTSsEKhXOdsR9ZjK-3OTKCQhIonGrRioH1d0EhBshwSZK7W8Xa1BZ_zAg1SmGhR95dWl2rkNlEePLfldztcy9A672w", "width": 3264}], "place_id": "ChIJ-zqZuJtH8JQRVVpDkKZfYM8", "plus_code": {"compound_code": "6WVQ+8Q Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WVQ+8Q"}, "rating": 5, "reference": "ChIJ-zqZuJtH8JQRVVpDkKZfYM8", "scope": "GOOGLE", "types": ["hardware_store", "car_repair", "food", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 2, "vicinity": "Rua Tiradentes, 592 - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7586809, "lng": -53.0606646}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.75726196970849, "lng": -53.0593325197085}, "southwest": {"lat": -25.7599599302915, "lng": -53.0620304802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "f944f5517b3a1afd5f2d817c0d3199de80df0207", "name": "Mec\u00e2nica Defaveri", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJQR47C5xH8JQRgG7s9I6oupQ", "plus_code": {"compound_code": "6WRQ+GP Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WRQ+GP"}, "rating": 4.4, "reference": "ChIJQR47C5xH8JQRgG7s9I6oupQ", "scope": "GOOGLE", "types": ["car_repair", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 26, "vicinity": "Avenida M\u00e9xico, 1015 - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7595375, "lng": -53.0589021}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.75817151970849, "lng": -53.0574685697085}, "southwest": {"lat": -25.7608694802915, "lng": -53.06016653029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "092e66d98884db5ca1ce97e964bd304abd5adf46", "name": "Jet Oil - Centro", "photos": [{"height": 1365, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/103067399618491820348\">Jet Oil - Centro</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAIG39YlxHHQBGDDqI5i9kTJrcJHHXEDEob5KXKJUyj4SRrcr3YkKAtgCLckeQqgiIIn5La0GazKLDl6W6-nJF7SZWcc6-MR-ccpf1uV1YLjtHG8oiQ2NvAt1avVTzMoglEhCZYZWiMNT2v_iaJNUObzIqGhSfGzP_v0hHeobWGiMGYpYJadkWvg", "width": 2048}], "place_id": "ChIJp8YPDVRG8JQRgU6SHrgdLZg", "plus_code": {"compound_code": "6WRR+5C Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WRR+5C"}, "reference": "ChIJp8YPDVRG8JQRgU6SHrgdLZg", "scope": "GOOGLE", "types": ["car_repair", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Avenida Presidente Kenedy, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7449081, "lng": -53.0541828}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7435796197085, "lng": -53.0529384197085}, "southwest": {"lat": -25.7462775802915, "lng": -53.0556363802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "cc6c98899baad8d3a93cd7ec3aabf5c1842c8003", "name": "Joel Motos", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 2416, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/106124973279593331030\">Joel Motos</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAQqU7G3or8b9YyccL5HusObPdvXgdnxGqK1Q90PMTpheNqCKpkkHUMI6e9Ky_-kR5BZpsTAsUjfMxUgSuWY21M8HSDQy2-z8bTpM6pvny6wsaNTKfL-smN8WjZCX28RZ7EhA-lpogvvNvKMPWMDWIBdF-GhT2f2-DdG4AdeelnGKwoo0-Wb7r3g", "width": 4288}], "place_id": "ChIJH60D_PFH8JQRU2koGkjywzk", "plus_code": {"compound_code": "7W4W+28 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4W+28"}, "rating": 4.6, "reference": "ChIJH60D_PFH8JQRU2koGkjywzk", "scope": "GOOGLE", "types": ["car_repair", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 53, "vicinity": "Rua Castro Alves, 238 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7442347, "lng": -53.0563656}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7429136197085, "lng": -53.0551390697085}, "southwest": {"lat": -25.7456115802915, "lng": -53.0578370302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "2197deea0e8b8457b71f52d095823708778d3903", "name": "Dunlop Pneus | Machadinho Auto Center", "photos": [{"height": 3024, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/115981001325886257255\">Dunlop Pneus | Machadinho Auto Center</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAA-xl-5IeyrKHwgrZjzPghRWJ4pyc1OLvgoeShnCQxYyGlTLELFMv13oVpk6mG8oSdizk2RVExQCloMCP2EgxBev042L5CYLpb1NmWjNPJsVpMcpOLtQ1HLtZ9BTiHWptJEhDGdmIWDItxoDXeywzbUHzNGhSm_r6GDzqWCn7kYbA-AJuU-DsuCw", "width": 4032}], "place_id": "ChIJldE1fohH8JQRM_kyB7ErM7E", "plus_code": {"compound_code": "7W4V+8F Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4V+8F"}, "rating": 5, "reference": "ChIJldE1fohH8JQRM_kyB7ErM7E", "scope": "GOOGLE", "types": ["car_repair", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Rua Jo\u00e3o Dalpasquale, 436 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.74593, "lng": -53.05279899999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7444982697085, "lng": -53.05147016970849}, "southwest": {"lat": -25.7471962302915, "lng": -53.05416813029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "0284570e440c84dc2c1c13a8e6a42e5182f5472f", "name": "Loja e Mec\u00e2nica Dois Tempos - STIHL", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 2336, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/103591391877973547825\">Loja e Mec\u00e2nica Dois Tempos - STIHL</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAuPgJlD4-rfJ3Gf0TLhqbPoPMUjKEz4zpnwnbxTAXPNBPOk_spJNjfVIH1-EYaO9l-lAPVqPhpSe1U3anLXHbIQsWTfidSDsjuFxBZxy8eQAryuE06eINYK6ySB-f6AzTEhCd8Zf6YTSwfRl2MPbhhC1UGhSH_0UvDjUx_WbbOhKAtxsO7fCntA", "width": 4160}], "place_id": "ChIJV2WYIIxH8JQRkyTDJRaPGgk", "plus_code": {"compound_code": "7W3W+JV Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3W+JV"}, "rating": 5, "reference": "ChIJV2WYIIxH8JQRkyTDJRaPGgk", "scope": "GOOGLE", "types": ["car_repair", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Rua Zacarias de Vasconcelos, 225 - sala - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.746416, "lng": -53.0523414}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74504731970849, "lng": -53.05089836970851}, "southwest": {"lat": -25.7477452802915, "lng": -53.05359633029151}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "bec0869af3bd09effdd2bffebd7db8afb52826e6", "name": "CLEAN SERVICE - Higieniza\u00e7\u00e3o a Seco de Estofados", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 1080, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/106751128017744340062\">CLEAN SERVICE - Higieniza\u00e7\u00e3o a Seco de Estofados</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAFIahEbs2xduU1LB_YZBUCvZ85LS6cwdisjS-wV-YkgL9vuI2jmEFGV_JuG6OZmXirsIZLfb928Vlij8lVAY5-x3Ce8qigPg4gYjrKgRX7EU6Bn1NhBe75eHhCbun0CzPEhBduDIInJGlf2cDt93XOvgXGhTAoogMsaJSF3ZpFN1hgeHOuTOarw", "width": 1920}], "place_id": "ChIJ41envI5H8JQR0jihYxiZCi0", "plus_code": {"compound_code": "7W3X+C3 S\u00e3o Judas Tadeu, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3X+C3"}, "rating": 5, "reference": "ChIJ41envI5H8JQR0jihYxiZCi0", "scope": "GOOGLE", "types": ["laundry", "car_repair", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 26, "vicinity": "Rua Atan\u00e1sio P\u00edres, 89 - S\u00e3o Judas Tadeu, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7503197, "lng": -53.0551244}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74890526970849, "lng": -53.05378166970851}, "southwest": {"lat": -25.7516032302915, "lng": -53.05647963029151}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "cd3619920a9528366e50832a594e213e71106fb0", "name": "Detroit Pneus Auto Center", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 720, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/111208117856580502231\">Detroit Pneus Auto Center</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAkvW92mBwHX8ZXjSOY3t02ebzhLYkz8uHbpW9w3DF2ysX2aQWU4PiELub7K4ALpIYwVKDKLwgeLvncCb5d2t6r4-7GQlj_jd76iqK3LlubLFUQ5BoC1h0aGqDooBwTo5PEhAFslj37cCtm0yJsc9WTuKmGhQezvfglcNxkp75D6G1Ib23Qfs4vQ", "width": 1280}], "place_id": "ChIJa0I1vo9H8JQR40Ym6zz-cYQ", "plus_code": {"compound_code": "6WXV+VX Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WXV+VX"}, "reference": "ChIJa0I1vo9H8JQR40Ym6zz-cYQ", "scope": "GOOGLE", "types": ["car_repair", "point_of_interest", "store", "establishment"], "vicinity": "Avenida Rio Grande do Sul, 301, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.742965, "lng": -53.0554049}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7416813197085, "lng": -53.0540406197085}, "southwest": {"lat": -25.7443792802915, "lng": -53.0567385802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "64a7d9cba5b8f6d7f6a77e75aa5b97667795453a", "name": "Theotec", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 4608, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/116794969060567426937\">Theotec</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAA1DjhoP6ViSURff0ZSUMrZyJH0xx2WRfud8AisrXZSLh608iVYOO1e_5HLxvH2LpVc_ELY11AA25xVpCYzDJ3CYE4s6yU30hKvCnNWimQPlcZtHptKWs3bJEJRRUm8dQqEhASYHAPYZLhtd-iC8vklIiaGhTW34IHqzLEWjWf_oJcU0XK0TvYAQ", "width": 3456}], "place_id": "ChIJ1fqwDpdH8JQRKV6v35JBxHQ", "plus_code": {"compound_code": "7W4V+RR Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4V+RR"}, "rating": 5, "reference": "ChIJ1fqwDpdH8JQRKV6v35JBxHQ", "scope": "GOOGLE", "types": ["car_repair", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 7, "vicinity": "Rua Prudente de Morais, 440 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.75051119999999, "lng": -53.05378589999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7492437697085, "lng": -53.05241676970849}, "southwest": {"lat": -25.7519417302915, "lng": -53.05511473029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "eca8144fbc1a6d45dd04b35a564cdcb29068f164", "name": "Doctor Motos", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJJXDrUP5H8JQR39Dru36RP78", "plus_code": {"compound_code": "6WXW+QF Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WXW+QF"}, "rating": 5, "reference": "ChIJJXDrUP5H8JQR39Dru36RP78", "scope": "GOOGLE", "types": ["car_repair", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Rua Princesa Isabel, n\u00b0354 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7504962, "lng": -53.053711}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7492287697085, "lng": -53.05234186970851}, "southwest": {"lat": -25.7519267302915, "lng": -53.05503983029151}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "4120ba764536a9f6d31e873b03b4f5d9da9c5b55", "name": "House Of Batteries", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJx9NTJ5BH8JQRdSYlhsg_cSs", "plus_code": {"compound_code": "6WXW+RG Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WXW+RG"}, "rating": 4.3, "reference": "ChIJx9NTJ5BH8JQRdSYlhsg_cSs", "scope": "GOOGLE", "types": ["car_repair", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 6, "vicinity": "Rua Princesa Isabel, 346 - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.75091660000001, "lng": -53.0548235}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7495350197085, "lng": -53.0534834697085}, "southwest": {"lat": -25.7522329802915, "lng": -53.0561814302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "1c3b9459afebc28bc3e813bdbb59809e08e3b187", "name": "Studio Car - chapea\u00e7\u00e3o e pintura", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 623, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/112877275546873584747\">Studio Car - chapea\u00e7\u00e3o e pintura</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAA5a9cQjGcZSp7asjRgSBF85Z7gNtitCTaRHeLzC0YzXxSNlSbOQHk4zBtC5HY68O3xg8UAOIYHTL-BcwTNH1NqWS3j2cV3pSKe6dkFSSRFlsLPgsOcFoSQi4WVFpgboEiEhArL_7OvxFVHP__wehnheP-GhTVipeIO1NHTJME-FJ_z0H385Dj1A", "width": 1111}], "place_id": "ChIJf91XQ6tH8JQRxpf5fapAIpM", "plus_code": {"compound_code": "6WXW+J3 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WXW+J3"}, "rating": 4.5, "reference": "ChIJf91XQ6tH8JQRxpf5fapAIpM", "scope": "GOOGLE", "types": ["car_repair", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 2, "vicinity": "Rua Princesa Isabel - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7426744, "lng": -53.0552034}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7413001697085, "lng": -53.05371606970851}, "southwest": {"lat": -25.7439981302915, "lng": -53.0564140302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "b0e5eaba89eb1d4a0fc2304de83044332d729ad3", "name": "Mec\u00e2nica Center", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 1000, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/111878160975851898915\">Mec\u00e2nica Center</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAA9SdcVO5bbdZzouw_KcsGA7fLawctKZjlKfZtrMM8YAPHAn3VqGFjL2X2KRLp0j0_8dnKR6hyX2chGdj0LsC_Czg5j4-nF6psLstipz9cik5Z5td_fPy1Jag-UkezM1x_EhB5n1A69DFg_IrRXtRDhrkNGhRsuS8_L08fMYDwFDqR6t11BOvN2w", "width": 1000}], "place_id": "ChIJUbl2ZfJH8JQRH_gFzZYFPBE", "plus_code": {"compound_code": "7W4V+WW Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4V+WW"}, "rating": 4, "reference": "ChIJUbl2ZfJH8JQRH_gFzZYFPBE", "scope": "GOOGLE", "types": ["car_repair", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 4, "vicinity": "Rua Castro Alves, 483, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7511954, "lng": -53.0574387}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7499630197085, "lng": -53.0560658697085}, "southwest": {"lat": -25.75266098029151, "lng": -53.0587638302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "b2bb641c72da0764f17971cb8f3b9b81710d27e6", "name": "Full Car", "photos": [{"height": 540, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/107760760736981350748\">Full Car</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAApAjX3ER3-pyvlpHV_R2Sl_CKw8IkN_uj2JS64ij7it7qXlFykamvrl09J7hSkvK9lEDjMbJeHdOS4fhywv5whK0Te-NZzj5_d-Y-sAD-nJ85kuRMI94kI2yoZxcQeNecEhDPoCeEYnfkSIp_DskbWTFiGhTSNLKJnrlYLFUza0dp-POMN-gubg", "width": 719}], "place_id": "ChIJt5QxSJBH8JQR4axzu0wH5J4", "plus_code": {"compound_code": "6WXV+G2 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WXV+G2"}, "rating": 5, "reference": "ChIJt5QxSJBH8JQR4axzu0wH5J4", "scope": "GOOGLE", "types": ["car_repair", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Rua Princesa Isabel, 536 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7420901, "lng": -53.0587098}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74073466970849, "lng": -53.05732656970849}, "southwest": {"lat": -25.7434326302915, "lng": -53.06002453029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "1bbbef385f895f7d37e0fe9e0f22fb9a3cb571e7", "name": "Ref\u00fagio lavacar", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 576, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/100282833680840249649\">Ref\u00fagio lavacar</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAFT798ir50EU1GkfBYCzGVD5NcRce4qzXwu-fxWwgpVNACeOhkQzzRXGOXF7zDTwFt2loJQyjsNNaVtB7kfyfdByvUCehnUpiEpdr53weyllSC0-NQjkuz6iZYL8dBMBeEhCuedj8roJyLcziWQJrD3qiGhToXFNqbImvR1s5Oa2OWcUXAoPaXQ", "width": 576}], "place_id": "ChIJ54rXGK9H8JQR6alU20wBrvI", "plus_code": {"compound_code": "7W5R+5G Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W5R+5G"}, "rating": 5, "reference": "ChIJ54rXGK9H8JQR6alU20wBrvI", "scope": "GOOGLE", "types": ["car_wash", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Rua Ines Pinzon, 710 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7409109, "lng": -53.057159}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7395871197085, "lng": -53.0559308197085}, "southwest": {"lat": -25.7422850802915, "lng": -53.0586287802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "8e4244bdf63b4ad02c4cc6a1f51512fd5d5720c5", "name": "Lavacar central", "place_id": "ChIJYU4PMSxH8JQRJHiuzDXPT3c", "plus_code": {"compound_code": "7W5V+J4 Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W5V+J4"}, "reference": "ChIJYU4PMSxH8JQRJHiuzDXPT3c", "scope": "GOOGLE", "types": ["car_wash", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Ao lado do restaurante suschikata - Rua Jo\u00e3o Dalpasquale, 812 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7514154, "lng": -53.0609085}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7499578197085, "lng": -53.0595881197085}, "southwest": {"lat": -25.7526557802915, "lng": -53.0622860802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "4bd03cffa8a96eecd621a527f0e9f8cd280b62f6", "name": "Arenacar Lava car profissional", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 810, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/109165910447911293856\">Arenacar Lava car profissional</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAA5__atdFrZFfqU6GvaSroUgW-DriJOqHTKyJ0b3-p8PNhbd9MvW265hfUkSpsBLOY22P3zuMSYMadbEtsZTKfPdsin55xDugcDNAzYReuQmdV8cQIfjyjYEdFeNAINS0dEhBFKhtP1q5SOvsmhx7-rEqvGhRM5S7_OmkIZFCZrBgU5tVj8GDPig", "width": 1440}], "place_id": "ChIJZ9r1KJdH8JQRsqjeMMV7mM0", "plus_code": {"compound_code": "6WXQ+CJ Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WXQ+CJ"}, "rating": 4.8, "reference": "ChIJZ9r1KJdH8JQRsqjeMMV7mM0", "scope": "GOOGLE", "types": ["car_wash", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 13, "vicinity": "Avenida Rio Grande do Sul, 855 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.739671, "lng": -53.060958}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.73832791970849, "lng": -53.0596421197085}, "southwest": {"lat": -25.7410258802915, "lng": -53.0623400802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "5836fe85bc4aafc4af899da5bc034b2f7930b674", "name": "OpalasCarDv", "opening_hours": {"open_now": true}, "photos": [{"height": 861, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/101912050548484120444\">Will Bonkoski</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAlAfgmj1fR-YluSYj2kfkyAvobK4jYKw3yc8DUzfG8eVYRrfbiWdpUXFkKAnrJxcZ8AQpBoz8gh8URyh6wRn4FnfspHX9eMUkUyFi7L95ZxMzJYwKHCljqCF26nVG9z5DEhCusYZogeZW0EhXgid_zMrrGhT_EppGsJiNdL6HHhF8TdRC8900jQ", "width": 991}], "place_id": "ChIJ_1Ag8BBH8JQRWnG7HuicQS4", "plus_code": {"compound_code": "7W6Q+4J Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W6Q+4J"}, "reference": "ChIJ_1Ag8BBH8JQRWnG7HuicQS4", "scope": "GOOGLE", "types": ["car_wash", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Rua Nilo Pe\u00e7anha, 36 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7544013, "lng": -53.0607298}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7530770197085, "lng": -53.0595076697085}, "southwest": {"lat": -25.7557749802915, "lng": -53.0622056302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "d4494ef3a8f11f02671bc157ecb15ced980fdb8b", "name": "Lava Car Stop Car", "photos": [{"height": 2322, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/106323342973015532840\">Cheila Andreola</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAt0BNXOkuRP6hUuSyiJaI0noomwPDAEzLYIH9dyNO5sp0C_iF43s7ERuaG-WR5CZmJHx3bQCUIS2fhfvvAVYa5YciZ7MNfiTkuINjjbx6CmrsSLPDdLkoWw8AvYMjvrqdEhAApq0_jFsEMEa3rUvORd-fGhTAZffVu89J2xHfQwGWQDJcb697MQ", "width": 4128}], "place_id": "ChIJz5AhndtH8JQRPKhEuxbC75w", "plus_code": {"compound_code": "6WWQ+6P Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WWQ+6P"}, "reference": "ChIJz5AhndtH8JQRPKhEuxbC75w", "scope": "GOOGLE", "types": ["car_wash", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Rua Tiradentes, 345 - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7402984, "lng": -53.06388139999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7391085197085, "lng": -53.06249426970849}, "southwest": {"lat": -25.7418064802915, "lng": -53.06519223029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "0cbee7bd75f362329eb912f9ed6d2e99e5feca40", "name": "Lava Car Amaral", "opening_hours": {"open_now": true}, "photos": [{"height": 2322, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/104467486180616830446\">Michelle Schlizinski</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAJGc-e22cfNdfZsGOp07IuKfY9B--6q2JvQircRGAAt4ifzvepWf0RZ5SrLp4KWIZ4D8WfPAqDoreVxYNTHt0FCVPq3OCHXUTZv2BPr47LFVDIDcgNxAp-nkh1CNqvlXbEhDweiC4UGL2D0HLtaZh-ZmNGhTfSWpa0EdYEvrGb0YHWQba8mD4CQ", "width": 4128}], "place_id": "ChIJQRD49fNH8JQRYa7aSSP4sjw", "plus_code": {"compound_code": "7W5P+VC S\u00e3o Francisco de Assis, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W5P+VC"}, "rating": 4.4, "reference": "ChIJQRD49fNH8JQRYa7aSSP4sjw", "scope": "GOOGLE", "types": ["car_wash", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 5, "vicinity": "S\u00e3o Francisco de Assis, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7576322, "lng": -53.0579915}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7562895197085, "lng": -53.0566767697085}, "southwest": {"lat": -25.7589874802915, "lng": -53.0593747302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "e856414cb83851bd56bd2b502e62cfc2d4900c6c", "name": "Lava Car Limpax", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 3096, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/116008437313428225878\">lava car</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAr9shlIMF3kq2X5bhnnEdKq0IwuRuYL-TnOqWpaNFaEehnBK_cUkEQhAsnCv8nFCIcw2C_eV9TUs4RsBXrASvG0NnYde_ovfcNkdEkVsoQ5Reo6YbjOYreWOs94-ccsmfEhCbem2LcRfdio6ItYkLNUUsGhT7jSPGu2EvG9GtZn25Q5aX2RPrJA", "width": 4128}], "place_id": "ChIJqTO3FOdH8JQR8e2D8KH84tc", "plus_code": {"compound_code": "6WRR+WR Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WRR+WR"}, "rating": 5, "reference": "ChIJqTO3FOdH8JQR8e2D8KH84tc", "scope": "GOOGLE", "types": ["car_wash", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Rua Roberto Silveira, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.754806, "lng": -53.0657854}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7533857197085, "lng": -53.06445246970851}, "southwest": {"lat": -25.7560836802915, "lng": -53.06715043029151}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "7dd2423bbc596929787848cd0c25feb4191e987f", "name": "Lava car do Gordo", "place_id": "ChIJW1mgIJhH8JQRTIWVuiId_sM", "plus_code": {"compound_code": "6WWM+3M Sagrada Fam\u00edlia, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WWM+3M"}, "rating": 4.8, "reference": "ChIJW1mgIJhH8JQRTIWVuiId_sM", "scope": "GOOGLE", "types": ["car_wash", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 23, "vicinity": "Rua Santo Ant\u00f4nio, 953 - Sagrada Fam\u00edlia, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7583833, "lng": -53.0629005}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.75704731970849, "lng": -53.0616153197085}, "southwest": {"lat": -25.7597452802915, "lng": -53.06431328029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "35c2dabe3069372b26aa1d5539bc7a53779c76ee", "name": "Lavacar Talento", "photos": [{"height": 1920, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/115558260708944090351\">carol silverio</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAMLD5J5Fq2ejH_-E700MoKnrADz7vL28SBXC2_rXB5c4zPnUAEc9nQ3EMNGSO-RXkIYINEL4H_03aYBud83n11xXzq57mijXGYDDQUOm1NlRGhHx5XIYvH49uE_dBSnhvEhDGQvWRMXKxb2H8jIi19ajuGhSiFl-YtqoZfmdGalqSDriIrsHN_A", "width": 2560}], "place_id": "ChIJmdwBRplH8JQRkt95DMJQhro", "plus_code": {"compound_code": "6WRP+JR Sagrada Fam\u00edlia, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WRP+JR"}, "rating": 4.4, "reference": "ChIJmdwBRplH8JQRkt95DMJQhro", "scope": "GOOGLE", "types": ["car_wash", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 12, "vicinity": "Rua Capanema, 971, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.744659, "lng": -53.0671452}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7432667697085, "lng": -53.06580511970851}, "southwest": {"lat": -25.7459647302915, "lng": -53.06850308029151}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/cemetery_grave-71.png", "id": "8192790e134a0f74b3f87d2e2d7fd44f57e5cfa4", "name": "Cemit\u00e9rio Municipal", "place_id": "ChIJjxEVqepH8JQRpen8Z2rCVb4", "plus_code": {"compound_code": "7W4M+44 S\u00e3o Francisco de Assis, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4M+44"}, "rating": 5, "reference": "ChIJjxEVqepH8JQRpen8Z2rCVb4", "scope": "GOOGLE", "types": ["cemetery", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "S\u00e3o Francisco de Assis, Dois Vizinhos"}, {"geometry": {"location": {"lat": -25.7447186, "lng": -53.0670545}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74330196970849, "lng": -53.06590326970849}, "southwest": {"lat": -25.7459999302915, "lng": -53.06860123029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/cemetery_grave-71.png", "id": "e577df0da717d83a93b4bfdff7c8838a9427487b", "name": "Cemit\u00e9rio Municipal Dois Vizinhos", "place_id": "ChIJP7tWqOpH8JQRnEVIuckGpYw", "reference": "ChIJP7tWqOpH8JQRnEVIuckGpYw", "scope": "GOOGLE", "types": ["cemetery", "premise", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "S\u00e3o Francisco de Assis"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7452422, "lng": -53.054457}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7438818697085, "lng": -53.05304476970851}, "southwest": {"lat": -25.7465798302915, "lng": -53.0557427302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/worship_general-71.png", "id": "7b11372f9e9958f497961e65b7b6f0470300d62b", "name": "Igreja Universal", "opening_hours": {"open_now": true}, "photos": [{"height": 2322, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/106215759502325442603\">Alessandro Fusinatto</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAwlykit_HzOoKmuigFKh4Dg9hBj40SI8_RKAE_YaIvkrUZ1F9jwyZ8gYmwZSB4Shu_M3HgGUzjr6qVv0pxEuNIjSA5luMugoGbhCfVoviHhOeGUhTCmIqEDmMFJepEvbNEhCXKD6UV0EYfYAOV1NNF71VGhSV5rQlyq8W2RHrvpk6-iGgAXQBJQ", "width": 4128}], "place_id": "ChIJDS-QyY1H8JQRfQNt7l2TNzU", "plus_code": {"compound_code": "7W3W+W6 Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3W+W6"}, "rating": 3.2, "reference": "ChIJDS-QyY1H8JQRfQNt7l2TNzU", "scope": "GOOGLE", "types": ["church", "place_of_worship", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 18, "vicinity": "Rua Castro Alves, 197 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7460451, "lng": -53.0588456}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7446357197085, "lng": -53.05750946970849}, "southwest": {"lat": -25.7473336802915, "lng": -53.06020743029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/worship_general-71.png", "id": "417fc155717d3f89d49c069278422c2cc9110487", "name": "Igreja Apostolica", "place_id": "ChIJvwHcTpJH8JQROD8ifYr3YUs", "plus_code": {"compound_code": "7W3R+HF Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3R+HF"}, "rating": 4.8, "reference": "ChIJvwHcTpJH8JQROD8ifYr3YUs", "scope": "GOOGLE", "types": ["church", "place_of_worship", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 4, "vicinity": "Rua Marechal Floriano Peixoto, 253, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7432973, "lng": -53.05742499999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7420279697085, "lng": -53.05605481970849}, "southwest": {"lat": -25.7447259302915, "lng": -53.05875278029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/worship_general-71.png", "id": "96021bb0f25ebb5b2ccab6c0ab81aeb63a7a4a30", "name": "St. Ant\u00f4nio de P\u00e1dua Parish", "place_id": "ChIJR1lXupJH8JQRHgBUs222ZJw", "plus_code": {"compound_code": "7W4V+M2 Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4V+M2"}, "rating": 4.8, "reference": "ChIJR1lXupJH8JQRHgBUs222ZJw", "scope": "GOOGLE", "types": ["church", "place_of_worship", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 15, "vicinity": "Rua Prudente de Morais, 628, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7482699, "lng": -53.0510098}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74703286970849, "lng": -53.0496355697085}, "southwest": {"lat": -25.7497308302915, "lng": -53.0523335302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/worship_general-71.png", "id": "2720f8168e92dc03e7bda15bc3a1f524701097e6", "name": "Sal\u00e3o do Reino das Testemunhas de Jeov\u00e1", "photos": [{"height": 3024, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/107780381456951188109\">Thiago Britez</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAARN_LBzAHkJGObEX2HwJpzlWK4zU9PoVwsrExH4Rsy9zKLVpEnRgs1voeVa6QNqExlM6CTqAM5lGoz1R3KMLg-od4sQDGbAAKaLyea56GwJLTgV3mqiyTEE7Qwwh4ZLWUEhAo0ZA7GfvfkS9cwe2DwZhFGhQR-1c6xCE0C0qFY3rMrECmYoaVvg", "width": 4032}], "place_id": "ChIJPb7y04hH8JQRtHzxQP8X5aU", "plus_code": {"compound_code": "7W2X+MH Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2X+MH"}, "rating": 4.7, "reference": "ChIJPb7y04hH8JQRtHzxQP8X5aU", "scope": "GOOGLE", "types": ["church", "place_of_worship", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 15, "vicinity": "Rua Osvaldo Cruz, 31 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7523049, "lng": -53.0619655}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7509865197085, "lng": -53.0606083197085}, "southwest": {"lat": -25.7536844802915, "lng": -53.0633062802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/worship_general-71.png", "id": "9cac541f87823f57924b739ab82974273ecee939", "name": "Igreja Evangelica Assembleia De Deus De Dois Vizinhos PR", "photos": [{"height": 3024, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/100537737273156553913\">Andre Freitas</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAICZRTaOSl5rDneFYOQJkm_R9fj2bbc9Zqa4WLB9PD1im0Kiteao9AG7KTD7rxBg5YJlJxuB4Xij7Rv3geaxvpcbTqGufed1h3yWdP9eNYGo5AIA4hTpubaQo8Euu1fwrEhDOMuWXnKpnUXPMj3fDZy1JGhTdYsrdb80HD_DyClZXV3diBpVNWQ", "width": 4032}], "place_id": "ChIJDcjFypBH8JQRxNchlWFHq7g", "plus_code": {"compound_code": "6WXQ+36 Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WXQ+36"}, "rating": 4.5, "reference": "ChIJDcjFypBH8JQRxNchlWFHq7g", "scope": "GOOGLE", "types": ["church", "place_of_worship", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 27, "vicinity": "Rua Princesa Isabel, 1119 - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7590529, "lng": -53.0580255}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7577586697085, "lng": -53.0566637197085}, "southwest": {"lat": -25.7604566302915, "lng": -53.0593616802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/worship_general-71.png", "id": "dfd3c6dea137c9ba040d94d790b6ea60fc116d72", "name": "Paroquia Imaculada Concei\u00e7\u00e3o", "photos": [{"height": 3120, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/104768810790955227032\">Samuel Melo</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAmp_6P028uqnb1mjJ5OM22DCjR6aU3dVuRvJdC6HpFItiXO0IeoQdliAiOLin-wYgSeXcshuMS4LAr23kfGUMEOamIfVoJH0o2R5Trakw4JdlK7Omlj10b_qrix0BO2YAEhANRwb7WW7BAopCIVlybMBOGhQ-47cLWwQ1R8LqYibaM7GbLG9pCg", "width": 4160}], "place_id": "ChIJ9-Tdk5xH8JQR5u4EfBYjzmE", "plus_code": {"compound_code": "6WRR+9Q Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WRR+9Q"}, "rating": 4.9, "reference": "ChIJ9-Tdk5xH8JQR5u4EfBYjzmE", "scope": "GOOGLE", "types": ["church", "place_of_worship", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 96, "vicinity": "Rua Paran\u00e1, 740 - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7432105, "lng": -53.0564238}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7418615197085, "lng": -53.0550748197085}, "southwest": {"lat": -25.7445594802915, "lng": -53.0577727802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/worship_general-71.png", "id": "105156f7c6400beb90a1170962cedf1c828d967b", "name": "IGREJA A.M.E Avivar Miss\u00f5es Evangel\u00edstica", "photos": [{"height": 480, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/105062909000080439031\">WDC br</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAArGTJ1OFPPZZCJNzaPxK6qvALUDaBPQ07DYm_T0PngEzxlNqL4Xw1BMgla6sJc6jXkE9svKvBazQFhjBIWA4Zd6Iw8g7QxQ2GR0vC8QcvDKJnkS24B1HpPojhsz04lrFvEhCvvEfvWSmoScnDY4ZpRQSUGhQAInR1n7XrNgTsnqtIGrIin94e_A", "width": 720}], "place_id": "ChIJtd5Nro1H8JQRjdcvISL_w7Q", "plus_code": {"compound_code": "7W4V+PC Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4V+PC"}, "rating": 5, "reference": "ChIJtd5Nro1H8JQRjdcvISL_w7Q", "scope": "GOOGLE", "types": ["church", "place_of_worship", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 2, "vicinity": "Rua Castro Alves, 290 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7431034, "lng": -53.0565767}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7418526697085, "lng": -53.0552082197085}, "southwest": {"lat": -25.7445506302915, "lng": -53.0579061802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/worship_general-71.png", "id": "35cf2f434ebcedc53965fd0f8216853fe54724c3", "name": "Igreja. A.M.E. Avivar Miss\u00f5es Evangel\u00edsticas", "photos": [{"height": 1152, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/105062909000080439031\">WDC br</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAApjmNLHXi68o1n0YLQJUbiXEweU08p8QuOJoVRxcJrq9gMV-NPHPOg-Pt-XKv2NDjEOpShKS63_jGfr8_F2Aoi8YAO3JZb7oGKDtZmWnTqv_AKMnLECMNVfX6jFlg5CpdEhD9cBUGm-9XROT-5qIBKm47GhSvujnMDaTZTtZxmJcv0NCbnh3PAQ", "width": 2048}], "place_id": "ChIJYWO_X41H8JQRFFke5rk8v4A", "plus_code": {"compound_code": "7W4V+Q9 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4V+Q9"}, "rating": 4.6, "reference": "ChIJYWO_X41H8JQRFFke5rk8v4A", "scope": "GOOGLE", "types": ["church", "place_of_worship", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 11, "vicinity": "Rua Prudente de Morais, 528 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7439204, "lng": -53.05888340000001}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7425003697085, "lng": -53.0575517697085}, "southwest": {"lat": -25.7451983302915, "lng": -53.0602497302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/worship_general-71.png", "id": "a409773941228c61d56728bb9b759079e56dbb4c", "name": "Igreja Batista de Dois Vizinhos", "place_id": "ChIJKfjHdOtH8JQR4Ip3t8kYN-A", "plus_code": {"compound_code": "7W4R+CC Alto da Colina, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4R+CC"}, "rating": 4.6, "reference": "ChIJKfjHdOtH8JQR4Ip3t8kYN-A", "scope": "GOOGLE", "types": ["church", "place_of_worship", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 11, "vicinity": "Pr\u00f3-Vida - esquina logo acima do Hospital, Rua Prudente de Morais, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7429592, "lng": -53.0574387}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7415681697085, "lng": -53.05586141970851}, "southwest": {"lat": -25.74426613029151, "lng": -53.05855938029151}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/worship_general-71.png", "id": "87aaa9207899383dfc7ad9ef4b997d692fd2ace2", "name": "Santo Antonio de Padua Parish", "photos": [{"height": 768, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/110370732214053401880\">C&amp;G Ateli\u00ea da Fotografia</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAIsVrOj322X4Bng0YEiefdg1wCn3-AGfF9yH-3dwTi471PmJJc-mTxh6GMkZt2wR6yoFKc6-fkY901rxnzTOitGNEF6b8jzIB7HZv2nYu6dIxSOqMCxLb6XyI7-GCNPPEEhBalqizORNxLD18eJJuaWwwGhT3FvAX3xCrnvhgWGgy9tY-ZJ9taQ", "width": 1152}], "place_id": "ChIJqYRbr5JH8JQRg41Ilx5AGC4", "plus_code": {"compound_code": "7W4V+R2 Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4V+R2"}, "rating": 4.8, "reference": "ChIJqYRbr5JH8JQRg41Ilx5AGC4", "scope": "GOOGLE", "types": ["church", "place_of_worship", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 124, "vicinity": "Rua Jo\u00e3o Dalpasquale, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.749295, "lng": -53.0519129}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7479460197085, "lng": -53.0505639197085}, "southwest": {"lat": -25.7506439802915, "lng": -53.05326188029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/worship_general-71.png", "id": "d55d3ba2a1a1c3e8d213bb1c4d08e54f6ab5c27d", "name": "Igreja do Evangelho Quadrangular", "opening_hours": {"open_now": true}, "place_id": "ChIJS48rSI9H8JQRgKOzkrFK7BE", "plus_code": {"compound_code": "7W2X+76 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2X+76"}, "rating": 4.4, "reference": "ChIJS48rSI9H8JQRgKOzkrFK7BE", "scope": "GOOGLE", "types": ["church", "place_of_worship", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 10, "vicinity": "Travessa Santa Catarina, 110 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7464549, "lng": -53.0615734}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74511536970849, "lng": -53.06022246970849}, "southwest": {"lat": -25.7478133302915, "lng": -53.06292043029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/worship_general-71.png", "id": "c20011a68924cb969196caafd5de0a38581568de", "name": "IGREJA INTERNACIONAL DA GRA\u00c7A DE DEUS", "place_id": "ChIJcVbWoGVH8JQRq81XPZAF9ko", "plus_code": {"compound_code": "7W3Q+C9 Alto da Colina, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3Q+C9"}, "reference": "ChIJcVbWoGVH8JQRq81XPZAF9ko", "scope": "GOOGLE", "types": ["church", "place_of_worship", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7409688, "lng": -53.0564748}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7396127197085, "lng": -53.0550856697085}, "southwest": {"lat": -25.7423106802915, "lng": -53.0577836302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/worship_general-71.png", "id": "2b2121fa6b2317ddb7341106d17fab4d14cbac77", "name": "Comunidade Crist\u00e3 Zoe Dois Vizinhos", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 4128, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/115441946928807416156\">Samir Ribeiro</a>"], "photo_reference": "CmRZAAAAcIsZ-ftlDtouIa47x-L0vPqGdfFi7WLhoOeZdzPogXAPBWdrDTZxFwsFT-G0C7YuS3yDLNZfQOIJx0bg9vQpmEB--u5sg8DtGgL30VlVChHbofElEdKZlyAvurc3yZ6FEhAUuLXFjrxg0N-eAuTXCWG4GhQcnP2E0YuTMVIXC4HMl_7Q5RF4wA", "width": 2006}], "place_id": "ChIJRfpAc5NH8JQRt-bJU7Efu6U", "plus_code": {"compound_code": "7W5V+JC Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W5V+JC"}, "rating": 5, "reference": "ChIJRfpAc5NH8JQRt-bJU7Efu6U", "scope": "GOOGLE", "types": ["church", "place_of_worship", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 12, "vicinity": "Rua Sete de Setembro, 525 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.740819, "lng": -53.0543655}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7394759697085, "lng": -53.0530508697085}, "southwest": {"lat": -25.7421739302915, "lng": -53.0557488302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/worship_general-71.png", "id": "c7f88aa6f2e555dc19503cb93d24bc0b8495044b", "name": "Igreja Adventista do S\u00e9timo Dia", "photos": [{"height": 2652, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/114671147493356633040\">O REBELDE Irreverente</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAA9NbOKAhuSXNPdlwUZ0pXR38p2kDBMd_Rh5a-wPdtWfv0RPsVEerrwQsQ-aCTqP2GUwjYHt6yLrmFUebuMQQLiOo87t6VP8hymNfenEFk1H9DO6wK_vIWPNMttNfOE309EhAnNUXmLumDZvgoqJgNorhhGhQ-gXpBGZ1Y4hr8WLeVYnKd21D6bw", "width": 1885}], "place_id": "ChIJZSoWGqdH8JQRFIxcm4NSWPo", "plus_code": {"compound_code": "7W5W+M7 Bairro Das Torres, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W5W+M7"}, "reference": "ChIJZSoWGqdH8JQRFIxcm4NSWPo", "scope": "GOOGLE", "types": ["church", "place_of_worship", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Rua Guilherme Guzzo, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7539217, "lng": -53.05970620000001}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7525948697085, "lng": -53.0584646697085}, "southwest": {"lat": -25.7552928302915, "lng": -53.0611626302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/worship_general-71.png", "id": "19df9d9e4f52c4b0dfb1bc0de64fadeadfd5ab1b", "name": "Comunidade Batista Betel Dois Vizinhos", "photos": [{"height": 4128, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/106955160797906840908\">jotaromanzini</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAACMmG4E_5-Vl_mPluCP8d5lUVs4M8Kdhtf-9iPskZJQ3pcHQDZqV-FbkGFXo9E-M1rYnWFTB1txpcss3Qp-WcmSq4r1gqOcEwbiJrkU1d95MCi9Ojm_ceW2Uj7UuntvxGEhC6gi8yytTPkV77CgmPVBVpGhREWu7apZIsByviMamwYcfbRpQHbA", "width": 2322}], "place_id": "ChIJqaoaZJpH8JQRbJ3JgSxldog", "plus_code": {"compound_code": "6WWR+C4 Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WWR+C4"}, "rating": 4.8, "reference": "ChIJqaoaZJpH8JQRbJ3JgSxldog", "scope": "GOOGLE", "types": ["church", "place_of_worship", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 8, "vicinity": "Avenida Presidente Kenedy, 315 - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7521618, "lng": -53.0623474}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.75091961970849, "lng": -53.0609698697085}, "southwest": {"lat": -25.7536175802915, "lng": -53.0636678302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/worship_general-71.png", "id": "f2bb75c751b4f2e473320248472b299e9f168608", "name": "Igreja S\u00d3 O SENHOR \u00c9 DEUS", "photos": [{"height": 540, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/100611740628630744304\">antonio tavares pinheiro pinheiro</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAivbznL-eOgxytTN_XEFIHul5uAPP-HKJr4OcRmafxRxlyDs-3wlxR9Y3ItU7L9SjtKOf73sACxsPbhYr5h-dWEomeLD5xhAWjQUrhu7yri5avpJf5yznE2jmVBputf3bEhDtyHMYr-1x6UfxkqnmY_-5GhSi09ZbQzh-pZfyU74h1yxcOzqCgg", "width": 720}], "place_id": "ChIJGz4dNJdH8JQRGr6u1z4HA38", "plus_code": {"compound_code": "6WXQ+43 Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WXQ+43"}, "rating": 5, "reference": "ChIJGz4dNJdH8JQRGr6u1z4HA38", "scope": "GOOGLE", "types": ["church", "place_of_worship", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 3, "vicinity": "Rua Princesa Isabel, 1170 - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7369334, "lng": -53.05744809999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7355706697085, "lng": -53.05602991970849}, "southwest": {"lat": -25.7382686302915, "lng": -53.05872788029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/worship_general-71.png", "id": "cee41c4d97ae3fec7b064be4d1392443094f5eec", "name": "Christian Congregation of Brazil", "place_id": "ChIJuwDlCO5H8JQRbCt_9Z2TtNY", "plus_code": {"compound_code": "7W7V+62 Bairro Da Luz, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W7V+62"}, "rating": 5, "reference": "ChIJuwDlCO5H8JQRbCt_9Z2TtNY", "scope": "GOOGLE", "types": ["church", "place_of_worship", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 3, "vicinity": "Rua Sete de Setembro, 967 - Bairro Da Luz, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7571568, "lng": -53.0545743}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7558578697085, "lng": -53.0532135197085}, "southwest": {"lat": -25.7585558302915, "lng": -53.05591148029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/worship_general-71.png", "id": "866f546cbd7c3943180a5f4903f1c3748bff36cf", "name": "Igreja Evang\u00e9lica Pentecostal Fonte da Vida", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJpeJpZmlH8JQRcz2lbHZryRI", "plus_code": {"compound_code": "6WVW+45 S\u00e3o Francisco Xavier, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WVW+45"}, "rating": 5, "reference": "ChIJpeJpZmlH8JQRcz2lbHZryRI", "scope": "GOOGLE", "types": ["church", "place_of_worship", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Avenida M\u00e9xico, 404 - S\u00e3o Francisco Xavier, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7436367, "lng": -53.0670071}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7424082697085, "lng": -53.0656317697085}, "southwest": {"lat": -25.7451062302915, "lng": -53.0683297302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/worship_general-71.png", "id": "5018569f24ab6ff6db01b1f3044274586cdeb7e7", "name": "Igreja Matriz Santo Antonio De Padua", "place_id": "ChIJ3xcJhpVH8JQR5Xnz1QVGvwc", "plus_code": {"compound_code": "7W4M+G5 S\u00e3o Francisco de Assis, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4M+G5"}, "rating": 4.6, "reference": "ChIJ3xcJhpVH8JQR5Xnz1QVGvwc", "scope": "GOOGLE", "types": ["church", "place_of_worship", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 9, "vicinity": "S\u00e3o Francisco de Assis, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.743623, "lng": -53.0670093}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7424013197085, "lng": -53.0656324697085}, "southwest": {"lat": -25.7450992802915, "lng": -53.0683304302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/worship_general-71.png", "id": "9195eb9b8c3e547a9c34f66e9a95b07d707b2697", "name": "Igreja", "place_id": "ChIJw3Ku87BH8JQR9NxXUJ93Ut8", "plus_code": {"compound_code": "7W4M+H5 S\u00e3o Francisco de Assis, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4M+H5"}, "rating": 4.7, "reference": "ChIJw3Ku87BH8JQR9NxXUJ93Ut8", "scope": "GOOGLE", "types": ["church", "place_of_worship", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 7, "vicinity": "Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7496722, "lng": -53.05362479999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74849691970849, "lng": -53.0522661697085}, "southwest": {"lat": -25.7511948802915, "lng": -53.05496413029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/civic_building-71.png", "id": "8fc44eebfd846b289642aa4e28aa85c3aa941521", "name": "Prefeitura Municipal de Dois Vizinhos", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 782, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/112139696490406040138\">Prefeitura Municipal de Dois Vizinhos</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAME5kIXLboHgf5777Ah6ZEyqbPOe7HILjPFdyhmR5oX9WS45LtRnVSq4qVgmfIpdeR5BiOSGQR7uvZ3z6OBg90DZeWzyg6c5a_P3V8hpRyKnG7a7g-ay2aKDbZ1EyHtiHEhAFDUZG8_EqWAWMv9btv5cwGhQNJEHTw4RbKpy_0E0aaj3_rAWbWQ", "width": 1280}], "place_id": "ChIJlZ-CPNxH8JQRg8d9eUo0i_U", "plus_code": {"compound_code": "7W2W+4H Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2W+4H"}, "rating": 4.1, "reference": "ChIJlZ-CPNxH8JQRg8d9eUo0i_U", "scope": "GOOGLE", "types": ["city_hall", "local_government_office", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 15, "vicinity": "Avenida Rio Grande do Sul, 130 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7410845, "lng": -53.05745969999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7397265197085, "lng": -53.05606761970849}, "southwest": {"lat": -25.7424244802915, "lng": -53.05876558029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/civic_building-71.png", "id": "357a6ada1b7b7d4bc83a67882f445cbd849c1961", "name": "Associa\u00e7\u00e3o Municipal de Suinocultores", "place_id": "ChIJQRNgJ75H8JQRtNGP4toOPjw", "plus_code": {"compound_code": "7W5V+H2 Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W5V+H2"}, "reference": "ChIJQRNgJ75H8JQRtNGP4toOPjw", "scope": "GOOGLE", "types": ["city_hall", "local_government_office", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Rua Pref Didi B Montagner, 173, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.755591, "lng": -53.0577619}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7543076197085, "lng": -53.0563980697085}, "southwest": {"lat": -25.7570055802915, "lng": -53.0590960302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/civic_building-71.png", "id": "b832598cba1b6eabe6ed8c5380f09b1fe631014f", "name": "Prefeitura Municipal de Dois Vizinhos", "place_id": "ChIJ8SFrMJtH8JQRqDDucn7rzOM", "plus_code": {"compound_code": "6WVR+QV Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WVR+QV"}, "rating": 5, "reference": "ChIJ8SFrMJtH8JQRqDDucn7rzOM", "scope": "GOOGLE", "types": ["city_hall", "local_government_office", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Rua Mato Grosso, 484, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7495596, "lng": -53.0540475}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7482166197085, "lng": -53.0526849697085}, "southwest": {"lat": -25.7509145802915, "lng": -53.0553829302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/civic_building-71.png", "id": "e7a450f32760bcd71debc5ff5aa8bc693cf5f157", "name": "Prefeitura Municipal de Dois Vizinhos", "place_id": "ChIJByG9p49H8JQREecjP_OPPbY", "plus_code": {"compound_code": "7W2W+59 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2W+59"}, "rating": 2, "reference": "ChIJByG9p49H8JQREecjP_OPPbY", "scope": "GOOGLE", "types": ["city_hall", "local_government_office", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Travessa S\u00e9rgio Zipin, 139, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7486486, "lng": -53.0516203}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74723591970849, "lng": -53.0502636197085}, "southwest": {"lat": -25.7499338802915, "lng": -53.0529615802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/civic_building-71.png", "id": "93b21f8a2d8e300cf9e903fdcf2ed19b7b82564a", "name": "Departamento Municipal de Cultura de Dois Vizinhos", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 888, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/108770546322290975043\">Departamento Municipal de Cultura de Dois Vizinhos</a>"], "photo_reference": "CmRZAAAAB97ZsP11SjnC8ym9DLxu-MRXfaKIP7FG2TsfrSYL0M-vx4ZoCdWzDODn8O2xm8HpEnV38QV_4CS8SkHdMoj10ntgqv4FDWWZ8-r7uqD9HSob___8eQuVuR2rNRNFQbJVEhBafQn6C_-JKsdIDvkZ7B1tGhRCasinAzMTCIXQOMB9uI8rFVcAvQ", "width": 1184}], "place_id": "ChIJRabXLY9H8JQRZp1h_ZuKVzs", "plus_code": {"compound_code": "7W2X+G9 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2X+G9"}, "rating": 5, "reference": "ChIJRabXLY9H8JQRZp1h_ZuKVzs", "scope": "GOOGLE", "types": ["city_hall", "local_government_office", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 3, "vicinity": "Avenida Dedi Barichello Montagner, 19 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7475457, "lng": -53.0598731}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74603681970849, "lng": -53.0585595197085}, "southwest": {"lat": -25.7487347802915, "lng": -53.0612574802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/civic_building-71.png", "id": "e5467b7620529c78d8f92929f90c4f8abdf9be0e", "name": "C\u00e2mara Municipal de Dois Vizinhos", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 3469, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/113044915296205831628\">C\u00e2mara Municipal de Dois Vizinhos</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAFATCQk9FcijO5OmtUpuXzcUdAP88EzTwWAEshIdQtnUbyLFK5RfshvyPp01ACuEgA34_rk123MQ0ySoZ6Z3I9LdfVckBmG979FgHJLcjelXKOtOfCuLLR4oD8nmy0YclEhAk4OFhheek21Xyr1WiZ50uGhRfpZ3bOmap8edEHYCAhiVAuKCFFw", "width": 5203}], "place_id": "ChIJJVYJzZNH8JQRCuZAs1tADWg", "plus_code": {"compound_code": "7W2R+X3 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2R+X3"}, "rating": 3.3, "reference": "ChIJJVYJzZNH8JQRCuZAs1tADWg", "scope": "GOOGLE", "types": ["city_hall", "local_government_office", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 3, "vicinity": "Rua Souza Naves, 395 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7466446, "lng": -53.0546309}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7452436197085, "lng": -53.0532243697085}, "southwest": {"lat": -25.7479415802915, "lng": -53.05592233029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "1623247b2a2a7d2427555de0c87a92aefa705bcc", "name": "O Botic\u00e1rio", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 750, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/100862394416323351601\">O Botic\u00e1rio</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAeZxoTfs3J8of8KOmcKHCVvpiE-cQaUJIMJ1GPww0jATYdFX56A3zQgdsvrzUNfDVdQRzch0UEihYaydV6sBzXNcUGieFi-pk8PUtKCv-vUGgxeK3Zw13b-hmnoT1djZ9EhARzPwKGPChb4CszB7XUjBrGhTjLPX7MHgE53D3vmTpvrEWMcN_yA", "width": 750}], "place_id": "ChIJU6bb641H8JQRZPRus1kzqCY", "plus_code": {"compound_code": "7W3W+84 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3W+84"}, "rating": 4.7, "reference": "ChIJU6bb641H8JQRZPRus1kzqCY", "scope": "GOOGLE", "types": ["point_of_interest", "clothing_store", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 54, "vicinity": "Rua Vinte e Oito de Novembro, 98a - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.745191, "lng": -53.0562324}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7438563197085, "lng": -53.0549579697085}, "southwest": {"lat": -25.7465542802915, "lng": -53.0576559302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "54abb3f1394afca970c0dbff9662146db777b92a", "name": "Rainha Noivas Confec\u00e7\u00f5es", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 325, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/116688604591212282003\">Rainha Noivas Confec\u00e7\u00f5es</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAA7mAD1XK89VCCFP9ciENGA4LjeKfqr7vQqyHEWk9eVBDrG-XwsbQ2WlQfPC3-apokwbW6ipzeBGAU13ltjH7QC_g6Vjhx5eIykFDCGiGw3tyKtFlhi9K-iB2J6JQ1qceoEhBe9xjplroKEXg1L7gWJbLnGhSy0kSxl3Xt88AzvqBxR6cdGRYT3w", "width": 854}], "place_id": "ChIJIV-s5JVH8JQR_dtiKEGIA3s", "plus_code": {"compound_code": "7W3V+WG Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3V+WG"}, "rating": 5, "reference": "ChIJIV-s5JVH8JQR_dtiKEGIA3s", "scope": "GOOGLE", "types": ["point_of_interest", "clothing_store", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Rua Jo\u00e3o Dalpasquale, 320 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7477364, "lng": -53.0528832}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74645521970849, "lng": -53.05160921970849}, "southwest": {"lat": -25.7491531802915, "lng": -53.05430718029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "24f692977dcf3fdb071b1b6e807faac3de8349da", "name": "Carola Modas", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 1280, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/105715649926993354586\">360 World</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAS0o3QwlV11fKI_1q6yZO0n5sGXRK0IIy6jlz0QQfqLS05b2sjblB7sc9jG41b3fDOBu2viLqy9TJBRX_s8tRarNcDKBHNfzPw0FM-P4pNCdh9AgpfsUWEAcUXDtuvraOEhC5YRh_t1d7zh0ObRV3NYb4GhSSwqJd_ENGiuxOAqsXlDL0-hBknQ", "width": 959}], "place_id": "ChIJdWoXfY5H8JQRaRxRGl8f3V4", "plus_code": {"compound_code": "7W2W+WR Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2W+WR"}, "rating": 4.8, "reference": "ChIJdWoXfY5H8JQRaRxRGl8f3V4", "scope": "GOOGLE", "types": ["clothing_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 6, "vicinity": "Rua Vinte e Oito de Novembro, 311 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.743444, "lng": -53.055691}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74210466970849, "lng": -53.05439071970849}, "southwest": {"lat": -25.7448026302915, "lng": -53.05708868029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "61c073890978331e86e77dedc7ebb80529f36c1f", "name": "PeBlue - Pijama Infantil", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 2405, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/118207932617797352922\">PeBlue - Pijama Infantil</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAA20aT9I6bEJ_8XSk-hv-7cRoEasrKp7wu2KGnVv8pLn4I6H5cINjwn2uvOOvKc9F-SiK_F7HO9Z3oOXf8_uwQ3FeabzNYi75CxyJBLpx7pdpFZJ0nsmMNevb3F-DURNjwEhCcNe6Z6M_vEnOTH4_puJ8cGhSvfyIKEzoyw2T7tU10tquUivFO5A", "width": 1600}], "place_id": "ChIJ55vvB-5H8JQRmBSQ6rfsnUg", "plus_code": {"compound_code": "7W4V+JP Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4V+JP"}, "rating": 5, "reference": "ChIJ55vvB-5H8JQRmBSQ6rfsnUg", "scope": "GOOGLE", "types": ["clothing_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Rua Sete de Setembro, 246 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7462868, "lng": -53.0549117}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7449122697085, "lng": -53.05353436970849}, "southwest": {"lat": -25.7476102302915, "lng": -53.05623233029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/pharmacy_cross-71.png", "id": "3f3ac9286e658333d03a64e11d14fb42435ad716", "name": "Hiperfarma", "opening_hours": {"open_now": true}, "photos": [{"height": 1386, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/116756743881253202721\">Hiperfarma</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAEmvTnLgd6ZWCmZoRSWNRevBeuDcBYYAQSTnUbOJPE-NQSIY_ZpUV_ZkU7pFV3Rg2QtwabjzOQ6TFa1burYLhi9fmIfK-wIBPOfDbw8x5I7k9pICJUP397kA9EZz7L6FvEhCtENbQZnnV_9uZCzqflXm7GhRWOFViVzax749SZ3YiB5AXdPJ_zA", "width": 2463}], "place_id": "ChIJR79O7Y1H8JQRxaCWmtvAQA0", "plus_code": {"compound_code": "7W3W+F2 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3W+F2"}, "rating": 4, "reference": "ChIJR79O7Y1H8JQRxaCWmtvAQA0", "scope": "GOOGLE", "types": ["pharmacy", "drugstore", "health", "point_of_interest", "clothing_store", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Rua Vinte e Oito de Novembro, 50, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.74504779999999, "lng": -53.0579434}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74371126970849, "lng": -53.0566594197085}, "southwest": {"lat": -25.7464092302915, "lng": -53.0593573802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "ae3e6808fbcbc8775e5bf27dc371e708322013c7", "name": "Vestato Jeans", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJkVV9YJJH8JQR1Z9mJ5kqzQU", "plus_code": {"compound_code": "7W3R+XR Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3R+XR"}, "rating": 5, "reference": "ChIJkVV9YJJH8JQR1Z9mJ5kqzQU", "scope": "GOOGLE", "types": ["clothing_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Rua Ines Pinzon, 388 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7457985, "lng": -53.05854889999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7444833197085, "lng": -53.0571927197085}, "southwest": {"lat": -25.7471812802915, "lng": -53.0598906802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "e26ae1dbdd35eed9bf8284f5a6dd0defdab5d89f", "name": "Atelier Bebelella", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 342, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/102334818732957102168\">Atelier Bebelella</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAyAIvVZsC0rk7kOvEc9_0RHPZY9uyTxPUSSLDYb3UORK-Pd1gZQmFDUE0yclfWevCV6Qs-2YKrdJ-n5zBVbGP5cfYmhEsJqDIU0DLaWU-jIVddDkhn8EKa2tLpE_jdeTZEhBL47u7xAkWFm8L7O0PjQ27GhQUh7ly6XoV7TavDz_tp4mGD0siNA", "width": 925}], "place_id": "ChIJL64WRZJH8JQR6ulKtynUCp4", "plus_code": {"compound_code": "7W3R+MH Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3R+MH"}, "reference": "ChIJL64WRZJH8JQR6ulKtynUCp4", "scope": "GOOGLE", "types": ["point_of_interest", "clothing_store", "store", "establishment"], "vicinity": "Rua Marechal Floriano Peixoto, 216 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7435287, "lng": -53.05462470000001}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7421880697085, "lng": -53.0533242197085}, "southwest": {"lat": -25.7448860302915, "lng": -53.0560221802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "46594f5ecd4adebed03b2ac4d7d9ca12b494c134", "name": "MAQCON", "place_id": "ChIJlyNAD41H8JQR2cw8D84LSSs", "plus_code": {"compound_code": "7W4W+H5 Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4W+H5"}, "reference": "ChIJlyNAD41H8JQR2cw8D84LSSs", "scope": "GOOGLE", "types": ["clothing_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "vicinity": "Rua Castro Alves, 382, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7493374, "lng": -53.0526511}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7479541197085, "lng": -53.0513755697085}, "southwest": {"lat": -25.7506520802915, "lng": -53.0540735302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "c813605b83bfb2e2062c6814f51f93420b318ecf", "name": "Lojas Catarinense", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJ967_FY9H8JQRrs9webFUWwg", "plus_code": {"compound_code": "7W2W+7W Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2W+7W"}, "rating": 3.3, "reference": "ChIJ967_FY9H8JQRrs9webFUWwg", "scope": "GOOGLE", "types": ["clothing_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 3, "vicinity": "Travessa Doutor Arnaldo Busato, 115 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7432098, "lng": -53.0569727}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74185551970849, "lng": -53.0555940697085}, "southwest": {"lat": -25.7445534802915, "lng": -53.0582920302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "304673fe4c16f34ac9f50915b4116269a23f4356", "name": "Rosa De Seda Tecidos / Bliss Uniformes", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJzbaaoZJH8JQRj29aL0HNk5s", "plus_code": {"compound_code": "7W4V+P6 Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4V+P6"}, "rating": 4.4, "reference": "ChIJzbaaoZJH8JQRj29aL0HNk5s", "scope": "GOOGLE", "types": ["clothing_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 9, "vicinity": "Rua Jo\u00e3o Dalpasquale, 561, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.73870399999999, "lng": -53.056058}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.73733486970849, "lng": -53.0546043697085}, "southwest": {"lat": -25.7400328302915, "lng": -53.05730233029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "f47eadadd4c166414861b878942e1a7043cb5b8d", "name": "Vitto Serigrafia e Camisetas", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJQ_vK-O9H8JQRM6FOOGwb6fo", "plus_code": {"compound_code": "7W6V+GH Bairro Das Torres, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W6V+GH"}, "rating": 4.5, "reference": "ChIJQ_vK-O9H8JQRM6FOOGwb6fo", "scope": "GOOGLE", "types": ["point_of_interest", "clothing_store", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 2, "vicinity": "Rua Castro Alves, 917 - Sala 01 - Bairro Das Torres, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7579352, "lng": -53.0593687}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7565613697085, "lng": -53.0578774697085}, "southwest": {"lat": -25.7592593302915, "lng": -53.06057543029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "2f07e1521f454c71f9c13921f8e917aca993aea8", "name": "Belini Modas", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 3024, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/101899874780460245540\">Edenilce Belini</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAA_Em3s4epyHYGenmKxnfuT67P6mQxvIb1M0OkPJ78uS6qSeg_JrYoRnnYmE_0gtA9AHCue6oV61P1VWXiIC-ma6l4RXbP11p9V4gX5kfPLaUOT7TB3hDRLAqcbSIkRdb1EhA6khLug7xMBGWB6SRm-HAcGhRNHBABP48kKWPifa3JJRrQoQ68cw", "width": 4032}], "place_id": "ChIJ5UMygpxH8JQRcve_idX6iVU", "plus_code": {"compound_code": "6WRR+R7 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WRR+R7"}, "rating": 5, "reference": "ChIJ5UMygpxH8JQRcve_idX6iVU", "scope": "GOOGLE", "types": ["clothing_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Avenida Presidente Kenedy, 742 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7461698, "lng": -53.0550974}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7447819197085, "lng": -53.0536996697085}, "southwest": {"lat": -25.7474798802915, "lng": -53.0563976302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "dcfe9ae1916f119725918f10dc27abbd5ffa4ff2", "name": "CCR Jeans", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJ73hG3I1H8JQRot58lmP8RKk", "plus_code": {"compound_code": "7W3V+GX Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3V+GX"}, "rating": 4.7, "reference": "ChIJ73hG3I1H8JQRot58lmP8RKk", "scope": "GOOGLE", "types": ["point_of_interest", "clothing_store", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 9, "vicinity": "Rua Vinte e Oito de Novembro, 26A, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7462376, "lng": -53.0550052}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7448554697085, "lng": -53.0536146197085}, "southwest": {"lat": -25.7475534302915, "lng": -53.0563125802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "71de657d54f83a2312803439f276498e0cc25649", "name": "Casa das Armas A Esportiva - Ca\u00e7a, Pesca e Camping", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 2448, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/117670242177804590722\">Casa das Armas A Esportiva - Ca\u00e7a, Pesca e Camping</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAl_ov9gKiho_csD-CkQCrbWRl4fd0itECo1keUHlAvcG6ptnN7ecnU1cPXClZpmndC_lSIRkSOtC44k2NGvAVTY3CNo-asjd4pojranX4jD535RpxKnKzQVpxHW2uN_ZKEhBIcl6Q548Y-rH7AHJd8PxXGhQEQAy14geV66W1CNbugbloC4RrKg", "width": 3264}], "place_id": "ChIJD9dQjY1H8JQRT77pX-ZLknM", "plus_code": {"compound_code": "7W3V+GX Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3V+GX"}, "rating": 4.3, "reference": "ChIJD9dQjY1H8JQRT77pX-ZLknM", "scope": "GOOGLE", "types": ["campground", "lodging", "park", "point_of_interest", "clothing_store", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 17, "vicinity": "Rua Vinte e Oito de Novembro, 40, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7456843, "lng": -53.05588780000001}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7443088697085, "lng": -53.05452511970849}, "southwest": {"lat": -25.7470068302915, "lng": -53.05722308029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "e78b9c0fcc31d39e167044f6082ba087d42ade41", "name": "LOJA ARMARINHO RETR\u00d4", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 1080, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/118441400582428056833\">LOJA ARMARINHO RETR\u00d4</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAEZTi2bBUhranqQUsJTuDLnqdN59Q3IIGPaX-sgOfjdmHfDRuGq6ELUECjOtoFEILZ4x-fcShMLgE8leO-qWgyJYdlPozQygIG8-CQ3H_-WNo4mRypl0wrdmigsO6guXVEhCl27PjUP_-cSY-5SwELtZ3GhRp7lq2FOmKZaHVyG8_z7SfPQ0pnQ", "width": 1920}], "place_id": "ChIJl1yVJ7dH8JQR0HAL73HCK2o", "plus_code": {"compound_code": "7W3V+PJ Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3V+PJ"}, "rating": 5, "reference": "ChIJl1yVJ7dH8JQR0HAL73HCK2o", "scope": "GOOGLE", "types": ["clothing_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "59 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7466994, "lng": -53.0544155}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74546746970849, "lng": -53.0528732697085}, "southwest": {"lat": -25.7481654302915, "lng": -53.0555712302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "78495c9ce058981135394d873c9e403d86562ab3", "name": "Ks Modas 10 E 20", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 685, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/117896843866418822177\">Ks Modas 10 E 20</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAWwO-XKbqdvml5R7z2dnsnFVP_2Hz2YI8DouiV3faHPIYW9TANu4vatheXvyOhAkrQNG4JMRqr6w9DeBIDeAKAJqZfeDuy67zVYUGCffp00y5sw6eJ5qxppESi1FQDrwdEhBPk_HJpe29oO-h8iknAZZbGhSr5GiorOz3SzR4PVIJN8B33fQ4qw", "width": 720}], "place_id": "ChIJbSBifI5H8JQRFACvQdNNag0", "plus_code": {"compound_code": "7W3W+86 Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3W+86"}, "reference": "ChIJbSBifI5H8JQRFACvQdNNag0", "scope": "GOOGLE", "types": ["clothing_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "vicinity": "Rua Vinte e Oito de Novembro, 121 - sala 03 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7456324, "lng": -53.0561665}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7442954197085, "lng": -53.0548721697085}, "southwest": {"lat": -25.7469933802915, "lng": -53.05757013029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "d03777e7547332d5b0f19cf3c96f0cd73749e22e", "name": "Riffer Confec\u00e7\u00f5es", "place_id": "ChIJM6jMjI1H8JQRK0VlFrQrU3I", "plus_code": {"compound_code": "7W3V+PG Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3V+PG"}, "reference": "ChIJM6jMjI1H8JQRK0VlFrQrU3I", "scope": "GOOGLE", "types": ["clothing_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "vicinity": "Rua Jo\u00e3o Dalpasquale, 304, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7468561, "lng": -53.0543044}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7454756197085, "lng": -53.0529205697085}, "southwest": {"lat": -25.7481735802915, "lng": -53.0556185302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "9a37bf13e5abb34cb0fad5389345e9bfc3fdc75b", "name": "Casa Diana", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJcbSPwo1H8JQRk-R22UyXM1Y", "plus_code": {"compound_code": "7W3W+77 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3W+77"}, "rating": 4.3, "reference": "ChIJcbSPwo1H8JQRk-R22UyXM1Y", "scope": "GOOGLE", "types": ["clothing_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 4, "vicinity": "Rua Vinte e Oito de Novembro, 136, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7464346, "lng": -53.0543608}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74514706970849, "lng": -53.0530798697085}, "southwest": {"lat": -25.7478450302915, "lng": -53.0557778302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "28e46e6351cc30eafe7181554962bc0175ddf735", "name": "Moda Maria", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 809, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/112386313376714955068\">Moda Maria</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAfMK7_RzDyB3_HrdETKplq53lpoT0AMbER7v1KMdwRuWxqWXpVlgXAMGbdblqLUD0w45BZ8IkbShtYOuKUwDg9VXRo9a4gm9lWbhW8Iaxdh6jtNzVKhRIofe7wYLghl2GEhCUDX1FIyLAL7ICuGfTX0A0GhTHpapbRvrMm0cfzm4y6gT9GinIpA", "width": 1440}], "place_id": "ChIJJwIvaiRH8JQRIM-ez4ZlVmo", "plus_code": {"compound_code": "7W3W+C7 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3W+C7"}, "rating": 5, "reference": "ChIJJwIvaiRH8JQRIM-ez4ZlVmo", "scope": "GOOGLE", "types": ["point_of_interest", "clothing_store", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 6, "vicinity": "Rua Vinte e Oito de Novembro, 99 - sala 01 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7456279, "lng": -53.0551465}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7442789197085, "lng": -53.0537975197085}, "southwest": {"lat": -25.7469768802915, "lng": -53.0564954802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "faf0a06c12723f6b0832fce665eefe13fd82ff68", "name": "Lara Vit\u00f3ria Modas", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 4128, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/104238625299599850368\">Lara Vit\u00f3ria Modas</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAJZcpRMFANWv3l399fP3kY7s2t_Rdk6FR7YJQsgdZQwo9VAVQDJ0muJpklFGV1EhDbKVXZp1B1_TwQ4anE-n3a6-tTBOr_OZYo6vfitBXfM6U-Kutx3Gt4tDwkRYfSln5EhDMM0VksdSwe-XsMP-sCKH-GhS3pzYMyw6adSc-8M19nBx85faBAQ", "width": 3096}], "place_id": "ChIJuYrxT4NH8JQRhGIf5xBqEBs", "plus_code": {"compound_code": "7W3V+PW Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3V+PW"}, "rating": 4.5, "reference": "ChIJuYrxT4NH8JQRhGIf5xBqEBs", "scope": "GOOGLE", "types": ["clothing_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 10, "vicinity": "Rua Jo\u00e3o Dalpasquale, 210 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.744661, "lng": -53.05563429999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7433124197085, "lng": -53.05425596970849}, "southwest": {"lat": -25.7460103802915, "lng": -53.05695393029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "640e17dd51343121b5a2bfe26e8f4eb28d5373d7", "name": "Farm\u00e1cias Nissei", "opening_hours": {"open_now": true}, "photos": [{"height": 3120, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/117276181326809984220\">joelson veloso</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAwvAiKM6Lh2bkXWSjWOStDysJldiMWJbPsCUWxch1gMm6dlT9UgavSPSX9DnJgygaVE4sU5XbDeVGpsQ_a7pDoLurQjbVYj1xMxXDbkxiXfkPfSIDpF_nHthcHcxwWlt_EhCShlHuz4tLiA1bIrFHssDnGhSmZBfQi2kQDoeGtvuYUaK0MWljRQ", "width": 4160}], "place_id": "ChIJuZriX9lH8JQRyz5RjqMPhJY", "plus_code": {"compound_code": "7W4V+4P Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4V+4P"}, "rating": 4.7, "reference": "ChIJuZriX9lH8JQRyz5RjqMPhJY", "scope": "GOOGLE", "types": ["drugstore", "convenience_store", "food", "health", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 6, "vicinity": "Rua Sete de Setembro, 133 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7423677, "lng": -53.0559142}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7410342197085, "lng": -53.0546377197085}, "southwest": {"lat": -25.74373218029151, "lng": -53.0573356802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "777b7cf95d3da79a2bbe103fd04208b345141e2f", "name": "Altas Horas Conveni\u00eancia", "opening_hours": {"open_now": true}, "photos": [{"height": 4032, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/107138624044602750445\">Anacleto Basso</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAxTiEa1zYINikYnoUaqL_hS5KCR75xNmY-ZgYPY5sV1f9L9Y9eGsxKSJ7rzUE9GgIIzptOcvhgam51Jh0Jb-CSJRiYcWoh7c5xSs5uebl3IXvAyH8x_SB7iZcnPqSHCcqEhBll4V9px6C1-_TrOX9G-tsGhSnpurXdd2ipoVt0zaRlYYVDczx8g", "width": 3024}], "place_id": "ChIJ76CKWH9H8JQRFRqP1XD8JGQ", "plus_code": {"compound_code": "7W5V+3J Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W5V+3J"}, "rating": 5, "reference": "ChIJ76CKWH9H8JQRFRqP1XD8JGQ", "scope": "GOOGLE", "types": ["convenience_store", "food", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 4, "vicinity": "Rua Sete de Setembro, 380 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7415082, "lng": -53.05544130000001}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74013486970849, "lng": -53.0539700197085}, "southwest": {"lat": -25.7428328302915, "lng": -53.0566679802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "ad8937f54b64752df41266717cfdf05ee6f7fa9c", "name": "ampm", "opening_hours": {"open_now": true}, "photos": [{"height": 563, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/111384932703627414853\">ampm</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAcMihtJTGhzC43vom0koLB2EhdFySnbxbzTJqktoaYByMIaMxbMjN9ryYVlRV3NogF67dtirsHJ6oAkSEaQcuPbpRPjyoJLrVzI9vfBiF4eRQNzojgISJKZpHZ0TeGf1_EhAr2-e7Y1i1rYp4BxoZpyjiGhTA-SCkl2X5NX7slXR9FKlqmY2wLQ", "width": 1000}], "place_id": "ChIJQ1uH2mhH8JQRtHXCUfb9WE8", "plus_code": {"compound_code": "7W5V+9R Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W5V+9R"}, "reference": "ChIJQ1uH2mhH8JQRtHXCUfb9WE8", "scope": "GOOGLE", "types": ["convenience_store", "food", "point_of_interest", "store", "establishment"], "vicinity": "Rua Castro Alves, 593 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7596643, "lng": -53.05895659999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7582900697085, "lng": -53.0574821197085}, "southwest": {"lat": -25.7609880302915, "lng": -53.0601800802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "322ee83c2df9432fc9d1420e6911487ddb1cd713", "name": "ampm", "opening_hours": {"open_now": true}, "photos": [{"height": 563, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/106436163860736895056\">ampm</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAr1fVKrpMWhwAQMGLqVz0ZkHRikB1R9Hn1ygawhTMPamY3vQhXqFkYUrcqyJTrdvwbUNub8F1d_xWAlMs9LTX2bL2th2MHnudZ0UAFQWWvParnfxUIL4xoADN0numh2tqEhAn0XA4wh5nN-gFhzo2Z6hgGhTOR_zCLtR6OCXppVaTSB6gqMttZw", "width": 1000}], "place_id": "ChIJ77HH9gpH8JQRATI5C8kDlpg", "plus_code": {"compound_code": "6WRR+4C Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WRR+4C"}, "reference": "ChIJ77HH9gpH8JQRATI5C8kDlpg", "scope": "GOOGLE", "types": ["convenience_store", "food", "point_of_interest", "store", "establishment"], "vicinity": "Avenida Presidente Kenedy, 914 - SALA 02 - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7485247, "lng": -53.05976709999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7473283697085, "lng": -53.05837906970849}, "southwest": {"lat": -25.7500263302915, "lng": -53.06107703029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/civic_building-71.png", "id": "6dcd4d7a84c3f07ad88668082b914445a83a4480", "name": "F\u00f3rum de Dois Vizinhos", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 2448, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/103541666969071531208\">Rafael Esteves</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAEOvke0O-F3AxW0xVh5M46DpyeF-M5GF-XZVhIuuHlsGhnhNovb2113WKqKMxhpSYc89pIj4npmFCqcFo7jauSeDXU_XACGUrt8cp5TX3Z19xcdiZKCs9f6Mh4We_Js86EhAQLqJXg16r403gQNZsUCGoGhR5NVz7Yuho2FpmVOn4gs0UdvZo6w", "width": 3264}], "place_id": "ChIJVTUsb5FH8JQRYne6jOXipYE", "plus_code": {"compound_code": "7W2R+H3 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2R+H3"}, "rating": 5, "reference": "ChIJVTUsb5FH8JQRYne6jOXipYE", "scope": "GOOGLE", "types": ["courthouse", "local_government_office", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 5, "vicinity": "Avenida Prefeito Dedi B. Montagner, 680 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7487781, "lng": -53.0615116}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74761801970849, "lng": -53.0601127697085}, "southwest": {"lat": -25.7503159802915, "lng": -53.0628107302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/civic_building-71.png", "id": "ad90df7cbd0aa856a2ef150ea5f4f6dee91b72a0", "name": "Tribunal Regional Eleitoral do Paran\u00e1", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJQRNgJ75H8JQRVwJXOw-ofdI", "plus_code": {"compound_code": "7W2Q+F9 S\u00e3o Francisco de Assis, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2Q+F9"}, "rating": 5, "reference": "ChIJQRNgJ75H8JQRVwJXOw-ofdI", "scope": "GOOGLE", "types": ["courthouse", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 2, "vicinity": "Avenida Prefeito Dedi B. Montagner, 41, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7458938, "lng": -53.0554153}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7445729697085, "lng": -53.0539785697085}, "southwest": {"lat": -25.7472709302915, "lng": -53.0566765302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "24d176393280c0d52fab9cf4ffbc9e78ddda140e", "name": "Pacci Odontologia", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJ2xlN6I1H8JQRdI5bKyZ3ygo", "plus_code": {"compound_code": "7W3V+JR Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3V+JR"}, "rating": 5, "reference": "ChIJ2xlN6I1H8JQRdI5bKyZ3ygo", "scope": "GOOGLE", "types": ["dentist", "health", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "SALA 203 (Interfone 203, Rua Vinte e Oito de Novembro, 16 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7473739, "lng": -53.0535583}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74593356970849, "lng": -53.0522325197085}, "southwest": {"lat": -25.7486315302915, "lng": -53.0549304802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "da107dcccdfe54f98981d680f4bc3f341f33bf80", "name": "Jedryel Zarth", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 1367, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/102043686725193782194\">J\u00e9ferson Albino</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAhdIuMfP-_7BrInh_1O4-Tze-H65xUiSLb4e6ohi6Y-0l-Zndh1Ld-ouL9mzcHfNQRsq2k-ejDpYUBzIcuOj2xs0uaGwabSefFDniZODxvHGem1Bz9bnIy0iTKiIcJUfvEhDEV1cADfW8S415SHHEXRXCGhRGgIF7PKBfzf8-Nrvm7bbIvQ-7WA", "width": 2048}], "place_id": "ChIJpWlVzn5L8JQR0C5KSINN6co", "plus_code": {"compound_code": "7W3W+3H Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3W+3H"}, "reference": "ChIJpWlVzn5L8JQR0C5KSINN6co", "scope": "GOOGLE", "types": ["dentist", "health", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Rua Heitor Ferrari Hablich, 192 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7470807, "lng": -53.0526732}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7456975697085, "lng": -53.0512712697085}, "southwest": {"lat": -25.7483955302915, "lng": -53.0539692302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "85392be73603a099bf59709dd90cf83a3edd9f44", "name": "Ame Sorrisos Cl\u00ednica Odontol\u00f3gica", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 1642, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/103118760882359994213\">Ame Sorrisos Cl\u00ednica Odontol\u00f3gica</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAT3K503IQ7wx2_J3B7wDIHBFJdRMkB8l3lf_mEKiEdSDLVWdYNbIpYJ_Tla6JqrgnwgNGSeCp0IolBPEhkRMQbhMUui0uPJACEIkrYGQv4mNEm0R7BtQ0geArJSxiVpt8EhDozND0iqWirs23dEvJe1uwGhRaVo7ZdD-CcMOB5mAVK_1xgJ4M9g", "width": 2396}], "place_id": "ChIJAbBDv49H8JQRw1aHesN_PDE", "plus_code": {"compound_code": "7W3W+5W Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3W+5W"}, "rating": 4.9, "reference": "ChIJAbBDv49H8JQRw1aHesN_PDE", "scope": "GOOGLE", "types": ["doctor", "dentist", "health", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 52, "vicinity": "Rua Guilherme Guzzo, 191 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7438503, "lng": -53.056582}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7425176197085, "lng": -53.0553045197085}, "southwest": {"lat": -25.7452155802915, "lng": -53.0580024802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "f9881ef6ac5ec9ac1a7f280546f1bf6524893a32", "name": "Ortox Odontologia", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 1280, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/116410897945833937048\">Ortox Odontologia</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAP57rcwHT0oed-n-_-56FR1pMj8jqrxqC_Nmt5PA1veyWmgzvH6wlXfRBHdbT8OXdhW7g2UjVFRcr4uEWzqE2V96aNLN2OTz-_5HsyXZq5sG8ABZ7yAuJU9cqOtaXbcZ4EhDTuahwOW2yIdw9C2Z_yOWFGhSV_89nEuMpVvmJe-tP4fQ6T5XuAw", "width": 852}], "place_id": "ChIJ_zS-Yo1H8JQRFt3VbjdF3nM", "plus_code": {"compound_code": "7W4V+F9 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4V+F9"}, "rating": 5, "reference": "ChIJ_zS-Yo1H8JQRFt3VbjdF3nM", "scope": "GOOGLE", "types": ["doctor", "dentist", "health", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Rua Jo\u00e3o Dalpasquale, 484 - Sala 01 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.75012, "lng": -53.056438}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7488298697085, "lng": -53.0550742197085}, "southwest": {"lat": -25.7515278302915, "lng": -53.0577721802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "b218a8cef9a7cbabf2e54472a3d61dbbdaa75603", "name": "Odontologia Dra Paloma Correa - Dentista - endodontia - odontopediatria - Paloma Correa", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 1080, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/117217232573391681583\">Odontologia Dra Paloma Correa - Dentista - endotontia - odontopediatria - Paloma Correa</a>"], "photo_reference": "CmRZAAAAk6u6IxZV2VRYLfyVmBLmM8WCqxpwV8e3rRapRujqba-3Oq4zmhEIEErlU9h57q-lFIvpS7XbczWifTy5_v9oX47tHSPuV4XzurLO625x2L6GFrmJv7tpLw1Jr9srWmY5EhA4AhPBBgN-CMR_XeC6-L_gGhTaswW7BOUOFtLR7gTNaBspFEGRkw", "width": 720}], "place_id": "ChIJcRx7149H8JQRxjqcLXw0Wfk", "plus_code": {"compound_code": "6WXV+XC Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WXV+XC"}, "reference": "ChIJcRx7149H8JQRxjqcLXw0Wfk", "scope": "GOOGLE", "types": ["doctor", "dentist", "health", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Avenida Rio Grande do Sul, 410 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7465534, "lng": -53.05592710000001}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7452171197085, "lng": -53.0546432697085}, "southwest": {"lat": -25.7479150802915, "lng": -53.0573412302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "e3776db13f8c1319534e38d4f4627d215754622e", "name": "Consult\u00f3rio Odontol\u00f3gico Adriane Tedesco", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJK_846qRH8JQRrna84kH6of4", "plus_code": {"compound_code": "7W3V+9J Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3V+9J"}, "reference": "ChIJK_846qRH8JQRrna84kH6of4", "scope": "GOOGLE", "types": ["dentist", "health", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Edif\u00edcio Igua\u00e7u - Rua Jo\u00e3o Dalpasquale, 210 - sala 7 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7469712, "lng": -53.0541847}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74558881970849, "lng": -53.0527987697085}, "southwest": {"lat": -25.7482867802915, "lng": -53.0554967302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "56c337403d5b4402deb1c6c7f72cc19eaa25a9b9", "name": "Consult\u00f3rio de Ortodontia e Odontopediatria", "place_id": "ChIJ86iH7I1H8JQRIddrlBzfjoY", "plus_code": {"compound_code": "7W3W+68 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3W+68"}, "rating": 5, "reference": "ChIJ86iH7I1H8JQRIddrlBzfjoY", "scope": "GOOGLE", "types": ["dentist", "health", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Rua Vinte e Oito de Novembro, 77, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7482068, "lng": -53.056831}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7468925697085, "lng": -53.0554752697085}, "southwest": {"lat": -25.7495905302915, "lng": -53.0581732302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "0b7a18d803e9b7d32deb2e42fee48981d55f9d40", "name": "Clinica Dentaria Odontosol Vip", "place_id": "ChIJsYeXP45H8JQR8U5C5fXKi-Q", "plus_code": {"compound_code": "7W2V+P7 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2V+P7"}, "reference": "ChIJsYeXP45H8JQR8U5C5fXKi-Q", "scope": "GOOGLE", "types": ["dentist", "health", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Avenida Prefeito Dedi B. Montagner, 430, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7454393, "lng": -53.0562251}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7440996697085, "lng": -53.0549249197085}, "southwest": {"lat": -25.7467976302915, "lng": -53.0576228802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "1afe9140f585fb6bbbcac872941ffda419aad915", "name": "Ivan Carlos Vendruscolo", "place_id": "ChIJIV-s5JVH8JQRZoWjtQu0c_I", "plus_code": {"compound_code": "7W3V+RG Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3V+RG"}, "reference": "ChIJIV-s5JVH8JQRZoWjtQu0c_I", "scope": "GOOGLE", "types": ["dentist", "health", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Rua Jo\u00e3o Dalpasquale, 304 - sl 9, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7485006, "lng": -53.0568385}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7471833197085, "lng": -53.05548321970851}, "southwest": {"lat": -25.7498812802915, "lng": -53.0581811802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "66825b8a92d2b804f66edafbc95db709ed0bc235", "name": "Ortodontia", "place_id": "ChIJF70B8U5H8JQRXHeTtKmWDqA", "plus_code": {"compound_code": "7W2V+H7 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2V+H7"}, "reference": "ChIJF70B8U5H8JQRXHeTtKmWDqA", "scope": "GOOGLE", "types": ["dentist", "health", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Avenida Prefeito Dedi B. Montagner, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7481495, "lng": -53.0543187}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7468569697085, "lng": -53.0529776697085}, "southwest": {"lat": -25.7495549302915, "lng": -53.0556756302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "cd6e3c35d6450147297afd2c47b5a6e5bb187caa", "name": "De Martini Odontologia", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 3456, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/102043686725193782194\">J\u00e9ferson Albino</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAx3nLq0cx3CRu1oVgEEXaBA62aHk5XHX7i3jEgxeWwiYxWrYK1Unu4A4Ya8U0HPxkOCzwcgLTBh6CO45UHvsWklpXsgEUFMfQvok49fyvrjZgQoWqs6ViEUm9UsaIWutXEhB3UdANHkGf_zUfnffpJELAGhQjyIxwph7VdCXUHHAePMO0LxSlFA", "width": 5184}], "place_id": "ChIJnZng7axH8JQRpWQCwbJClOQ", "plus_code": {"compound_code": "7W2W+P7 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2W+P7"}, "rating": 5, "reference": "ChIJnZng7axH8JQRpWQCwbJClOQ", "scope": "GOOGLE", "types": ["dentist", "health", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 4, "vicinity": "Avenida Prefeito Dedi B. Montagner, 170 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7451307, "lng": -53.0552877}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7437907697085, "lng": -53.0539882197085}, "southwest": {"lat": -25.7464887302915, "lng": -53.0566861802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "337cd23abe29b48dfe1682a4dd6ed070ee38abaa", "name": "Odontologia Dra. Nayara Bagatini", "place_id": "ChIJ3_KYtl5H8JQRI1rObYa4myg", "plus_code": {"compound_code": "7W3V+WV Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3V+WV"}, "rating": 5, "reference": "ChIJ3_KYtl5H8JQRI1rObYa4myg", "scope": "GOOGLE", "types": ["dentist", "health", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Rua Sete de Setembro, 70 - Sala 101 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7469401, "lng": -53.0537448}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7456645697085, "lng": -53.0524771697085}, "southwest": {"lat": -25.7483625302915, "lng": -53.0551751302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "6db8a11051a4b03a579252da4c9223610539e676", "name": "Vizzari Odontologia", "place_id": "ChIJcREDzhZH8JQRsaBvhmaCVbU", "plus_code": {"compound_code": "7W3W+6G Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3W+6G"}, "reference": "ChIJcREDzhZH8JQRsaBvhmaCVbU", "scope": "GOOGLE", "types": ["dentist", "health", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Rua Vinte e Oito de Novembro, 189 - Sala 03 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7475606, "lng": -53.0530931}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7462746697085, "lng": -53.05181736970849}, "southwest": {"lat": -25.7489726302915, "lng": -53.05451533029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "9b7c2d5d186fa6680c961b83f782b7f7afb3cd4e", "name": "Consult\u00f3rio Odontol\u00f3gico Dr C\u00e9zar Luis Sabadin", "place_id": "ChIJVXsafI5H8JQRfaT5PeAvAG8", "plus_code": {"compound_code": "7W2W+XQ Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2W+XQ"}, "reference": "ChIJVXsafI5H8JQRfaT5PeAvAG8", "scope": "GOOGLE", "types": ["dentist", "health", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Rua Vinte e Oito de Novembro, 287, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7477203, "lng": -53.0529695}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74642366970849, "lng": -53.0516785697085}, "southwest": {"lat": -25.7491216302915, "lng": -53.0543765302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "6580ef3e4fa8b77d17f33bc37ed419b8dd32a7e5", "name": "Valle, Andersom A D", "place_id": "ChIJKY7_fI5H8JQRFnwRyM3hbkU", "plus_code": {"compound_code": "7W2W+WR Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2W+WR"}, "reference": "ChIJKY7_fI5H8JQRFnwRyM3hbkU", "scope": "GOOGLE", "types": ["dentist", "health", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Rua Vinte e Oito de Novembro, 303, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.744077, "lng": -53.055288}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7427668697085, "lng": -53.0539300197085}, "southwest": {"lat": -25.7454648302915, "lng": -53.05662798029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "bc6e5509af8532803ea311dbaa372e03c2762442", "name": "CLINICA ART DENT", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 2304, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/103005306470611106102\">Tcharlyston Valtrich</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAA3PIK0JcPj0EIO1ndwynYg0BpMJENhOmkfL9rZGTpW8YNHNaAx3vVYtih_UCpL_8KdMKXo04c3fJz693Gwh8aTMbccFAaxHSHfMft8IcIraq-hO2WXGGDX3BiE9sJqg_BEhCK9AZ2cCF_EPai98Mra57SGhTqBiXC0dn_zNJ42Sgi6oUusprb2w", "width": 4096}], "place_id": "ChIJAwetCo1H8JQRXryNHhJAats", "plus_code": {"compound_code": "7W4V+9V Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4V+9V"}, "rating": 5, "reference": "ChIJAwetCo1H8JQRXryNHhJAats", "scope": "GOOGLE", "types": ["dentist", "health", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 3, "vicinity": "Rua Venceslau Braz, 430 - SALA 01 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7439538, "lng": -53.054984}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7426739197085, "lng": -53.0536179197085}, "southwest": {"lat": -25.74537188029151, "lng": -53.0563158802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "fb3a349004c24d8a2ee4d0c7a6de3eed970eb866", "name": "Cl\u00ednica Reabilitt\u00e1 - Reabilita\u00e7\u00e3o Oral e Est\u00e9tica", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJtb32IaZH8JQR0OR1xto2wdI", "plus_code": {"compound_code": "7W4W+C2 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4W+C2"}, "reference": "ChIJtb32IaZH8JQR0OR1xto2wdI", "scope": "GOOGLE", "types": ["dentist", "health", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Rua Venceslau Braz, 410 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7499718, "lng": -53.0549772}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7486914697085, "lng": -53.0536210697085}, "southwest": {"lat": -25.7513894302915, "lng": -53.0563190302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "4123ccb8403b944c0dc7857744c71b5252333842", "name": "Odontologia Dr Jean Henrique Abati", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJ7WY7vY9H8JQRZmdb-3zQJbI", "plus_code": {"compound_code": "7W2W+22 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2W+22"}, "reference": "ChIJ7WY7vY9H8JQRZmdb-3zQJbI", "scope": "GOOGLE", "types": ["dentist", "health", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Avenida Rio Grande do Sul, 278 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7499789, "lng": -53.0549195}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7486926697085, "lng": -53.05356396970851}, "southwest": {"lat": -25.7513906302915, "lng": -53.0562619302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "2b62f5efff0fb5374a8d9045dfc8b7d58de85b77", "name": "Cl\u00ednica Innova Odontologia e Est\u00e9tica Avan\u00e7ada", "place_id": "ChIJKZHG2c9H8JQR1iEE48Crj-M", "plus_code": {"compound_code": "7W2W+22 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2W+22"}, "rating": 5, "reference": "ChIJKZHG2c9H8JQR1iEE48Crj-M", "scope": "GOOGLE", "types": ["dentist", "health", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Avenida Rio Grande do Sul, 278 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7499425, "lng": -53.054195}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7485789697085, "lng": -53.0528791197085}, "southwest": {"lat": -25.7512769302915, "lng": -53.0555770802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "0eb65c07cc97a2f0a7fcf22c27aa5285a9f98b69", "name": "Odontologia Gehlen", "place_id": "ChIJ5X0MoY9H8JQRLJq482iBRZY", "plus_code": {"compound_code": "7W2W+28 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2W+28"}, "rating": 5, "reference": "ChIJ5X0MoY9H8JQRLJq482iBRZY", "scope": "GOOGLE", "types": ["dentist", "health", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Travessa S\u00e9rgio Zipin, 155 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7493661, "lng": -53.0525683}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7479645697085, "lng": -53.0513319197085}, "southwest": {"lat": -25.7506625302915, "lng": -53.05402988029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "bd0ef3df6fb406c05be770ea979c4e6c068c1131", "name": "Magazine Luiza", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJnePyE49H8JQRPxEcGWNKk2g", "plus_code": {"compound_code": "7W2W+7X Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2W+7X"}, "rating": 4, "reference": "ChIJnePyE49H8JQRPxEcGWNKk2g", "scope": "GOOGLE", "types": ["department_store", "electronics_store", "furniture_store", "home_goods_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 49, "vicinity": "Travessa Doutor Arnaldo Busato, 115 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7459195, "lng": -53.05541780000001}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74457486970849, "lng": -53.05397981970849}, "southwest": {"lat": -25.7472728302915, "lng": -53.05667778029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "6032a24635598023839c901629ea3d02cbb958ad", "name": "Lojas Becker", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 581, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/116746319490138791421\">Lojas Becker</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAnPS7ZM73CvAmTjFIbyPfWieSzyWa-tErk0cxzM63dKCe6kfESKkyNdohy64jbaG5LG1iSbSVKSLInk0nrFWiNx4eEOpsQqtExLRljrXRHBLnPxGOtdb2okyi3gK_cU10EhAIagwki-KQxzGgbDUrK9GbGhRN2X35pJVSi0ZFhByvHTVGMrtrmA", "width": 1032}], "place_id": "ChIJQYpO6I1H8JQROPfpvP2lTds", "plus_code": {"compound_code": "7W3V+JR Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3V+JR"}, "rating": 4.6, "reference": "ChIJQYpO6I1H8JQROPfpvP2lTds", "scope": "GOOGLE", "types": ["department_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 19, "vicinity": "Rua Vinte e Oito de Novembro, 16 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7575629, "lng": -53.0591624}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7562184197085, "lng": -53.0578393697085}, "southwest": {"lat": -25.7589163802915, "lng": -53.0605373302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "2a994b7df1d23ec937978cedadd65a6dae1a53dd", "name": "Nutricionista Bruna Krefta", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJnQLYeJtH8JQREOB-WksAktE", "plus_code": {"compound_code": "6WRR+X8 Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WRR+X8"}, "rating": 4, "reference": "ChIJnQLYeJtH8JQREOB-WksAktE", "scope": "GOOGLE", "types": ["department_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Avenida Presidente Kenedy - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7449776, "lng": -53.0600012}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7436701697085, "lng": -53.0586453197085}, "southwest": {"lat": -25.7463681302915, "lng": -53.0613432802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "37e0d374bd7fe0be7680724459c4b61b7b9e6d7f", "name": "CliniBem - Dra Jov\u00e2nia Maria Carletto - Dermatologista", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJKY7_fI5H8JQRnTPPr-ODiLY", "plus_code": {"compound_code": "7W4Q+2X S\u00e3o Francisco de Assis, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4Q+2X"}, "reference": "ChIJKY7_fI5H8JQRnTPPr-ODiLY", "scope": "GOOGLE", "types": ["doctor", "health", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Rua Venceslau Braz, 900 - S\u00e3o Francisco de Assis, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7485917, "lng": -53.0568807}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7472020197085, "lng": -53.0555389197085}, "southwest": {"lat": -25.7498999802915, "lng": -53.0582368802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "cab0bfabb1ef8d22b8340f0d5effd13f9ce5b83a", "name": "Maviclin Instituto do Sorriso", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 1536, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/103354647570407203276\">Maviclin Instituto do Sorriso</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAr2ZEo9E-XCeeUTORW3CT_gZYJ-02um8K-dqo66J6DIADKPfSkCgxDYwJEq1TYzYirhnNNIQjK6MfQt0x7wgMAbYDoxZ1J_fyMCBV4HL6Ggp43mvWzG4OkSlXHHwC_YMoEhDNieBK5Afg6dtZXtEDvjMoGhStRHve6Ikt64MpCOIWxxWDkPG6og", "width": 2048}], "place_id": "ChIJpWP94JFH8JQRP7ExLhfqSMA", "plus_code": {"compound_code": "7W2V+H6 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2V+H6"}, "rating": 5, "reference": "ChIJpWP94JFH8JQRP7ExLhfqSMA", "scope": "GOOGLE", "types": ["doctor", "health", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 16, "vicinity": "Avenida Prefeito Dedi B. Montagner, 611 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7470807, "lng": -53.0526732}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7456975697085, "lng": -53.0512712697085}, "southwest": {"lat": -25.7483955302915, "lng": -53.0539692302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "85392be73603a099bf59709dd90cf83a3edd9f44", "name": "Ame Sorrisos Cl\u00ednica Odontol\u00f3gica", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 1642, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/103118760882359994213\">Ame Sorrisos Cl\u00ednica Odontol\u00f3gica</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAA9ot6grR51UkgVqpowJILjmi1w5OacDQi648F1GAAZRukJivlhIJ_4J3JRqcOZ5jVM7u-8tc1k2nQ2dpyeUn34Ln8r8zgW-AbKR-cjkgPjE45ZBNR--ceKS037eYsEt48EhAwLNNbf5YPbB4IfVjb2MUdGhT4LlXBb3fSs4OvGaAD6PTFawezOQ", "width": 2396}], "place_id": "ChIJAbBDv49H8JQRw1aHesN_PDE", "plus_code": {"compound_code": "7W3W+5W Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3W+5W"}, "rating": 4.9, "reference": "ChIJAbBDv49H8JQRw1aHesN_PDE", "scope": "GOOGLE", "types": ["doctor", "dentist", "health", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 52, "vicinity": "Rua Guilherme Guzzo, 191 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7438503, "lng": -53.056582}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7425176197085, "lng": -53.0553045197085}, "southwest": {"lat": -25.7452155802915, "lng": -53.0580024802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "f9881ef6ac5ec9ac1a7f280546f1bf6524893a32", "name": "Ortox Odontologia", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 1280, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/116410897945833937048\">Ortox Odontologia</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAbPYGSYY6QFe4i2S-lJxbqGMipCfJ-RknGwno7pVg1DiXuYdWiIpcaKe4pSxiTY5pz7MQ86HhMphMDNRaOE3myirxeH2Nr3P2jKS6jDce6GiPbLl9wP2r9JJ6YKgwS_mmEhCiYtcxRuPemHnaBTst7gSyGhSIT5KcWgxoUKIYePYFl8he0FMiMw", "width": 852}], "place_id": "ChIJ_zS-Yo1H8JQRFt3VbjdF3nM", "plus_code": {"compound_code": "7W4V+F9 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4V+F9"}, "rating": 5, "reference": "ChIJ_zS-Yo1H8JQRFt3VbjdF3nM", "scope": "GOOGLE", "types": ["doctor", "dentist", "health", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Rua Jo\u00e3o Dalpasquale, 484 - Sala 01 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.75012, "lng": -53.056438}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7488298697085, "lng": -53.0550742197085}, "southwest": {"lat": -25.7515278302915, "lng": -53.0577721802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "b218a8cef9a7cbabf2e54472a3d61dbbdaa75603", "name": "Odontologia Dra Paloma Correa - Dentista - endodontia - odontopediatria - Paloma Correa", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 1080, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/117217232573391681583\">Odontologia Dra Paloma Correa - Dentista - endotontia - odontopediatria - Paloma Correa</a>"], "photo_reference": "CmRZAAAAsxSbo-5Aui5xStEVieCKW4nz6tw4yvwqcpBufmWQm8vhk8nhJ7Lwd1b_ESaWFTQxj9Lm-N_Al3K_cJOyveJOwwdMA1CVoVW3j1fC1RS-xwO5CGX7yV8qRR023VGm1-a7EhBU_U_O_FG4Mqim5aCcXRUhGhSQM0hdywCT4kzPZKcHh_aO8gYEeQ", "width": 720}], "place_id": "ChIJcRx7149H8JQRxjqcLXw0Wfk", "plus_code": {"compound_code": "6WXV+XC Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WXV+XC"}, "reference": "ChIJcRx7149H8JQRxjqcLXw0Wfk", "scope": "GOOGLE", "types": ["doctor", "dentist", "health", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Avenida Rio Grande do Sul, 410 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7437205, "lng": -53.0565545}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7423715197085, "lng": -53.0552055197085}, "southwest": {"lat": -25.74506948029151, "lng": -53.05790348029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "8903c380a3203e5b93b087fa42ee7f6ecd998087", "name": "Laboratorio Dalmora De Analises Clinicas Ltda", "place_id": "ChIJHyUlme1H8JQRI-Es_jmmCHY", "plus_code": {"compound_code": "7W4V+G9 Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4V+G9"}, "rating": 5, "reference": "ChIJHyUlme1H8JQRI-Es_jmmCHY", "scope": "GOOGLE", "types": ["doctor", "health", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 2, "vicinity": "Rua Jo\u00e3o Dalpasquale, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7454598, "lng": -53.05694099999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7441605197085, "lng": -53.0555797697085}, "southwest": {"lat": -25.7468584802915, "lng": -53.0582777302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "d7de8ef5b3701552139f4933ed06508c8b4a9f6e", "name": "CEDOPI - Radiologia Odontol\u00f3gica", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 869, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/102718066049318017254\">CEDOPI - Radiologia Odontol\u00f3gica</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAIfSvdLIc6TxEnQgrIQjnueQGVKyiL9rrKO3c76scOnsjlk32wp86WdJIhYvy2iucbioQwtX3YlFLNP7dh8D-QrG8MB5CE4OK-7iStlW1cFFvDRLcHlLNgKRU58oddSNmEhCwRIsAMnFiLAlQg4oNESoBGhQ-LOJabkxyYqBtTgasiFRO3GcXRg", "width": 1158}], "place_id": "ChIJgbQ0io1H8JQRI0P1JH_83HI", "plus_code": {"compound_code": "7W3V+R6 Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3V+R6"}, "rating": 4.5, "reference": "ChIJgbQ0io1H8JQRI0P1JH_83HI", "scope": "GOOGLE", "types": ["doctor", "health", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 2, "vicinity": "Rua Marechal Floriano Peixoto, n: 62 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7442472, "lng": -53.0624237}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7429971197085, "lng": -53.0610352697085}, "southwest": {"lat": -25.7456950802915, "lng": -53.0637332302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "d6d7299a01d95755044c0cd44778aad0958b55e3", "name": "Cl\u00ednica Maternus Maternus", "place_id": "ChIJDX5Br5RH8JQRXSTZ173roW0", "plus_code": {"compound_code": "7W4Q+82 Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4Q+82"}, "rating": 5, "reference": "ChIJDX5Br5RH8JQRXSTZ173roW0", "scope": "GOOGLE", "types": ["doctor", "health", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Rua Prudente de Morais, 1190 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7482152, "lng": -53.0567896}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7468899697085, "lng": -53.05543451970849}, "southwest": {"lat": -25.7495879302915, "lng": -53.05813248029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "f054736893065f3dc2cdc1f003c16dacc83c7a6d", "name": "Vizimed", "place_id": "ChIJuzzmtetH8JQRdsg133hMZK4", "plus_code": {"compound_code": "7W2V+P7 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2V+P7"}, "reference": "ChIJuzzmtetH8JQRdsg133hMZK4", "scope": "GOOGLE", "types": ["doctor", "health", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Avenida Prefeito Dedi B. Montagner, 430 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7471912, "lng": -53.0536048}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7458115197085, "lng": -53.0522636197085}, "southwest": {"lat": -25.7485094802915, "lng": -53.0549615802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "08ac5acae6a266dbdaaf734d2b9d7e86b3b74c92", "name": "Consult\u00f3rio odontol\u00f3gico Dr. Lucas Bolzon Claudino", "place_id": "ChIJdUh0jI5H8JQRwYh6u4kMKE8", "plus_code": {"compound_code": "7W3W+4H Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3W+4H"}, "reference": "ChIJdUh0jI5H8JQRwYh6u4kMKE8", "scope": "GOOGLE", "types": ["doctor", "health", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Rua Heitor Ferrari Hablich, 192, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.75012, "lng": -53.056438}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7488298697085, "lng": -53.0550742197085}, "southwest": {"lat": -25.7515278302915, "lng": -53.0577721802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "1ad1b0322decdf210c9542c083d2afbd7aaac8f6", "name": "Dra Eloisa Caldato Odontologia", "place_id": "ChIJz44U0_pH8JQROKpwFCmRbAw", "plus_code": {"compound_code": "6WXV+XC Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WXV+XC"}, "reference": "ChIJz44U0_pH8JQROKpwFCmRbAw", "scope": "GOOGLE", "types": ["doctor", "health", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Avenida Rio Grande do Sul, 410 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7436578, "lng": -53.055722}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74230561970849, "lng": -53.0543568697085}, "southwest": {"lat": -25.7450035802915, "lng": -53.0570548302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "38a07428bddd660061b1771ed75dff3e24d62e68", "name": "Clinibem - Dra. Jov\u00e2nia Maria Carletto - Dermatologista", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJuRXCcY1H8JQROBEj_d3j3R0", "plus_code": {"compound_code": "7W4V+GP Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4V+GP"}, "reference": "ChIJuRXCcY1H8JQROBEj_d3j3R0", "scope": "GOOGLE", "types": ["doctor", "health", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Rua Sete de Setembro, 246 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.74371409999999, "lng": -53.05662659999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74238071970849, "lng": -53.0553461197085}, "southwest": {"lat": -25.7450786802915, "lng": -53.05804408029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "4987844d846d23a52ff1700664728863576c3196", "name": "Bioan\u00e1lises Laborat\u00f3rio Dalmora de An\u00e1lises Cl\u00ednicas", "place_id": "ChIJT8sSnZJH8JQRK2qLjOEe9k8", "plus_code": {"compound_code": "7W4V+G8 Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4V+G8"}, "reference": "ChIJT8sSnZJH8JQRK2qLjOEe9k8", "scope": "GOOGLE", "types": ["doctor", "health", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Rua Jo\u00e3o Dalpasquale, 494, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7469661, "lng": -53.05968509999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7455893197085, "lng": -53.05819201970849}, "southwest": {"lat": -25.7482872802915, "lng": -53.06088998029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "9eb729e8007aabb50dd9db694f70c279a496632f", "name": "Cl\u00ednica de Endoscopia e Especialidades M\u00e9dicas", "place_id": "ChIJDdtBzJNH8JQRkVqs4dNY6IQ", "plus_code": {"compound_code": "7W3R+64 Alto da Colina, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3R+64"}, "reference": "ChIJDdtBzJNH8JQRkVqs4dNY6IQ", "scope": "GOOGLE", "types": ["doctor", "health", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Rua Bento Munhoz da Rocha Neto, 209, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7459888, "lng": -53.0598211}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7446910197085, "lng": -53.0584579197085}, "southwest": {"lat": -25.7473889802915, "lng": -53.0611558802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "0fcfaffbf3dd82b888caba19f1637a8786c43895", "name": "Clinica de Cardiologia Dois Vizinhos", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 809, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/110789015605095548938\">Clinica de Cardiologia Dois Vizinhos</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAA6FqVyJQfwHLu6MiSKbHGQogkTIEToMr9nUh0XzgYvYsQZfhxoZQTtZnFVPovE1N2kKTR8EY6nfEgFavsMx9sy7Hdj4mKVojz-Y2Vpq8yvlc-QxBqEiMC9sT00wbraJzDEhBGg3gGMYyBqzqV5fWi4h5tGhRACDIdEbqVudLPJh6Xf7uWqh0wSg", "width": 1440}], "place_id": "ChIJY_iO2UZH8JQRxbaP1JmU-d0", "plus_code": {"compound_code": "7W3R+J3 Alto da Colina, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3R+J3"}, "rating": 4, "reference": "ChIJY_iO2UZH8JQRxbaP1JmU-d0", "scope": "GOOGLE", "types": ["doctor", "health", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Rua Marechal Floriano Peixoto, 350 - Alto da Colina, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7431332, "lng": -53.0555701}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7418149197085, "lng": -53.0542137697085}, "southwest": {"lat": -25.7445128802915, "lng": -53.0569117302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "89a6c34dabacb063c1abe9640d62f929c2270310", "name": "Cl\u00ednica Express\u00e3o", "place_id": "ChIJ-4HGa41H8JQR-6ZnXi1cNYU", "plus_code": {"compound_code": "7W4V+PQ Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4V+PQ"}, "rating": 5, "reference": "ChIJ-4HGa41H8JQR-6ZnXi1cNYU", "scope": "GOOGLE", "types": ["doctor", "health", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Rua Prudente de Morais, 452 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.743672, "lng": -53.0588572}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7423679697085, "lng": -53.0574971697085}, "southwest": {"lat": -25.74506593029151, "lng": -53.0601951302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "e70337d0d1424ee2dafd71bc0bcd728c1efc5f35", "name": "Centro M\u00e9dico Vitta", "photos": [{"height": 3197, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/104955802819055864915\">Vitta Dv</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAOtLu7F4G3MzS2mQ-tQCrMmz8BCeccd12rOblxSrmsedIamvpcYulgeCYeEE_EADvf1rRPIuU0PkgryA6Dz708mDTboEUBjr8JykrJxuhRIFXqD8Ym3kih0YHr763uTTrEhBIs6l4MwceqsezTSAAxLLYGhTxJ2CpIMS5N-nR9eiZlKtQmeQjVg", "width": 2703}], "place_id": "ChIJ-Xhb3JJH8JQRCUGfHWnRndA", "plus_code": {"compound_code": "7W4R+GF Alto da Colina, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4R+GF"}, "rating": 5, "reference": "ChIJ-Xhb3JJH8JQRCUGfHWnRndA", "scope": "GOOGLE", "types": ["doctor", "health", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 3, "vicinity": "Rua Prudente de Morais, 760, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7507251, "lng": -53.0582104}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7493539197085, "lng": -53.0568666697085}, "southwest": {"lat": -25.7520518802915, "lng": -53.0595646302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "73974d61395c1102a316828b4faa80820e2ccf0b", "name": "CliniSan Odontologia Integrada", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 4032, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/100009754102703988168\">CliniSan Odontologia Integrada</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAA8qncHl15Nvt-8t_rJ_3GdRwe7yS7ugm3f6GMfIYG0_I9HDuoPMsIVI2XdDLZHWzYcrXAFnZN7oJjI2M0JS8ohQuy0a05YxZXDipxVuFi2sFBbmqF2rkwB2VxsrtJfsv2EhAn0KT6mKMwX0d5_qTrUDfWGhSfEvIs83nNDeLBnv9Yh1DoWiIlxQ", "width": 3024}], "place_id": "ChIJ0wAE-vhH8JQRVNgw2avOlF8", "plus_code": {"compound_code": "6WXR+PP Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WXR+PP"}, "reference": "ChIJ0wAE-vhH8JQRVNgw2avOlF8", "scope": "GOOGLE", "types": ["doctor", "health", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Avenida Rio Grande do Sul, 605 - sala 13 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7427757, "lng": -53.053037}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7414209197085, "lng": -53.0516503697085}, "southwest": {"lat": -25.7441188802915, "lng": -53.0543483302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "dbf72627b84343afd137965cb7cbcece4b12d4f0", "name": "Cl\u00ednica Incore - Psicologia e Cardiologia", "photos": [{"height": 3464, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/118259876980849302158\">Cl\u00ednica Incore - Psicologia e Cardiologia</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAARwc9RwvNnpR-M_YgRqA75REta-_fTVKtmCZKvfNHiV9d0wUsgz4MBYeYPAWgx9xp8DwZ0yfdlJvbKwvuTH_buCDuG2t0vkxpYD5JIFq2OaG4hpPu6Ed7fO6qMvBrcMwWEhBvRH9T0pIdvgg4j7Vm9a4tGhRSJai8EYCihTmRnAzk_NK4RUJ3xw", "width": 4618}], "place_id": "ChIJbS85HfpH8JQRMdl6Nmyw5EY", "plus_code": {"compound_code": "7W4W+VQ Bairro Das Torres, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4W+VQ"}, "reference": "ChIJbS85HfpH8JQRMdl6Nmyw5EY", "scope": "GOOGLE", "types": ["doctor", "health", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Rua Atan\u00e1sio Pires, 467 Pr\u00f3ximo a CISS S.A - Bairro Das Torres, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7425262, "lng": -53.0582253}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74112166970851, "lng": -53.0568864197085}, "southwest": {"lat": -25.74381963029151, "lng": -53.0595843802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "832eb9d6535f6150253410732459de20c86c443b", "name": "Clinicare-Cl\u00ednica de Cardiologia e Reabilita\u00e7\u00e3o", "place_id": "ChIJ3ReeTo1H8JQRjItxCG9UYgs", "plus_code": {"compound_code": "7W4R+XP Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4R+XP"}, "reference": "ChIJ3ReeTo1H8JQRjItxCG9UYgs", "scope": "GOOGLE", "types": ["doctor", "health", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Rua do Com\u00e9rcio, 699, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7436164, "lng": -53.0558363}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7422593697085, "lng": -53.0544466197085}, "southwest": {"lat": -25.74495733029151, "lng": -53.0571445802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "8161821eef02f9c545662e47e904c1738fca102d", "name": "Farm\u00e1cia Santo Ant\u00f4nio FARMAUTIL", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 508, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/112301049065545267842\">Ana Vassolowski</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAA_bAApLeM4CpXqKHuqfhASB7oLeWxNUixxeox5VUYbOsuVVx6Es6Wq9TW4TUv9l9s7rmI1ShczOyFM5RP-zKcOHrmgeccNHcQ9x-H99xfceyLZiqhaJb-tNlW6uxskJhHEhC1nCL75D9y-sU3fYjm5Q8JGhQfTlhWRjjDJ3_DyAOE5W2jp_sjWQ", "width": 720}], "place_id": "ChIJ6ybHwY1H8JQRwcmv_pofbLY", "plus_code": {"compound_code": "7W4V+HM Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4V+HM"}, "rating": 5, "reference": "ChIJ6ybHwY1H8JQRwcmv_pofbLY", "scope": "GOOGLE", "types": ["drugstore", "pharmacy", "health", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 2, "vicinity": "Rua Sete de Setembro, 262 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7462868, "lng": -53.0549117}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7449122697085, "lng": -53.05353436970849}, "southwest": {"lat": -25.7476102302915, "lng": -53.05623233029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/pharmacy_cross-71.png", "id": "3f3ac9286e658333d03a64e11d14fb42435ad716", "name": "Hiperfarma", "opening_hours": {"open_now": true}, "photos": [{"height": 1386, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/116756743881253202721\">Hiperfarma</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAANpHs8VTuhJDIirmlSIARJ1GULWXo-OhQtKQD2_Ruai0OGqmB1tlTIGU7HMGk61Dp0AoXl23mQGQqnNcvdm5K-3cXmhi1aIRfGdFW1PKXxwRn2xLQJetG2t1lZmpNo118EhCalYLCb3KWjkZT4H6cIabfGhTI0F0bnj-_ysKIdNwUkDs1x0QeTg", "width": 2463}], "place_id": "ChIJR79O7Y1H8JQRxaCWmtvAQA0", "plus_code": {"compound_code": "7W3W+F2 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3W+F2"}, "rating": 4, "reference": "ChIJR79O7Y1H8JQRxaCWmtvAQA0", "scope": "GOOGLE", "types": ["pharmacy", "drugstore", "health", "point_of_interest", "clothing_store", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Rua Vinte e Oito de Novembro, 50, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7481751, "lng": -53.05657339999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74685616970849, "lng": -53.0552187697085}, "southwest": {"lat": -25.7495541302915, "lng": -53.0579167302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "3749ba210cd5c83a0c974a543ad47079680d9e4d", "name": "Farm\u00e1cia Coperfarma", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 606, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/116268402227228748386\">Farm\u00e1cia Coperfarma</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAFU3SF176zROkjSjfMPj32WwA91HDjzTvlLn1KPa1qxkjbvltLJbKNR2Y9oqNsWTZuB-Dqn4gk7njeKlGdSvcJM2WdS417PQXrz9Jeyyyw4AszP8lY0KKv-iGUeMCIvbVEhAjZofPvGW5qKlugouZqD-9GhSNY9ikdhxDNv5ttHCOEbkWndGofg", "width": 1394}], "place_id": "ChIJF06xhZNH8JQRk3hDul0lm4A", "plus_code": {"compound_code": "7W2V+P9 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2V+P9"}, "rating": 4.5, "reference": "ChIJF06xhZNH8JQRk3hDul0lm4A", "scope": "GOOGLE", "types": ["drugstore", "health", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 4, "vicinity": "Av Dedi Barichello Montagner, 418, sala 01 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7477507, "lng": -53.05281770000001}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7464806697085, "lng": -53.0515560697085}, "southwest": {"lat": -25.7491786302915, "lng": -53.0542540302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "75424b6fc9275d386b11c145d16356f37cbbc306", "name": "Alberton, Abreu & Cia", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJ__7AiY5H8JQRyVNH35MGpyw", "plus_code": {"compound_code": "7W2W+VV Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2W+VV"}, "reference": "ChIJ__7AiY5H8JQRyVNH35MGpyw", "scope": "GOOGLE", "types": ["drugstore", "health", "point_of_interest", "store", "establishment"], "vicinity": "Rua Vinte e Oito de Novembro, 311 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.75942629999999, "lng": -53.0599301}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7581219197085, "lng": -53.0585704197085}, "southwest": {"lat": -25.7608198802915, "lng": -53.0612683802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "28099965c96c0fa817f800ed06561b20f04179d1", "name": "Farm\u00e1cia S\u00e3o Jo\u00e3o do Sul", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJkUQApoNH8JQRKMWzBpvlqhE", "plus_code": {"compound_code": "6WRR+62 Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WRR+62"}, "rating": 3.7, "reference": "ChIJkUQApoNH8JQRKMWzBpvlqhE", "scope": "GOOGLE", "types": ["drugstore", "pharmacy", "health", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 3, "vicinity": "Rua Paran\u00e1, 960 - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7462868, "lng": -53.0549117}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7449122697085, "lng": -53.05353436970849}, "southwest": {"lat": -25.7476102302915, "lng": -53.05623233029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "5cf3d428caec2795bd54846476ce6def362ef254", "name": "Boaretto & Serraglio", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJR79O7Y1H8JQRX8CrVxPkjrE", "plus_code": {"compound_code": "7W3W+F2 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3W+F2"}, "reference": "ChIJR79O7Y1H8JQRX8CrVxPkjrE", "scope": "GOOGLE", "types": ["drugstore", "health", "point_of_interest", "store", "establishment"], "vicinity": "Rua Vinte e Oito de Novembro, 50, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.744661, "lng": -53.05563429999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7433124197085, "lng": -53.05425596970849}, "southwest": {"lat": -25.7460103802915, "lng": -53.05695393029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "640e17dd51343121b5a2bfe26e8f4eb28d5373d7", "name": "Farm\u00e1cias Nissei", "opening_hours": {"open_now": true}, "photos": [{"height": 3120, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/117276181326809984220\">joelson veloso</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAA1pxbvccH5qKtavxcLwU67awcQChbmRsjV_a2pH-92002OOcwp6P04egLe1-k9wDy-00y-XuAAMRfaybYa-CW3Dc8YrIafTfyEPz1v3In8nvnUfeUylGTcjowtgiv0TuSEhC1qSxZDiZR_A9meFAtUluWGhQp02k5tS3scnscxFUgknw2XNJB0A", "width": 4160}], "place_id": "ChIJuZriX9lH8JQRyz5RjqMPhJY", "plus_code": {"compound_code": "7W4V+4P Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4V+4P"}, "rating": 4.7, "reference": "ChIJuZriX9lH8JQRyz5RjqMPhJY", "scope": "GOOGLE", "types": ["drugstore", "convenience_store", "food", "health", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 6, "vicinity": "Rua Sete de Setembro, 133 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7474316, "lng": -53.05330130000001}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74613271970849, "lng": -53.0520077697085}, "southwest": {"lat": -25.7488306802915, "lng": -53.0547057302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "73148077bd75937f56b4895fd88c383d920b2018", "name": "drogamais Dois Vizinhos", "opening_hours": {"open_now": true}, "place_id": "ChIJtTGa8o5H8JQRzs_H1b1aSkA", "plus_code": {"compound_code": "7W3W+2M Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3W+2M"}, "rating": 5, "reference": "ChIJtTGa8o5H8JQRzs_H1b1aSkA", "scope": "GOOGLE", "types": ["drugstore", "pharmacy", "health", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 3, "vicinity": "Rua Vinte e Oito de Novembro, 261 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.74461849999999, "lng": -53.0566582}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74325721970849, "lng": -53.0552465197085}, "southwest": {"lat": -25.7459551802915, "lng": -53.0579444802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "4d8b0b0f91cc0ced69573667d87d02f1b1d6d4a6", "name": "Farmacia Sao Joao Dalpasquale", "place_id": "ChIJ1UPsSxZH8JQRjdcSVgrdO3E", "plus_code": {"compound_code": "7W4V+58 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4V+58"}, "reference": "ChIJ1UPsSxZH8JQRjdcSVgrdO3E", "scope": "GOOGLE", "types": ["drugstore", "pharmacy", "health", "point_of_interest", "store", "establishment"], "vicinity": "Rua Jo\u00e3o Dalpasquale, 389 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7478749, "lng": -53.053219}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7464833697085, "lng": -53.0518229197085}, "southwest": {"lat": -25.7491813302915, "lng": -53.0545208802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "6da31ca0e8edaf51fe31a934ed4ef78e173073d7", "name": "Farmacia Sao Joao Center", "place_id": "ChIJN-2RYo5H8JQRMmRRJPKeqe4", "plus_code": {"compound_code": "7W2W+VP Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2W+VP"}, "rating": 4, "reference": "ChIJN-2RYo5H8JQRMmRRJPKeqe4", "scope": "GOOGLE", "types": ["drugstore", "pharmacy", "health", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 3, "vicinity": "Rua Vinte e Oito de Novembro, 296 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7477523, "lng": -53.0528176}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7464818697085, "lng": -53.0515555697085}, "southwest": {"lat": -25.7491798302915, "lng": -53.0542535302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "9d46181e2cb10919bc5949a1fc891f1adba09852", "name": "Farm\u00e1cia Brasil Poupa Lar", "photos": [{"height": 902, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/109604074377369160597\">Farm\u00e1cia Brasil Poupa Lar</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAA3m-EvNgDEa-TK5XshB6VOHEnhUAUs8h80ZW26FOIZ0819B1ehQEEBdzr_IX_x7RESMBcdC46xqhoxSu4mVIUO1QTf6IGHFKx0jBP4kFJLZ_Zp0KPHC9j-ELwaWObjlDZEhA9DAmvSfg7je-sbprn7wNnGhSK7l3Rk5GUOWFoGQVdSOMrZfnB2Q", "width": 1600}], "place_id": "ChIJOQ-n6I5H8JQR8vVxQoYDBCc", "plus_code": {"compound_code": "7W2W+VV Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2W+VV"}, "rating": 5, "reference": "ChIJOQ-n6I5H8JQR8vVxQoYDBCc", "scope": "GOOGLE", "types": ["drugstore", "health", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Rua Vinte e Oito de Novembro, 311 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7498902, "lng": -53.0540797}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7486164197085, "lng": -53.0527265197085}, "southwest": {"lat": -25.75131438029151, "lng": -53.0554244802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "7f50e16eaceaf8952eb992950828b472337a5b83", "name": "Farm\u00e1cia e Laborat\u00f3rio Pr\u00f3-Sa\u00fade Ver\u00ea", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJ_da-Co9H8JQR3GNcRjWB4f4", "plus_code": {"compound_code": "7W2W+29 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2W+29"}, "reference": "ChIJ_da-Co9H8JQR3GNcRjWB4f4", "scope": "GOOGLE", "types": ["drugstore", "pharmacy", "health", "point_of_interest", "store", "establishment"], "vicinity": "Avenida Rio Grande do Sul, 206, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.748886, "lng": -53.05282020000001}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7475839697085, "lng": -53.0513743197085}, "southwest": {"lat": -25.7502819302915, "lng": -53.0540722802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "b386b911453aeb22acaae2d9609c0ac8d4f7b10f", "name": "Carnieletto & Colferai Ltda Me", "place_id": "ChIJhax1GI9H8JQR5prYFB1q1mo", "plus_code": {"compound_code": "7W2W+CV Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2W+CV"}, "reference": "ChIJhax1GI9H8JQR5prYFB1q1mo", "scope": "GOOGLE", "types": ["drugstore", "health", "point_of_interest", "store", "establishment"], "vicinity": "Travessa Doutor Arnaldo Busato, 48, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7489344, "lng": -53.0527829}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7476199197085, "lng": -53.0513626697085}, "southwest": {"lat": -25.7503178802915, "lng": -53.0540606302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "e9ab04c7ddcb7ddb6fc5f3f3b0d8bfb07f7e41b2", "name": "Farm\u00e1cia Brasil", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJ_asiIo9H8JQRg13q33a75DY", "plus_code": {"compound_code": "7W2W+CV Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2W+CV"}, "rating": 4, "reference": "ChIJ_asiIo9H8JQRg13q33a75DY", "scope": "GOOGLE", "types": ["drugstore", "pharmacy", "health", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 2, "vicinity": "Travessa Doutor Arnaldo Busato, 48, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.75022419999999, "lng": -53.0571658}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74895506970849, "lng": -53.0557967697085}, "southwest": {"lat": -25.7516530302915, "lng": -53.0584947302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "f6cfcc2c5f8d57cb5f9320c5cf41663c5d034da4", "name": "Vivian Sbrussi & Cia", "place_id": "ChIJEVF8JZBH8JQRV1JQyV16e-Y", "plus_code": {"compound_code": "6WXV+W4 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WXV+W4"}, "reference": "ChIJEVF8JZBH8JQRV1JQyV16e-Y", "scope": "GOOGLE", "types": ["drugstore", "health", "point_of_interest", "store", "establishment"], "vicinity": "Avenida Rio Grande do Sul, 480, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7502798, "lng": -53.0571364}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7489814197085, "lng": -53.0557747197085}, "southwest": {"lat": -25.7516793802915, "lng": -53.05847268029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "7a7a8242a4f5e821459a60b53672ebb22f207494", "name": "Farm\u00e1cia Farmasul", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJzRLS2Y9H8JQR09G_uEkPovw", "plus_code": {"compound_code": "6WXV+V4 Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WXV+V4"}, "reference": "ChIJzRLS2Y9H8JQR09G_uEkPovw", "scope": "GOOGLE", "types": ["drugstore", "pharmacy", "health", "point_of_interest", "store", "establishment"], "vicinity": "Avenida Rio Grande do Sul, 480, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7507251, "lng": -53.0582104}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7493539197085, "lng": -53.0568666697085}, "southwest": {"lat": -25.7520518802915, "lng": -53.0595646302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "d4c9d204c1ebbcaf645f1bb986a2d3c8b1275f7a", "name": "Casagrande & Silveira", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJj-o7RpBH8JQRMiJrB5lzYtM", "plus_code": {"compound_code": "6WXR+PP Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WXR+PP"}, "reference": "ChIJj-o7RpBH8JQRMiJrB5lzYtM", "scope": "GOOGLE", "types": ["drugstore", "pharmacy", "health", "point_of_interest", "store", "establishment"], "vicinity": "Avenida Rio Grande do Sul, 605, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7422768, "lng": -53.05855139999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7410170697085, "lng": -53.0571862197085}, "southwest": {"lat": -25.7437150302915, "lng": -53.0598841802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "013cc159f33fb118c8a6a5adbdc9984ff11d2f22", "name": "Cleiton Nicareta & Cia", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJVdpNqpJH8JQR3XEMZdpbWWo", "plus_code": {"compound_code": "7W5R+3H Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W5R+3H"}, "rating": 5, "reference": "ChIJVdpNqpJH8JQR3XEMZdpbWWo", "scope": "GOOGLE", "types": ["drugstore", "pharmacy", "health", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Rua do Com\u00e9rcio, 718, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7422768, "lng": -53.05855139999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7410170697085, "lng": -53.0571862197085}, "southwest": {"lat": -25.7437150302915, "lng": -53.0598841802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "0866631adfc655e47bfc0837a33352aa0520b91c", "name": "Farm\u00e1cia Santa Cruz Norte", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJWSnmTY1H8JQRTgIQxraFuw0", "plus_code": {"compound_code": "7W5R+3H Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W5R+3H"}, "reference": "ChIJWSnmTY1H8JQRTgIQxraFuw0", "scope": "GOOGLE", "types": ["drugstore", "pharmacy", "health", "point_of_interest", "store", "establishment"], "vicinity": "Rua do Com\u00e9rcio, 718, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7411657, "lng": -53.0575035}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7398034697085, "lng": -53.0560801697085}, "southwest": {"lat": -25.7425014302915, "lng": -53.05877813029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "2a2f0ff5e7c76c431a0ebd520955a2e91a916f50", "name": "N. F. de Sousa Silva - Farm\u00e1cia", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJ3dKkQ-1H8JQRsKvjYu5GCFA", "plus_code": {"compound_code": "7W5R+GX Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W5R+GX"}, "reference": "ChIJ3dKkQ-1H8JQRsKvjYu5GCFA", "scope": "GOOGLE", "types": ["drugstore", "pharmacy", "health", "point_of_interest", "store", "establishment"], "vicinity": "Avenida Dedi Barichello Montagner, 418 - Sala 01, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7552315, "lng": -53.0576588}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7538677197085, "lng": -53.0562300697085}, "southwest": {"lat": -25.7565656802915, "lng": -53.05892803029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "425b00b17130782eca8003e70b30586d2dfb1da6", "name": "Biel Solu\u00e7\u00f5es El\u00e9tricas", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 3000, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/111468665057968737794\">Biel Automacoes</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAn7Nv9SI_7CAyVw7yLUxwISDsdayUdHKJfovIlDPrNqX43xAjL_Duq9xx38YAcg9PcdtqABvcWwSTT2iUf35DrL5ClrfZKzwV8PluHhF_rtCCXpvMCcGnyezRuhJfu6mkEhBz88gZa6La7HpQEchUtPC0GhROPO_hd7qUoP0rOam785qdD54g-Q", "width": 4000}], "place_id": "ChIJzdmp2ZpH8JQRG0jos7ueZpo", "plus_code": {"compound_code": "6WVR+WW Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WVR+WW"}, "rating": 5, "reference": "ChIJzdmp2ZpH8JQRG0jos7ueZpo", "scope": "GOOGLE", "types": ["electrician", "general_contractor", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 7, "vicinity": "Rua Salgado Filho, 490, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7443662, "lng": -53.05597589999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7429814697085, "lng": -53.0546349197085}, "southwest": {"lat": -25.7456794302915, "lng": -53.0573328802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "ac966b48e43b9635a6baa3952f716317abad57d8", "name": "JF Engenharia El\u00e9trica - Projetos el\u00e9tricos - Energia Solar - Montagens El\u00e9tricas", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 836, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/104070815572057572205\">JF Engenharia El\u00e9trica - Projetos el\u00e9tricos - Energia Solar - Montagens El\u00e9tricas</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAA-a5QyNbwWUHkSI_pOP2hegpZy5UjzyuhiXDxyT1I4I9wZlvd6XEKL81KIcjHtwZejbWJc0zu030cZ_y3_Jn6e_fJVY25-I1M2C9-qqii6wErCcqcKMe7mU1hRA2pBZX0EhCZG1k6qOXslMal61n6hl_yGhSS9ImwIXLfEbd_oM78IOdEgbWsNw", "width": 626}], "place_id": "ChIJOf8fxZxH8JQRkUxIutWTG0Y", "plus_code": {"compound_code": "7W4V+7J Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4V+7J"}, "reference": "ChIJOf8fxZxH8JQRkUxIutWTG0Y", "scope": "GOOGLE", "types": ["electrician", "general_contractor", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Rua Venceslau Braz, 525 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7577263, "lng": -53.05779030000001}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.75645056970849, "lng": -53.0564203197085}, "southwest": {"lat": -25.7591485302915, "lng": -53.0591182802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "e73f6adf22da4d1a5e2b4ae8e3ca6f64b7042eeb", "name": "Eletro Vizi", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJ0ctoP-5H8JQRHFRWmrXuEU8", "plus_code": {"compound_code": "6WRR+WV Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WRR+WV"}, "reference": "ChIJ0ctoP-5H8JQRHFRWmrXuEU8", "scope": "GOOGLE", "types": ["electrician", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Avenida M\u00e9xico, 716 - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7434259, "lng": -53.0685909}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7420715197085, "lng": -53.06721646970849}, "southwest": {"lat": -25.7447694802915, "lng": -53.06991443029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "458a6f8fe85d7d53f7ecf31b8840a7c4e6b3883a", "name": "Rafa Auto EL\u00c9TRICA", "photos": [{"height": 3840, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/106948843252160264418\">Rosemari Da Silva</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAEvv800alaiseS_fnw_NYaBOV-svSGzGqvAHmm4rqW0_HeS4A5Az59sW-prXxKMaeYivU7vp_H09ioXhXqh74JJZVe4HTbjpN3DaZBbWS1D9LK1WMM4iiE-OVnBIEAdg-EhBG28H2_g4wQSywO21z03SyGhTYHAmI2rQJV2dk2qEW2quc4XM-pQ", "width": 2160}], "place_id": "ChIJFVx3APhH8JQRSkZ1wduDlsA", "plus_code": {"compound_code": "7W4J+JH S\u00e3o Francisco de Assis, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4J+JH"}, "reference": "ChIJFVx3APhH8JQRSkZ1wduDlsA", "scope": "GOOGLE", "types": ["electrician", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Rua Pedro Alvares Cabral, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7468653, "lng": -53.053755}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7455327197085, "lng": -53.0525078197085}, "southwest": {"lat": -25.7482306802915, "lng": -53.05520578029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "f788fd5cdf9e4ed38e1f35aca1faae46859bdebe", "name": "Lojas Colombo", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 1836, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/111431229286335154791\">Paulo Korb</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAmjdQ667LiG8IzHJkzL8lnfaxXxc5bB0T6HGr8jNb9zVwmcJBeac2GvqR-MO8G4enWGKPWdP8JSkMDRleriTluV8GFiJJTINNyt3ZVDKQaQjuKK_z4zw8d7-AezV1wgToEhBzqpNNTDmXIxcqOA2V41CFGhSrP0YZjr9Lx7FFxzRVGcVLNQavTg", "width": 3264}], "place_id": "ChIJ5R1EKu5H8JQRs3lvRK6E7O0", "plus_code": {"compound_code": "7W3W+7F Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3W+7F"}, "rating": 4.4, "reference": "ChIJ5R1EKu5H8JQRs3lvRK6E7O0", "scope": "GOOGLE", "types": ["electronics_store", "home_goods_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 52, "vicinity": "Rua Castro Alves, 18 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7493661, "lng": -53.0525683}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7479645697085, "lng": -53.0513319197085}, "southwest": {"lat": -25.7506625302915, "lng": -53.05402988029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "bd0ef3df6fb406c05be770ea979c4e6c068c1131", "name": "Magazine Luiza", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJnePyE49H8JQRPxEcGWNKk2g", "plus_code": {"compound_code": "7W2W+7X Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2W+7X"}, "rating": 4, "reference": "ChIJnePyE49H8JQRPxEcGWNKk2g", "scope": "GOOGLE", "types": ["department_store", "electronics_store", "furniture_store", "home_goods_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 49, "vicinity": "Travessa Doutor Arnaldo Busato, 115 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.750231, "lng": -53.05488499999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74885206970849, "lng": -53.0535389197085}, "southwest": {"lat": -25.7515500302915, "lng": -53.0562368802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "a2a1e3b3e5b6970066c4dece3de1476f195530d4", "name": "Matheus Foto Color", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJ02HLoo9H8JQRikXEo1Sn0T0", "plus_code": {"compound_code": "6WXW+W2 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WXW+W2"}, "rating": 4.5, "reference": "ChIJ02HLoo9H8JQRikXEo1Sn0T0", "scope": "GOOGLE", "types": ["electronics_store", "home_goods_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 69, "vicinity": "Avenida Rio Grande do Sul, 283, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.745815, "lng": -53.05551}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7444628697085, "lng": -53.0541593197085}, "southwest": {"lat": -25.7471608302915, "lng": -53.0568572802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "eb62dffb4e1824f97be839cf3c2712742aa43010", "name": "WEBi Solutions - Solu\u00e7\u00f5es para Internet", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJgw9u6Y1H8JQRXWRati5yuCk", "plus_code": {"compound_code": "7W3V+MQ Dois Vizinhos, State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3V+MQ"}, "reference": "ChIJgw9u6Y1H8JQRXWRati5yuCk", "scope": "GOOGLE", "types": ["electronics_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "vicinity": "Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7483748, "lng": -53.0521585}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7470713197085, "lng": -53.05081531970851}, "southwest": {"lat": -25.7497692802915, "lng": -53.0535132802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "c1f10f6aca57232aef5fa3cf104795705ac95ccd", "name": "Casa Sertaneja", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 1024, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/104794035411579186229\">Casa Sertaneja</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAURenNb_Rh2fsQkSX2qrr39lacVfFZhKtXOYz3yJJyLLzXE4e_uJL1fftqZOrcdVosqiTupXNmsSCYSkT4se5od3K6OGJuklQHhWD8gwnoJ4NtifJJ47k5CSBSJ-V3al7EhBRcATDE8BITqlq9hFF2TsfGhRFn64Zwk5OaC4wMzipdtad9EB-Eg", "width": 768}], "place_id": "ChIJf-QtiI5H8JQRhQiQuGyk5sQ", "plus_code": {"compound_code": "7W2X+M4 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2X+M4"}, "rating": 4.6, "reference": "ChIJf-QtiI5H8JQRhQiQuGyk5sQ", "scope": "GOOGLE", "types": ["electronics_store", "home_goods_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 34, "vicinity": "Avenida Prefeito Dedi B. Montagner, 68 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7455731, "lng": -53.0551464}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74423831970849, "lng": -53.0538528197085}, "southwest": {"lat": -25.7469362802915, "lng": -53.0565507802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "d9b1b7ceb2e51a4f327fa187818f0fb891a693f7", "name": "SL M\u00f3veis", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 4624, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/109974481692919442199\">Abilio Toigo</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAACtdAXMXx1R_xSB_NaqIe2h5gFIuL4CbX99Zsyj5fcKGMtVOCC056SaH6Cc18NRPgMMxoYYySdLUnOv_EYDlZyQ9hZgPuTwrNSd--sgSUOQwRAZU57FqvIx-Ze4slwWv0EhDj1M-bGJCl5LbPjeuBL-M1GhSlsURQtjo4j-TluKDoO-osJ00E4A", "width": 3472}], "place_id": "ChIJf1yfwY1H8JQRi4q2r4W__a0", "plus_code": {"compound_code": "7W3V+QW Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3V+QW"}, "rating": 4.7, "reference": "ChIJf1yfwY1H8JQRi4q2r4W__a0", "scope": "GOOGLE", "types": ["furniture_store", "electronics_store", "home_goods_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 3, "vicinity": "Rua Sete de Setembro, 34 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7468014, "lng": -53.052459}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7455191697085, "lng": -53.05119861970849}, "southwest": {"lat": -25.7482171302915, "lng": -53.05389658029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "952114bbfd1dcd63a505e5948281cae76d49d599", "name": "Franquia Linx - J A Softwares - Loja de Inform\u00e1tica", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 2250, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/109375720111199480092\">Franquia Linx - J A Softwares - Loja de Inform\u00e1tica</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAY26k227CeK32jphPeA4b3BZO1H9Cmqq9JCJHbv74D3I00AmGytIt62QHsSNRHxElGTnPhVEw2cSQpy0fVEg76R1O9NLqxh_tP1fSERpC_L0K10lmJ5ZLxfzYJ0qlSK7xEhBC8elPs9Mv_2BnN9PZXkR4GhTcIAdgq9lWKCkaEFigfRyOLThn2g", "width": 2250}], "place_id": "ChIJ3XpU1o5H8JQRkI5BSW5StRY", "plus_code": {"compound_code": "7W3X+72 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3X+72"}, "rating": 4.9, "reference": "ChIJ3XpU1o5H8JQRkI5BSW5StRY", "scope": "GOOGLE", "types": ["electronics_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 28, "vicinity": "Rua Guilherme Guzzo, 194 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.746836, "lng": -53.05236}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74556111970849, "lng": -53.05112591970851}, "southwest": {"lat": -25.7482590802915, "lng": -53.0538238802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "a41af5ee6778297cfed5f3f124497f4b6bcedbc4", "name": "Loja Softwares - automa\u00e7\u00e3o comercial em 12x", "opening_hours": {"open_now": true}, "photos": [{"height": 960, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/102074118641758468404\">Loja Softwares - automa\u00e7\u00e3o comercial em 12x</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAA-7F8o0zfVXnOyeZLNFleYsAvtkjVSGN6RlubsZXrf_ByrLMr9qJcsdHkfgm2DgS6vDjD8E1Knr77drXu3BwCD8hmY5uhsdbOHX3AZFV6dKMZoZaokqN2zyFqq1iHRC0uEhCTILk9k4axjLV6fdpcg-voGhTIbXxsCKDP6t6tKm-dcBnDtFICcQ", "width": 1280}], "place_id": "ChIJQdzpvo5H8JQRTbBoKqO5AoM", "plus_code": {"compound_code": "7W3X+73 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3X+73"}, "rating": 5, "reference": "ChIJQdzpvo5H8JQRTbBoKqO5AoM", "scope": "GOOGLE", "types": ["electronics_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Rua Guilherme Guzzo, 194 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7431221, "lng": -53.05614259999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74182776970849, "lng": -53.0547824197085}, "southwest": {"lat": -25.7445257302915, "lng": -53.0574803802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "0f71c7408baa18a29d5789417ef8b0a047a4e1c5", "name": "RB Informatica - Manuten\u00e7\u00e3o Firewall e Servidores", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 3456, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/114230793276068771602\">Jonas Fernandes</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAtUFcm20KbXJX3MuBTcB8xf9DJfUQXFccuS2mYnSRRiHJ8e_2hAWL_4jADTo1JheWLJxn__LXCEbaKzPb5vzf1hKWvA84wrJgVa4cam-5W3B2090Kf9i5y62o9P8_sYetEhDW5SJkQrX9IZWWcE8oXB-5GhTmA3SYvDxNVaVLkPwioINJjJmNJQ", "width": 4608}], "place_id": "ChIJN5NpXo1H8JQRLa9P_KikuUM", "plus_code": {"compound_code": "7W4V+QG Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4V+QG"}, "rating": 4.9, "reference": "ChIJN5NpXo1H8JQRLa9P_KikuUM", "scope": "GOOGLE", "types": ["electronics_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 8, "vicinity": "Rua Prudente de Morais, 504 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7497883, "lng": -53.052905}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7484040197085, "lng": -53.0516316197085}, "southwest": {"lat": -25.7511019802915, "lng": -53.0543295802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "d08fd04b70f436826a0b573c23662b0a718a23d3", "name": "Lojas Benoit", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 1280, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/100448112899649362894\">Lojas Benoit</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAcAPa9DRTvfVeWDBltCiwD9EPuSN-KAq7xKh6NnnZHB8JfxyjhpNJpBOZc8JMcp7ye4FgaHXfa17Zx-bTvC9f2CD21IDSIdeXfAIFSKBOeNAZociykfIP56vmixjpazySEhAyRteLjtr9IinZpAmk_TLpGhQCL8UcvD7ponqDm0ZMtF_pvCiL7w", "width": 960}], "place_id": "ChIJrc7GbI9H8JQRmFRxWQboUSI", "plus_code": {"compound_code": "7W2W+3R Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2W+3R"}, "rating": 4.3, "reference": "ChIJrc7GbI9H8JQRmFRxWQboUSI", "scope": "GOOGLE", "types": ["electronics_store", "furniture_store", "home_goods_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 32, "vicinity": "Travessa Doutor Arnaldo Busato, 145 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.741148, "lng": -53.056195}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7398123697085, "lng": -53.0549218197085}, "southwest": {"lat": -25.7425103302915, "lng": -53.05761978029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "cd825d7b15935e4075f8f61c4f38f9d0cdb07fba", "name": "C & G Ateli\u00ea da Fotografia", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 1365, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/114706436887283330951\">C &amp; G Ateli\u00ea da Fotografia</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAy1FX4NmfKpbisOGLAJSQRhMyV2zUvbCD-GskoUzeFaUCWY3U3ihEJQPe1n7QhOgMmna4HKvoblXOzJnOPqUHHz969rRQIVaNoHMWjz0oZ0DhIPJ6oCOBDowzvsinBeayEhDucDUN1VUJFoU4wtS_SBK-GhSEDIFfA2e-ell4bcFvwer7GEhIYQ", "width": 2048}], "place_id": "ChIJ0VTIUIxH8JQRYai3nypzlf0", "plus_code": {"compound_code": "7W5V+GG Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W5V+GG"}, "rating": 4.9, "reference": "ChIJ0VTIUIxH8JQRYai3nypzlf0", "scope": "GOOGLE", "types": ["electronics_store", "home_goods_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 24, "vicinity": "Rua Sete de Setembro, 508 - sala2, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7512044, "lng": -53.0618912}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74989736970849, "lng": -53.06053281970851}, "southwest": {"lat": -25.75259533029149, "lng": -53.06323078029151}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "8434868e23a54148745f8dbc85a3e692052c73e2", "name": "Toner Vizi \u2022 Dois Vizinhos", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 315, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/115881653926048238274\">Toner Vizi \u2022 Dois Vizinhos</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAA0DfBgMcdpUsmlgk3-7NuZzRYrytb-FS4gFmYjX4w0YFFbgz7iVliSQCKCDEr1eOMwl6BN1xtMGo7vJQQoQlrfLlNN22wHF9QXXdYoZiOxFn6vKyEt-EIlGWGli-X3pjhEhCD6s7i7lqjBTrNWurdcD6dGhT81LA-ExJuS85B318bxUuvoW8UUg", "width": 828}], "place_id": "ChIJacvg2ZBH8JQRRBjZBKfPkkM", "plus_code": {"compound_code": "6WXQ+G6 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WXQ+G6"}, "rating": 5, "reference": "ChIJacvg2ZBH8JQRRBjZBKfPkkM", "scope": "GOOGLE", "types": ["electronics_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Avenida Rio Grande do Sul, 956 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7531488, "lng": -53.0600244}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7518071697085, "lng": -53.0587144697085}, "southwest": {"lat": -25.7545051302915, "lng": -53.0614124302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "c81744ec4c2e659c8b17ad7ac76dfd108028c4ed", "name": "Maquininha Inform\u00e1tica", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 2936, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/101625609465355877184\">Douglas Jos\u00e9 Dambr\u00f3s</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAA_DY1feHGIMrHgpkNGgG-vm4iXePOorxNYq_KfxnHg-WICx7K41KNp3mh1bybAiDwqtIZJ8J47KEZTwf7h7GJJIkq_OGqK9kbgtWYKPLh-adKLR7iFL4j7zic5isL18u9EhAxh7nH4niclzQ5jiWl9tn-GhS4nV6CWOmnmZgM4fo3Mwixt5acmQ", "width": 3916}], "place_id": "ChIJ87jwd5pH8JQR-JL3p0BjAuM", "plus_code": {"compound_code": "6WWQ+PX Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WWQ+PX"}, "rating": 4.6, "reference": "ChIJ87jwd5pH8JQR-JL3p0BjAuM", "scope": "GOOGLE", "types": ["electronics_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 83, "vicinity": "Avenida Presidente Kenedy, 225 - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.745343, "lng": -53.0565807}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74397211970849, "lng": -53.0551223197085}, "southwest": {"lat": -25.7466700802915, "lng": -53.0578202802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "1778e8a9bba9d044d80e7654f6758c0da1cfe080", "name": "Rafa Com", "place_id": "ChIJZ3tAiY1H8JQRRZ9nW2yZgsk", "plus_code": {"compound_code": "7W3V+V9 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3V+V9"}, "reference": "ChIJZ3tAiY1H8JQRRZ9nW2yZgsk", "scope": "GOOGLE", "types": ["electronics_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "vicinity": "Rua Jo\u00e3o Dalpasquale, 321, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7480284, "lng": -53.0530838}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7466287697085, "lng": -53.0516788197085}, "southwest": {"lat": -25.7493267302915, "lng": -53.0543767802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "609c4c814b40f4385058a6d3fe3361f25bbdd4e4", "name": "Romera", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 1836, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/115112259407215286159\">Lucas Franca</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAm-7b3OVeHQzix4xqx2t1rJRevRSppmJ4_Xeot-ZTxakYbKrtD2AoxVMR_iqSi6xr49RR-EKpAfJZDFeuTj3hknmBE0GxokFR5TwzMGcPpb9r2bB16j-4495eqos-LG9PEhAHdXCfFmm82q2wmQCTq8G4GhQt2zUZESZjfkmj6kbPsJzLi_EuAA", "width": 3264}], "place_id": "ChIJOz2_5Y5H8JQR7u0dTXN1I2Q", "plus_code": {"compound_code": "7W2W+QQ Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2W+QQ"}, "rating": 4, "reference": "ChIJOz2_5Y5H8JQR7u0dTXN1I2Q", "scope": "GOOGLE", "types": ["furniture_store", "electronics_store", "home_goods_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Rua Vinte e Oito de Novembro, 314 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7443709, "lng": -53.0546338}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7430123697085, "lng": -53.0532362197085}, "southwest": {"lat": -25.7457103302915, "lng": -53.05593418029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "efb8b86e35edefa1260a1b950972a2d460c39d65", "name": "Felipe Informatica", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 2340, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/101046377832030966091\">Felipe Informatica</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAfdUtOsn2Lic83cGHISPK15lTHjzkXZIfgRQ3Xph3qZSBVyCOok9Jd3Zqn6VkdGU_1CF6yR44BX6PVcu5TMQwbstYeHlJtgvT6mEI8yYECVZUsYzEUnLjz9KNUCGH4IxEEhB5u6UHoUI83xJqZKK8J0pmGhSAVk1BU334H2Kv5XBKVq1pvcNvcQ", "width": 4160}], "place_id": "ChIJdW2FpY1H8JQRpi30b4Ufqgs", "plus_code": {"compound_code": "7W4W+74 Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4W+74"}, "rating": 4.7, "reference": "ChIJdW2FpY1H8JQRpi30b4Ufqgs", "scope": "GOOGLE", "types": ["electronics_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 3, "vicinity": "Rua Castro Alves, n:299 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7441683, "lng": -53.0543686}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74283921970849, "lng": -53.05312096970849}, "southwest": {"lat": -25.7455371802915, "lng": -53.05581893029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "fd3e213c1feed7d65088b3eb4cf40dd214706373", "name": "Eletr\u00f4nica Felipe", "photos": [{"height": 1536, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/102464423843841421350\">Altair Der</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAiTOAsRdNLx8IEVzm7Q9DSZoCdgY8pF1iLO3C1Nt0VdkHEfKcX8AXNZoWKds1ot_fK9zAIWJiztaVhIu3WqjYEW4I1XgdMuVs_15zNoH3FJsatccQiRtp2dp8nPdqjK_EEhA9DyY56gYfyFxy9w7B6d1qGhRod-2mOsyM_I0vS1da0q-pmG5l9g", "width": 2048}], "place_id": "ChIJAVauqI1H8JQRuCosxJ5HrBo", "plus_code": {"compound_code": "7W4W+87 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4W+87"}, "reference": "ChIJAVauqI1H8JQRuCosxJ5HrBo", "scope": "GOOGLE", "types": ["electronics_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "vicinity": "Brazil"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.750315, "lng": -53.055539}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7489188697085, "lng": -53.0541945197085}, "southwest": {"lat": -25.7516168302915, "lng": -53.0568924802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "4784dff944981c4fdffa850e2d611a8b98331c60", "name": "Foks Print Cartuchos e Inform\u00e1tica", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJfT6Fxo9H8JQRYRH0Tn18Gyw", "plus_code": {"compound_code": "6WXV+VQ Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WXV+VQ"}, "rating": 4.6, "reference": "ChIJfT6Fxo9H8JQRYRH0Tn18Gyw", "scope": "GOOGLE", "types": ["electronics_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 15, "vicinity": "Avenida Rio Grande do Sul, 337, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7488749, "lng": -53.0527489}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7475607197085, "lng": -53.0513280697085}, "southwest": {"lat": -25.7502586802915, "lng": -53.0540260302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "ef5f37d72903ec3a805d8da5f93fea0961316a8a", "name": "Brandt'F Inform\u00e1tica", "place_id": "ChIJ_asiIo9H8JQRLYREb8bSTa0", "plus_code": {"compound_code": "7W2W+FW Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2W+FW"}, "reference": "ChIJ_asiIo9H8JQRLYREb8bSTa0", "scope": "GOOGLE", "types": ["electronics_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "vicinity": "Travessa Doutor Arnaldo Busato, 48, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.743298, "lng": -53.05695960000001}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74194251970849, "lng": -53.05557536970851}, "southwest": {"lat": -25.7446404802915, "lng": -53.05827333029151}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "438222c848b2d003f52721dde0eb89c3e719c7c2", "name": "Enter Inform\u00e1tica", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 3000, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/112022634504462932818\">Alisson Basckera</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAlFItE73LHtsuCH8drywQ2o-OhMS8EpYleOmmk0juU3I_Zm334eG8AHtM48CAMKYsHnbbBmXM__TgyvMR9sDjUzAgNfF5hwq7Fha44CrujdTLiiPKS1Ej2x38DD9_tDP_EhC2EL5vDriXw2RP0H5RutNQGhQYb38ZzMYaji_GMaNm3WZ4YtEeIQ", "width": 3000}], "place_id": "ChIJIV-s5JVH8JQRJOsLeHSq9Ao", "plus_code": {"compound_code": "7W4V+M6 Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4V+M6"}, "rating": 4.3, "reference": "ChIJIV-s5JVH8JQRJOsLeHSq9Ao", "scope": "GOOGLE", "types": ["electronics_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 9, "vicinity": "Rua Jo\u00e3o Dalpasquale, 547, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.74768779999999, "lng": -53.05947800000001}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7463279697085, "lng": -53.0580272697085}, "southwest": {"lat": -25.7490259302915, "lng": -53.0607252302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/civic_building-71.png", "id": "0e18ed6d81d33f149719bc047fba86e8cb9fce74", "name": "POLICIA MILITAR E CORPO DE BOMBEIROS", "photos": [{"height": 2988, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/108446817105466151175\">Jonatas B. Theodoro</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAVpUg2QpUeU4KiYAitFfJvsEb43TYkEk5V_FuIqc0nNHT1MT0815Zz22cXqPhikpaaRewmMU5J5K98d6numzfOX-PeKitMS6Jpd1ygoibXQwHwjlifU8iUW0TE_uTEeSzEhBmq7R12t47Z9wSIrlu1n7MGhQwYdcsG9XqH2ztoKNr85nDzV-cBw", "width": 5312}], "place_id": "ChIJyVWh1JNH8JQRhOkYLb2zjY0", "plus_code": {"compound_code": "7W2R+W6 Alto da Colina, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2R+W6"}, "rating": 5, "reference": "ChIJyVWh1JNH8JQRhOkYLb2zjY0", "scope": "GOOGLE", "types": ["fire_station", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Rua Bento Munhoz da Rocha Neto, 145 - Alto da Colina, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7427842, "lng": -53.0585815}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7414417697085, "lng": -53.05726671970849}, "southwest": {"lat": -25.7441397302915, "lng": -53.05996468029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "01149b86837494c3c816d8d16d5e3dc257a77540", "name": "Floricultura Girassol Sander.", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 4032, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/105208999582130120449\">Floricultura Girassol</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAR73hXUQ9EB3o5FYPk27Q4r3Ka9txnthlt-u1ikAQa89roE60pmonSM2Ilw9R2wVnmwe5Wm8d8mwjXPLBvdV6zNNEX8Q6MRUOlOcyRAGyRWkG2xryZPqgLE_lwQOAVqRPEhASH7_opXOh-QWMMf_YJM06GhSfeq_7U4dhusjUM29VXsXgthnIag", "width": 3024}], "place_id": "ChIJQRNgJ75H8JQRV0iqTb2Nuro", "plus_code": {"compound_code": "7W4R+VH Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4R+VH"}, "rating": 4.8, "reference": "ChIJQRNgJ75H8JQRV0iqTb2Nuro", "scope": "GOOGLE", "types": ["florist", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 11, "vicinity": "Rua Ines Pinzon, 635, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7411806, "lng": -53.0616289}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7398618697085, "lng": -53.0602933697085}, "southwest": {"lat": -25.7425598302915, "lng": -53.0629913302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "2dbd9de08e5627dd96abc17d790f78e62ae9f769", "name": "Floricultura Mari Flores e Plantas", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 3264, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/111975166366813326733\">Gizieli Candiotto</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAS41Wz3chlUFmEm2tsyxF595FHjVldEh1PpYLPPaoyBIEtVPXUgq3ibTlhU7n7VsY1f4OXe3ZaAYXkGynSGD53FPNQuRwg9T4xo0hBng_HBK55HyWAsGlMMjddfR50R9NEhCv0xKpxaez2D-FfGTDZRsUGhQKEasp_NAdHc7GKvwmtBtoK1gBKw", "width": 1836}], "place_id": "ChIJG9C6huxH8JQRTYEO48edahw", "plus_code": {"compound_code": "7W5Q+G8 Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W5Q+G8"}, "rating": 4.5, "reference": "ChIJG9C6huxH8JQRTYEO48edahw", "scope": "GOOGLE", "types": ["florist", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 24, "vicinity": "Rua Ipiranga, 321, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7447653, "lng": -53.06323099999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7433369197085, "lng": -53.0618964197085}, "southwest": {"lat": -25.7460348802915, "lng": -53.0645943802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "6769b4e2f40daab68bdf4aede91023250d4519ae", "name": "Palmarium Garden Center", "photos": [{"height": 960, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/116387362821952098075\">Palmarium Garden Center</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAWbV8lnqEEqIxagWyhOWfAHBykddCvKq9GZQTKC-mEdGvw8_8k-iGzJdILbuUPrFD09enNkyO5x2yDazVXh7ywOHudoI2mBOhcQj35n-VMxyQF5rx0BnE0Lcg5YOFFhrpEhCo0nA3NooJtONn6Sv1rcnEGhQXOrAKV2VdObbjfVJlB1dNI0Lr8Q", "width": 1280}], "place_id": "ChIJSzElbI5H8JQRzz4KK8neryo", "plus_code": {"compound_code": "7W4P+3P S\u00e3o Francisco de Assis, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4P+3P"}, "rating": 5, "reference": "ChIJSzElbI5H8JQRzz4KK8neryo", "scope": "GOOGLE", "types": ["florist", "general_contractor", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 3, "vicinity": "Rua Prudente de Morais, 1219 - S\u00e3o Francisco de Assis, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7451079, "lng": -53.0652955}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7436998697085, "lng": -53.0639602197085}, "southwest": {"lat": -25.7463978302915, "lng": -53.0666581802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "a75b36f9c0fb27fe3f21e45260be7d9b653e2192", "name": "Flor De Lotus Floricultura e cerimoniais.", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 640, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/117164728995501007915\">Flor De Lotus Floricultura e cerimoniais.</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAO9Gh7fVIW2hYJcdOBBgBkfwKR6ZGi8QpTs_Jo_LgCPWPyEMMw0BcxqelM8Y-9-O4FuXpe8kTED8Lq0A6zFr1czjGfRIMK685HiAhPuen2mhUMaclnVEHfCdsLZYtDvyCEhBfatbFZfwV08JBR7_nifkCGhT5AwIh8j1gDof442mwyJsNfN_CNQ", "width": 960}], "place_id": "ChIJI8wAL5VH8JQRCdIykmry5Og", "plus_code": {"compound_code": "7W3M+XV S\u00e3o Francisco de Assis, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3M+XV"}, "rating": 4.5, "reference": "ChIJI8wAL5VH8JQRCdIykmry5Og", "scope": "GOOGLE", "types": ["florist", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 13, "vicinity": "Rua Prudente de Morais, 1425 - S\u00e3o Francisco de Assis, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7581908, "lng": -53.0612309}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7568289697085, "lng": -53.0598162197085}, "southwest": {"lat": -25.7595269302915, "lng": -53.06251418029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "04b7df6941d902309e1939eaba2653eb9d730685", "name": "Floricultura Nativa Garden", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 1024, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/112851574835230793279\">Nemora Pires</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAA-iAVgfhLtUHEAiEFo6D9G0SNUqCc9yYNchI6umNs2RWVTB6DUvNlmvDtmxSSWefloF8J6AueoSDWj5_GBjgzGSGQjVIELZgI9pXF2C4HCkSiG0HSJ-kNzRcno5vhA5wsEhCPvfVFE3Kn8e59BsOd8fErGhR2OPXbdgtbGK4yECOzaNUIRQeWdQ", "width": 768}], "place_id": "ChIJF2_DG0hH8JQR4d6GxnDgpGk", "plus_code": {"compound_code": "6WRQ+PG Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WRQ+PG"}, "rating": 4.7, "reference": "ChIJF2_DG0hH8JQR4d6GxnDgpGk", "scope": "GOOGLE", "types": ["florist", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 7, "vicinity": "Rua Mario de Barros, 720 - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7448894, "lng": -53.0553183}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7435522197085, "lng": -53.0540303697085}, "southwest": {"lat": -25.7462501802915, "lng": -53.0567283302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "bf67f601635b85a34684fc69be51f3d0d16b1f2e", "name": "Funer\u00e1ria Santo Ant\u00f4nio", "place_id": "ChIJG_8HPO5H8JQRrzhrF47w74Q", "plus_code": {"compound_code": "7W4V+2V Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4V+2V"}, "reference": "ChIJG_8HPO5H8JQRrzhrF47w74Q", "scope": "GOOGLE", "types": ["funeral_home", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Rua Sete de Setembro, 94, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7493661, "lng": -53.0525683}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7479645697085, "lng": -53.0513319197085}, "southwest": {"lat": -25.7506625302915, "lng": -53.05402988029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "bd0ef3df6fb406c05be770ea979c4e6c068c1131", "name": "Magazine Luiza", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJnePyE49H8JQRPxEcGWNKk2g", "plus_code": {"compound_code": "7W2W+7X Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2W+7X"}, "rating": 4, "reference": "ChIJnePyE49H8JQRPxEcGWNKk2g", "scope": "GOOGLE", "types": ["department_store", "electronics_store", "furniture_store", "home_goods_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 49, "vicinity": "Travessa Doutor Arnaldo Busato, 115 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7439456, "lng": -53.0558436}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7425802697085, "lng": -53.0544121197085}, "southwest": {"lat": -25.7452782302915, "lng": -53.0571100802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "941db8908250977cf49ae602344e1d42fa3cec85", "name": "Tomasson Home Center", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 585, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/108958801726966279936\">JULIANA VELASCO</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAApT92p9AplqrDsmRTdxuZefxOTdLn0L22m40p5NfCJVavtiD-NkUOJAbG4sRWhSyxE8Qd6xShqlPlo6ejQsqUBn8f7vsdXdwIxxKM34jXXYZg4yUxBnoiiXfdi0o4hPVAEhA1P2-lXXrUAiLdzAO8WE0iGhT8ipTT2QbES1vzsGCPTPWQdNv82g", "width": 1040}], "place_id": "ChIJQ8GBlY1H8JQRRc3EQM9wCOg", "plus_code": {"compound_code": "7W4V+CM Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4V+CM"}, "rating": 4.4, "reference": "ChIJQ8GBlY1H8JQRRc3EQM9wCOg", "scope": "GOOGLE", "types": ["furniture_store", "home_goods_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 33, "vicinity": "Rua Sete de Setembro, 207 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7493135, "lng": -53.05296669999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7479908197085, "lng": -53.0515613697085}, "southwest": {"lat": -25.7506887802915, "lng": -53.0542593302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "76d6b56ba11215262bf09ac92ba0e9cd972e9f83", "name": "Movegil Rede Tok Lar", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 390, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/103619037632563626184\">Movegil M\u00f3veis - Tradi\u00e7\u00e3o e Excel\u00eancia por voc\u00ea! Rede Toklar</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAA-DfJtPa04-cAcVVRVnNU84aYXX3G-pBePXB-OM1WnQYxJfFCtE4iH-kIS0IWlxXYq7CR1AicRR6aWB5SzBtHKZ9IxqYsDZ3omrige6lJRSP9HB2_n9aCD1v3GJGaKPfEEhAE-pSfVryPRLgrFkDY0-DmGhS6BUDQAHbxkh6pXNpAyKJhw8LdXA", "width": 1600}], "place_id": "ChIJQZMIF49H8JQRHSHtxqgZJQM", "plus_code": {"compound_code": "7W2W+7R Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2W+7R"}, "rating": 4.9, "reference": "ChIJQZMIF49H8JQRHSHtxqgZJQM", "scope": "GOOGLE", "types": ["furniture_store", "home_goods_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 9, "vicinity": "Travessa Doutor Arnaldo Busato, 108, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7455731, "lng": -53.0551464}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74423831970849, "lng": -53.0538528197085}, "southwest": {"lat": -25.7469362802915, "lng": -53.0565507802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "d9b1b7ceb2e51a4f327fa187818f0fb891a693f7", "name": "SL M\u00f3veis", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 4624, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/109974481692919442199\">Abilio Toigo</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAA6wyJrqsWECVSn52KCOxMDOh0OtLfvQST-z5kgRtkAqxPCz16BKbqHrGOBchsqXSEerjqJyngn-g7q2Ngm02Em3e1jljzFSCAaezt631U-Jakuc3nu2I6glkbPfrNrckZEhC_tar5K2RnKoYpxLBHUrMSGhSGOMZdcDOtgJH8kdIj7M0WTd-vXQ", "width": 3472}], "place_id": "ChIJf1yfwY1H8JQRi4q2r4W__a0", "plus_code": {"compound_code": "7W3V+QW Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3V+QW"}, "rating": 4.7, "reference": "ChIJf1yfwY1H8JQRi4q2r4W__a0", "scope": "GOOGLE", "types": ["furniture_store", "electronics_store", "home_goods_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 3, "vicinity": "Rua Sete de Setembro, 34 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7498533, "lng": -53.053772}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7485910197085, "lng": -53.05241821970849}, "southwest": {"lat": -25.7512889802915, "lng": -53.05511618029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "a3034293c120c7eba4cc92e1d0f861daa69fbd74", "name": "Colch\u00f5es Ortobom", "opening_hours": {"open_now": true}, "photos": [{"height": 1280, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/107060023137862712515\">Colch\u00f5es Ortobom</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAQlSEtwfbCFFtdHRlOPMN9J7lYBBkzi9EgtCHpEGfi14A2qTM2Hzk-ig_bhqXXi7b6Zw09zCwi4lFcDsBSwpXsn-EbkOny1NqkDeYCBpyL7jpJ_7PQb1_r2KxW9PhERUNEhDUlmNE2C_YDmV6WywiKahyGhQi56PLnA_6md4dE4_gwil7BkKhiw", "width": 1280}], "place_id": "ChIJnVEmC49H8JQRit7D78aHKdw", "plus_code": {"compound_code": "7W2W+3F Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2W+3F"}, "rating": 5, "reference": "ChIJnVEmC49H8JQRit7D78aHKdw", "scope": "GOOGLE", "types": ["furniture_store", "home_goods_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 4, "vicinity": "Avenida Rio Grande do Sul, 160 - Sala 01, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7497883, "lng": -53.052905}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7484040197085, "lng": -53.0516316197085}, "southwest": {"lat": -25.7511019802915, "lng": -53.0543295802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "d08fd04b70f436826a0b573c23662b0a718a23d3", "name": "Lojas Benoit", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 1280, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/100448112899649362894\">Lojas Benoit</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAy2nAyzkxVp-FPcLzzlSdoSXSNIFmQyj7Q-TxBYOoIIa5IZL579tXVlDl1gcw--18-b-riTpqiH2aVK8EibH0WAsxLSpEr-iE5yJ9ryJ11ghUxWRbzoEVL6Kn4eTJUK9DEhD9v58tHDh08aDTXFGG567pGhTf4UVfHAqdIVx1HIHExcwrXRDa8Q", "width": 960}], "place_id": "ChIJrc7GbI9H8JQRmFRxWQboUSI", "plus_code": {"compound_code": "7W2W+3R Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2W+3R"}, "rating": 4.3, "reference": "ChIJrc7GbI9H8JQRmFRxWQboUSI", "scope": "GOOGLE", "types": ["electronics_store", "furniture_store", "home_goods_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 32, "vicinity": "Travessa Doutor Arnaldo Busato, 145 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7440511, "lng": -53.0596788}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7426453197085, "lng": -53.05834531970851}, "southwest": {"lat": -25.7453432802915, "lng": -53.06104328029151}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "5c016d3720ed2d73670de29f270891b821e7191e", "name": "Centro Oeste Com\u00e9rcio de M\u00f3veis e Equipamentos Ltda. - Santolin Moveis", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJLXsLIZNH8JQRwDtMcJytV4w", "plus_code": {"compound_code": "7W4R+94 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4R+94"}, "reference": "ChIJLXsLIZNH8JQRwDtMcJytV4w", "scope": "GOOGLE", "types": ["furniture_store", "home_goods_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "vicinity": "Rua Prudente de Morais, 855 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7469343, "lng": -53.0528972}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74563806970849, "lng": -53.0515348197085}, "southwest": {"lat": -25.7483360302915, "lng": -53.0542327802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "db88af043ee901d8102b807c01014e0b23a9855d", "name": "Lojas Quero-Quero", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 780, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/112519559017023163530\">Lojas Quero-Quero</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAA2WqmAlk9Sk_HVrewHCU6IyRcU_KrrEvupRkSqoNHjxVJgosxA8dfklQdGcajiNxkSi0T2TW2RCSdsseWJ7NzvZ7RVC538oV1FwEavLx3cCinBvfA652esTeUZ2p5yiPyEhCSqMqsDKtwH59ucuDkPjcXGhQAKWlAKWA89XniEvkTT9WYMO2ljQ", "width": 1040}], "place_id": "ChIJBdHt0BdH8JQR2pTgOLoQUhQ", "plus_code": {"compound_code": "7W3W+6R Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3W+6R"}, "rating": 4.5, "reference": "ChIJBdHt0BdH8JQR2pTgOLoQUhQ", "scope": "GOOGLE", "types": ["finance", "furniture_store", "home_goods_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 12, "vicinity": "Rua Heitor Ferrari Hablich, 32 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7480284, "lng": -53.0530838}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7466287697085, "lng": -53.0516788197085}, "southwest": {"lat": -25.7493267302915, "lng": -53.0543767802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "609c4c814b40f4385058a6d3fe3361f25bbdd4e4", "name": "Romera", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 1836, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/115112259407215286159\">Lucas Franca</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAnXWdTiujd4aLo58xPl_om3shIxBt8Q7W2_aYVTsJRSXwGCNzDMFurABgCT0J9o1qiKtHQ9zJPuupthRgYTQX5wKGNf_DqoTW46HzO2a246xj8PcgCvwPZZsMfdNcFWDjEhButUb7sJL3UeibtIz9KY6hGhRZoLYbb3e1xf_ll8VVJxsNkFU7Sg", "width": 3264}], "place_id": "ChIJOz2_5Y5H8JQR7u0dTXN1I2Q", "plus_code": {"compound_code": "7W2W+QQ Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2W+QQ"}, "rating": 4, "reference": "ChIJOz2_5Y5H8JQR7u0dTXN1I2Q", "scope": "GOOGLE", "types": ["furniture_store", "electronics_store", "home_goods_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Rua Vinte e Oito de Novembro, 314 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7480803, "lng": -53.0524328}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7468410197085, "lng": -53.0511697197085}, "southwest": {"lat": -25.74953898029151, "lng": -53.0538676802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "63b25fcfc0e2379900cc7cce9b1f14bae3243404", "name": "Damazzini M\u00f3veis e Eletrodom\u00e9sticos Ltda", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 1080, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/114010485120807406339\">Rodinei bornhofen</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAIEFv3KMD4xtSwHMr-dHocVmFPlsvOFeHe5J3OqGQXC3TxTO5sTksstFVu0gL87T5iju90-5daSah8ao_G8QgKftrXnMRU06LUK965I5d1KbHujCcwuG6chCLr8mYnv64EhDSoJWLR1rXEyJmc4N8FkqQGhR91RcCwBVVErhK2z1Kyb_Em9xTNw", "width": 1920}], "place_id": "ChIJY91KiI5H8JQROxxC-x3FyGY", "plus_code": {"compound_code": "7W2X+Q2 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2X+Q2"}, "rating": 4.2, "reference": "ChIJY91KiI5H8JQROxxC-x3FyGY", "scope": "GOOGLE", "types": ["furniture_store", "home_goods_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 5, "vicinity": "Rua Vinte e Oito de Novembro, 343, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7487114, "lng": -53.052404}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7473539197085, "lng": -53.05109746970849}, "southwest": {"lat": -25.7500518802915, "lng": -53.05379543029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "ffc0b310fe951d4112c63088e96321c76854394c", "name": "M Magazine M\u00f3veis", "place_id": "ChIJaRvFI49H8JQRQsXKwv_hT4c", "plus_code": {"compound_code": "7W2X+G2 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2X+G2"}, "rating": 4.5, "reference": "ChIJaRvFI49H8JQRQsXKwv_hT4c", "scope": "GOOGLE", "types": ["furniture_store", "home_goods_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 4, "vicinity": "Travessa Doutor Arnaldo Busato - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7511491, "lng": -53.05988109999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7497270197085, "lng": -53.05855091970849}, "southwest": {"lat": -25.7524249802915, "lng": -53.06124888029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "c8acea2fd1fa5b2be9effd13b9b7e80c59b0fb90", "name": "Decora planejados m\u00f3veis e decora\u00e7\u00e3o", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 810, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/106640131803340398046\">Decora planejados m\u00f3veis e decora\u00e7\u00e3o</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAABUzvuEerPfReSm45R6Bvwb7cnbJ2oQrxGwbYxeqQKZn62ykUvdMvM1fAyNoC7z_PZkvRZeS_6OzbnwnX2UGh5TEMBuDt_pMnLawyQSj46uScbaBxnmUtUt2VBP6D-sBEEhDWzg2O868Fgrx5b1RmnTSYGhSyuD3fa3oCCd29h5WrzNysrrin3g", "width": 1080}], "place_id": "ChIJ21yuleRH8JQRquDBU2OKn1Y", "plus_code": {"compound_code": "6WXR+G2 Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WXR+G2"}, "rating": 3, "reference": "ChIJ21yuleRH8JQRquDBU2OKn1Y", "scope": "GOOGLE", "types": ["furniture_store", "home_goods_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 2, "vicinity": "Avenida Rio Grande do Sul, 751 - sala 01 - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7563222, "lng": -53.056494}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7550534697085, "lng": -53.0551263197085}, "southwest": {"lat": -25.7577514302915, "lng": -53.0578242802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "afad346559f94bee96c59a1e38c92c284f30d0b7", "name": "Estofados", "opening_hours": {"open_now": true}, "photos": [{"height": 405, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/108419787200003987984\">Gilberto Britto</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAKCf0JDFsGQn__RGl7ECduN4cZwOqHn9DQIjyTCYm67GDqW2uWPPKFs5IoQ6G0oLf0LZG8XslsTpTLh2pC_nlBTYzul_w1YZ_Ai5raHF2ENF3VApQSF-7jRxaWSoNFABREhD9KN1u4URgjG3AMN7vfIo5GhThWmlNlTCqVkjRugNx9V9Q1ZIz0g", "width": 720}], "place_id": "ChIJwcHuK3xH8JQRlHBTj7peo4Q", "plus_code": {"compound_code": "6WVV+FC Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WVV+FC"}, "reference": "ChIJwcHuK3xH8JQRlHBTj7peo4Q", "scope": "GOOGLE", "types": ["furniture_store", "home_goods_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "vicinity": "Rua Marechal Rondon, 638 - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7406494, "lng": -53.0635925}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7392646697085, "lng": -53.0622522697085}, "southwest": {"lat": -25.7419626302915, "lng": -53.06495023029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "f07a1e27f8d4f75183e0ee327843aa680a1b98ec", "name": "Design Estofados", "place_id": "ChIJx1FDvOtH8JQRa0B1goIs1Gs", "plus_code": {"compound_code": "7W5P+PH S\u00e3o Francisco de Assis, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W5P+PH"}, "reference": "ChIJx1FDvOtH8JQRa0B1goIs1Gs", "scope": "GOOGLE", "types": ["furniture_store", "home_goods_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "vicinity": "Brazil"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.75843699999999, "lng": -53.05906599999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7570796197085, "lng": -53.0576681197085}, "southwest": {"lat": -25.7597775802915, "lng": -53.06036608029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "a0433ef00e3499553fdb63b3d8c5dc93ca61a708", "name": "(MOVEIS SUL)M Sul M\u00f3veis", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 3264, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/115648288298352099465\">Amaury Movelero Garcia</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAANHdqpt5n66h1vIJe86OO2ItvVcvUbEHYFdhnGPhdnN4QNBtO8BektXgOydTpra-RZo7jbuczkaLWYSRqdbOmIAS4k6ByjKto4XrV1gtEVLyGH5LVd4QolKkRZZLKMGSDEhBNF0LnG8lXH-VLZNAC7AAXGhSqHSv1-Gy1M__jYW9CW2q5CopQtw", "width": 2448}], "place_id": "ChIJsR19fptH8JQRpYQVnTXW8cc", "plus_code": {"compound_code": "6WRR+J9 Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WRR+J9"}, "rating": 3.7, "reference": "ChIJsR19fptH8JQRpYQVnTXW8cc", "scope": "GOOGLE", "types": ["furniture_store", "home_goods_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 9, "vicinity": "Avenida Presidente Kenedy, 798, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7553915, "lng": -53.0655917}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7540563197085, "lng": -53.0643157197085}, "southwest": {"lat": -25.75675428029151, "lng": -53.0670136802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "9efbdcd72a6e2cd9ecb62cddeec5b4e1c5003d4a", "name": "ROSE LIDER TUPPERWARE", "opening_hours": {"open_now": true}, "photos": [{"height": 540, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/110058545667372444765\">ROSE LIDER TUPPERWARE</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAQ0Uu_7QEwEXs_RoEeu5DYs1khoEisud2tUWAiYTNLtDAchLivZkzPR-an32OAwbh6uanm2cfDwrlQCT-nlX-VyELoMHBvXOWoKmc_Q5Z_SrAeTf6aBIc5rXcTAStwAT4EhBPkxJ8yRcTDPih-l0dmgLjGhSOJfqPe8XoLOvmvk4qQLhY47oq8g", "width": 539}], "place_id": "ChIJ2dDsRx1H8JQRN8ndu3iUZio", "plus_code": {"compound_code": "6WVM+RQ Sagrada Fam\u00edlia, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WVM+RQ"}, "rating": 5, "reference": "ChIJ2dDsRx1H8JQRN8ndu3iUZio", "scope": "GOOGLE", "types": ["furniture_store", "home_goods_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 2, "vicinity": "Rua Rio Branco, 739 - Sagrada Fam\u00edlia, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7593557, "lng": -53.05829850000001}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7579408197085, "lng": -53.0569628197085}, "southwest": {"lat": -25.7606387802915, "lng": -53.05966078029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "a7c9e910e056a75613e99a89d686260402cb766e", "name": "Arte Estofados Decor", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 860, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/102026328690486905377\">Arte Estofados Decor</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAHxL3n7VOnGO3UmSJGkGtFkDgSWVdVSjq8ZLCRDE_7nokrb1RjDH0fJwi_Z2i6qhsTkh_WNKZfTWVK4Z0rR_sc0R-uVDDEzepJgEnzweXqpWH4pY0l08EXtKpq8mXsb0qEhASlSZIEX926wj_EEmCTuwwGhS5ZlOU5ySRvdnKYZ9FT9SjRzrtQw", "width": 1100}], "place_id": "ChIJZ950kBlH8JQRrZOJd5UVNq0", "plus_code": {"compound_code": "6WRR+7M Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WRR+7M"}, "rating": 5, "reference": "ChIJZ950kBlH8JQRrZOJd5UVNq0", "scope": "GOOGLE", "types": ["furniture_store", "home_goods_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Rua Paran\u00e1, 771 - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7415082, "lng": -53.05544130000001}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74013486970849, "lng": -53.0539700197085}, "southwest": {"lat": -25.7428328302915, "lng": -53.0566679802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/gas_station-71.png", "id": "ffefdd93f1ce9e080ef50ce5be26e5d9ddd714cd", "name": "Posto Dois Vizinhos", "photos": [{"height": 4032, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/106564667245969836351\">Clodoaldo Dias Batista</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAABHvd3cOXnBdXajxnLqltOPsa_9313sZ_ZG6Yqao3HJ151InslueQYKzZBYgy62VmnVlbmYvtwQg1Kc6GYnhEcydgP-SERaU-3oJj908uxf-oDiGuLGg3f9Hf9J0UlzIvEhAS7TIx26jfEv9ZAophHSdOGhSrlGBt_4Ky-KQ7zwXTCU1-YLbgvg", "width": 1860}], "place_id": "ChIJXwWANY1H8JQRX7fi4a4u8aM", "plus_code": {"compound_code": "7W5V+9R Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W5V+9R"}, "rating": 4.3, "reference": "ChIJXwWANY1H8JQRX7fi4a4u8aM", "scope": "GOOGLE", "types": ["gas_station", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 147, "vicinity": "Rua Castro Alves, 593 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7513631, "lng": -53.0608505}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7499262697085, "lng": -53.0595288197085}, "southwest": {"lat": -25.75262423029151, "lng": -53.0622267802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/gas_station-71.png", "id": "36b30aa2b78556f01b6281e5575d66102420ba8d", "name": "Posto Shell - Auto Posto Novo Milenio Ltda", "photos": [{"height": 1440, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/117016899914663098908\">Marcelo Haerber</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAzTXKxR_aac_wcV6n_Gd-rysUJsPTYtle5ntZvDNj4G-OtzQuFbaNuI04wHX45Nk7EaQX5ms5CMcJ0FjQu1-7qgB19OkDjVSjbhnm9twnX9dYL78r999cXW9fQmvMDf9qEhDFWQRbR9r_AZCKMYykKe8hGhTGj0DfeqpMjtRg0TSbJ6bb_0ApYg", "width": 2560}], "place_id": "ChIJRUnE-pBH8JQRPVxkeNfptaI", "plus_code": {"compound_code": "6WXQ+FM Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WXQ+FM"}, "price_level": 2, "rating": 4.4, "reference": "ChIJRUnE-pBH8JQRPVxkeNfptaI", "scope": "GOOGLE", "types": ["gas_station", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 99, "vicinity": "Avenida Rio Grande do Sul, 855 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7595469, "lng": -53.05887559999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7581832197085, "lng": -53.0574535697085}, "southwest": {"lat": -25.7608811802915, "lng": -53.0601515302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/gas_station-71.png", "id": "d80f4f3e0a15b0657c676e96556ce2631ff93a8f", "name": "Posto Ipiranga", "photos": [{"height": 4128, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/111807611131936889027\">Ian Lyu</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAXGzFZAyB9O_in_CtO6Z3UDvumfwJ8EiTOL0WBIXWNdajTqTbOhB172EUyeXhcbnzPWmFRtmx8SErtDyVaLZeYymX_Qqm_Nt3TJyYvWTtDISJAClaDyW1m3x6EbA0VSecEhDd9OofeKARYnOr03hN148uGhS3veEOkdnlu6ypjASbc3AOZ5TM_Q", "width": 3096}], "place_id": "ChIJYZ3B4pxH8JQRi5KJjB0ad04", "plus_code": {"compound_code": "6WRR+5C Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WRR+5C"}, "rating": 4.4, "reference": "ChIJYZ3B4pxH8JQRi5KJjB0ad04", "scope": "GOOGLE", "types": ["gas_station", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 58, "vicinity": "Avenida Presidente Kenedy, 914 - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7448424, "lng": -53.05548169999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7434955197085, "lng": -53.0541435197085}, "southwest": {"lat": -25.7461934802915, "lng": -53.0568414802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "1eb70e193f4c26d2e3189b78cf0b29d8fa679e95", "name": "kairos Auto Posto", "opening_hours": {"open_now": true}, "place_id": "ChIJQRNgJ75H8JQRY2PHgToP5bw", "plus_code": {"compound_code": "7W4V+3R Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4V+3R"}, "rating": 4.3, "reference": "ChIJQRNgJ75H8JQRY2PHgToP5bw", "scope": "GOOGLE", "types": ["gas_station", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 29, "vicinity": "Travessa, Rua Hil\u00e1rio Martin Dalpasquale, n\u00ba53, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7494691, "lng": -53.05204349999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74817066970849, "lng": -53.05059696970849}, "southwest": {"lat": -25.7508686302915, "lng": -53.05329493029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/gas_station-71.png", "id": "575eae9441c53670365c7387f79d49580dbf74ba", "name": "LubriVizi Super troca de ol\u00e9o", "photos": [{"height": 1280, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/100705012022302757676\">Felipe Silva</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAhnggtZ7uSfx36koxvyiNaNCboqbmH4Fyz_P4zVSwZvdmNlsPvOQkpNQrratNuJpVvdO887_R0ZnPCAxeLf2rCR6933sYfDe26FM2et6zTuo8gcQhQ6JBiYRHEIEODaDiEhBZwR4rVCRNKM04yivfAOPpGhTafL1-7NY61TQliJ4x7it_iexh9A", "width": 1280}], "place_id": "ChIJC-nm8MlH8JQRC2SPkwRyrj0", "plus_code": {"compound_code": "7W2X+65 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2X+65"}, "rating": 4, "reference": "ChIJC-nm8MlH8JQRC2SPkwRyrj0", "scope": "GOOGLE", "types": ["gas_station", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Travessa Santa Catarina, 126 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7425839, "lng": -53.0588452}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7411903697085, "lng": -53.0575031197085}, "southwest": {"lat": -25.7438883302915, "lng": -53.0602010802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/gas_station-71.png", "id": "8034efe68638fe8013b1033c8683c3c3ab36990f", "name": "Rod Oil", "place_id": "ChIJNU3XLO1H8JQRt3KQHfvBSfc", "plus_code": {"compound_code": "7W4R+XF Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4R+XF"}, "reference": "ChIJNU3XLO1H8JQRt3KQHfvBSfc", "scope": "GOOGLE", "types": ["gas_station", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Brazil"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7464549, "lng": -53.0615733}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74511536970849, "lng": -53.0602223697085}, "southwest": {"lat": -25.7478133302915, "lng": -53.0629203302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/gas_station-71.png", "id": "a1b2abc8e4c0e89ef120527e62e64f36799d3a1d", "name": "Posto Petrobras", "place_id": "ChIJAVKxhZNH8JQRSQTR6GbQDdA", "plus_code": {"compound_code": "7W3Q+C9 Alto da Colina, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3Q+C9"}, "rating": 4, "reference": "ChIJAVKxhZNH8JQRSQTR6GbQDdA", "scope": "GOOGLE", "types": ["gas_station", "car_repair", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 2, "vicinity": "Rodovia BR 281, s/n Km 80 CENTRO, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7421811, "lng": -53.05924269999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7408026197085, "lng": -53.05787941970849}, "southwest": {"lat": -25.7435005802915, "lng": -53.06057738029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/gas_station-71.png", "id": "ea1047bbeb23ec62b4bd80ae3e8388281381c44e", "name": "Auto Posto Fenix", "opening_hours": {"open_now": true}, "place_id": "ChIJ1RI5Ke1H8JQR9xxj0UkReik", "plus_code": {"compound_code": "7W5R+48 Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W5R+48"}, "rating": 4.6, "reference": "ChIJ1RI5Ke1H8JQR9xxj0UkReik", "scope": "GOOGLE", "types": ["gas_station", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 31, "vicinity": "Rua Ipiranga, 37 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.740975, "lng": -53.065223}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7396178697085, "lng": -53.06383921970851}, "southwest": {"lat": -25.74231583029151, "lng": -53.0665371802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/gas_station-71.png", "id": "9293ee76b27005a85ffea9c88a860857e75a416f", "name": "Posto S\u00e3o Francisco", "opening_hours": {"open_now": true}, "photos": [{"height": 774, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/104403419796632749459\">Posto S\u00e3o Francisco</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAlbHh0bK8IijT8CBQOWkBjWZjS2Q6oTMPpvuGPYTHO_JaaV3Z809oOhEwOV6Al3f42oB8fDOeLNP9OruBObTxefxA_tF1ENVzHAqWjPFESmLBK9C5LiWtEcUAJF8oxrnzEhB9r778sV7nrgtzAf8D5FdwGhSko36PBClNOKsIpp24ynQgFOutXQ", "width": 1032}], "place_id": "ChIJlUzCSOpH8JQR2iI5WmWrB0U", "plus_code": {"compound_code": "7W5M+JW S\u00e3o Francisco de Assis, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W5M+JW"}, "rating": 4.5, "reference": "ChIJlUzCSOpH8JQR2iI5WmWrB0U", "scope": "GOOGLE", "types": ["gas_station", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 62, "vicinity": "Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.74853, "lng": -53.06739}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7469817697085, "lng": -53.0660803197085}, "southwest": {"lat": -25.7496797302915, "lng": -53.0687782802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/gas_station-71.png", "id": "6195edd06f4d1b96bb78f5a04071ee4d6e7dccdb", "name": "Posto Petrobras", "place_id": "ChIJD0lvDeBH8JQRLS20vZgtI4E", "plus_code": {"compound_code": "7W2M+H2 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2M+H2"}, "reference": "ChIJD0lvDeBH8JQRLS20vZgtI4E", "scope": "GOOGLE", "types": ["gas_station", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "ROD PR 281 KM 80 S/N - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.75784969999999, "lng": -53.05662230000001}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.75644916970849, "lng": -53.05528611970851}, "southwest": {"lat": -25.7591471302915, "lng": -53.0579840802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/gas_station-71.png", "id": "790aa3cc7e29ed648205409768ecbc5b7eb093ed", "name": "Auto Posto Delta", "place_id": "ChIJ8-dNTYNH8JQRd4hs-qAhSdk", "plus_code": {"compound_code": "6WRV+V9 Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WRV+V9"}, "rating": 4.4, "reference": "ChIJ8-dNTYNH8JQRd4hs-qAhSdk", "scope": "GOOGLE", "types": ["gas_station", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 52, "vicinity": "Avenida M\u00e9xico - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.759583, "lng": -53.0589055}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.75821561970849, "lng": -53.05746496970851}, "southwest": {"lat": -25.7609135802915, "lng": -53.0601629302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/gas_station-71.png", "id": "a4e0c263ff840ae938de560ae90dc6d2f659dee5", "name": "Posto Do Bianco", "opening_hours": {"open_now": true}, "photos": [{"height": 3120, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/111465131050704317788\">Vendas5 Vitrola</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAgK7iNBzzRIg3Y2O2WvDut1FVd-zkAs0OOxf73Uy9A1S1pQYkkoB5HKFDffJS1jdHTV6datDl_AYsC0PrhlB3KwVOOviQwKBX2P4z6o6IqD4WtnoIqas7Gvk5iSk3RD5CEhATqLSDupuc54BhRO2WuZ93GhTGF4FTkUp7w-GDr0_Sr79umJAFHA", "width": 4160}], "place_id": "ChIJ2-8f8ZxH8JQRn9c6Hu-y8g8", "plus_code": {"compound_code": "6WRR+5C Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WRR+5C"}, "rating": 4.4, "reference": "ChIJ2-8f8ZxH8JQRn9c6Hu-y8g8", "scope": "GOOGLE", "types": ["gas_station", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 151, "vicinity": "Avenida Presidente Kenedy, 115-177 - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.751861, "lng": -53.06060300000001}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7505043697085, "lng": -53.0592060197085}, "southwest": {"lat": -25.7532023302915, "lng": -53.0619039802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "4192cc3ec64ad09ce9ec51cb0f73574a5c32ad24", "name": "Academia Supera\u00e7\u00e3o (Sul)", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 1836, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/101042859848422710064\">Academia Supera\u00e7\u00e3o (Sul)</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAA5Ksun0I4UDFDgXwM72_pk8EkxCbDeGHUEOCfgzFa9cHlZRfjWN54IERQWAwM5LvGAb-XQ4Rp8vN1Lo3xTYVkl3UJHpcwe-PJ0dVWhldTMeiPqUzZksmt375Fj0Wb2FvlEhDV9j2ujL0LskUY3-NRN5HuGhR-BZ-8SPCITdU71LCgUHqs53UwxA", "width": 3264}], "place_id": "ChIJVbaL6pBH8JQREwyJGVUkBoc", "plus_code": {"compound_code": "6WXQ+7Q Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WXQ+7Q"}, "rating": 5, "reference": "ChIJVbaL6pBH8JQREwyJGVUkBoc", "scope": "GOOGLE", "types": ["gym", "health", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 4, "vicinity": "Edif\u00edcio S\u00e3o Luiz - Avenida Presidente Kenedy, 80 - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7466516, "lng": -53.0564188}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7452597697085, "lng": -53.0550795697085}, "southwest": {"lat": -25.7479577302915, "lng": -53.0577775302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "9c494f97177ce7f7914b0036358222971d6a3d54", "name": "Academia Supera\u00e7\u00e3o (Norte)", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 960, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/100943928038283150326\">Academia Supera\u00e7\u00e3o (Norte)</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAy4_AiugchAdvuU26dkOWF9S70ApVGJa0AxKSlw3bf7ULf1G8zYiTXzfk0ikWJA01vCE6D9y-ZxuBb8xkUjzEY0E-3mKlVruionG73khWTf4RQqftp6BifjJIBBDuMAuJEhDWtVul3JFXN9pcMbQxHxvKGhR-1WS9AWUvcxjqpmQbaBvAPsdLqQ", "width": 960}], "place_id": "ChIJIV-s5JVH8JQRYTZbt5c8XQk", "plus_code": {"compound_code": "7W3V+8C Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3V+8C"}, "rating": 4.9, "reference": "ChIJIV-s5JVH8JQRYTZbt5c8XQk", "scope": "GOOGLE", "types": ["gym", "health", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 9, "vicinity": "Rua Souza Naves, 37 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7410414, "lng": -53.0613953}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7397896697085, "lng": -53.0600894697085}, "southwest": {"lat": -25.7424876302915, "lng": -53.0627874302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "9444904658bcd37d1435ad2562f2d73380d066b8", "name": "Academia Pr\u00f3ritmo", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 1920, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/101405456161074333470\">Academia Proritmo</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAA3NViQYi_mXwuawd_1mevyt5vPeDCcwrh1HkH-BV6szL9UUOphByCdoht2cUqjNF9TGa3V_Me2h0wOQx3wGbN3F7zwiDmIwwWIm-0vlKy4cTrIjEGtpKzokBbiZAZBa7wEhAVyvF5S5vrAO1bLM6TnKx5GhRPLp-RwNY1Qt_aTtk2f4onqHvafA", "width": 2560}], "place_id": "ChIJ7aksofJH8JQRod6I9IAwZ58", "plus_code": {"compound_code": "7W5Q+HC Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W5Q+HC"}, "rating": 4.5, "reference": "ChIJ7aksofJH8JQRod6I9IAwZ58", "scope": "GOOGLE", "types": ["gym", "health", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 44, "vicinity": "Rua Ipiranga, 290 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7564389, "lng": -53.06251570000001}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7550942697085, "lng": -53.0611911197085}, "southwest": {"lat": -25.7577922302915, "lng": -53.0638890802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "c9a63ddf3ff6a1c179688cf8f3e6b4882a97a51e", "name": "Espa\u00e7o Fitness Fran Dalmagro Fit", "photos": [{"height": 1944, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/104403321952864731301\">Espa\u00e7o Fitness Fran Dalmagro Fit</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAL2FAQJEBxlH3vFGscxgDfbcqtTEWHMUZtCiRApOMMEf1RVOdwRTxZ7_IxDwdKGiFvmTofVERKaMmzKDJyR8q2PUAwe6ws0eolAUHwCBENMpLrWvkr2nSvpvv7Hdnz3sFEhCSami_epRRVna0k6JPKpJIGhSt0VbiCNyI3aCDysALuRLrzf3A-g", "width": 2592}], "place_id": "ChIJg9gmXbhH8JQR4d-RSI52BCo", "plus_code": {"compound_code": "6WVP+CX Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WVP+CX"}, "rating": 4.5, "reference": "ChIJg9gmXbhH8JQR4d-RSI52BCo", "scope": "GOOGLE", "types": ["gym", "health", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 2, "vicinity": "Rua Clevel\u00e2ndia, 674 - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7460494, "lng": -53.0535115}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7446403697085, "lng": -53.0521829197085}, "southwest": {"lat": -25.74733833029151, "lng": -53.0548808802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "1f0a970ec46d37575ba5f1c061dcc6705a790989", "name": "Barbearia Do Povo", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 4608, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/111892221058138593289\">Barbearia Do Povo</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAADtpcookbZjRoEmc3sbU5XTy6-1KRffXsJiTNGXP1Z1XG1ya0Wjvx58yWmsQykmNKSjuAmQrZuPtTGzqz1_RZSrRDGFFiCKJXRmMnfLGYMVXOXxtNOXQvv6zN4825KlQNEhD3NGcqHrdIyLOcXnOXnynRGhSI3Yr5arVnfzJMCb4dCDd7efvrCQ", "width": 3456}], "place_id": "ChIJVVEFZgdH8JQRo7XSuoOniCI", "plus_code": {"compound_code": "7W3W+HH Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3W+HH"}, "rating": 5, "reference": "ChIJVVEFZgdH8JQRo7XSuoOniCI", "scope": "GOOGLE", "types": ["hair_care", "health", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 3, "vicinity": "Rua Zacarias de Vasconcelos, 289 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.74392, "lng": -53.0569309}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7425478697085, "lng": -53.0554802697085}, "southwest": {"lat": -25.7452458302915, "lng": -53.0581782302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "07335202d5d6efbcaca49af9f5e38fbedb71bc0a", "name": "Mulher + Bonita - Cl\u00ednicas Integradas - Emagrecimento Saud\u00e1vel - Est\u00e9tica e Depila\u00e7\u00e3o", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 4160, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/104804056879797624401\">Mulher + Bonita - Cl\u00ednicas Integradas - Emagrecimento Saud\u00e1vel - Est\u00e9tica e Depila\u00e7\u00e3o</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAmp6kqiU91zsvLll1EAcH_zew4lh092_hKKimJ7eLzt5YT5Wu7bY6tvk9JxH6ztvlyM8IOjU3S5VCKnEeL4cxUs9ki6eHkvgSIEiCKzygMu-M8QnORta5OUk6kCNvQBWpEhDaBMpdSdCpa4x9SoEjc5CeGhRdqQwmbV-VvoUu081LlLXc7CR0ZA", "width": 2340}], "place_id": "ChIJHQywnJJH8JQRpb0h5YaiFh0", "plus_code": {"compound_code": "7W4V+C6 Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4V+C6"}, "rating": 4.6, "reference": "ChIJHQywnJJH8JQRpb0h5YaiFh0", "scope": "GOOGLE", "types": ["beauty_salon", "hair_care", "health", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 28, "vicinity": "Rua Jo\u00e3o Dalpasquale, 479 - Sala 12 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7494484, "lng": -53.05267679999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7480581197085, "lng": -53.05141631970849}, "southwest": {"lat": -25.7507560802915, "lng": -53.05411428029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "0a51d0cc2a64a2c21c398f95b5559bd4cb3f4692", "name": "Cabelereiro E Barbearia Leo Junior E Leonardo", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJuWOUFY9H8JQR7BYesvL1lvQ", "plus_code": {"compound_code": "7W2W+6W Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2W+6W"}, "rating": 4.8, "reference": "ChIJuWOUFY9H8JQR7BYesvL1lvQ", "scope": "GOOGLE", "types": ["hair_care", "health", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 8, "vicinity": "Travessa Doutor Arnaldo Busato, 150 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.74201559999999, "lng": -53.056452}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74073331970849, "lng": -53.0550907197085}, "southwest": {"lat": -25.7434312802915, "lng": -53.0577886802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "764871a0739ba1271b49644a24f1081944eb2e86", "name": "Brother's Barbearia", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 687, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/116590700041749989568\">Brother&#39;s Barbearia</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAOqZYOdIbEhpwx0JcZv6Mn_FDo4mESaDwSLn8Ct1crt5GsgivOHQB-UPpPY6FM7VfURCkEsp-qRrP_0vtD2KL0t8_iMJEkYdv17CoAcIEuRJP6dVL953ksb_SVZ8Y0TB7EhDfFYXKMZ6m7iBPKAA3VwY9GhRdY8haR9d0SHZvMkoGnZ8-P6b7pg", "width": 1280}], "place_id": "ChIJM8Bbhv5H8JQReGVxP6qdxWk", "plus_code": {"compound_code": "7W5V+5C Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W5V+5C"}, "rating": 4.6, "reference": "ChIJM8Bbhv5H8JQReGVxP6qdxWk", "scope": "GOOGLE", "types": ["hair_care", "health", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 25, "vicinity": "Rua do Com\u00e9rcio, 508 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7499916, "lng": -53.0509938}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7487382697085, "lng": -53.0496213697085}, "southwest": {"lat": -25.7514362302915, "lng": -53.0523193302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "5447ab8c9189d35e2dce97a17d23a393ffa057b3", "name": "Lisboa Barber Shop (Barbearia)", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 1836, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/106384605658957193047\">Cristian Lisboa</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAaEFKCTMWnYMFS66J9bCVHLqEA6VRs9Xwz6nQxtp2I38HvSpGMyZW7XvkBJqEE1NkWXCN3ppxmZ7zVsrtcpza_pb1sAq7hlvd2_lJ-5RU9hyQ7Fzf5Mo6Z3nf-CXnz0JvEhA2xA8ocnsbRT4CG5JtIZYmGhTqt7B-LKvH3V6-hHtFnHgWksRvJw", "width": 3264}], "place_id": "ChIJUzOJHLJH8JQRRdmokG28WLw", "plus_code": {"compound_code": "7W2X+2J S\u00e3o Judas Tadeu, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2X+2J"}, "rating": 4.8, "reference": "ChIJUzOJHLJH8JQRRdmokG28WLw", "scope": "GOOGLE", "types": ["hair_care", "health", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 4, "vicinity": "Rua Princesa Isabel, 70 - S\u00e3o Judas Tadeu, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7499916, "lng": -53.0509938}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7487382697085, "lng": -53.0496213697085}, "southwest": {"lat": -25.7514362302915, "lng": -53.0523193302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "c71ff6771f8450dd9d62759f1757b7acf1c78113", "name": "Lisboa Barber Shop (Barbearia)", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 1836, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/114731913362380982057\">Lisboa Barber Shop (Barbearia)</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAEsIHXgXx3JviHh5zammD1Zt4zXaFXsqJe0u2za1zIT30O0dbNfkyPoUtWZJgGdu1ZTK5KUYDTbG-NAmUKx0y9iJoc20jfdd1GIyDh189JDrWq1zoiXPB1wjyxHV3olrVEhCFI46_7AHHk9eYopal6lGZGhS3A0Vjfy1Uj1UrUj_FjWvxPgEMFw", "width": 3264}], "place_id": "ChIJ-6FW9BFH8JQRE3ipp_gFq54", "plus_code": {"compound_code": "7W2X+2J S\u00e3o Judas Tadeu, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2X+2J"}, "reference": "ChIJ-6FW9BFH8JQRE3ipp_gFq54", "scope": "GOOGLE", "types": ["hair_care", "health", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Rua Princesa Isabel, 70 - S\u00e3o Judas Tadeu, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7510819, "lng": -53.0601973}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7497437197085, "lng": -53.0588455197085}, "southwest": {"lat": -25.7524416802915, "lng": -53.0615434802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "ac404b00847a91aba0baaf1bd6514b0def924b69", "name": "Brother's Barbearia Sul", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 2448, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/101380731054017804601\">Juliano Fonseca</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAeJZV9v9nCEbp4qoNv3VYI8vdDsFfdA79TFz32pPk8r2fQdXi95u6fD9XtHA9jOgiQqQeMyjPTVDYNludQSJDUqAV6Kn4GvfHaaDJHB9kcjnVChA3vKSFg_frCscCzy11EhCrRcIEOklWD45RYGqB1Y_3GhQo98hJvzOTMPXeR6ANrvb5W7oFuA", "width": 3264}], "place_id": "ChIJY9FT5JBH8JQRTB7ONHiwlxE", "plus_code": {"compound_code": "6WXQ+HW Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WXQ+HW"}, "rating": 4.7, "reference": "ChIJY9FT5JBH8JQRTB7ONHiwlxE", "scope": "GOOGLE", "types": ["hair_care", "health", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 180, "vicinity": "Avenida Rio Grande do Sul, 791 - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7529923, "lng": -53.0600742}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7516491697085, "lng": -53.0587561697085}, "southwest": {"lat": -25.7543471302915, "lng": -53.0614541302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "40407de6c4884adf0cac66ac8b95048614e4b497", "name": "Barbearia os Intoc\u00e1veis", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 960, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/112894919175570415293\">Barbearia os Intoc\u00e1veis</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAARzWzkSRvwri0-YsD9lp0QhwuCKzgeMEX4aFoAm1sKiOOyKrBD-ZLqtUURtTKH1eELYxBd1ABb4fFO1lkEOdKSQGTUMgBZixZqjCrhEwzNtOQMG8DlECr4R3CwY5SFcLyEhBiPfG9AVRdLMSmIO_IGP1hGhTzyYCI1tuswExFRwPuT4zp3QBwlA", "width": 1280}], "place_id": "ChIJU_winZBH8JQRDui4KJ_gR6U", "plus_code": {"compound_code": "6WWQ+RX Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WWQ+RX"}, "rating": 4.8, "reference": "ChIJU_winZBH8JQRDui4KJ_gR6U", "scope": "GOOGLE", "types": ["hair_care", "health", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 78, "vicinity": "Avenida Presidente Kenedy, 217 - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.75325909999999, "lng": -53.06213100000001}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.75192211970849, "lng": -53.0608442697085}, "southwest": {"lat": -25.7546200802915, "lng": -53.0635422302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "b8214302604db7bd34b9dfeb0daa331d96c1e722", "name": "Barbearia Scorpion", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 350, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/108386213765340667906\">Barbearia Scorpion</a>"], "photo_reference": "CmRZAAAAy73wdMC8M05U6JuFr6vJQkd_VktjZ895A9Cl9cN_EMosjPYiDZgvka86iHhyU13tfq59Un1fXT6zbHm2vpQ6_qcm2CyirqoBYZtFuEQG261OcV6YgQKTpxFPWFm7BeCJEhCisjMA2SgLIoPIvTtsa76xGhTm1Kr9dg2bUVml7TjoufVo4XiMpw", "width": 720}], "place_id": "ChIJmU6VkkVH8JQRv4sb9m-p-bo", "plus_code": {"compound_code": "6WWQ+M4 Sagrada Fam\u00edlia, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WWQ+M4"}, "rating": 5, "reference": "ChIJmU6VkkVH8JQRv4sb9m-p-bo", "scope": "GOOGLE", "types": ["hair_care", "health", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Rua Mario de Barros, 207 - Sagrada Fam\u00edlia, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7572723, "lng": -53.05712789999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7559116697085, "lng": -53.0557220197085}, "southwest": {"lat": -25.7586096302915, "lng": -53.0584199802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "beb3fa125688f4aeca7b3529ffd4835e200de3d2", "name": "Barbearia Velha Navalha", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 4000, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/113498135514000542427\">Gabriel use</a>"], "photo_reference": "CmRZAAAAn4FTIyAq3JfnRtiF-XNIt7gHEw9XbJcgd_l8LXP2F0B6soAMU3jEq039LsXRxGfdi3pG3hiOylS3mtnWGRWyXLJk9OWqv56Ej5sztpGyhZbqKSdkrlFFBvkSVfzqAkc3EhClfsp_nQCtObu_P3RhCouWGhTc2IbRcCjDaUUE--pW2PoRZTOiBA", "width": 6000}], "place_id": "ChIJu1FS2ptH8JQRWZrck9GD7v8", "plus_code": {"compound_code": "6WVV+34 Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WVV+34"}, "rating": 5, "reference": "ChIJu1FS2ptH8JQRWZrck9GD7v8", "scope": "GOOGLE", "types": ["hair_care", "health", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Rua Salgado Filho, 716 - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.756702, "lng": -53.0605618}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.75534271970849, "lng": -53.05915776970849}, "southwest": {"lat": -25.7580406802915, "lng": -53.06185573029148}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "24a61aee1adffe2ed4425eb9aa9407e956de6312", "name": "sifamaq - mangueiras correias pe\u00e7as ferramentas", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 1836, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/109410498457464526584\">Anderson Mocelin</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAnWdIqfgpQosLNFrsNvwacFY-vLlC0_Sn5KsDlmCdCNU1W0EN7Yr2r-x0rWyaQMQ8ZRfI5afZTJVwoXsMm0Oiwmv3pQzCn-cA6x7GjRDLWoNiMcE_2LmW7H5qAT2_Qd57EhCvQI9qPvZlC0IuRAtyRtzYGhSjk3z4oSUFTrB3c9MZVnJkkemjWQ", "width": 3264}], "place_id": "ChIJ-zqZuJtH8JQRVVpDkKZfYM8", "plus_code": {"compound_code": "6WVQ+8Q Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WVQ+8Q"}, "rating": 5, "reference": "ChIJ-zqZuJtH8JQRVVpDkKZfYM8", "scope": "GOOGLE", "types": ["hardware_store", "car_repair", "food", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 2, "vicinity": "Rua Tiradentes, 592 - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.75189529999999, "lng": -53.0606061}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7505379197085, "lng": -53.0592043697085}, "southwest": {"lat": -25.7532358802915, "lng": -53.0619023302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "5dc55e5e4ab81f254310d3c75c5406c87d0e09f5", "name": "POLOBRAS", "photos": [{"height": 2448, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/104685405315142790604\">Rogerio Borges Sidral</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAaTc1bYRDhi465M8FeYGAkEhmH1FABJEtdkkALmzgRY-sXIMrizO_7D2Wrn6JJ3MhipgvPAvTOV9GwAUCVgj6YwLda72KYHzTIXJWmqkIh0Rfn1Y9z-OgbOJP-1YGTOc6EhAHr58Rxq5GqNgfL5DhojIoGhRW4jddt7V9WglLp-kT229xmpsDVQ", "width": 3264}], "place_id": "ChIJv4sesABH8JQR20uHbwf4Azg", "plus_code": {"compound_code": "6WXQ+6Q Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WXQ+6Q"}, "reference": "ChIJv4sesABH8JQR20uHbwf4Azg", "scope": "GOOGLE", "types": ["hardware_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "vicinity": "Avenida Presidente Kenedy, 80 - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7468653, "lng": -53.053755}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7455327197085, "lng": -53.0525078197085}, "southwest": {"lat": -25.7482306802915, "lng": -53.05520578029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "f788fd5cdf9e4ed38e1f35aca1faae46859bdebe", "name": "Lojas Colombo", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 1836, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/111431229286335154791\">Paulo Korb</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAJO7oKlNueQakRQObJr82fMBhpuuMP7AwRz0CIJDFyqmcPuyqBuiJbvQkgimhsEmEUuuA_caa-xJJyzoGueYWhvjD67FFQoP2gGLqS_7MRqO_SAx723z2AiQsEuGOHJ9tEhAO1l5oUZI2w-0HHzjDhAiYGhRtd1_7cK3mEQah0n_dbv9wcrUfuA", "width": 3264}], "place_id": "ChIJ5R1EKu5H8JQRs3lvRK6E7O0", "plus_code": {"compound_code": "7W3W+7F Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3W+7F"}, "rating": 4.4, "reference": "ChIJ5R1EKu5H8JQRs3lvRK6E7O0", "scope": "GOOGLE", "types": ["electronics_store", "home_goods_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 52, "vicinity": "Rua Castro Alves, 18 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7493661, "lng": -53.0525683}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7479645697085, "lng": -53.0513319197085}, "southwest": {"lat": -25.7506625302915, "lng": -53.05402988029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "bd0ef3df6fb406c05be770ea979c4e6c068c1131", "name": "Magazine Luiza", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJnePyE49H8JQRPxEcGWNKk2g", "plus_code": {"compound_code": "7W2W+7X Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2W+7X"}, "rating": 4, "reference": "ChIJnePyE49H8JQRPxEcGWNKk2g", "scope": "GOOGLE", "types": ["department_store", "electronics_store", "furniture_store", "home_goods_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 49, "vicinity": "Travessa Doutor Arnaldo Busato, 115 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.750231, "lng": -53.05488499999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74885206970849, "lng": -53.0535389197085}, "southwest": {"lat": -25.7515500302915, "lng": -53.0562368802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "a2a1e3b3e5b6970066c4dece3de1476f195530d4", "name": "Matheus Foto Color", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJ02HLoo9H8JQRikXEo1Sn0T0", "plus_code": {"compound_code": "6WXW+W2 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WXW+W2"}, "rating": 4.5, "reference": "ChIJ02HLoo9H8JQRikXEo1Sn0T0", "scope": "GOOGLE", "types": ["electronics_store", "home_goods_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 69, "vicinity": "Avenida Rio Grande do Sul, 283, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7439456, "lng": -53.0558436}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7425802697085, "lng": -53.0544121197085}, "southwest": {"lat": -25.7452782302915, "lng": -53.0571100802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "941db8908250977cf49ae602344e1d42fa3cec85", "name": "Tomasson Home Center", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 585, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/108958801726966279936\">JULIANA VELASCO</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAaI4CuLJxTrxV6U4USb5wwb9TUM2LGBEN2ozydBCNv6cT7BfgTVz9azjtlVHyF87DBdAS1zwrfEE1bPGLb1cq5PeEty-iRFx62MybzEhgAgiGP94O-S7-noYKktEP12uLEhDGkRSo5m9CLWBaGGXDUTCSGhQnwWXvlJ3becOgfvuMYtG2pSk6qg", "width": 1040}], "place_id": "ChIJQ8GBlY1H8JQRRc3EQM9wCOg", "plus_code": {"compound_code": "7W4V+CM Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4V+CM"}, "rating": 4.4, "reference": "ChIJQ8GBlY1H8JQRRc3EQM9wCOg", "scope": "GOOGLE", "types": ["furniture_store", "home_goods_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 33, "vicinity": "Rua Sete de Setembro, 207 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7493135, "lng": -53.05296669999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7479908197085, "lng": -53.0515613697085}, "southwest": {"lat": -25.7506887802915, "lng": -53.0542593302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "76d6b56ba11215262bf09ac92ba0e9cd972e9f83", "name": "Movegil Rede Tok Lar", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 390, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/103619037632563626184\">Movegil M\u00f3veis - Tradi\u00e7\u00e3o e Excel\u00eancia por voc\u00ea! Rede Toklar</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAA0S5VeTjOuYBw5GPEuj2wddSMxhi-G3MIIHQjZ_s_v7dHyG3UIcEheqmR0cMTkAXrDFFwsmoP3ZWTQZldNev2QkoagOrfI-Gu_UeEIcsymFYLsGJFtrcTsCwpPUECbddwEhC6JcGhSyF1NKpAWi5gJ61PGhTwOlZ1uxpxNhNFh4IPZ17UnszhHg", "width": 1600}], "place_id": "ChIJQZMIF49H8JQRHSHtxqgZJQM", "plus_code": {"compound_code": "7W2W+7R Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2W+7R"}, "rating": 4.9, "reference": "ChIJQZMIF49H8JQRHSHtxqgZJQM", "scope": "GOOGLE", "types": ["furniture_store", "home_goods_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 9, "vicinity": "Travessa Doutor Arnaldo Busato, 108, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7433871, "lng": -53.05590889999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74202846970849, "lng": -53.0545113197085}, "southwest": {"lat": -25.7447264302915, "lng": -53.0572092802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "ac0257b136a6e169d90f42cc9dc410a9748c3b44", "name": "Latreille e Companhia Ltda", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 1152, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/105062909000080439031\">WDC br</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAMU7788EMtjtAEN8AZ0YAdirpHgN7w7ca4ik4zPMIjttcjr9umdkobWRE-d3_93InBGqym2210kLIo2f6_Q-86IuEan6ecd8oXSRv2ZMQNQU1S8h0_qjqz16Td-vxBfZQEhBJRtjbh1-ovHzui8V-yXtGGhQYbWmcqpMU2672eo_8J_zWITSKFw", "width": 2048}], "place_id": "ChIJMwRh_e1H8JQRM_reN4XKPKc", "plus_code": {"compound_code": "7W4V+JJ Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4V+JJ"}, "rating": 4.2, "reference": "ChIJMwRh_e1H8JQRM_reN4XKPKc", "scope": "GOOGLE", "types": ["home_goods_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 20, "vicinity": "Rua Sete de Setembro, 267, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7483748, "lng": -53.0521585}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7470713197085, "lng": -53.05081531970851}, "southwest": {"lat": -25.7497692802915, "lng": -53.0535132802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "c1f10f6aca57232aef5fa3cf104795705ac95ccd", "name": "Casa Sertaneja", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 1024, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/104794035411579186229\">Casa Sertaneja</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAxwfYqXJS0neAh8aZ-GJ72KthfspqHwWZwK92tkhOss3v1oQ_bNsouuIro4U5NkTsD7c2EOqY5E6kLvqTDGAV8fJpUHonGj3QsqgF32D-IiLcnEGgBFiChOY15uCXDA94EhBvjwt2Bds_JaP_CqpCfnrnGhStCI5JwHuPJTSrrjeRQMBDwKSPBA", "width": 768}], "place_id": "ChIJf-QtiI5H8JQRhQiQuGyk5sQ", "plus_code": {"compound_code": "7W2X+M4 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2X+M4"}, "rating": 4.6, "reference": "ChIJf-QtiI5H8JQRhQiQuGyk5sQ", "scope": "GOOGLE", "types": ["electronics_store", "home_goods_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 34, "vicinity": "Avenida Prefeito Dedi B. Montagner, 68 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7455731, "lng": -53.0551464}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74423831970849, "lng": -53.0538528197085}, "southwest": {"lat": -25.7469362802915, "lng": -53.0565507802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "d9b1b7ceb2e51a4f327fa187818f0fb891a693f7", "name": "SL M\u00f3veis", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 4624, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/109974481692919442199\">Abilio Toigo</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAimg41OfmwWmNBIk2Quyr1NaXKV98tcQoDoXJnN18Yg6wyrWbr6zsv2E8JqC1Ul5cPkCl0Lf_szG_Mibimnk-yRfW3Hnlyv8jAoRSZY-wlrU7b4W07ZqdEqnkn7YqilJREhCON9iapiDd-pE_9H1jDw4UGhTeRE3KyiTAQIHOLdJuwwuoQGfoLQ", "width": 3472}], "place_id": "ChIJf1yfwY1H8JQRi4q2r4W__a0", "plus_code": {"compound_code": "7W3V+QW Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3V+QW"}, "rating": 4.7, "reference": "ChIJf1yfwY1H8JQRi4q2r4W__a0", "scope": "GOOGLE", "types": ["furniture_store", "electronics_store", "home_goods_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 3, "vicinity": "Rua Sete de Setembro, 34 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7503093, "lng": -53.0552326}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7489041697085, "lng": -53.0538889697085}, "southwest": {"lat": -25.7516021302915, "lng": -53.0565869302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "9d4538fdfbb5d9b5a1c44593a08b864a169ab497", "name": "SB Espa\u00e7o Casa - Arquitetura e Decora\u00e7\u00e3o - Sara Bevilaqua", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 640, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/103945116890143135617\">SB Espa\u00e7o Casa - Arquitetura e Decora\u00e7\u00e3o - Sara Bevilaqua</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAcfq7i82rTDYVTY_2Og935Peqld0h4Wp8cEcD-KjA9LUkomLl-fw0rGy9ck2VNVW63CwhFyUO9mFLfI1T4v24brfAI93B2T8bH9bupEl9unufK32sI8oLj0AUGp9W50M4EhCbG2XbS9jo_zuJgDB4OUYhGhR4lOATV_gtXpgNT0H7lSk1BwMaFg", "width": 960}], "place_id": "ChIJSTqlUrxH8JQRJ26ZjNBmOoo", "plus_code": {"compound_code": "6WXV+VW Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WXV+VW"}, "rating": 4.8, "reference": "ChIJSTqlUrxH8JQRJ26ZjNBmOoo", "scope": "GOOGLE", "types": ["home_goods_store", "general_contractor", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 10, "vicinity": "Avenida Rio Grande do Sul, 321 - 02 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7498533, "lng": -53.053772}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7485910197085, "lng": -53.05241821970849}, "southwest": {"lat": -25.7512889802915, "lng": -53.05511618029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "a3034293c120c7eba4cc92e1d0f861daa69fbd74", "name": "Colch\u00f5es Ortobom", "opening_hours": {"open_now": true}, "photos": [{"height": 1280, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/107060023137862712515\">Colch\u00f5es Ortobom</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAeXCXAzag2HqDUgB0L6QgaIlb5ffu_IeePl4y9AVwf6cUzLkyZs4H7hMUAhqZ7llMZiZWQY2VHCBzYdDvY2XZbp5QVw_3ENWI8mhfdMZrDGIxaShYkufB0x-ukPLGv55jEhDp4eZEJIu0H3DIjm1FiglbGhTwpToSOK2oyj6Hkd6IkRMQwa8Kog", "width": 1280}], "place_id": "ChIJnVEmC49H8JQRit7D78aHKdw", "plus_code": {"compound_code": "7W2W+3F Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2W+3F"}, "rating": 5, "reference": "ChIJnVEmC49H8JQRit7D78aHKdw", "scope": "GOOGLE", "types": ["furniture_store", "home_goods_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 4, "vicinity": "Avenida Rio Grande do Sul, 160 - Sala 01, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7490804, "lng": -53.0523667}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7476713697085, "lng": -53.0511417197085}, "southwest": {"lat": -25.75036933029151, "lng": -53.0538396802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "41606b01fa1c1799b670751b7b7e179120e8109b", "name": "Ricardo Eletro - Centro", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 1080, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/110381332984383815425\">Artur Oliveira</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAI_s8D_80Sa6wTNyEWpJgnepr2bg8rwZeEQ0xRXD_0OS1PEA0ZPuga_-Qwu7EPzbFZyjBlG31BtplGIBpjF3sCWT8PxuU_iXLI2_v3es-yFRoLmisE3THgAGYynn2hsMhEhA-GD5v5DViA3dQQy8W38CXGhQWGgAkDiTuum9Uv1WS2A8dtYapvg", "width": 1920}], "place_id": "ChIJfXO3Io9H8JQRBPFhdsgdOVk", "plus_code": {"compound_code": "7W2X+93 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2X+93"}, "rating": 4.4, "reference": "ChIJfXO3Io9H8JQRBPFhdsgdOVk", "scope": "GOOGLE", "types": ["home_goods_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 27, "vicinity": "Travessa Doutor Arnaldo Busato, 55 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7497883, "lng": -53.052905}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7484040197085, "lng": -53.0516316197085}, "southwest": {"lat": -25.7511019802915, "lng": -53.0543295802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "d08fd04b70f436826a0b573c23662b0a718a23d3", "name": "Lojas Benoit", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 1280, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/100448112899649362894\">Lojas Benoit</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAM5f6Uzgow35OB5IE8Qgu9BNRsl_fXFlf1vuMyAoPy68GEAwWdffFKu63Y0JHj0op9cqnrZr65FluG0gFfGa1jT5HYewqrXoyTlxptjGQ0RPJ1iJYpzRKPT7fVDE4C-yKEhAtiYN5taDDW7y4GAiRXdudGhTdw6efr8Yi_CA7czvTPUPMLn8v5A", "width": 960}], "place_id": "ChIJrc7GbI9H8JQRmFRxWQboUSI", "plus_code": {"compound_code": "7W2W+3R Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2W+3R"}, "rating": 4.3, "reference": "ChIJrc7GbI9H8JQRmFRxWQboUSI", "scope": "GOOGLE", "types": ["electronics_store", "furniture_store", "home_goods_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 32, "vicinity": "Travessa Doutor Arnaldo Busato, 145 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7440511, "lng": -53.0596788}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7426453197085, "lng": -53.05834531970851}, "southwest": {"lat": -25.7453432802915, "lng": -53.06104328029151}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "5c016d3720ed2d73670de29f270891b821e7191e", "name": "Centro Oeste Com\u00e9rcio de M\u00f3veis e Equipamentos Ltda. - Santolin Moveis", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJLXsLIZNH8JQRwDtMcJytV4w", "plus_code": {"compound_code": "7W4R+94 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4R+94"}, "reference": "ChIJLXsLIZNH8JQRwDtMcJytV4w", "scope": "GOOGLE", "types": ["furniture_store", "home_goods_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "vicinity": "Rua Prudente de Morais, 855 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.741148, "lng": -53.056195}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7398123697085, "lng": -53.0549218197085}, "southwest": {"lat": -25.7425103302915, "lng": -53.05761978029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "cd825d7b15935e4075f8f61c4f38f9d0cdb07fba", "name": "C & G Ateli\u00ea da Fotografia", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 1365, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/114706436887283330951\">C &amp; G Ateli\u00ea da Fotografia</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAJWBOdvoHZ-SLoM8Kgn_xlwngu5vNkpD8WfJF_gASvgXAvKqnMc-a02dnyrS93XrsRpvjCJxu_aKdVsRFoI7-ueZmrDXSzGpb1En3fQ7FV83qUEkLGr8Zqt80jeg067MUEhC1OxXycZGTfeDMF-3uauLdGhReg2ZAGU1j9DmyJviYcErWY5PUsw", "width": 2048}], "place_id": "ChIJ0VTIUIxH8JQRYai3nypzlf0", "plus_code": {"compound_code": "7W5V+GG Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W5V+GG"}, "rating": 4.9, "reference": "ChIJ0VTIUIxH8JQRYai3nypzlf0", "scope": "GOOGLE", "types": ["electronics_store", "home_goods_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 24, "vicinity": "Rua Sete de Setembro, 508 - sala2, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7479123, "lng": -53.0552973}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7466796697085, "lng": -53.05396546970849}, "southwest": {"lat": -25.7493776302915, "lng": -53.05666343029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "caa749e5b66fa1c5b2fbf91c832aebf76869437f", "name": "Velas Dois Vizinhos", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 1000, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/106500816335860873285\">Ind\u00fastria de Velas Dois Vizinhos Ltda.</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAA18vlE8aFgeuTob6Ps9jOXQyLS_2V2AVea8j9gZFW4h2viEI2pvKHJ7hPQMLP6IegUIDcCWecjxjoLFsww5rZ-oO40NopK6x8K3NHjsw6fLVfrfIIIQWLfS77f0NUnaC1EhC-VUMHAa_owfCkVKC59BbEGhQbZkXmjQWxnP9lK-VsbHfvFnWMxA", "width": 1000}], "place_id": "ChIJF06xhZNH8JQRpIIu9J2K3rY", "plus_code": {"compound_code": "7W2V+RV Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2V+RV"}, "reference": "ChIJF06xhZNH8JQRpIIu9J2K3rY", "scope": "GOOGLE", "types": ["home_goods_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "vicinity": "Rua Vereador Celestino Pinzon, n\u00b0 04 Loteamento Walendolff - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7476669, "lng": -53.0533357}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7463066197085, "lng": -53.0519748197085}, "southwest": {"lat": -25.7490045802915, "lng": -53.05467278029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "b420ffeac2c367fde66c0eaafedcd9da44df5e3a", "name": "Rei das Tintas", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 960, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/105403474417409927061\">Rei das Tintas</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAdf0jMJkBucKZ9hXNNb0g7acNlX8-XqjyNNirnkIJOt3Q98n-R4IwxsJ6oUKvLWMSPAAWuSyu7_CXBMRnNluuCrdLEmg_PBbOcQf25V4SFmQFtvSdyISa8Q2UBDdNXW2lEhBgV1s5ZdwcPIYF_U1z-Z7lGhTDtyHDp_VEa5HtTPoVedyPSogllw", "width": 1280}], "place_id": "ChIJx494k9xH8JQRn2CdiygDjjQ", "plus_code": {"compound_code": "7W2W+WM Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2W+WM"}, "reference": "ChIJx494k9xH8JQRn2CdiygDjjQ", "scope": "GOOGLE", "types": ["home_goods_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "vicinity": "Rua Vinte e Oito de Novembro - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7469343, "lng": -53.0528972}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74563806970849, "lng": -53.0515348197085}, "southwest": {"lat": -25.7483360302915, "lng": -53.0542327802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "db88af043ee901d8102b807c01014e0b23a9855d", "name": "Lojas Quero-Quero", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 780, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/112519559017023163530\">Lojas Quero-Quero</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAlR1VjqnbnDmzDDKd85EYHPAFGMtYAE_UaEN7bhxnAO72cBPqOOB-p4HOZ8hKHkyU3a9k2GD4nJyb3NKLqlogOh6FWqGISTZnhkYiunE-k-Iq6lJXVJRdUYM7SMcXvfH5EhB-LojJo8yuBwervkIf05mWGhQtIEkf6SvMqbo3FGUurE9H1AHD3A", "width": 1040}], "place_id": "ChIJBdHt0BdH8JQR2pTgOLoQUhQ", "plus_code": {"compound_code": "7W3W+6R Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3W+6R"}, "rating": 4.5, "reference": "ChIJBdHt0BdH8JQR2pTgOLoQUhQ", "scope": "GOOGLE", "types": ["finance", "furniture_store", "home_goods_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 12, "vicinity": "Rua Heitor Ferrari Hablich, 32 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7480284, "lng": -53.0530838}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7466287697085, "lng": -53.0516788197085}, "southwest": {"lat": -25.7493267302915, "lng": -53.0543767802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "609c4c814b40f4385058a6d3fe3361f25bbdd4e4", "name": "Romera", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 1836, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/115112259407215286159\">Lucas Franca</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAP6XyZvETEf3RRY2Z5dm8L1LoN8kTY-rHGtfweQpgDg0LgNirTlmOAp9-va-ujLrhr5skGcOg1c2zz4K4tjWFX1XeaK-uKJIqbvGP9TRlnGn8ly0L9Q_AMxcP3vI1uNDDEhDZUwy-3_C96yLRap7fg0stGhSYgdNQwnlcENE8hBG_jy6fC2-ibA", "width": 3264}], "place_id": "ChIJOz2_5Y5H8JQR7u0dTXN1I2Q", "plus_code": {"compound_code": "7W2W+QQ Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2W+QQ"}, "rating": 4, "reference": "ChIJOz2_5Y5H8JQR7u0dTXN1I2Q", "scope": "GOOGLE", "types": ["furniture_store", "electronics_store", "home_goods_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Rua Vinte e Oito de Novembro, 314 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7440488, "lng": -53.05508189999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7427331197085, "lng": -53.05372456970849}, "southwest": {"lat": -25.7454310802915, "lng": -53.05642253029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "99924e437451c75e7a3166bf0f3bf6f69952ebb8", "name": "Criativa Aviamentos", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 960, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/101226580280942283054\">Criativa Aviamentos</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAiw0f1golbuM7u2xEgDHPVFunr41IEEu-UDBuobnxxP01BuW5LsyKFIg3-YHi0nMEh7K67Ge7CAEIh4GBqIThsFS97I5PvxXv_ixlRLW9dFozl_RvW03XSp_HPLvdVfaSEhCGq4VXjrOnnsVX-TyZdDL9GhRC5measN4GtqPHRHeMvgqaFZW4Ng", "width": 1280}], "place_id": "ChIJJXUcCo1H8JQRmzeD6BFZEOo", "plus_code": {"compound_code": "7W4V+9X Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4V+9X"}, "rating": 4.6, "reference": "ChIJJXUcCo1H8JQRmzeD6BFZEOo", "scope": "GOOGLE", "types": ["home_goods_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 17, "vicinity": "Rua Venceslau Braz, 410 - SL 02 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7480803, "lng": -53.0524328}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7468410197085, "lng": -53.0511697197085}, "southwest": {"lat": -25.74953898029151, "lng": -53.0538676802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "63b25fcfc0e2379900cc7cce9b1f14bae3243404", "name": "Damazzini M\u00f3veis e Eletrodom\u00e9sticos Ltda", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 1080, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/114010485120807406339\">Rodinei bornhofen</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAuZioC7EnBn999qcmOXqtLvZ12QwYQOK6aitK2rpyzGCI83iV9DQSNHxeBIXMGYpHjftME7-iypqEhgX9vy4Wm6_pxP-mTxGV1hFRB_Rd5qIX2nxCz7XlsuDmnmr8_s1HEhBq2ZVidduxifMkNLtm2tsGGhT_kxK5r2p_mBeLRQBnO-aPhg8StQ", "width": 1920}], "place_id": "ChIJY91KiI5H8JQROxxC-x3FyGY", "plus_code": {"compound_code": "7W2X+Q2 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2X+Q2"}, "rating": 4.2, "reference": "ChIJY91KiI5H8JQROxxC-x3FyGY", "scope": "GOOGLE", "types": ["furniture_store", "home_goods_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 5, "vicinity": "Rua Vinte e Oito de Novembro, 343, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7415183, "lng": -53.0686401}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7402000197085, "lng": -53.0672834197085}, "southwest": {"lat": -25.7428979802915, "lng": -53.0699813802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/doctor-71.png", "id": "0207f21c149e17eabb8667b9002dfbaed5b95ed0", "name": "Consult\u00f3rio de Psicologia - J\u00e9ferson Santos Guimar\u00e3es", "place_id": "ChIJv9gY68FH8JQRFpUesASOABs", "plus_code": {"compound_code": "7W5J+9G S\u00e3o Francisco de Assis, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W5J+9G"}, "reference": "ChIJv9gY68FH8JQRFpUesASOABs", "scope": "GOOGLE", "types": ["hospital", "health", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Rua Padre Anchieta, 1730 - S\u00e3o Francisco de Assis, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.748602, "lng": -53.05661809999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7471856697085, "lng": -53.0552910197085}, "southwest": {"lat": -25.7498836302915, "lng": -53.0579889802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/doctor-71.png", "id": "8e717e6c68248fe8b7011b367a274b429846d840", "name": "Emerg\u00eancia Unidade Central de Sa\u00fade", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJ0dOrII5H8JQR_zygoQjs7Sw", "plus_code": {"compound_code": "7W2V+H9 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2V+H9"}, "rating": 3.5, "reference": "ChIJ0dOrII5H8JQR_zygoQjs7Sw", "scope": "GOOGLE", "types": ["hospital", "health", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 2, "vicinity": "Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7489549, "lng": -53.05677619999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7475333697085, "lng": -53.0555310197085}, "southwest": {"lat": -25.7502313302915, "lng": -53.0582289802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/doctor-71.png", "id": "dafc132da94a8dae845afd975e5f2c50ebcae5c5", "name": "Unidade Central de Sa\u00fade", "photos": [{"height": 4160, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/113498135514000542427\">Gabriel use</a>"], "photo_reference": "CmRZAAAAF9cdP4veSEAXLxlx5hn9SIHsat8_6nOWAmAhChcu0GmYniV6dE60yQUX9UTb4uaeXqRxDS-J_iRl62CeC1--3tBvWcNqtRvXiiW1xq8WfCdevSEOqJVwtJhKUkiqkhcPEhCrcoHv7zDdcvXfvjbfVIuSGhTvvuYvhLbHCQ16mD1IHCyJTfKOhA", "width": 3120}], "place_id": "ChIJwzkp4JFH8JQR1BlzeelJ6fU", "plus_code": {"compound_code": "7W2V+C7 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2V+C7"}, "reference": "ChIJwzkp4JFH8JQR1BlzeelJ6fU", "scope": "GOOGLE", "types": ["hospital", "health", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Avenida Prefeito Dedi B. Montagner, 382, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7430187, "lng": -53.0587031}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74165316970849, "lng": -53.0572694697085}, "southwest": {"lat": -25.7443511302915, "lng": -53.05996743029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/doctor-71.png", "id": "d215778c10b05d9f1ad21ed20bea87c84062ce0f", "name": "Pr\u00f3-Vida", "opening_hours": {"open_now": true}, "photos": [{"height": 313, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/113764414385908655147\">josmar lemes</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAQy3RzUa0kUh9HmQ8UQO4DMoaBWFChDtjx5kQAJ1JTbobbuV83HYYOYafQ3nFJ3Ee_jSUzyEq2kV7kE7hoGjjCDUzWpOVNxB2T5bpAvier9O7QafZbBN_7XGAAmDIp_zyEhBpTN2hR-c-E3AUeJJv8IBBGhQrk_Gkisd1qvDQWIm5bJzIdVWM2A", "width": 470}], "place_id": "ChIJGTHX0ZJH8JQRGmJVIfifhkY", "plus_code": {"compound_code": "7W4R+QG Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4R+QG"}, "rating": 4.3, "reference": "ChIJGTHX0ZJH8JQRGmJVIfifhkY", "scope": "GOOGLE", "types": ["hospital", "health", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 6, "vicinity": "Rua Ines Pinzon, 611 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.742979, "lng": -53.0586376}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7416206197085, "lng": -53.0572397197085}, "southwest": {"lat": -25.74431858029151, "lng": -53.0599376802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/doctor-71.png", "id": "e21c2c97b5cc123074090d61621c0ec326a2655f", "name": "Instituto de Sa\u00fade de Dois Vizinhos-ISDV", "place_id": "ChIJQRNgJ75H8JQR6MwZUuYbwqQ", "plus_code": {"compound_code": "7W4R+RG Dois Vizinhos, State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4R+RG"}, "rating": 3.9, "reference": "ChIJQRNgJ75H8JQR6MwZUuYbwqQ", "scope": "GOOGLE", "types": ["hospital", "health", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 15, "vicinity": "Rua Ines Pinzon, 611, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7485541, "lng": -53.05044239999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7471263697085, "lng": -53.04911806970849}, "southwest": {"lat": -25.7498243302915, "lng": -53.05181603029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/doctor-71.png", "id": "6d680262ea66520dda50d4718b67b72efd444709", "name": "Hospital S\u00e3o Judas Tadeu", "place_id": "ChIJjxeUx4hH8JQRMtId8N70Ulw", "plus_code": {"compound_code": "7W2X+HR S\u00e3o Judas Tadeu, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2X+HR"}, "rating": 3.8, "reference": "ChIJjxeUx4hH8JQRMtId8N70Ulw", "scope": "GOOGLE", "types": ["hospital", "health", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 9, "vicinity": "Rua Osvaldo Cruz, 75 - S\u00e3o Judas Tadeu, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7535072, "lng": -53.05796119999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7521517697085, "lng": -53.0565777697085}, "southwest": {"lat": -25.7548497302915, "lng": -53.0592757302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/doctor-71.png", "id": "d34873a82fc38e39ba65bd2ec85b992b2b1d2768", "name": "Sabadin odontologia Dr. Lucas Sabadin", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 3120, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/112254616372500354967\">Lucas Sabadin</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAqU5FUyW-DWR48mOZYm8Mr1TUgpZv3Wzwj6owGS0OZyHktn1ahDgIz03vZQEsmResLcP2DKIJaLsfnZPWqmihLHoq0_z8jO9cGzKPKBXtmdiUtVFijJkz0l9JIQp9qMDLEhDFKYvi3wGwbfofjnc-1Kc-GhT45o9uu-55zHQ6LZMdvv0q3d56RA", "width": 4160}], "place_id": "ChIJX7LPxfFH8JQRuankAfmLKKo", "plus_code": {"compound_code": "6WWR+HR Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WWR+HR"}, "reference": "ChIJX7LPxfFH8JQRuankAfmLKKo", "scope": "GOOGLE", "types": ["hospital", "health", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Rua Salgado Filho, 302 - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7572122, "lng": -53.0654204}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.75586656970849, "lng": -53.0640706197085}, "southwest": {"lat": -25.7585645302915, "lng": -53.0667685802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/doctor-71.png", "id": "580d4fb7af64c40721ad696b7318511c93f63296", "name": "UPA - Base Do SAMU Dois Vizinhos", "photos": [{"height": 600, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/116378227150934988832\">Josmar Lemes</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAgX5JbhJfNCrE29ujR_2RlEX4DWybZXVc_w4QgcMgXugLq_Pw6V98Xug6SQu-Fy-GBtPTT9Jz0mYz0ispugIM2cfkaOSzbn_UdSuAVA6KUUf5wvpGyA-ghg2j3allfEigEhBhMQ8g1nWyfODE_HcYJ_f4GhQi7b4dtBKUf4j3aFUnai4t6Yi5mw", "width": 900}], "place_id": "ChIJn7SQRB1H8JQR614oClXwH7M", "plus_code": {"compound_code": "6WVM+4R Sagrada Fam\u00edlia, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WVM+4R"}, "rating": 5, "reference": "ChIJn7SQRB1H8JQR614oClXwH7M", "scope": "GOOGLE", "types": ["hospital", "health", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Sagrada Fam\u00edlia, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7465534, "lng": -53.05592710000001}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7452171197085, "lng": -53.0546432697085}, "southwest": {"lat": -25.7479150802915, "lng": -53.0573412302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "94ec9e619688726b1aba85c0bc4fe594849e445c", "name": "REGIONAL CORRETORA DE SEGUROS", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 4032, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/108301245862318576610\">REGIONAL CORRETORA DE SEGUROS</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAA-ykV_GOKbA3QipvllTrK0TCWbPBbCXawXme_CD6RxhaFIxK9mjuiqAhg1uzWT1Tlo2Qu3i5lJFPyfHkK9skdeAgzJCiPDDtH6CXrS3ad69mGNRYAeOYn6lPbtNBvtRAHEhCTNwnLoDFCnzgGzFCyeJQgGhQxc2zoVfZco6Rvi3dNbH73SLK2IA", "width": 3024}], "place_id": "ChIJ84pe441H8JQRlSvr1XK0ads", "plus_code": {"compound_code": "7W3V+9J Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3V+9J"}, "rating": 4.2, "reference": "ChIJ84pe441H8JQRlSvr1XK0ads", "scope": "GOOGLE", "types": ["insurance_agency", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 5, "vicinity": "Rua Jo\u00e3o Dalpasquale, 210 - Sala 6 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7424572, "lng": -53.0558936}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7411234197085, "lng": -53.0546156697085}, "southwest": {"lat": -25.74382138029151, "lng": -53.0573136302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "abd5de7450d9ac0206ddade910d975b8f6bd5998", "name": "Vilas Boas Seguros", "place_id": "ChIJxxDk8-1H8JQR63Z28Wo9Xhw", "plus_code": {"compound_code": "7W5V+2J Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W5V+2J"}, "rating": 3, "reference": "ChIJxxDk8-1H8JQR63Z28Wo9Xhw", "scope": "GOOGLE", "types": ["insurance_agency", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 2, "vicinity": "Rua Sete de Setembro, 372 - Sala 01 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.743298, "lng": -53.05695960000001}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74194251970849, "lng": -53.05557536970851}, "southwest": {"lat": -25.7446404802915, "lng": -53.05827333029151}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "a77bc6b4f3f504dc69fc7020c206ad7ecfa81a20", "name": "Vivan Corretora de Seguros - Marcos Vivan", "photos": [{"height": 2480, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/110461772712186600876\">Rafael Daga</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAmdO_VqJaC9cb9ZSl2djKVKuQh8Gd7NgBDi0Q0xZ5xNv9lJaUqjLMlk2CWh4ipRDG2QkKAQ-4xP0pHc3IsFBIX93nLatXglVlfBt64_rpFyF0fyvyl5mo5LwbwiCrz8U7EhDUF-n9WznbpiaF3jG5vUQqGhSOtgTwkySLc_yQ3YXpQkb8BAa-Yw", "width": 2480}], "place_id": "ChIJIV-s5JVH8JQR5lK8YDTs1E4", "plus_code": {"compound_code": "7W4V+M6 Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4V+M6"}, "rating": 5, "reference": "ChIJIV-s5JVH8JQR5lK8YDTs1E4", "scope": "GOOGLE", "types": ["insurance_agency", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 2, "vicinity": "Rua Jo\u00e3o Dalpasquale, 547, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7465534, "lng": -53.05592710000001}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7452171197085, "lng": -53.0546432697085}, "southwest": {"lat": -25.7479150802915, "lng": -53.0573412302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "119098b0317367017210ceeb9ce7abd99f654800", "name": "Corretora de Seguros Seguralta Dois Vizinhos", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 960, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/102420274556620413156\">Corretora de Seguros Seguralta Dois Vizinhos</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAANNVPi6i9bW2mUHPdIjd21VGCGnXupdrnTYvIK8GMoPYN4JxrwaqicxFqpzpd8ClJ5bl6Xs_0UKx_aaX8IylSNK6L8z-abPzleodyO-Ao9rk3yZIOnDL4o8qxpo7bwddIEhBIyJhxqiioH3OEeqjCWNWnGhR_CD8HhBJ0RYoJONi3JSC6iCK57g", "width": 1280}], "place_id": "ChIJVWaYhplH8JQRdG6bLvT1d-g", "plus_code": {"compound_code": "7W3V+9J Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3V+9J"}, "rating": 5, "reference": "ChIJVWaYhplH8JQRdG6bLvT1d-g", "scope": "GOOGLE", "types": ["insurance_agency", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 5, "vicinity": "Rua Jo\u00e3o Dalpasquale, 210 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7454371, "lng": -53.0552115}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7440997197085, "lng": -53.0539077197085}, "southwest": {"lat": -25.7467976802915, "lng": -53.0566056802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "71872875a2f795fee330af49b75af260ce734e5c", "name": "Allmeida Seguros", "place_id": "ChIJCXK6mY1H8JQRZNj4KXfIH6c", "plus_code": {"compound_code": "7W3V+RW Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3V+RW"}, "reference": "ChIJCXK6mY1H8JQRZNj4KXfIH6c", "scope": "GOOGLE", "types": ["insurance_agency", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Rua Sete de Setembro, 36 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7452862, "lng": -53.0562115}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7439517697085, "lng": -53.0549357197085}, "southwest": {"lat": -25.7466497302915, "lng": -53.0576336802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "6b770e544d21a066425cf7a2a5a2031d1ac71c7a", "name": "Vizinhan\u00e7a Corretora de Seguros Ltda ME", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 768, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/117712162527629718896\">Vizinhan\u00e7a Corretora de Seguros Ltda ME</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAoDo8GwkBZRjf23J2n1czXmMpxNXxCt0t0BxIazehck-UiXPhHs6OeaS5bpZwrLTtKOznes25xzB2Y5Xe15rpUgndtz60yJpmo6Lm4StzjOJhBB8AU_YGGUNdgqpX7nFUEhDdABzOwMP6_WzrYAo4fBfIGhQGydVi_PxEaIOwL2MXlkgoUECSbg", "width": 1280}], "place_id": "ChIJPWG9jo1H8JQRr9GqNNQJCd0", "plus_code": {"compound_code": "7W3V+VG Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3V+VG"}, "rating": 5, "reference": "ChIJPWG9jo1H8JQRr9GqNNQJCd0", "scope": "GOOGLE", "types": ["insurance_agency", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 2, "vicinity": "Rua Jo\u00e3o Dalpasquale, 320 - Sala 05 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7500918, "lng": -53.0560991}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7487428197085, "lng": -53.0547501197085}, "southwest": {"lat": -25.7514407802915, "lng": -53.0574480802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "b2184fe0c3189f7821c7b62b7aba3c74fa5e5d5b", "name": "Dilamar Corretora de Seguros", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJ10MtDINH8JQRqXO1Wq-wVz4", "plus_code": {"compound_code": "6WXV+XH Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WXV+XH"}, "rating": 5, "reference": "ChIJ10MtDINH8JQRqXO1Wq-wVz4", "scope": "GOOGLE", "types": ["insurance_agency", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Avenida Rio Grande do Sul, 388 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7430758, "lng": -53.0560714}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7417981197085, "lng": -53.0547078197085}, "southwest": {"lat": -25.7444960802915, "lng": -53.0574057802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "486b7007814a9439c88571e75ea4a862842385d3", "name": "Assegurar Cecatto Corretora de Seguros", "photos": [{"height": 449, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/100504369252832388425\">Mega Informatica</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAYrUwmhtEZl99M_IdVhAfxKIgoBzjrKwZXEzA6ZXNXvNob1lJFZm6rEduueSBxxiO8hnrBbO5JNUcvBgky_eNtiFFc1MM5XrI31tQFTlxMlB9z0Nhw65SLyJNmlz7q96aEhBFOAiWzqSpPxm_BobH_YGNGhQmaOA5speupGthVosqkMirni1bhQ", "width": 532}], "place_id": "ChIJo_oYSQBH8JQR-nySQ9hwUeM", "plus_code": {"compound_code": "7W4V+QH Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4V+QH"}, "reference": "ChIJo_oYSQBH8JQR-nySQ9hwUeM", "scope": "GOOGLE", "types": ["insurance_agency", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Rua Prudente de Morais, 504 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7507251, "lng": -53.0582104}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7493539197085, "lng": -53.0568666697085}, "southwest": {"lat": -25.7520518802915, "lng": -53.0595646302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "67f38be85ccc9e185a6038c814b8eea3ce0edd1f", "name": "CredF\u00e1cil", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 960, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/116277715343285704177\">CredF\u00e1cil</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAS62ikpIW8VPbBFztYX59S24M1wnCy8MeGUS1LIJ2Z8598ASR-mV8W5seZW_y9sBuGQgNgSXNF0-N475PX4PUSNmpbsRZBRQrExHi80ZCFQlT9jncdlQD-2u5qvjjMNNREhCraDQ0PFtVyGMtKzz4qVxFGhT8WlIvbmR3-MeSWs4YfUONYBheVQ", "width": 1280}], "place_id": "ChIJHSbjegFH8JQRlhi1fzvV2Hs", "plus_code": {"compound_code": "6WXR+PP Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WXR+PP"}, "rating": 5, "reference": "ChIJHSbjegFH8JQRlhi1fzvV2Hs", "scope": "GOOGLE", "types": ["bank", "finance", "insurance_agency", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Avenida Rio Grande do Sul, 605 - Sala 02 - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7399251, "lng": -53.05735469999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.73858951970849, "lng": -53.05614121970849}, "southwest": {"lat": -25.7412874802915, "lng": -53.05883918029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "335d0b3ced6d20d6644d705cfc60114a36263d11", "name": "Restelatto Corretora de Seguros", "place_id": "ChIJccaKyS1H8JQROEClpQ1a1WE", "plus_code": {"compound_code": "7W6V+23 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W6V+23"}, "reference": "ChIJccaKyS1H8JQROEClpQ1a1WE", "scope": "GOOGLE", "types": ["insurance_agency", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Rua Jo\u00e3o Dalpasquale, 910 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7486982, "lng": -53.05257649999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7473393697085, "lng": -53.05119036970849}, "southwest": {"lat": -25.7500373302915, "lng": -53.05388833029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "8b5dcb8b5c252586906271819145cc8ed5f363c6", "name": "Art J\u00f3ias", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJUa2i8o1H8JQR_Z6g3PZ2WG8", "plus_code": {"compound_code": "7W2W+GX Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2W+GX"}, "rating": 4.7, "reference": "ChIJUa2i8o1H8JQR_Z6g3PZ2WG8", "scope": "GOOGLE", "types": ["jewelry_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 29, "vicinity": "Travessa Doutor Arnaldo Busato - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7459271, "lng": -53.05528630000001}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74457486970849, "lng": -53.0539140697085}, "southwest": {"lat": -25.7472728302915, "lng": -53.0566120302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "fe1041df2090c58926ba6a4ee70afce65fc7765d", "name": "Elo Dourado J\u00f3ias Ltda", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJZXJqjI1H8JQRGEsoRS6C6Y8", "plus_code": {"compound_code": "7W3V+JV Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3V+JV"}, "rating": 5, "reference": "ChIJZXJqjI1H8JQRGEsoRS6C6Y8", "scope": "GOOGLE", "types": ["jewelry_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Rua Vinte e Oito de Novembro, 9, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.742944, "lng": -53.05968759999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7416085197085, "lng": -53.0584091197085}, "southwest": {"lat": -25.7443064802915, "lng": -53.06110708029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "42cfa064a41e1d8c1238cda135b6f00ef7b07bd7", "name": "Maria Cec\u00edlia Acess\u00f3rios", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 853, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/110650708114344550161\">Maria Cec\u00edlia Acess\u00f3rios</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAA2DWAyQr_qo7Lt0wPkb5wURt-xJu9KSXt0jJFcjtD_JW5q2d9zTWrnXrGgV15AMlTcoI-uu106EsGqlG6W6CEI9PBUC_zKgM275uWAJ2FS2ois5JzXtMGmYTziTDOC4jfEhC75KRshKc28ZJ9MNN369kYGhRzwclw5aJTtGugVv27KhEx_H3dVA", "width": 1280}], "place_id": "ChIJM6d3C95H8JQR20GqfK5cdwA", "plus_code": {"compound_code": "7W4R+R4 Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4R+R4"}, "reference": "ChIJM6d3C95H8JQR20GqfK5cdwA", "scope": "GOOGLE", "types": ["jewelry_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "vicinity": "Rua Jo\u00e3o pagnoncelli, 106 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7551357, "lng": -53.06410990000001}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7537590197085, "lng": -53.06261781970851}, "southwest": {"lat": -25.7564569802915, "lng": -53.06531578029151}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "9c69286ad38762a01a973c7926d80cb5da463769", "name": "Cal Lavanderia Comercial", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 3240, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/115973232564618793386\">Cal Lavanderia Comercial</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAA0evsVPrQwRSSv453KdqzkXbf0221IUaDiSuf82_uCVaKMjHZG2w0XoJ-_dDvaV5Ii9diHxnrPx-TW9FtsQ139zjYpELpJpmRGqdHSNZLqeI_WOUjliX322h8Eknw4z95EhCYx4a5f0hGhzNds8v8yzWAGhQHKpOCs0KghSxHEvA3hk_xvl6L-Q", "width": 4320}], "place_id": "ChIJL0FZ2plH8JQRT3E5ZvzZwZo", "plus_code": {"compound_code": "6WVP+W9 Sagrada Fam\u00edlia, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WVP+W9"}, "rating": 4.5, "reference": "ChIJL0FZ2plH8JQRT3E5ZvzZwZo", "scope": "GOOGLE", "types": ["laundry", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 4, "vicinity": "Rua Capanema, 570 - Sagrada Fam\u00edlia, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.746416, "lng": -53.0523414}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74504731970849, "lng": -53.05089836970851}, "southwest": {"lat": -25.7477452802915, "lng": -53.05359633029151}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "bec0869af3bd09effdd2bffebd7db8afb52826e6", "name": "CLEAN SERVICE - Higieniza\u00e7\u00e3o a Seco de Estofados", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 1080, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/106751128017744340062\">CLEAN SERVICE - Higieniza\u00e7\u00e3o a Seco de Estofados</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAzx49ER_VzCMMd0LrD-AgMG56ILJeZCWG9p6dLC3hN0NXeh3q7Pojx5WCocGFkoTmhch-TTvv_u4LuwiuIAzsMCmS91YKZwnF3Z-fD1qEldyk7lzq52LZF2A0xjU3bShqEhAck5FUrMumlexFGEJiM0iZGhTnw8mQWX0mD14zmjWmMxxndkL26Q", "width": 1920}], "place_id": "ChIJ41envI5H8JQR0jihYxiZCi0", "plus_code": {"compound_code": "7W3X+C3 S\u00e3o Judas Tadeu, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3X+C3"}, "rating": 5, "reference": "ChIJ41envI5H8JQR0jihYxiZCi0", "scope": "GOOGLE", "types": ["laundry", "car_repair", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 26, "vicinity": "Rua Atan\u00e1sio P\u00edres, 89 - S\u00e3o Judas Tadeu, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7497183, "lng": -53.0505548}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7483527697085, "lng": -53.0491148197085}, "southwest": {"lat": -25.7510507302915, "lng": -53.05181278029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "529f19277a034341ec3ad2d48f538233783e37dd", "name": "ViziClean Higieniza\u00e7\u00e3o - Limpeza e Impermeabiliza\u00e7\u00e3o de Estofados", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 720, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/114241332227150830018\">ViziClean</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAgbo_DBgSQAN1YIF-gjEJtV9c57svn6Xe5lCZpOTiuBoHNZQSBoFm8NYmLERjzFZrylUsxDl7PPaU9KaO0Zt-Ki6URj9BmcInxZB1lpCFPt7Zm_lEgysJZPNNw3vcTtpLEhCCPlgoPm1UaJyWHvpaIMuXGhQHkdqXIFpG4v5XnoIOd1vjsDv-3g", "width": 1280}], "place_id": "ChIJMZYmu4hH8JQRktoc_NQXIck", "plus_code": {"compound_code": "7W2X+4Q S\u00e3o Judas Tadeu, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2X+4Q"}, "rating": 5, "reference": "ChIJMZYmu4hH8JQRktoc_NQXIck", "scope": "GOOGLE", "types": ["laundry", "home_goods_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 4, "vicinity": "Rua Jos\u00e9 Cleto, 33 - S\u00e3o Judas Tadeu, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7434655, "lng": -53.0507932}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7421855697085, "lng": -53.0494222197085}, "southwest": {"lat": -25.7448835302915, "lng": -53.0521201802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "87cb1b7fc866d8f5989352361ebf55648bb255c9", "name": "Lavanderia Dominius", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 959, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/118040231408821780316\">Lavanderia Dominius</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAATmrC5TSyWICOkMZlT37CTMHIYwnKGiOukcrofqBWinXbs1U9TU2JwyFqUHRFshffyQz-35tjufneSSurhnKcc_GPbNoxsY4Qxedaecci169ZJgxY5VI1-f9ky8by445MEhAwFJRoXzBodiYjZhoAuOyTGhT6tU91wsqM6s_zilfe87jv1QUNow", "width": 1280}], "place_id": "ChIJ87g-kuxH8JQREipTzAfHEQM", "plus_code": {"compound_code": "7W4X+JM Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4X+JM"}, "rating": 4.3, "reference": "ChIJ87g-kuxH8JQREipTzAfHEQM", "scope": "GOOGLE", "types": ["laundry", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 12, "vicinity": "Rua Presidente Get\u00falio Vargas, 463 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.738619, "lng": -53.061184}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7372669697085, "lng": -53.0598197197085}, "southwest": {"lat": -25.7399649302915, "lng": -53.0625176802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "44acbcb39d8e9593abdc498ef5e9f17db84fb6d0", "name": "Lavanderia Brasil", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJa7A4249H8JQRnlN6igHp3qw", "plus_code": {"compound_code": "7W6Q+HG Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W6Q+HG"}, "rating": 4.8, "reference": "ChIJa7A4249H8JQRnlN6igHp3qw", "scope": "GOOGLE", "types": ["laundry", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 4, "vicinity": "Rua Nilo Pe\u00e7anha, 86 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7463112, "lng": -53.05597849999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7449752697085, "lng": -53.0546976697085}, "southwest": {"lat": -25.7476732302915, "lng": -53.0573956302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "a25198d408ab92be7839ef3e703ad8cce61b5dc7", "name": "Advocacia Alexandre Henrique Guzzo", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 422, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/102753834529004313977\">Advocacia Alexandre Henrique Guzzo</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAATG2wh9FYxeWERtPitA6ks7EMOO703ePCtkN11CkUvOsTN293KzWjgTtL1zEjKgd6NgSfzVJUEVNMtYPxv8kMQqjBF1RS-ehtzNlBr1Wj9Sz3Jbu-PIOCFUzWh5ZZ4CnHEhDoWd2NCoB1NjsMWQ0QNDdIGhThDBaE2xRuPjTF8wrt5H8UUFH_Xg", "width": 750}], "place_id": "ChIJUeFG8OlH8JQRcdn0MC8lu5o", "plus_code": {"compound_code": "7W3V+FJ Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3V+FJ"}, "rating": 5, "reference": "ChIJUeFG8OlH8JQRcdn0MC8lu5o", "scope": "GOOGLE", "types": ["lawyer", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 2, "vicinity": "Rua Jo\u00e3o Dalpasquale - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7462868, "lng": -53.0549117}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7449122697085, "lng": -53.05353436970849}, "southwest": {"lat": -25.7476102302915, "lng": -53.05623233029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "dc5ade185a2488b87d0b29acdf406f16a4468cb1", "name": "Advocacia Paulo C\u00e9sar Pin", "place_id": "ChIJR79O7Y1H8JQRpWXMCoe97IM", "plus_code": {"compound_code": "7W3W+F2 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3W+F2"}, "reference": "ChIJR79O7Y1H8JQRpWXMCoe97IM", "scope": "GOOGLE", "types": ["lawyer", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Rua Vinte e Oito de Novembro, 50, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7455948, "lng": -53.05594190000001}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7442743697085, "lng": -53.05460761970851}, "southwest": {"lat": -25.7469723302915, "lng": -53.05730558029151}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "3843cf8b8f9a9b26f8fda50a1c7f5cda78a86f8d", "name": "Advocacia Brunn", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJQxdR7Y1H8JQRVC8q_wwcuW4", "plus_code": {"compound_code": "7W3V+QJ Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3V+QJ"}, "rating": 5, "reference": "ChIJQxdR7Y1H8JQRVC8q_wwcuW4", "scope": "GOOGLE", "types": ["lawyer", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 2, "vicinity": "Rua Marechal Floriano Peixoto, 61-43 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.748167, "lng": -53.05659669999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7468542197085, "lng": -53.0552407197085}, "southwest": {"lat": -25.7495521802915, "lng": -53.0579386802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "7affb83b2fb5eb5d461fa739af344a593608f708", "name": "Advocacia Simone Stoebel & Juliano Witt de Matos", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 500, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/100935634472947499823\">Advocacia Simone Stoebel &amp; Juliano Witt de Matos</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAZusp7erGHU3Gc4k2eHBwGNb8Dmbms6VMyibQ_7QRNiJp-RZrPET4xRFowYlunWtBGNrWKo1GXMQ0l0AVJW5rZDu50EvMCHdY7fieWbumJ391-inmSfN5kq2gUxCTVwA5EhBOD8UgmitDf9IV-U5KgGQAGhR21C4zuWVcnFu21o1-QwyNZ54zEQ", "width": 1000}], "place_id": "ChIJPdLPH45H8JQRmar2nOZ1Al0", "plus_code": {"compound_code": "7W2V+P9 Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2V+P9"}, "rating": 5, "reference": "ChIJPdLPH45H8JQRmar2nOZ1Al0", "scope": "GOOGLE", "types": ["lawyer", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 3, "vicinity": "Avenida Prefeito Dedi B. Montagner, 418 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.745133, "lng": -53.05653030000001}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7437721697085, "lng": -53.0551203697085}, "southwest": {"lat": -25.7464701302915, "lng": -53.0578183302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "ad69ddf1bd3af311655bb602e24f46a3291df2d0", "name": "Advocacia Especializada em Direito Previdenc\u00edario Dra. Vera Lucia - INSS", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJaVp6iI1H8JQRns7VtVmxFgo", "plus_code": {"compound_code": "7W3V+W9 Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3V+W9"}, "rating": 5, "reference": "ChIJaVp6iI1H8JQRns7VtVmxFgo", "scope": "GOOGLE", "types": ["lawyer", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Rua Jo\u00e3o Dalpasquale, 343 - sala 03 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7485846, "lng": -53.05407599999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7471760197085, "lng": -53.0527202697085}, "southwest": {"lat": -25.7498739802915, "lng": -53.05541823029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "f8d95f601c3ba6a3d9e305e486a4ba0aee51729c", "name": "Advocacia Ascari (Dr. Nivaldo Ascari)", "photos": [{"height": 600, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/100133301971345040350\">Advocacia Ascari (Dr. Nivaldo Ascari)</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAA7H8ozw9u1a2JMXDpbj-9YYQKuM9lAjHdjKLK5_oCIfB922VaQ-zg3L0oBY6NHejcj3UHTgfA1iPLXSeRVUSUEqn4wdIeUeAE7pvxQHqs8z8-jIkQ_FAboxj1xIIhBNIUEhCpy30fSBmL10TsxHVnA-7ZGhRhf7rU-ahWQBSBEVFyWYqzsNgPGg", "width": 1200}], "place_id": "ChIJlYwh4o5H8JQRmjMVGTLIbSk", "plus_code": {"compound_code": "7W2W+H9 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2W+H9"}, "rating": 5, "reference": "ChIJlYwh4o5H8JQRmjMVGTLIbSk", "scope": "GOOGLE", "types": ["lawyer", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 16, "vicinity": "Avenida Prefeito Dedi B. Montagner, 173, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.744505, "lng": -53.0557666}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74315741970849, "lng": -53.0543180197085}, "southwest": {"lat": -25.7458553802915, "lng": -53.0570159802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "e89cfbbc11a2bcae4b7baf4710008fb03b6b3beb", "name": "Advocacia Mazurana", "place_id": "ChIJw-iIl41H8JQRg4SCeYdU_TI", "plus_code": {"compound_code": "7W4V+5M Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4V+5M"}, "rating": 4, "reference": "ChIJw-iIl41H8JQRg4SCeYdU_TI", "scope": "GOOGLE", "types": ["lawyer", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Rua Sete de Setembro, 157, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7441795, "lng": -53.0544726}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74284026970849, "lng": -53.0531740697085}, "southwest": {"lat": -25.7455382302915, "lng": -53.0558720302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "d10898c2efe133b3ac5d9e4b1d8ff33ac3ba94e1", "name": "Evangelista & Marchi Advogados Associados", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 332, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/108672511450827202610\">Evangelista &amp; Marchi Advogados Associados</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAA6ptvabIPbpVbgn-6O__tb5C15sji3MD86OeXR-AL1crnp8hyrdViegY1Z7nYsnB_CG2sEFGwM2ybwUP4mX1lpiY8qjxyGzqU0U_Yb-C0gohvbcSHLGELCL-olb4J1rNMEhCW18a1P7dwrEM7PISA8YkRGhSmFhlC383ETH7Zcy20cK4IxV7c0w", "width": 2126}], "place_id": "ChIJ_7dE5uVH8JQRlb6vW2ABF6E", "plus_code": {"compound_code": "7W4W+86 Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4W+86"}, "rating": 5, "reference": "ChIJ_7dE5uVH8JQRlb6vW2ABF6E", "scope": "GOOGLE", "types": ["lawyer", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 2, "vicinity": "Rua Castro Alves, n. 310 - Sala 2B - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7441795, "lng": -53.0544726}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74284026970849, "lng": -53.0531740697085}, "southwest": {"lat": -25.7455382302915, "lng": -53.0558720302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "c4ec6214a6400a42d01ae52454f3a95bb03f901e", "name": "Eveline Evangelista Ferreira Cumerlato - Advocacia e Consultoria Jur\u00eddica", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJuTsAfMFH8JQREvDTg_TT-wc", "plus_code": {"compound_code": "7W4W+86 Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4W+86"}, "rating": 5, "reference": "ChIJuTsAfMFH8JQREvDTg_TT-wc", "scope": "GOOGLE", "types": ["lawyer", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Rua Castro Alves, n. 310 - sala 2B - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7439939, "lng": -53.0549421}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7426908197085, "lng": -53.0535816197085}, "southwest": {"lat": -25.7453887802915, "lng": -53.0562795802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "010d3b437a121a9c6ad7d652b3771185054f45df", "name": "Advocacia Noeli de Souza Machado", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJzdicXjLMQgER6n5t-Fle_Xk", "plus_code": {"compound_code": "7W4W+C2 Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4W+C2"}, "rating": 5, "reference": "ChIJzdicXjLMQgER6n5t-Fle_Xk", "scope": "GOOGLE", "types": ["lawyer", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 3, "vicinity": "Rua Venceslau Braz, 400 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7502466, "lng": -53.0558816}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7489290197085, "lng": -53.0545296197085}, "southwest": {"lat": -25.7516269802915, "lng": -53.0572275802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "03a3f48ef2ddce6475e4df4e125e922a081ff078", "name": "Alves de Lima Escrit\u00f3rio de Advocacia", "place_id": "ChIJv2jfGP5H8JQRjTmlpYkrD5s", "plus_code": {"compound_code": "6WXV+WJ Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WXV+WJ"}, "reference": "ChIJv2jfGP5H8JQRjTmlpYkrD5s", "scope": "GOOGLE", "types": ["lawyer", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Avenida Rio Grande do Sul, Numero 374 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7502466, "lng": -53.0558816}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7489290197085, "lng": -53.0545296197085}, "southwest": {"lat": -25.7516269802915, "lng": -53.0572275802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "d36c37715b763cf30358578b90fcc57e1347ae67", "name": "Advocacia Alves de Lima", "opening_hours": {"open_now": true}, "photos": [{"height": 1063, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/109344453788311736121\">Bruno Lima</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAA0mu64wRLqkbBH_AQo9Boyj-b5pAM4LbLywf__N86fhmL3f7LyF3tPf_GFeR_BIisORR8gHZrO3ulw1BBMVPFWrcYJswYxufTKv1pFturU3QI9W91iBo4oSUw0Tkcvxl6EhAIRuBoj-oSEi-JdUiqRZzxGhStfHrVTquyzi1oSyXcZ43G2p8DEA", "width": 1267}], "place_id": "ChIJg4rEXM9H8JQRxu03FYiCRZE", "plus_code": {"compound_code": "6WXV+WJ Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WXV+WJ"}, "rating": 5, "reference": "ChIJg4rEXM9H8JQRxu03FYiCRZE", "scope": "GOOGLE", "types": ["lawyer", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Avenida Rio Grande do Sul, 374 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.743581, "lng": -53.056575}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7422571197085, "lng": -53.0553363197085}, "southwest": {"lat": -25.7449550802915, "lng": -53.0580342802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "1fea073844bcc74db6c8c67a4432998fb9556f28", "name": "Advocacia Silvia Pagnoncelli - previdenci\u00e1rio, trabalhista, civel, familia", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJ7UcXYo1H8JQRPASewVLb8j0", "plus_code": {"compound_code": "7W4V+H9 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4V+H9"}, "rating": 4.2, "reference": "ChIJ7UcXYo1H8JQRPASewVLb8j0", "scope": "GOOGLE", "types": ["lawyer", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 6, "vicinity": "Edificio Comercial Dagostini - Rua Jo\u00e3o Dalpasquale, 508 - sala 205 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7456904, "lng": -53.0594541}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7443539197085, "lng": -53.0581692197085}, "southwest": {"lat": -25.7470518802915, "lng": -53.0608671802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "6d1855e34b154e94de779fd3d93fed2d3dd5b31b", "name": "Cfs Advocatus", "place_id": "ChIJjyGIspNH8JQRr_IciARC7Tg", "plus_code": {"compound_code": "7W3R+P6 Alto da Colina, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3R+P6"}, "rating": 3.5, "reference": "ChIJjyGIspNH8JQRr_IciARC7Tg", "scope": "GOOGLE", "types": ["lawyer", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 2, "vicinity": "Rua Bento Munhoz da Rocha Neto, 209, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.75022419999999, "lng": -53.0571658}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74895506970849, "lng": -53.0557967697085}, "southwest": {"lat": -25.7516530302915, "lng": -53.0584947302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "8715fb26e3691c824add0eaada2133e981bb4da3", "name": "Jaques, Nivaldo", "place_id": "ChIJAdkt2I9H8JQRZgObSC2C1lc", "plus_code": {"compound_code": "6WXV+W4 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WXV+W4"}, "rating": 3, "reference": "ChIJAdkt2I9H8JQRZgObSC2C1lc", "scope": "GOOGLE", "types": ["lawyer", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Avenida Rio Grande do Sul, 480, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.743731, "lng": -53.0577265}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7422873697085, "lng": -53.05640271970851}, "southwest": {"lat": -25.7449853302915, "lng": -53.05910068029151}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "7ac086d42728bc6ae4ff55778a285b3e75727ec4", "name": "Constantin\u00f3polos Advocacia", "place_id": "ChIJ7b41lJJH8JQR-tzgweuAcpY", "plus_code": {"compound_code": "7W4R+GW Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4R+GW"}, "reference": "ChIJ7b41lJJH8JQR-tzgweuAcpY", "scope": "GOOGLE", "types": ["lawyer", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Rua Prudente de Morais, 669, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.743739, "lng": -53.05194669999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7422825197085, "lng": -53.0506230697085}, "southwest": {"lat": -25.7449804802915, "lng": -53.0533210302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "035ab5c8612c015fdb74ed4d9f1ae08b9c72a65d", "name": "Lima & Heisler de Oliveira - Sociedade de Advogados -Direito Medico & Previdenciario", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJl3giZYxH8JQR6sOIDtg72YI", "plus_code": {"compound_code": "7W4X+G6 Bairro Das Torres, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4X+G6"}, "rating": 5, "reference": "ChIJl3giZYxH8JQR6sOIDtg72YI", "scope": "GOOGLE", "types": ["lawyer", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Rua Venceslau Braz, 115 - Bairro Das Torres, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7420127, "lng": -53.05584}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7406667697085, "lng": -53.0544899697085}, "southwest": {"lat": -25.7433647302915, "lng": -53.0571879302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "95619b504307e9543d8e5c2d8cd57956ae771b44", "name": "Advocacia Gelson Hipolito Machado", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJF9DQTY1H8JQRdk59Mnf0CWo", "plus_code": {"compound_code": "7W5V+5M Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W5V+5M"}, "reference": "ChIJF9DQTY1H8JQRdk59Mnf0CWo", "scope": "GOOGLE", "types": ["lawyer", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Rua do Com\u00e9rcio, 442 - sl 2 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7418331, "lng": -53.05604410000001}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7404982697085, "lng": -53.0547698697085}, "southwest": {"lat": -25.7431962302915, "lng": -53.0574678302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "4e2c8722344b102b555dcd036391d11d72fce434", "name": "Gusso, Moacir L", "place_id": "ChIJYZJfie1H8JQRfyH2QtJfAgg", "plus_code": {"compound_code": "7W5V+7H Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W5V+7H"}, "reference": "ChIJYZJfie1H8JQRfyH2QtJfAgg", "scope": "GOOGLE", "types": ["lawyer", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Rua Sete de Setembro, 438, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7507144, "lng": -53.06068459999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7494220197085, "lng": -53.0592520697085}, "southwest": {"lat": -25.7521199802915, "lng": -53.0619500302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "a10ffcfbc2efc699e401ae2c7534f58f66c2491d", "name": "Romani & Dal Molin Advogados Associados", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 1536, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/112738679796299997442\">Romani &amp; Dal Molin Advogados Associados</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAQTMHIyCt2UzYN-bzx_DpHexTbqiNXJKeYAMHGnLd07IQ7SnvN_ccrjbfE5lMKYaSYrY_4Fk1Gwf7jRJyQVNW4-brn8Z1xI26G9t3GT6dVCRNCUwqax1fjnf6EL_TERcCEhDzrMbMjGs93sSI_V9DBAxAGhQxt-ygKSSR_lRZ4I2P6Ffwki-8pg", "width": 2048}], "place_id": "ChIJxwAY4JBH8JQRkvLWJ1MRRVM", "plus_code": {"compound_code": "6WXQ+PP Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WXQ+PP"}, "rating": 5, "reference": "ChIJxwAY4JBH8JQRkvLWJ1MRRVM", "scope": "GOOGLE", "types": ["lawyer", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 5, "vicinity": "Travessa Juv\u00eancio Piana, 290 - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7486592, "lng": -53.0516178}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74724136970849, "lng": -53.0502605197085}, "southwest": {"lat": -25.7499393302915, "lng": -53.05295848029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/school-71.png", "id": "4258ab667c3dd113cbbd440be3cf3813bc534f93", "name": "Biblioteca Publica Municipal Dois Vizinhos", "place_id": "ChIJ8wwLLo9H8JQRZqBjxkPmAzE", "plus_code": {"compound_code": "7W2X+G9 Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2X+G9"}, "reference": "ChIJ8wwLLo9H8JQRZqBjxkPmAzE", "scope": "GOOGLE", "types": ["library", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Avenida Prefeito Dedi B. Montagner, 19 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7496722, "lng": -53.05362479999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74849691970849, "lng": -53.0522661697085}, "southwest": {"lat": -25.7511948802915, "lng": -53.05496413029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/civic_building-71.png", "id": "8fc44eebfd846b289642aa4e28aa85c3aa941521", "name": "Prefeitura Municipal de Dois Vizinhos", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 782, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/112139696490406040138\">Prefeitura Municipal de Dois Vizinhos</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAJvkxZjde26q3sRvKLShO-55WmBvMZGbpX2171pYflpQsMJ7VnABxC6QsTDRosaCrLJkcxxEF8R_bo_vS-tKOdTXE9Rrjxzdp6zoWVxryZivFmtn_2NHqSIEvwcPLCsKKEhBR5MIRCGVtENPc-TCHUAhUGhTB5vl3xzmnAouhEw8iiHYh5OtF1g", "width": 1280}], "place_id": "ChIJlZ-CPNxH8JQRg8d9eUo0i_U", "plus_code": {"compound_code": "7W2W+4H Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2W+4H"}, "rating": 4.1, "reference": "ChIJlZ-CPNxH8JQRg8d9eUo0i_U", "scope": "GOOGLE", "types": ["city_hall", "local_government_office", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 15, "vicinity": "Avenida Rio Grande do Sul, 130 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7410845, "lng": -53.05745969999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7397265197085, "lng": -53.05606761970849}, "southwest": {"lat": -25.7424244802915, "lng": -53.05876558029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/civic_building-71.png", "id": "357a6ada1b7b7d4bc83a67882f445cbd849c1961", "name": "Associa\u00e7\u00e3o Municipal de Suinocultores", "place_id": "ChIJQRNgJ75H8JQRtNGP4toOPjw", "plus_code": {"compound_code": "7W5V+H2 Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W5V+H2"}, "reference": "ChIJQRNgJ75H8JQRtNGP4toOPjw", "scope": "GOOGLE", "types": ["city_hall", "local_government_office", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Rua Pref Didi B Montagner, 173, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7485247, "lng": -53.05976709999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7473283697085, "lng": -53.05837906970849}, "southwest": {"lat": -25.7500263302915, "lng": -53.06107703029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/civic_building-71.png", "id": "6dcd4d7a84c3f07ad88668082b914445a83a4480", "name": "F\u00f3rum de Dois Vizinhos", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 2448, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/103541666969071531208\">Rafael Esteves</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAA123mBTYa27nj_WDn1vYPye1CmGYs_HesH9QIPfhK0kbii6BfsHMP0ZhqDgyeKYvYhtTBD46MwnT1wgtPMPRTqHG2PdG3qwg9ACpEzzDB_BpYezQMZb2c9CJQw9azTBQ8EhCe8HE-8aamx2F8YxKpN-RlGhRT1ZLB_OoSAzpBPD_pgmqNPd9G5A", "width": 3264}], "place_id": "ChIJVTUsb5FH8JQRYne6jOXipYE", "plus_code": {"compound_code": "7W2R+H3 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2R+H3"}, "rating": 5, "reference": "ChIJVTUsb5FH8JQRYne6jOXipYE", "scope": "GOOGLE", "types": ["courthouse", "local_government_office", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 5, "vicinity": "Avenida Prefeito Dedi B. Montagner, 680 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.755591, "lng": -53.0577619}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7543076197085, "lng": -53.0563980697085}, "southwest": {"lat": -25.7570055802915, "lng": -53.0590960302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/civic_building-71.png", "id": "b832598cba1b6eabe6ed8c5380f09b1fe631014f", "name": "Prefeitura Municipal de Dois Vizinhos", "place_id": "ChIJ8SFrMJtH8JQRqDDucn7rzOM", "plus_code": {"compound_code": "6WVR+QV Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WVR+QV"}, "rating": 5, "reference": "ChIJ8SFrMJtH8JQRqDDucn7rzOM", "scope": "GOOGLE", "types": ["city_hall", "local_government_office", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Rua Mato Grosso, 484, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7495596, "lng": -53.0540475}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7482166197085, "lng": -53.0526849697085}, "southwest": {"lat": -25.7509145802915, "lng": -53.0553829302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/civic_building-71.png", "id": "e7a450f32760bcd71debc5ff5aa8bc693cf5f157", "name": "Prefeitura Municipal de Dois Vizinhos", "place_id": "ChIJByG9p49H8JQREecjP_OPPbY", "plus_code": {"compound_code": "7W2W+59 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2W+59"}, "rating": 2, "reference": "ChIJByG9p49H8JQREecjP_OPPbY", "scope": "GOOGLE", "types": ["city_hall", "local_government_office", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Travessa S\u00e9rgio Zipin, 139, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7486486, "lng": -53.0516203}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74723591970849, "lng": -53.0502636197085}, "southwest": {"lat": -25.7499338802915, "lng": -53.0529615802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/civic_building-71.png", "id": "93b21f8a2d8e300cf9e903fdcf2ed19b7b82564a", "name": "Departamento Municipal de Cultura de Dois Vizinhos", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 888, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/108770546322290975043\">Departamento Municipal de Cultura de Dois Vizinhos</a>"], "photo_reference": "CmRZAAAAMxzWsCKvJoUiMjPLVutsmriWsCB03hqCHDLxmNBYN4FUYqMpb1vIn5ZQ1XawKP5XOlG_YfRIIs0UUs2utrQbob76Ys_6-NOc6oKN5pGkcmmstfybgBuRFac5VV1Us6frEhAd_nhPo_66-iC9C2_PPqZKGhSbQt0cyu-XLnUy9sM6_IaehEIH1A", "width": 1184}], "place_id": "ChIJRabXLY9H8JQRZp1h_ZuKVzs", "plus_code": {"compound_code": "7W2X+G9 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2X+G9"}, "rating": 5, "reference": "ChIJRabXLY9H8JQRZp1h_ZuKVzs", "scope": "GOOGLE", "types": ["city_hall", "local_government_office", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 3, "vicinity": "Avenida Dedi Barichello Montagner, 19 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.74870169999999, "lng": -53.0515693}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7472652197085, "lng": -53.0502097697085}, "southwest": {"lat": -25.7499631802915, "lng": -53.0529077302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/civic_building-71.png", "id": "ca444f1b4808dfbebce15711f5c6cbbd2e204783", "name": "CMUTRAN", "place_id": "ChIJlcwEAY9H8JQRScTgsTnfW7Q", "plus_code": {"compound_code": "7W2X+G9 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2X+G9"}, "reference": "ChIJlcwEAY9H8JQRScTgsTnfW7Q", "scope": "GOOGLE", "types": ["local_government_office", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Avenida Prefeito Dedi B. Montagner, 19 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7393911, "lng": -53.0642588}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7380607697085, "lng": -53.0630127197085}, "southwest": {"lat": -25.7407587302915, "lng": -53.0657106802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "6ea5df7aa00cd5a2b79b1bb675c4232f54bee248", "name": "VIZITUR TRANSPORTES E TURISMO", "opening_hours": {"open_now": true}, "photos": [{"height": 1908, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/105703644160696485360\">VIZITUR TRANSPORTES E TURISMO</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAOafm9wgb8JTc8O-4KwRYQ--mKnNZ50Dl_aC48-8zcZVi92zJoMhDFVbmDQBnlkv3yu3qLmZ8XWplcC1Scgu-0FkAoa4TSxKeVh3NJo1E2a-dX7lfND8fbGnNwepBPHWOEhC6MEI0EO25O66ACqZ6_YGZGhTjDodDZRYpEEw1SGahP867kY6zyg", "width": 4128}], "place_id": "ChIJfQRI1OtH8JQRjUSdTHHaqdk", "plus_code": {"compound_code": "7W6P+67 S\u00e3o Francisco de Assis, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W6P+67"}, "reference": "ChIJfQRI1OtH8JQRjUSdTHHaqdk", "scope": "GOOGLE", "types": ["shopping_mall", "local_government_office", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Rua Marechal Mascarenhas de Morais, 574 - S\u00e3o Francisco de Assis, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7475457, "lng": -53.0598731}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74603681970849, "lng": -53.0585595197085}, "southwest": {"lat": -25.7487347802915, "lng": -53.0612574802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/civic_building-71.png", "id": "e5467b7620529c78d8f92929f90c4f8abdf9be0e", "name": "C\u00e2mara Municipal de Dois Vizinhos", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 3469, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/113044915296205831628\">C\u00e2mara Municipal de Dois Vizinhos</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAVbf72ySf3PDLzFrFkVK6Wj2Z161ulYPDR7Y_PV753Y7mhic12Fcw35ef_df2fl3IpLB4-1UUqj0VpxUPuRSqyuBcE2S9ds7_iJ4NyOwlH5nyoZXmjQbHF48V3JZB2w4BEhBaKNcBEwACCbOJG1CBEHEzGhQsUlhJTS-EBdCanQa7g93tZ_6uIQ", "width": 5203}], "place_id": "ChIJJVYJzZNH8JQRCuZAs1tADWg", "plus_code": {"compound_code": "7W2R+X3 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2R+X3"}, "rating": 3.3, "reference": "ChIJJVYJzZNH8JQRCuZAs1tADWg", "scope": "GOOGLE", "types": ["city_hall", "local_government_office", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 3, "vicinity": "Rua Souza Naves, 395 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7483075, "lng": -53.0577803}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7470272197085, "lng": -53.0564138197085}, "southwest": {"lat": -25.74972518029151, "lng": -53.0591117802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/civic_building-71.png", "id": "4ebc649ab7e07994dced8ca4c87ad27d0b1daa13", "name": "Secretaria Municipal Educa\u00e7\u00e3o", "place_id": "ChIJQRNgJ75H8JQRPnajP2SmJrk", "plus_code": {"compound_code": "7W2R+MV Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2R+MV"}, "rating": 2.5, "reference": "ChIJQRNgJ75H8JQRPnajP2SmJrk", "scope": "GOOGLE", "types": ["local_government_office", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 2, "vicinity": "Avenida Prefeito Dedi B. Montagner, 520, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7481807, "lng": -53.0539003}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7468942197085, "lng": -53.0525588197085}, "southwest": {"lat": -25.7495921802915, "lng": -53.0552567802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/civic_building-71.png", "id": "da8c6ab9664c614aa4c63f06597143f6345dfead", "name": "Registro de imoveis", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJ62ou-I5H8JQROgj-b7vjz38", "plus_code": {"compound_code": "7W2W+PC Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2W+PC"}, "rating": 3, "reference": "ChIJ62ou-I5H8JQROgj-b7vjz38", "scope": "GOOGLE", "types": ["finance", "local_government_office", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 2, "vicinity": "Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7482041, "lng": -53.0538321}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7469093197085, "lng": -53.0524895697085}, "southwest": {"lat": -25.7496072802915, "lng": -53.0551875302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/civic_building-71.png", "id": "32925f216c0ae7a6aa7dcc9f5ba944243becb7d8", "name": "Servi\u00e7o de Registro de Im\u00f3veis Dois Vizinhos", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 868, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/106455247533991940054\">Rafael Kupkovski</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAA4F51-zvUibIWuXzNJjG1ZsLnLDlkZF2BJQra7nkgNQW3WtsqQgIMW7NYzRdEBGrdqO7sJsDeBwju9vkAtr-E4QQpZ2rGlBv2CRr8rU5AVIfLWKDCr3DTObp79LA7KybQEhASiRxxMGy2hlOdCAR6_kDiGhR5dTPBmR4FZwN3X7D-m5kYisb0iQ", "width": 1157}], "place_id": "ChIJT-CtgpJH8JQRsKSYmpbZMFU", "plus_code": {"compound_code": "7W2W+PF Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2W+PF"}, "rating": 3, "reference": "ChIJT-CtgpJH8JQRsKSYmpbZMFU", "scope": "GOOGLE", "types": ["finance", "local_government_office", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 2, "vicinity": "Av. Dedi Barichello Montagner, n. 120, Sala A - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.74447919999999, "lng": -53.05429179999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7431502697085, "lng": -53.05304491970849}, "southwest": {"lat": -25.7458482302915, "lng": -53.05574288029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/civic_building-71.png", "id": "1363db7b2c21f64f511f6c004890719cd63fe8b5", "name": "CREAS", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJmxvXtJNH8JQRHnHKtWSdM7w", "plus_code": {"compound_code": "7W4W+67 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4W+67"}, "reference": "ChIJmxvXtJNH8JQRHnHKtWSdM7w", "scope": "GOOGLE", "types": ["local_government_office", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Rua Castro Alves, 274, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7442117, "lng": -53.0544474}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7428742697085, "lng": -53.0531571697085}, "southwest": {"lat": -25.7455722302915, "lng": -53.0558551302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/civic_building-71.png", "id": "90f88bd2f50f42fae2df8e5f35adaf74f4c47b4b", "name": "Municipal Social Welfare", "place_id": "ChIJVRvZtJNH8JQRQ7QnsXMoUEE", "plus_code": {"compound_code": "7W4W+86 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4W+86"}, "reference": "ChIJVRvZtJNH8JQRQ7QnsXMoUEE", "scope": "GOOGLE", "types": ["local_government_office", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "85660-000, Rua Castro Alves, 239-359 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7476225, "lng": -53.0601516}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7462857197085, "lng": -53.0588713197085}, "southwest": {"lat": -25.7489836802915, "lng": -53.0615692802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/civic_building-71.png", "id": "a414bac55ec8aab142d667bd22b730739a2d3244", "name": "Secretaria de Habita\u00e7\u00e3o e Junta Militar de Dois Vizinhos", "photos": [{"height": 2448, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/103541666969071531208\">Rafael Esteves</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAA_Ag6eYL9fEFe3yYvvTC9iHhXr9NFekBhprElmKpLws39c6fBhMl8Ki2jRANs5-C0nB6CcNBA-upbgDLs6uPyQ_q9hdCANgRqBNLpc3sLS-b8q9yDHe-QZ-mAFGrwPVBbEhADGPBXR_hSeS1rocEr3ZeUGhRqYTGprkhbY8bBtu-qnq5OQBCUYQ", "width": 3264}], "place_id": "ChIJP4N0xP5H8JQRRw_es4xC6NQ", "plus_code": {"compound_code": "7W2Q+XW Alto da Colina, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2Q+XW"}, "rating": 5, "reference": "ChIJP4N0xP5H8JQRRw_es4xC6NQ", "scope": "GOOGLE", "types": ["local_government_office", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Rua Presidente Costa e Silva, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7571405, "lng": -53.0590412}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.75580046970849, "lng": -53.0577537197085}, "southwest": {"lat": -25.7584984302915, "lng": -53.0604516802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/civic_building-71.png", "id": "05db1174418f46fa27edfb39fd41e2a6a2c25b14", "name": "Soares Mulrimarcas", "place_id": "ChIJF6MFd5tH8JQR9cMLKECsRJQ", "plus_code": {"compound_code": "6WVR+49 Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WVR+49"}, "reference": "ChIJF6MFd5tH8JQR9cMLKECsRJQ", "scope": "GOOGLE", "types": ["local_government_office", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Avenida Presidente Kenedy, 1783-1907 - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7414593, "lng": -53.06591110000001}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7401191697085, "lng": -53.0646100197085}, "southwest": {"lat": -25.7428171302915, "lng": -53.0673079802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/civic_building-71.png", "id": "cfc5362d113b900ecd320cce99f2958f593ff50f", "name": "Cras Norte", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJJwbdQupH8JQREjd8vaTZMF0", "plus_code": {"compound_code": "7W5M+CJ S\u00e3o Francisco de Assis, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W5M+CJ"}, "rating": 5, "reference": "ChIJJwbdQupH8JQREjd8vaTZMF0", "scope": "GOOGLE", "types": ["local_government_office", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Rua Presidente Washington Lu\u00eds, 670-720 - S\u00e3o Francisco de Assis, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7580049, "lng": -53.0580399}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7566416697085, "lng": -53.05669441970851}, "southwest": {"lat": -25.7593396302915, "lng": -53.0593923802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "6036f024ecddc084e57766da6e2ab0e780d4ef94", "name": "CREDICAIXA - Correspondente CaixaAQUI", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 612, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/107181963737641883224\">CREDICAIXA - Correspondente CaixaAQUI</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAcRnspa6enpLLM3HAvSvLNqSkvVRoy_XCyFYcbByBLA_21UBNMMisBT6Xt6LMBqfSQPFp1k1Z8v84NUlfKJSYECFyjm3DzRV0w0OwaylQjTtOrs99xBbTcj1v_jJ-JV6ZEhD0lozmKBqQJxWAcRbtqEfSGhQ732_SL1ElK8NWl9-Zs5Mb-8eU8w", "width": 816}], "place_id": "ChIJuTKRmJxH8JQRlDxHnXMY3LM", "plus_code": {"compound_code": "6WRR+QQ Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WRR+QQ"}, "rating": 5, "reference": "ChIJuTKRmJxH8JQRlDxHnXMY3LM", "scope": "GOOGLE", "types": ["bank", "finance", "local_government_office", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Avenida M\u00e9xico, 1010 - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7593931, "lng": -53.0609968}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7580297697085, "lng": -53.05956551970851}, "southwest": {"lat": -25.7607277302915, "lng": -53.06226348029151}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/civic_building-71.png", "id": "8018c4ed2059551df871ff1c4f544fee50619dd0", "name": "Prevenseg SST", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJV_W4DrBH8JQR2z-V_cBLgD8", "plus_code": {"compound_code": "6WRQ+6J Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WRQ+6J"}, "reference": "ChIJV_W4DrBH8JQR2z-V_cBLgD8", "scope": "GOOGLE", "types": ["local_government_office", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Rua Mario de Barros, 850 - Sala 1 - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7423686, "lng": -53.0559254}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7410339697085, "lng": -53.0546435197085}, "southwest": {"lat": -25.7437319302915, "lng": -53.0573414802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "0945bc539fabbf754a016302f63f31202c055bf6", "name": "Chaveiro 24Horas dois vizinhos (Chaveiro Norte)", "opening_hours": {"open_now": true}, "photos": [{"height": 404, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/108541168894843281529\">Chaveiro 24Horas dois vizinhos (Chaveiro Norte)</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAA7tOarNNkxOY9cZjOSlCXAbKxQucyVdzz2_BaNY2i-VhS6QWkiA1J8IVh5nYvFByPNx3mM0Xt_5K75Y2DIg3R0mE2pxJkFaNRI9AE3_kb6YcqQ3NXdQa-X5HUDMwF8IiiEhBC9nKi29c1Bd-tdzZZieFpGhSSqRdZM5FzZE5MYj4Bg5NNtWAwhQ", "width": 720}], "place_id": "ChIJc5_bnfJH8JQRFlDi98tZ8VA", "plus_code": {"compound_code": "7W5V+3J Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W5V+3J"}, "rating": 4.7, "reference": "ChIJc5_bnfJH8JQRFlDi98tZ8VA", "scope": "GOOGLE", "types": ["locksmith", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 13, "vicinity": "Rua Sete de Setembro, 380 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7534747, "lng": -53.0602729}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7521123697085, "lng": -53.0588544197085}, "southwest": {"lat": -25.7548103302915, "lng": -53.0615523802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "04740d5d87bde04df7ae0ae257a3eefb2ebda1ce", "name": "Keychain King of the Keys", "photos": [{"height": 1032, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/103129369196192636323\">josias Fifo</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAq4YvfaYJo_jpglGryNGBz0I8WI58atmuLrb25nfpObnyKXyXJENixFah_Y9FvuEVYrnnwKTs4fl3ArH0gH6mPbuy9K37_FrE2BMxclEWK1s2tyLxxAJxvjrdaxAaFIyaEhAcc7chPtIKQMQF6_LDV7FAGhTwtbZS4jx4xny0dI_wGleyr42IlA", "width": 581}], "place_id": "ChIJXX1inZBH8JQRrhKwFcLCw0w", "plus_code": {"compound_code": "6WWQ+JV Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WWQ+JV"}, "rating": 4.1, "reference": "ChIJXX1inZBH8JQRrhKwFcLCw0w", "scope": "GOOGLE", "types": ["locksmith", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 9, "vicinity": "Avenida Presidente Kenedy, 258 - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.745368, "lng": -53.05674}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7440932697085, "lng": -53.0553726697085}, "southwest": {"lat": -25.7467912302915, "lng": -53.0580706302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/lodging-71.png", "id": "f07eb6c489e582a52741091b77f50fdb6853dee0", "name": "Dois Vizinhos Palace Hotel", "opening_hours": {"open_now": true}, "photos": [{"height": 848, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/117722190279880635397\">Dois Vizinhos Palace Hotel</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAALqSEqAhdb0RvGM7PWCNe-PiGCmscQ1wFk4220LOTbE7c9P9K4wl8tH0VhmJzOcLHbSl4C1phhQW1VyOD4vzpL9TgHqQmayzzNDjgnBAQQQDgeKaQ-f1-OE3_CGEWc85EhDyir1QMv1naEf7lXaVzee0GhS6fnj9gV4TJim8AqnGhe0GowBfrA", "width": 1400}], "place_id": "ChIJf4ip8o1H8JQRLbYLKiaEZoU", "plus_code": {"compound_code": "7W3V+V8 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3V+V8"}, "rating": 4.6, "reference": "ChIJf4ip8o1H8JQRLbYLKiaEZoU", "scope": "GOOGLE", "types": ["lodging", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 405, "vicinity": "Rua Marechal Floriano Peixoto, 40 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.741518, "lng": -53.056392}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7401588197085, "lng": -53.05498526970849}, "southwest": {"lat": -25.7428567802915, "lng": -53.05768323029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/lodging-71.png", "id": "2ae5fd2106ef734edbd6ee8375fb9531f41a9938", "name": "Hotel Dalpa", "opening_hours": {"open_now": true}, "photos": [{"height": 4160, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/114671147493356633040\">O REBELDE Irreverente</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAYEOmTzoO-LjbBuD3CcGoZYvoP9k-g11RQ7UhbuzjnTkMsPIBZUlM-0uDEd9J11SYxvHQFA1sZoozeoPRbZKCyUCzf3l1DvX-uOdtGm7_9AiiY1c-BpMsaUd_-PP18GKTEhDbI933FedsgT9zennq3KcoGhTF440RTUYZH1C7QZ0cio9zlPRQGQ", "width": 2336}], "place_id": "ChIJY-G3h-1H8JQRr5uh0ipMyTs", "plus_code": {"compound_code": "7W5V+9C Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W5V+9C"}, "rating": 4.1, "reference": "ChIJY-G3h-1H8JQRr5uh0ipMyTs", "scope": "GOOGLE", "types": ["lodging", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 60, "vicinity": "Rua Sete de Setembro, 479 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7440063, "lng": -53.05692039999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7426326697085, "lng": -53.0554633197085}, "southwest": {"lat": -25.7453306302915, "lng": -53.05816128029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/lodging-71.png", "id": "3a6d2e92c6731b864ed3a037be616688b2587a89", "name": "Requinte Hotel", "opening_hours": {"open_now": true}, "photos": [{"height": 451, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/108324583195029939582\">Requinte Hotel</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAsgrYY0aNffhokxP-5T0_u39G7e6IaCjYfW7TzpMR_gs4NbfQy3Z_qPItGT6jdRxePcmnBgG3RbkEXZsrvdnck1DV88dy4ydjE9125i6v-I74ANZF-kS__GLu1tgujD56EhDlon_OVORHVCV3ZX4iB1QAGhTeOYR6yfxmmrztMyxcxaYii2IC-g", "width": 800}], "place_id": "ChIJ_9QRg5JH8JQRXIEB7rVNegQ", "plus_code": {"compound_code": "7W4V+96 Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4V+96"}, "rating": 4.1, "reference": "ChIJ_9QRg5JH8JQRXIEB7rVNegQ", "scope": "GOOGLE", "types": ["lodging", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 155, "vicinity": "Rua Jo\u00e3o Dalpasquale, 445 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7462376, "lng": -53.0550052}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7448554697085, "lng": -53.0536146197085}, "southwest": {"lat": -25.7475534302915, "lng": -53.0563125802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "71de657d54f83a2312803439f276498e0cc25649", "name": "Casa das Armas A Esportiva - Ca\u00e7a, Pesca e Camping", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 2448, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/117670242177804590722\">Casa das Armas A Esportiva - Ca\u00e7a, Pesca e Camping</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAA9UQk5uKanxw6Hkenj0AgirkWXXVqyeH4FLUOvBKEotU5R9LlwuOkI6Yt4bMalIW5aaHidCtjIKlHD9bWuwhSZLn6jzqHiy7IuhZjBWmhd-YDPCrE3aEmDuoc0qV8Kmg9EhCTc6n2PLwvwbCGQD0qyQIjGhSQQWb9OZpothgqLus-ZZR_XtUfaA", "width": 3264}], "place_id": "ChIJD9dQjY1H8JQRT77pX-ZLknM", "plus_code": {"compound_code": "7W3V+GX Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3V+GX"}, "rating": 4.3, "reference": "ChIJD9dQjY1H8JQRT77pX-ZLknM", "scope": "GOOGLE", "types": ["campground", "lodging", "park", "point_of_interest", "clothing_store", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 17, "vicinity": "Rua Vinte e Oito de Novembro, 40, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7470104, "lng": -53.0540925}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7456389697085, "lng": -53.0527186697085}, "southwest": {"lat": -25.7483369302915, "lng": -53.0554166302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/lodging-71.png", "id": "6557a5cf7edd68849a61097b6cca9b7cf80cd045", "name": "Rep\u00fablica \u00c1lcool-\u00cdris", "place_id": "ChIJFdnz5TBH8JQR5-zpUL-Y2TE", "plus_code": {"compound_code": "7W3W+59 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3W+59"}, "reference": "ChIJFdnz5TBH8JQR5-zpUL-Y2TE", "scope": "GOOGLE", "types": ["lodging", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Rua Vinte e Oito de Novembro, 162 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7454333, "lng": -53.0572129}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7441725697085, "lng": -53.05584216970851}, "southwest": {"lat": -25.7468705302915, "lng": -53.0585401302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/lodging-71.png", "id": "716db427b1aa201f9845b6ed8baf5e1046c268f0", "name": "Rep\u00fablica Ralasaca", "place_id": "ChIJM4FFtM9H8JQRdUrxbt_WzH4", "plus_code": {"compound_code": "7W3V+R4 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3V+R4"}, "reference": "ChIJM4FFtM9H8JQRdUrxbt_WzH4", "scope": "GOOGLE", "types": ["lodging", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Rua Marechal Floriano Peixoto, 62 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7502036, "lng": -53.0546458}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7488332197085, "lng": -53.0532990197085}, "southwest": {"lat": -25.7515311802915, "lng": -53.0559969802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/lodging-71.png", "id": "5fc209b79c65e0d3e715be7b152e326a41afc762", "name": "Hotel Dona Anna", "photos": [{"height": 3000, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/113283370067585327324\">sergio ferreira da luz</a>"], "photo_reference": "CmRZAAAA3b_KRbjrHwEhMjxNEmQFAU-9nsmrNIloTY14vQc1RwL4Ob456rzVqsU2r5hiiGskP_nZZfxxmat3cIRfFztNrW107doGs1ZQHQK90-0x8l8GMVWOaxTaT5dDjEyPNAA2EhAFWfOFohEy5iiahK0Ta-5CGhSlN55_1jjjB871RPC84qUr9RznEQ", "width": 4000}], "place_id": "ChIJ4XQCoo9H8JQRyTxkZ63jT_k", "plus_code": {"compound_code": "6WXW+W4 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WXW+W4"}, "rating": 3.9, "reference": "ChIJ4XQCoo9H8JQRyTxkZ63jT_k", "scope": "GOOGLE", "types": ["lodging", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 99, "vicinity": "Avenida Rio Grande do Sul, 247, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7456343, "lng": -53.0599186}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7442649697085, "lng": -53.0584667697085}, "southwest": {"lat": -25.7469629302915, "lng": -53.0611647302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/lodging-71.png", "id": "2f5b0ceab241bac21c856a1890b054d20bf9b008", "name": "Casa Zadi Bristot", "place_id": "ChIJ2e7FpZ5H8JQR2dGELLEN6Sc", "plus_code": {"compound_code": "7W3R+P2 Alto da Colina, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3R+P2"}, "reference": "ChIJ2e7FpZ5H8JQR2dGELLEN6Sc", "scope": "GOOGLE", "types": ["lodging", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Rua Bento Munhoz da Rocha Neto, 355 - Alto da Colina, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7501277, "lng": -53.0533509}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7487530697085, "lng": -53.0520034697085}, "southwest": {"lat": -25.7514510302915, "lng": -53.0547014302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/lodging-71.png", "id": "79f661bce5eec1c6b4185f3250956ffbf77a6d94", "name": "Hotel Central S", "opening_hours": {"open_now": true}, "photos": [{"height": 960, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/101971912693484820280\">Rudiele Schankoski</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAYz2GVoEJ7V6aTGUYSMKBRzGE9z5TamCxOEx8MAEBKUDom6cavBUi_icLqCp0QwTX7LOfdb3DRDz8vByX0UF5819ACJwoKp7m9CGrt4UKxPr_a4JCgmGqWm1qepmCiHbMEhB8whDzOwCHr2w7JS9FH1brGhTYCjm_7oGZypU_fioMArLE9fWr2w", "width": 1280}], "place_id": "ChIJsQ7dcY9H8JQRH_EsQcoyARE", "plus_code": {"compound_code": "6WXW+WM Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WXW+WM"}, "rating": 3.9, "reference": "ChIJsQ7dcY9H8JQRH_EsQcoyARE", "scope": "GOOGLE", "types": ["lodging", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 41, "vicinity": "Avenida Rio Grande do Sul, 135 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7498256, "lng": -53.0527136}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74853836970849, "lng": -53.0513611197085}, "southwest": {"lat": -25.7512363302915, "lng": -53.0540590802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/lodging-71.png", "id": "2a6c728a264ca6d24c40d07400586874dd559492", "name": "HOTEL SILVER GOLD", "photos": [{"height": 4128, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/102852526206449591307\">Hotel Silver Gold</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAA3BQrG_4-hRCesQvS1WiNd4V2bXuRkYES02FbbXPNz7-7YVL5oqrjv_dOiSBYMg2Io9HKFelZG71fCa9N9QZFmdWDtDIckpE31-16-32_fijVpjn-aOgpUx-gyRaHhvL_EhCip0vD1fA72MeVzVGvEFpAGhQw6lU1sn3wN1lGtkK3XfOpHN_cAA", "width": 3096}], "place_id": "ChIJrUWQQY9H8JQRGCIaiYO-e3c", "plus_code": {"compound_code": "7W2W+3W Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2W+3W"}, "rating": 4.3, "reference": "ChIJrUWQQY9H8JQRGCIaiYO-e3c", "scope": "GOOGLE", "types": ["lodging", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 233, "vicinity": "Avenida Rio Grande do Sul, 80 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7439236, "lng": -53.05978229999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74257231970849, "lng": -53.0584339697085}, "southwest": {"lat": -25.7452702802915, "lng": -53.06113193029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/lodging-71.png", "id": "3d22119a2f70c1d22745bd1c4bb1c039b639ffcd", "name": "Rep\u00fablica Forasteiro's", "opening_hours": {"open_now": true}, "place_id": "ChIJYbKDRsBH8JQR7OeFXwIRQO8", "plus_code": {"compound_code": "7W4R+C3 Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4R+C3"}, "rating": 5, "reference": "ChIJYbKDRsBH8JQR7OeFXwIRQO8", "scope": "GOOGLE", "types": ["lodging", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 4, "vicinity": "Rua Prudente de Morais, 872 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7423456, "lng": -53.05511320000001}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7409857697085, "lng": -53.0537046697085}, "southwest": {"lat": -25.7436837302915, "lng": -53.0564026302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/lodging-71.png", "id": "780fae26dee071a915158cfe44164f3f2843be04", "name": "Rep. \u00c1LCOOL-\u00cdRIS", "place_id": "ChIJbd3X_51H8JQRcMa5647Od4w", "plus_code": {"compound_code": "7W5V+3X Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W5V+3X"}, "reference": "ChIJbd3X_51H8JQRcMa5647Od4w", "scope": "GOOGLE", "types": ["lodging", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Rua Castro Alves, 521 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7464549, "lng": -53.0615734}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74511536970849, "lng": -53.06022246970849}, "southwest": {"lat": -25.7478133302915, "lng": -53.06292043029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/lodging-71.png", "id": "b7488597c0d51bffd191f574a0cc70c58a477e04", "name": "Motel Kiss", "place_id": "ChIJK_LynsVH8JQRDYW-XuIg-T4", "plus_code": {"compound_code": "7W3Q+C9 Alto da Colina, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3Q+C9"}, "reference": "ChIJK_LynsVH8JQRDYW-XuIg-T4", "scope": "GOOGLE", "types": ["lodging", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7464549, "lng": -53.0615734}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74511536970849, "lng": -53.06022246970849}, "southwest": {"lat": -25.7478133302915, "lng": -53.06292043029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/lodging-71.png", "id": "7e0b5ea09fafbf67b61fd34e52c4e14b0d95b60f", "name": "Boa Vista do Chopin", "photos": [{"height": 1080, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/105176382861657058658\">Adelar Brutscher</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAACwXukeM05n3rQ5YQV2Las8jej7x_NDuo--bsv9XWbaWyDPAeRujlEI2mah7fCA0YvktluoZ7S90BC0qzzPQI_X5QN_xcdkJ3sdhk3IWToA_wAR8CvKsGVlDnWxR3sY-VEhA5gmiv8DjCiTEZcY2y3-emGhTDqdr74c3YPxZSi9CwbuNLtpOTDQ", "width": 1920}], "place_id": "ChIJ_836AclH8JQRl1pQuBxtlPM", "plus_code": {"compound_code": "7W3Q+C9 Alto da Colina, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3Q+C9"}, "reference": "ChIJ_836AclH8JQRl1pQuBxtlPM", "scope": "GOOGLE", "types": ["lodging", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7428806, "lng": -53.0628945}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74163326970849, "lng": -53.0615186697085}, "southwest": {"lat": -25.7443312302915, "lng": -53.0642166302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/lodging-71.png", "id": "d70c0495195d39064775ddf284b3baecdc0e5b3b", "name": "Zanella francissss", "place_id": "ChIJEQEn-YdH8JQRqc6m5fFFBcs", "plus_code": {"compound_code": "7W4P+RR S\u00e3o Francisco de Assis, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4P+RR"}, "reference": "ChIJEQEn-YdH8JQRqc6m5fFFBcs", "scope": "GOOGLE", "types": ["lodging", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Av. Pres. Castelo Branco, 725 - S\u00e3o Francisco de Assis, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7369017, "lng": -53.0573107}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7355459197085, "lng": -53.0559275697085}, "southwest": {"lat": -25.7382438802915, "lng": -53.0586255302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/lodging-71.png", "id": "b70d1c0158005edf1fe662a96ee56e8606772cd5", "name": "Nostravamus", "place_id": "ChIJF3_6WTtH8JQRZJwVMJvstTc", "plus_code": {"compound_code": "7W7V+63 Bairro Da Luz, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W7V+63"}, "reference": "ChIJF3_6WTtH8JQRZJwVMJvstTc", "scope": "GOOGLE", "types": ["lodging", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Rua Sete de Setembro - Bairro Da Luz, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7576991, "lng": -53.050541}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7563647197085, "lng": -53.04918856970851}, "southwest": {"lat": -25.7590626802915, "lng": -53.0518865302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/lodging-71.png", "id": "c3e36b016af3943d0bab6f74ca35f4c37752ce73", "name": "Kiss-Me Motel", "place_id": "ChIJ49Nud4FH8JQRwakEeww3Mgw", "plus_code": {"compound_code": "6WRX+WQ S\u00e3o Francisco Xavier, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WRX+WQ"}, "reference": "ChIJ49Nud4FH8JQRwakEeww3Mgw", "scope": "GOOGLE", "types": ["lodging", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Rua Paran\u00e1, 180, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.75986529999999, "lng": -53.0586499}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7585218697085, "lng": -53.0573287697085}, "southwest": {"lat": -25.7612198302915, "lng": -53.0600267302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/lodging-71.png", "id": "e8f09be5409e5db6066fd1b469188ca385184259", "name": "Chalitas Hotel", "place_id": "ChIJeZnS5JxH8JQRi6LTKfYf_LM", "plus_code": {"compound_code": "6WRR+3G Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WRR+3G"}, "reference": "ChIJeZnS5JxH8JQRi6LTKfYf_LM", "scope": "GOOGLE", "types": ["lodging", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Brazil"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7563831, "lng": -53.04901419999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.75503411970849, "lng": -53.0476652197085}, "southwest": {"lat": -25.7577320802915, "lng": -53.0503631802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/lodging-71.png", "id": "45f53bfdc9370fbee04d6b7d3f65b723ff650bcd", "name": "Pens\u00e3o iberia 2", "opening_hours": {"open_now": true}, "photos": [{"height": 600, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/112968209003974678908\">ruben de velazquez</a>"], "photo_reference": "CmRZAAAAZBPkPs5DQddO1Bzq3uSn4GqcS13ktUfObVatOg1OEkXzyhUL9ikZBOc0LznQhYVSzdgYBkdEjlhRtBGVExutcUG5zSBpu-k3ohQLi7l27CYo2MkGIHO8w1KKG9PyVWSBEhByfonSK3zF5oXNvwfipXewGhQbrh0ZbzyFbjJvjhQw6sCSR1oYFA", "width": 600}], "place_id": "ChIJd8JdPlJH8JQRUS8Y8SJ_KCA", "plus_code": {"compound_code": "6XV2+C9 S\u00e3o Francisco Xavier, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686XV2+C9"}, "reference": "ChIJd8JdPlJH8JQRUS8Y8SJ_KCA", "scope": "GOOGLE", "types": ["lodging", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Avenida M\u00e9xico, 83, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7583312, "lng": -53.0612329}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7570852697085, "lng": -53.0598593197085}, "southwest": {"lat": -25.7597832302915, "lng": -53.0625572802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/restaurant-71.png", "id": "d446513a2268f4fb1e4c095fc38a58cdec988f8c", "name": "Petibom Pizzaria e Restaurante", "opening_hours": {"open_now": true}, "photos": [{"height": 3006, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/107138624044602750445\">Anacleto Basso</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAdcnH8O0rf9fG64GFa1vvUBbk8Q3ysXxjF2gLgdUan5WD4oFJ5HPwhUOTqdQGtW9av8GaeliYdAYqowOJl2avaNPx94kq44mvB-obxjhB5cZvuNhLpe5lRLnbXxKt1ob4EhBO9qBqbUOAHtKR4tD1ZI5bGhTHHESiBIS16JRoHaJ7G8ocHhTXGA", "width": 5344}], "place_id": "ChIJM6GTjZxH8JQR3Q2rI0mraus", "plus_code": {"compound_code": "6WRQ+MG Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WRQ+MG"}, "price_level": 2, "rating": 4.2, "reference": "ChIJM6GTjZxH8JQR3Q2rI0mraus", "scope": "GOOGLE", "types": ["meal_delivery", "meal_takeaway", "restaurant", "food", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 543, "vicinity": "Avenida M\u00e9xico, 1040 - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7425262, "lng": -53.0582253}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74112166970851, "lng": -53.0568864197085}, "southwest": {"lat": -25.74381963029151, "lng": -53.0595843802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "a6a28eeb05712b38d761dc33515b34878f64a6e2", "name": "Pizzaria fronttoni", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 3264, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/105062909000080439031\">WDC br</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAkYvu8gXLTJBSJBdTGh1GIYfMYkvQmSI_D6Gmb94hBwKp9UtjiZaAzLnqiybGI1EEGwrvubCbsjTDSBPtmniRad4ljxtVQdUR5KQeumtP7KW62j-WZV6_CN4MXQQ0tksTEhC3tnNuOQ6IZ3DWVz8yquIyGhS8Hh8uqRCHv93AlAx4S-fqYi70og", "width": 1504}], "place_id": "ChIJ1asVy5JH8JQR4QP0eFyq1IU", "plus_code": {"compound_code": "7W4R+XP Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4R+XP"}, "rating": 4.3, "reference": "ChIJ1asVy5JH8JQR4QP0eFyq1IU", "scope": "GOOGLE", "types": ["meal_delivery", "restaurant", "food", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 48, "vicinity": "Rua do Com\u00e9rcio, 699 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7473727, "lng": -53.0664315}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74599301970849, "lng": -53.0650903697085}, "southwest": {"lat": -25.7486909802915, "lng": -53.0677883302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/restaurant-71.png", "id": "018fe4334f5965f4adbfbceb39771d63ef99476c", "name": "SUSHI IN BOX", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 3243, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/105717990229205117302\">SUSHI IN BOX</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAurPdb26bIz7HQbtraDEcpd2Ogd-47NjVqtDe0QduAqsAncOLrw9sY5_2tm72rRbzAsVAkGE1Ej3oh522-WSW5NNaYpvkoDx6BHmlAX9KC323kCXQ6PkW6INMDI9r_fsrEhDVgFfhTlnkkAa0BcJaTjwNGhQEcrVagwjnX_RoRLMDQq8H547cjw", "width": 3000}], "place_id": "ChIJk0MJGC1H8JQRifm-Mf8R9bA", "plus_code": {"compound_code": "7W3M+3C S\u00e3o Francisco de Assis, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3M+3C"}, "rating": 5, "reference": "ChIJk0MJGC1H8JQRifm-Mf8R9bA", "scope": "GOOGLE", "types": ["meal_delivery", "meal_takeaway", "restaurant", "food", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 2, "vicinity": "Rua Marechal Floriano Peixoto, 1015 - S\u00e3o Francisco de Assis, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7353849, "lng": -53.0572178}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7340733197085, "lng": -53.0560555197085}, "southwest": {"lat": -25.7367712802915, "lng": -53.0587534802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "cd018baf641ca6044248253993a68eb495b739d1", "name": "Pizza10 Delivery", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 2048, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/103236706778168374338\">Pizza10 Delivery</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAANLK41iOU1nU6vhbmqjOVrkZWsoZwmgUNc6CAq10rQCInYCRjIkFmUqvEI0TdeDNdPpfCwsp7CAwX6V6jV1BOR_2cvVJE9a7YcDd-IYIAhTAW59TgF8upsufTYF_Op-LXEhBjl62mgibXgvvuC53WMS07GhRaS_AFHMrshLckD_Zu5M1c4-LnVg", "width": 1536}], "place_id": "ChIJjcVascJH8JQRBiWaM3XWUZg", "plus_code": {"compound_code": "7W7V+R4 Bairro Da Luz, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W7V+R4"}, "rating": 5, "reference": "ChIJjcVascJH8JQRBiWaM3XWUZg", "scope": "GOOGLE", "types": ["meal_delivery", "food", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Rua Sete de Setembro, 1330 - Bairro Da Luz, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7588276, "lng": -53.0570956}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.75755541970849, "lng": -53.0557281697085}, "southwest": {"lat": -25.76025338029149, "lng": -53.05842613029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "128f28b6b3e12a63bebb789347057dc3b42e97fc", "name": "Cheiro Verde Nutriservice", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJp-U8yZxH8JQRDz-03c9CmZY", "plus_code": {"compound_code": "6WRV+F5 Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WRV+F5"}, "rating": 4.7, "reference": "ChIJp-U8yZxH8JQRDz-03c9CmZY", "scope": "GOOGLE", "types": ["meal_delivery", "food", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 32, "vicinity": "Rua Paran\u00e1, 690 - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.757126, "lng": -53.06451229999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7557242197085, "lng": -53.0631772697085}, "southwest": {"lat": -25.7584221802915, "lng": -53.0658752302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "03156c7bd76d093f61da78b3e27d74d735f35f18", "name": "Viking Burger", "place_id": "ChIJu3j_GfpH8JQRh9xefUi98nI", "plus_code": {"compound_code": "6WVP+45 Sagrada Fam\u00edlia, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WVP+45"}, "reference": "ChIJu3j_GfpH8JQRh9xefUi98nI", "scope": "GOOGLE", "types": ["meal_delivery", "food", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Rua Mato Grosso, 1301 - Sagrada Fam\u00edlia, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7484012, "lng": -53.05625079999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74706816970849, "lng": -53.0548989697085}, "southwest": {"lat": -25.7497661302915, "lng": -53.0575969302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/restaurant-71.png", "id": "c55404bca8450cb267158d94342a99eef6d1cf66", "name": "Lanche Prensado Dog\u00e3o Josias", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 2592, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/113820812735958600863\">josias campos</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAsXHDrNbuyCe4_iiSHMTcwZsTNKnag1tMTXj_4XSnQk2MxwN376yj2q_Bo2Xg_Hoiqd9t_lfMAxd2roNdmsldEcPxCZNCDRNPeEiFHQdAJime-oROK2v0vwMQeBZ_EI_AEhDxmV3RRbfh0S3JSW774_6SGhTKsN9TXL54-C3Brb5PgEGeBPwoUQ", "width": 1944}], "place_id": "ChIJpZgyJI5H8JQRzC2YxA8hJlI", "plus_code": {"compound_code": "7W2V+JF Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2V+JF"}, "rating": 4.2, "reference": "ChIJpZgyJI5H8JQRzC2YxA8hJlI", "scope": "GOOGLE", "types": ["meal_takeaway", "restaurant", "food", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 11, "vicinity": "Avenida Prefeito Dedi B. Montagner, 2110 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7422046, "lng": -53.0559158}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7408753197085, "lng": -53.0546589197085}, "southwest": {"lat": -25.7435732802915, "lng": -53.0573568802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/restaurant-71.png", "id": "15fcf125597636b339440ac8f1192242ac42d9c1", "name": "Soberano's Burger\u00ae Dois Vizinhos", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 2680, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/101187417878588817574\">Soberano&#39;s Burger\u00ae Dois Vizinhos</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAOTLAxWENnDZX_RTdnM6G0xREOg1MBAQRWmuBU0XCkZvoKpeEacAUnXeOZSbloGJceG6_wV34KXFohH5hyTL8zrrJ6_HhSZGDYbbNSkSPiURqKjbeQGG_vpCSibt5DamlEhDGO0uN0UKfQCyRrqw4JeVOGhTRjZE5zNJ0lC_ZLR77OTSPsw2QMA", "width": 4288}], "place_id": "ChIJu9lecY1H8JQRMVHzfZqZdwg", "plus_code": {"compound_code": "7W5V+4J Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W5V+4J"}, "price_level": 2, "rating": 4.6, "reference": "ChIJu9lecY1H8JQRMVHzfZqZdwg", "scope": "GOOGLE", "types": ["meal_takeaway", "restaurant", "food", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 769, "vicinity": "Rua Sete de Setembro, 402 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7509253, "lng": -53.0592266}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74954461970849, "lng": -53.0578857697085}, "southwest": {"lat": -25.7522425802915, "lng": -53.0605837302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/restaurant-71.png", "id": "c87b1b2d2d47853480e7b0ffda79df5d9f363c3e", "name": "Lanche Prensado Dog\u00e3o Jos\u00e9", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 540, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/103335711737283899011\">Lanche Prensado Dog\u00e3o Jos\u00e9</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAj9wguKaMcDyrm4_O9zVBxpLLffuxmKYuA-6WKERhzI7S_p-YpANqKVYPrF5wkQyz44G_LnK_i6HNLGF4b5pfvC1aXRmdwvzW5M2MYgFfMV-OM0OW17W_o-xeGUZbd3PdEhBTPW-PAPX6-YZpyhj_QvQMGhSdXOwLxBPeO_Im_Ikb96dwZqFMbw", "width": 720}], "place_id": "ChIJMTXhVpBH8JQRfXp5Nr4mSvE", "plus_code": {"compound_code": "6WXR+J8 Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WXR+J8"}, "price_level": 1, "rating": 4.6, "reference": "ChIJMTXhVpBH8JQRfXp5Nr4mSvE", "scope": "GOOGLE", "types": ["meal_takeaway", "restaurant", "food", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 345, "vicinity": "Avenida Rio Grande do Sul, 699 - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7419496, "lng": -53.056243}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74059441970849, "lng": -53.0548612197085}, "southwest": {"lat": -25.7432923802915, "lng": -53.0575591802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/restaurant-71.png", "id": "d0989ce369a1c5817dac73dd77ff62aeb5c89a41", "name": "ss bebidas e lanches", "opening_hours": {"open_now": true}, "photos": [{"height": 1836, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/107195452383610073730\">ss bebidas e lanches</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAH7dOzb1XqaA1RQWxM_PCmvL_QnzV-_VudAiUaGhaIKeC9UUpOzraOGWthqLz2lB94ALVRl6HwchvlH1YMhctyFSUUzClO-SGWk4Bf9nUe5b-oUAKZU77AXBZqK2Tq6qIEhBf6nwmqjpJJqARTqu3g15VGhQJg58yVUdszs6cgUj5zNnRubPIpQ", "width": 3264}], "place_id": "ChIJNTewVo1H8JQR4kPzmHbxU94", "plus_code": {"compound_code": "7W5V+6G Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W5V+6G"}, "reference": "ChIJNTewVo1H8JQR4kPzmHbxU94", "scope": "GOOGLE", "types": ["meal_takeaway", "restaurant", "food", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Rua Sete de Setembro, 433 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7583312, "lng": -53.0612329}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7570852697085, "lng": -53.0598593197085}, "southwest": {"lat": -25.7597832302915, "lng": -53.0625572802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/restaurant-71.png", "id": "d446513a2268f4fb1e4c095fc38a58cdec988f8c", "name": "Petibom Pizzaria e Restaurante", "opening_hours": {"open_now": true}, "photos": [{"height": 3006, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/107138624044602750445\">Anacleto Basso</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAuxFlydmKgoGjB8ajn2q6WS-T7Yt1lWyRXLh6NR6KaAvyc7yi4-AgtUqJqZ6H5FiwQl54bCJ8v1_fnG8Xpf_goe3vJ-yUMjZjWIgdE4STGiEQC88z1XxRtfJLUaFwxSDtEhDgrypun6uKImY5sh7tjTXVGhTaaizj8atgy9oqxbVKo3XUnTHO-w", "width": 5344}], "place_id": "ChIJM6GTjZxH8JQR3Q2rI0mraus", "plus_code": {"compound_code": "6WRQ+MG Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WRQ+MG"}, "price_level": 2, "rating": 4.2, "reference": "ChIJM6GTjZxH8JQR3Q2rI0mraus", "scope": "GOOGLE", "types": ["meal_delivery", "meal_takeaway", "restaurant", "food", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 543, "vicinity": "Avenida M\u00e9xico, 1040 - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.745, "lng": -53.0552778}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74366351970849, "lng": -53.0539972197085}, "southwest": {"lat": -25.7463614802915, "lng": -53.0566951802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/restaurant-71.png", "id": "ed3c5dd6fbe44060ab85d41bbbe91674188feff3", "name": "New Brunella Lanchonete & Sorveteria", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 650, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/113277809189241893102\">New Brunella Lanchonete &amp; Sorveteria</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAA7WqwdMO4tcft7b9Bhb0AAkODlPLDrImdnyiYA7DarK9Re2-X_CmpwO08O0Hgk06TQHtx6wWmX089HoEcsGBNvYVZGN1s0_790pIvb5DdqweuEW-29PxkpZcrvkw7m7rJEhDvwSmlX3BG2uIPKXc11EhiGhR1ngtMGaoR2s7PRIXC0udLZFFwcQ", "width": 750}], "place_id": "ChIJG_8HPO5H8JQR6YtEXezX9Rk", "plus_code": {"compound_code": "7W3V+XV Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3V+XV"}, "rating": 4.3, "reference": "ChIJG_8HPO5H8JQR6YtEXezX9Rk", "scope": "GOOGLE", "types": ["meal_takeaway", "restaurant", "food", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 112, "vicinity": "Rua Sete de Setembro, 94 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7446581, "lng": -53.0553796}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7433203697085, "lng": -53.0540887197085}, "southwest": {"lat": -25.7460183302915, "lng": -53.05678668029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/restaurant-71.png", "id": "fb10c5aa80bb729b2a31305057ba4e8470ed8967", "name": "Pastelao", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 581, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/114331740245957649827\">Jovane souza</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAmih172ehBwFhnQHn3s8CPGiE0KFVsJ6KhSIIfYHMQMKSKQVyLLAWvIzzge_H-HG9DDej8JsrpnmXuWtcdX7zMNuI0xPFaIs3knXe_mxOYdwxWUXcIKFgEV_rgpSmYjLJEhByWKuHsfI1bMzJS0KopB7DGhQINp0kkiWG4c7NkzN1rtwmRJUrqw", "width": 1032}], "place_id": "ChIJrYYomY1H8JQRWhb235b4Tag", "plus_code": {"compound_code": "7W4V+4R Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4V+4R"}, "rating": 4.5, "reference": "ChIJrYYomY1H8JQRWhb235b4Tag", "scope": "GOOGLE", "types": ["meal_takeaway", "restaurant", "food", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 242, "vicinity": "Rua Sete de Setembro, 136 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7480029, "lng": -53.05275049999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7466196697085, "lng": -53.0514375697085}, "southwest": {"lat": -25.7493176302915, "lng": -53.0541355302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/restaurant-71.png", "id": "d87defea4e70082b2cbf18977694d50264b9fd3e", "name": "McDavis Lanche Prensado Dog\u00e3o", "opening_hours": {"open_now": true}, "photos": [{"height": 2340, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/116372412956619318389\">David Alves De Campos</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAA1c9iu73VoQx4Uw4yrg-vGHjgTcbnMHFX5ajZcNWksRsMevXOzGZzXn1kdvbnQjBFMB_YE-tGBwQ2XvReVsExI2J3-6vEMezmZpfFg8f843FnGaK3aQ7inyrCh33a1cDLEhBfdI0pOhJ5lXe6-Ph_Onf7GhQmiHxhApJAvlzfRJBH2Kua_luX8g", "width": 4160}], "place_id": "ChIJrw4b545H8JQRf7qEop_YB8w", "plus_code": {"compound_code": "7W2W+QV Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2W+QV"}, "price_level": 1, "rating": 4.7, "reference": "ChIJrw4b545H8JQRf7qEop_YB8w", "scope": "GOOGLE", "types": ["meal_takeaway", "restaurant", "food", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 372, "vicinity": "Rua Marqu\u00eas do Amaral, 90 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7477734, "lng": -53.0525728}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7464198197085, "lng": -53.0512286697085}, "southwest": {"lat": -25.7491177802915, "lng": -53.0539266302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/restaurant-71.png", "id": "f74eb48444fc2a7681bdc28d9e84fb931d8a1eff", "name": "Restaurante Do Souza", "opening_hours": {"open_now": true}, "photos": [{"height": 4160, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/118102601532369678889\">Douglas Wender</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAADuoW5ywHpleox4XTXPe3pLjyJpyfpe54gBHgsyKIL0JQNPAODawB5dzNgAv1Oigw6JVZKpo0yJ3liKAAqXXESoiDGLqfZKeKubtaVjAgVkFKiqWUnL8UWM_J-mV9np9LEhCfSLF7IO3Ld9S9LjZFQfWXGhT_xW0S6RaTADttpKPlWx9prm62WQ", "width": 2340}], "place_id": "ChIJH8tR3Y5H8JQR1JPO49w3w80", "plus_code": {"compound_code": "7W2W+VX Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2W+VX"}, "price_level": 1, "rating": 4.3, "reference": "ChIJH8tR3Y5H8JQR1JPO49w3w80", "scope": "GOOGLE", "types": ["meal_takeaway", "restaurant", "food", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 95, "vicinity": "Rua Marqu\u00eas do Amaral, 90 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7437644, "lng": -53.0558994}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7423979697085, "lng": -53.05446241970851}, "southwest": {"lat": -25.7450959302915, "lng": -53.05716038029151}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/restaurant-71.png", "id": "e025037c1f8fdfb6d776913dcc42ec4d0f553b13", "name": "Lanchonete Curt Papo", "place_id": "ChIJ3eNocI1H8JQR_szKvfdRiXM", "plus_code": {"compound_code": "7W4V+FJ Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4V+FJ"}, "reference": "ChIJ3eNocI1H8JQR_szKvfdRiXM", "scope": "GOOGLE", "types": ["meal_takeaway", "restaurant", "food", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Rua Sete de Setembro, 225 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7502297, "lng": -53.0558832}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7488662197085, "lng": -53.0545356197085}, "southwest": {"lat": -25.7515641802915, "lng": -53.05723358029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/restaurant-71.png", "id": "69ece1b1c56fc42c7ced63c6f7f5ef4ceb5c4144", "name": "Pastel Mania - lanches,porc\u00f5es,sanduiches", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 4160, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/116849997240064576057\">Pastel Mania - lanches,porc\u00f5es,sanduiches</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAR_T8yBzPxxQ6t5EccurMndRE0EGUvHRl56odwDvAbzdWod4sAgG6nXKO78BYwtCtmTlJunI0HTNJrUCUAIbkqbdn5xy-p3aoMlKrxMWxVtK4GxNd28NciZuTY_8KTVLaEhAhE2zPjpwiNkag2--3YBbKGhTav8nMQh6TUmqf13AdKaLGB7n6AA", "width": 3120}], "place_id": "ChIJVWSVxI9H8JQRp4eOroD9TRQ", "plus_code": {"compound_code": "6WXV+WJ Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WXV+WJ"}, "rating": 4.5, "reference": "ChIJVWSVxI9H8JQRp4eOroD9TRQ", "scope": "GOOGLE", "types": ["meal_takeaway", "restaurant", "food", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 215, "vicinity": "Avenida Rio Grande do Sul, 374 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.74950949999999, "lng": -53.0527941}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74813431970849, "lng": -53.0515012197085}, "southwest": {"lat": -25.7508322802915, "lng": -53.05419918029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/restaurant-71.png", "id": "c5a551aa2366442b19dd59bf85ca9f12bd3fdd68", "name": "Lanchonete Sobradinho", "photos": [{"height": 4160, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/114158419645463257624\">Eduardo Taglietti</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAXT1MYlXwfTcoQYZ7R_TG2gAWva5Ppi2WY9Vygv6OJ-Jn7DPpIV_rd7SUp9uy-veercjUo9Ici_BHSX_fzS5vrnppAG9YJ3KwM-dfyW5e0awi9VqsnMHHnmCuw29oi4XIEhB60PjjYUg-lxiq5GUBXGdFGhSaYcXHp6xhdnIkzywAmTr90O7IvA", "width": 3120}], "place_id": "ChIJsfJNFI9H8JQRXvXiLTeBUF8", "plus_code": {"compound_code": "7W2W+5V Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2W+5V"}, "rating": 4.3, "reference": "ChIJsfJNFI9H8JQRXvXiLTeBUF8", "scope": "GOOGLE", "types": ["meal_takeaway", "restaurant", "food", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 12, "vicinity": "Travessa Doutor Arnaldo Busato, 150 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7425821, "lng": -53.0550939}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7412193197085, "lng": -53.05366916970849}, "southwest": {"lat": -25.7439172802915, "lng": -53.05636713029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/restaurant-71.png", "id": "d940fba32b9cb39d6cfb424e54b9a4b2c24bdb48", "name": "Bom Gosto", "opening_hours": {"open_now": true}, "place_id": "ChIJoz7lPo1H8JQR1ebIfrb2QE4", "plus_code": {"compound_code": "7W4V+XX Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4V+XX"}, "rating": 4.9, "reference": "ChIJoz7lPo1H8JQR1ebIfrb2QE4", "scope": "GOOGLE", "types": ["meal_takeaway", "restaurant", "food", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 26, "vicinity": "Rua Castro Alves, 489, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7417197, "lng": -53.0604938}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7403571197085, "lng": -53.0591839697085}, "southwest": {"lat": -25.7430550802915, "lng": -53.0618819302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/restaurant-71.png", "id": "a19437432619d0eaff86af2a26c11e21f67f3bfb", "name": "Hamburgueria \u00c0 Carioca", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 2448, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/114230793276068771602\">Jonas Fernandes</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAlilrHLmcm3Ll1XkKUVHLIg3PG6fT98Xq3c5j_mY2tAY1OGiFHZUewufqSJmjQsl68g0IZhl9ojCzXQeWe5WSZSC0XJctDvS8h2Z_iKEmU0kJBSimLvU9C4aKhiIW98gCEhAvW1xgTYvc4I2wiK2yzTNsGhTcWeQk7zEdKdm-rVGV-Em7uGj2bQ", "width": 3264}], "place_id": "ChIJq_X46uxH8JQRyrVITcf73l8", "plus_code": {"compound_code": "7W5Q+8R Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W5Q+8R"}, "rating": 4.7, "reference": "ChIJq_X46uxH8JQRyrVITcf73l8", "scope": "GOOGLE", "types": ["meal_takeaway", "restaurant", "food", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 112, "vicinity": "Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7539674, "lng": -53.06014189999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7526041697085, "lng": -53.05871901970851}, "southwest": {"lat": -25.7553021302915, "lng": -53.0614169802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "b3993d1baf93d9bc4a9240b2b291e6c83694304c", "name": "Sorvetes E Lanches Cremoller", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 585, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/106459966648444969819\">Sorvetes E Lanches Cremoller</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAA7LPqaB0xtD4hXiXiw44TTDG9NyeACbovebmuOz311BXALRs_R7J-Lhm6FNlQ7B5X7mgI1XHms9Qez3mGL--vRsJSXlC-aD6wMvTzSF1UEXUR7tyHHCjHfv9BkjUCfqYEhCDcLooslDhl1aMbIF-0OFmGhT7xRGZcBwmKBLWDfSZfzJPalETDw", "width": 1040}], "place_id": "ChIJsXGdeppH8JQR86vndVKepmY", "plus_code": {"compound_code": "6WWQ+CW Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WWQ+CW"}, "price_level": 2, "rating": 4.4, "reference": "ChIJsXGdeppH8JQR86vndVKepmY", "scope": "GOOGLE", "types": ["meal_takeaway", "restaurant", "food", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 92, "vicinity": "Avenida Presidente Kenedy, 316 - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7550194, "lng": -53.05983690000001}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7536634697085, "lng": -53.0584498697085}, "southwest": {"lat": -25.7563614302915, "lng": -53.0611478302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/restaurant-71.png", "id": "06210f9f6a6f5294a5800d70fc75f67e8495e6ea", "name": "Nina Lanches", "photos": [{"height": 1080, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/111345581730781694796\">Jo\u00e3o Vitor Strapazzon</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAjtzdrdJd-RM6wyrA6imAUibuul4Ml9iLPborCrozOeCrvj5JF3itN2JSWbmXhTvyi4MRHEQHbVGuFlSBTXxilm2Vk363haZn_sduuFUlBqddZ-ZoggLzfKMWhFusG_i6EhAoBFSlzjRxYJ8FDolUTGKiGhQZ57wX-gPVJufxEWz1ech3FfYw2g", "width": 1920}], "place_id": "ChIJjwBiUJpH8JQRdhGsD_0HzFw", "plus_code": {"compound_code": "6WVR+X3 Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WVR+X3"}, "rating": 4.6, "reference": "ChIJjwBiUJpH8JQRdhGsD_0HzFw", "scope": "GOOGLE", "types": ["meal_takeaway", "restaurant", "food", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 17, "vicinity": "Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7473727, "lng": -53.0664315}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74599301970849, "lng": -53.0650903697085}, "southwest": {"lat": -25.7486909802915, "lng": -53.0677883302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/restaurant-71.png", "id": "018fe4334f5965f4adbfbceb39771d63ef99476c", "name": "SUSHI IN BOX", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 3243, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/105717990229205117302\">SUSHI IN BOX</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAvhd8960LzckG_EXo3GqkTXxHCsn_Hqw4nRrfJN_CxnEIXtoQ6G2e6bQMm47e_xubSRGyBv7hkRFWNJOXNMMcIkbTzfGePoW7LLcl28BFXeOpOUJw-Z_3JvQZwPy2PtszEhAvtm6nFs-etKeiUAIAIzcLGhRb7gWJ0OyfDyG6sw6iWV2RtnVumA", "width": 3000}], "place_id": "ChIJk0MJGC1H8JQRifm-Mf8R9bA", "plus_code": {"compound_code": "7W3M+3C S\u00e3o Francisco de Assis, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3M+3C"}, "rating": 5, "reference": "ChIJk0MJGC1H8JQRifm-Mf8R9bA", "scope": "GOOGLE", "types": ["meal_delivery", "meal_takeaway", "restaurant", "food", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 2, "vicinity": "Rua Marechal Floriano Peixoto, 1015 - S\u00e3o Francisco de Assis, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7570359, "lng": -53.0591318}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7556948697085, "lng": -53.0578124197085}, "southwest": {"lat": -25.7583928302915, "lng": -53.0605103802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/restaurant-71.png", "id": "7e8d43382116a991d3cccd9f5421c078ad144874", "name": "Vera Lanches", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 2736, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/105636926555516067011\">Kaus Moraes</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAfkPqHaP82-hsK84WH8wViq9og53ByJy0mRM8Tihvp4uypal-lupf3lYtbzuAZpkJmtqVHLH2PgzOZ-cTujZI3iLMwGHnj10jDnftWCEnkqvplet31RtETG7k_6ctjpJ2EhAckg-eCHxsFerLyhNDB-iNGhRfS7IyGOGtuJyufiIq-dKLwrCfsA", "width": 4864}], "place_id": "ChIJE0WA0_JH8JQRJ7unhYcIglI", "plus_code": {"compound_code": "6WVR+58 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WVR+58"}, "rating": 4.5, "reference": "ChIJE0WA0_JH8JQRJ7unhYcIglI", "scope": "GOOGLE", "types": ["meal_takeaway", "restaurant", "food", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 49, "vicinity": "Avenida Rio Grande do Sul, 301 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7515131, "lng": -53.0571612}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7501698197085, "lng": -53.0558465197085}, "southwest": {"lat": -25.7528677802915, "lng": -53.05854448029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/worship_islam-71.png", "id": "e5109303e0ef8e87af260d822f91522cd9e0e8d4", "name": "Mesquita de Dois Vizinhos", "place_id": "ChIJ30bjGpBH8JQRJqllFVhkrFk", "plus_code": {"compound_code": "6WXV+94 Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WXV+94"}, "rating": 5, "reference": "ChIJ30bjGpBH8JQRJqllFVhkrFk", "scope": "GOOGLE", "types": ["mosque", "place_of_worship", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Rua Jos\u00e9 de Alen\u00e7ar, 110 - sala 04 - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7535958, "lng": -53.065042}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7522579197085, "lng": -53.06375376970851}, "southwest": {"lat": -25.7549558802915, "lng": -53.0664517302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "67f474c1eb0869a80f47ad5d9ef18d17cc06e6b1", "name": "Alfa Transportes Especiais - Dois Vizinhos", "photos": [{"height": 1280, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/113645580565521743325\">Joceane Meurer</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAA60yDiPfvpwKegN7pbW82Uj1ExNJajLYmM1BQLxj_O6q9Rwk70cmk7gPqra9WUtjHme3GknmE2wVAki_o-72d3RgshNTmRYp2pnyqA2q5pU8h2YfgIyh6YQH536ONB5noEhD7Qbt8le0EF7c1hgLBp2fDGhQWZ4LSgTy8z7mLso50wRiypRon_g", "width": 960}], "place_id": "ChIJebhSmZdH8JQRgwAKvBNYB4k", "plus_code": {"compound_code": "6WWM+HX Sagrada Fam\u00edlia, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WWM+HX"}, "rating": 4.9, "reference": "ChIJebhSmZdH8JQRgwAKvBNYB4k", "scope": "GOOGLE", "types": ["moving_company", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 7, "vicinity": "Rua Igua\u00e7u, 367, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7580645, "lng": -53.0522734}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.75672591970849, "lng": -53.0509615197085}, "southwest": {"lat": -25.7594238802915, "lng": -53.0536594802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "d993337a13338f9a7acac70f0e668a1254db4b3f", "name": "Transar Transporte", "place_id": "ChIJjbWyzoNH8JQRiqVZcAGb5t8", "plus_code": {"compound_code": "6WRX+Q3 S\u00e3o Francisco Xavier, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WRX+Q3"}, "reference": "ChIJjbWyzoNH8JQRiqVZcAGb5t8", "scope": "GOOGLE", "types": ["moving_company", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Rua Paran\u00e1, 2, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7486652, "lng": -53.060909}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7473384697085, "lng": -53.0596746697085}, "southwest": {"lat": -25.7500364302915, "lng": -53.0623726302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/bar-71.png", "id": "a18e4df3e6e99682ddcb8027629e228ac70eb6b2", "name": "Emanuele Cristina", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 1153, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/104488115102928293173\">Emanuele Cristina</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAADvFRGiS_5E3qquEcWk6UD-Gljq_GdxTkttjKHFIgMtBagIGCWlCemv80gnfIKm4wwzhO-gQTubttduNjrrTV16BRmly_kiR1G6UsOyHRRdrLFhaKynwZVQp_EEKwKwSuEhBFQdmbfLkkWOmcvEIWAZ85GhSDf3xyiFWkoQassKo-s5GUg_y4BQ", "width": 2048}], "place_id": "ChIJx45ggJlH8JQRYMK7U1tgZxk", "plus_code": {"compound_code": "7W2Q+GJ Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2Q+GJ"}, "reference": "ChIJx45ggJlH8JQRYMK7U1tgZxk", "scope": "GOOGLE", "types": ["night_club", "bar", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Rua Presidente Castelo Branco, 68 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7464549, "lng": -53.0615734}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74511536970849, "lng": -53.06022246970849}, "southwest": {"lat": -25.7478133302915, "lng": -53.06292043029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/bar-71.png", "id": "911564d6339946c810275fcc67a10c00671ac5a7", "name": "Casa da Jana", "place_id": "ChIJn8NLC5FH8JQRgtz9AzJ_QSY", "plus_code": {"compound_code": "7W3Q+C9 Alto da Colina, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3Q+C9"}, "reference": "ChIJn8NLC5FH8JQRgtz9AzJ_QSY", "scope": "GOOGLE", "types": ["night_club", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7424579, "lng": -53.06009350000001}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74109641970849, "lng": -53.0586737197085}, "southwest": {"lat": -25.7437943802915, "lng": -53.0613716802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/bar-71.png", "id": "d4dc9db387cad5e43d95b4a86a2e0ae74e952120", "name": "Studio Kati Teles MakeUP", "opening_hours": {"open_now": true}, "photos": [{"height": 810, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/108406898073512105190\">Studio Kati Teles MakeUP</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAF49VHW-Wi59LpuuyamlyT_f3AI2AibrScHmPORdVOrDEMqGt6s_Jn2XvJzPDOeqEEjwxCaPZPhQIOMMBKcjElTq4ROrEYi_g__Dy8sM87FG5mVnkQ_RNoxfI64bsH57MEhDWi51OdzhfSPhjNRY0Qjc3GhRnHVwH-Jys4E-n0izTfcSE48z0dA", "width": 1440}], "place_id": "ChIJaRknzbRH8JQR6LUbAajKLrE", "plus_code": {"compound_code": "7W5Q+2X Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W5Q+2X"}, "reference": "ChIJaRknzbRH8JQR6LUbAajKLrE", "scope": "GOOGLE", "types": ["night_club", "bar", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Rua Manoel da N\u00f3brega, 255 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.74089399999999, "lng": -53.0619858}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.73961041970849, "lng": -53.0606683197085}, "southwest": {"lat": -25.7423083802915, "lng": -53.0633662802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "6389baa5063521bba5cd275baf83b0a4652da7af", "name": "Raquel Breier Makeup e Hair", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 608, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/105878793806434904568\">Raquel Breier Makeup e Hair</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAK7A3X58roBhFIr05v3c2gXeqpQXV_2G-kNKfR3zQHcR1pSx_p811KGFN9VNfSP70K5cXDtPm2QWAkFH_HUuKFdZnQ5wOkToMcsnzCjjbr89qtIR2ZRY85KuT8OZfrxmoEhDEIE__dEHOTPigMe1azyY8GhR5vWn_V_o1NqMxRUPrVCrfHO6yBg", "width": 1080}], "place_id": "ChIJaQTHy8xH8JQROSFngB4cS1E", "plus_code": {"compound_code": "7W5Q+J6 Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W5Q+J6"}, "rating": 5, "reference": "ChIJaQTHy8xH8JQROSFngB4cS1E", "scope": "GOOGLE", "types": ["beauty_salon", "night_club", "bar", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Rua Ipiranga, n\u00famero 360 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7439018, "lng": -53.0533606}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7424854697085, "lng": -53.0520244197085}, "southwest": {"lat": -25.7451834302915, "lng": -53.0547223802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "13068568e1eb077620a7fa7a5b9e08fa27464658", "name": "Oliart Comunica\u00e7\u00e3o Visual Ltda ME", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJtVxvWYxH8JQRWRgrFsZvB_4", "plus_code": {"compound_code": "7W4W+CM Bairro Das Torres, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4W+CM"}, "rating": 4.3, "reference": "ChIJtVxvWYxH8JQRWRgrFsZvB_4", "scope": "GOOGLE", "types": ["painter", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 12, "vicinity": "Rua Venceslau Braz, 257, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7429381, "lng": -53.0560499}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74157546970849, "lng": -53.0546376697085}, "southwest": {"lat": -25.7442734302915, "lng": -53.0573356302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "a5216fbd3e39aa8d8ee51e878544d396c8946463", "name": "Montagner Agropecu\u00e1ria veterin\u00e1ria jardinagem ferragens", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 640, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/103818679722253526676\">Montagner Agropecu\u00e1ria veterin\u00e1ria jardinagem ferragens</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAv-LJlGDiSO_PVBRSsg2LcGm-p8XYhCMvon-LupBV_UIQvN14imjDrvSqNwgsosL5wxXGvNz_PRCsR6CQMzubWsEaKhn--wx12HdkRuSoMhIdcXpSz0kVImY7vDAc0PelEhD69Ki3DOOoBxFh6RnMxhpCGhT1vR9z4rXJgqFph0nzCgEY9JYajw", "width": 960}], "place_id": "ChIJfZJC-u1H8JQRXLWM8oRGol8", "plus_code": {"compound_code": "7W4V+RH Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4V+RH"}, "rating": 4.6, "reference": "ChIJfZJC-u1H8JQRXLWM8oRGol8", "scope": "GOOGLE", "types": ["pet_store", "veterinary_care", "park", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 33, "vicinity": "Rua Sete de Setembro, 325 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7462376, "lng": -53.0550052}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7448554697085, "lng": -53.0536146197085}, "southwest": {"lat": -25.7475534302915, "lng": -53.0563125802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "71de657d54f83a2312803439f276498e0cc25649", "name": "Casa das Armas A Esportiva - Ca\u00e7a, Pesca e Camping", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 2448, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/117670242177804590722\">Casa das Armas A Esportiva - Ca\u00e7a, Pesca e Camping</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAmKjKT2B5_fVqVCT0YK07M59dGHqBXYlaikzbhDOrtwaay93rggG4AWNRT31IlxIMAWbtT2stoGhtfe5imLAgjQYsr0_9LN2A2PT2DN-rmRbu3wwl84xLGwtqzIh0gvoZEhByK4THXtiQ0k09e2LYgHm9GhSJQHkvbfgVOGTjkwKTjmv-qGl_Aw", "width": 3264}], "place_id": "ChIJD9dQjY1H8JQRT77pX-ZLknM", "plus_code": {"compound_code": "7W3V+GX Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3V+GX"}, "rating": 4.3, "reference": "ChIJD9dQjY1H8JQRT77pX-ZLknM", "scope": "GOOGLE", "types": ["campground", "lodging", "park", "point_of_interest", "clothing_store", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 17, "vicinity": "Rua Vinte e Oito de Novembro, 40, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7444727, "lng": -53.0567504}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7431061197085, "lng": -53.05531146970851}, "southwest": {"lat": -25.74580408029151, "lng": -53.05800943029151}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_recreational-71.png", "id": "600fb4e104d34a4adbf719fadf8c1e9023042380", "name": "Pra\u00e7a Honoir Ant\u00f4nio Peretto", "place_id": "ChIJa8D8EPxH8JQRSP9Cw5Ugs6g", "plus_code": {"compound_code": "7W4V+67 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4V+67"}, "rating": 5, "reference": "ChIJa8D8EPxH8JQRSP9Cw5Ugs6g", "scope": "GOOGLE", "types": ["park", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7512637, "lng": -53.0552909}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7497983197085, "lng": -53.05397396970849}, "southwest": {"lat": -25.7524962802915, "lng": -53.05667193029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_recreational-71.png", "id": "c2a66bc2f8f691c13da9cce3e1622dab2e8d4703", "name": "Mini Floresta", "photos": [{"height": 1456, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/113041552356194398684\">Erica Miranda</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAA3fF1TpdhZGNpWmuffzwvr1mpK_D5vd27unN2ht_86rt1AF03aNnTLKbmFpBgUqVDX86e61uZpTf4-t0gkbUYvax8xDxunv7p3ZT3e-agLB4oKaEasC00tBQ3zi3MqGxPEhA_xci5PwZOCWKv_1YpIRaIGhSTI8lFl5kBV2QWlBkEzO_KCpk3cw", "width": 2592}], "place_id": "ChIJi--8ko9H8JQRu501goyK014", "plus_code": {"compound_code": "6WXV+FV S\u00e3o Judas Tadeu, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WXV+FV"}, "rating": 3.1, "reference": "ChIJi--8ko9H8JQRu501goyK014", "scope": "GOOGLE", "types": ["park", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 16, "vicinity": "Rua Princesa Isabel, 441-595 - S\u00e3o Judas Tadeu, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7425577, "lng": -53.0564808}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7410137197085, "lng": -53.0551678197085}, "southwest": {"lat": -25.7437116802915, "lng": -53.0578657802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_recreational-71.png", "id": "49e04ce51cd3735ce414555b4b6e94b18b0b1735", "name": "Pra\u00e7a Ary Jaime Muller", "photos": [{"height": 1080, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/106514555420591665123\">Rodrigo Domit Lusa</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAARbV0O8uQ-IrlC5o_vtbyBoe64LjMox6oeFIqRXTqQ_VCBVQXsqE7WqS-DghL7OOG7FZxbzQo4vIAnQ2glcW9MWdcDZdCoEfGQS5CqNW8fb7-uHX-J4nRz2e6Vtt27P32EhAqoqqOko4DoCRoHZVPeLTHGhRaNRCty0HVWonNl8Do1YiYzsOSSw", "width": 1920}], "place_id": "ChIJYXeAV41H8JQRTBPokLkUy7k", "plus_code": {"compound_code": "7W4V+XC Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4V+XC"}, "rating": 4.8, "reference": "ChIJYXeAV41H8JQRTBPokLkUy7k", "scope": "GOOGLE", "types": ["park", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 6, "vicinity": "85660-000 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7425299, "lng": -53.0564433}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7411384697085, "lng": -53.0548961697085}, "southwest": {"lat": -25.7438364302915, "lng": -53.0575941302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_recreational-71.png", "id": "8375ffa9415a4cc468429286d221a627fbf2d975", "name": "Pra\u00e7a", "photos": [{"height": 2322, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/106879352619036000353\">Vilson vieira</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAwBK5VEsYWxppzDuqeFrcWmJG9YKWYh9cwRIRdOF85-2_DXVC6B2_WLKTtWQZIdroFYhePT2zTChfxV0U6HD83Y66g21hH6ECZ71zyUuGQMZiQpQHXTLOcMosrJHqkeRmEhBtl8mBqiro-Fop3ZeaF8paGhQvqFaanVo8vpW1dwwNPvRpi9bCFQ", "width": 4128}], "place_id": "ChIJGXt8V41H8JQRoz-04Gdr_f8", "plus_code": {"compound_code": "7W4V+XC Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4V+XC"}, "rating": 4.5, "reference": "ChIJGXt8V41H8JQRoz-04Gdr_f8", "scope": "GOOGLE", "types": ["park", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 215, "vicinity": "Rua Sete de Setembro, 325-445 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7525641, "lng": -53.0512713}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7512190197085, "lng": -53.04988761970849}, "southwest": {"lat": -25.7539169802915, "lng": -53.05258558029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_recreational-71.png", "id": "0194fea0d1ed0d33733898c7adfbdd92c9288c77", "name": "Parque Jirau Alto", "photos": [{"height": 1280, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/102758259476037795080\">Luis fernando</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAwaruqIvKkyEP2elQ7G77Nj6r0tNToj4UxBDR2ljontWwyI7VIC87ZqJm8nKs6jk7dLBdKQKSvKbRmgrXywuAs2jB1Czijp4YKVd9iDJy7_BBMzeSy7Hc2UWpt8zQ7iuOEhDpdEVGofsN4lgNFBPkrndeGhQhHXLmxSvEQe2j4WheF3AiYNLoZA", "width": 720}], "place_id": "ChIJgRPW14VH8JQRtfNbvEo4V80", "plus_code": {"compound_code": "6WWX+XF S\u00e3o Judas Tadeu, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WWX+XF"}, "rating": 3.6, "reference": "ChIJgRPW14VH8JQRtfNbvEo4V80", "scope": "GOOGLE", "types": ["park", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 42, "vicinity": "Rua Irineu Guse Claudino, 118 - S\u00e3o Judas Tadeu, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7569117, "lng": -53.0525413}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7556249197085, "lng": -53.0510737697085}, "southwest": {"lat": -25.75832288029151, "lng": -53.0537717302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_recreational-71.png", "id": "67818ded9e56fff4d85ed1eba48a7098472e60ad", "name": "Pra\u00e7a Genuir Zotti", "place_id": "ChIJqdGoyr5H8JQRf7_Bs2bChvs", "plus_code": {"compound_code": "6WVW+6X S\u00e3o Francisco Xavier, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WVW+6X"}, "rating": 5, "reference": "ChIJqdGoyr5H8JQRf7_Bs2bChvs", "scope": "GOOGLE", "types": ["park", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 2, "vicinity": "S\u00e3o Francisco Xavier, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7421865, "lng": -53.0508596}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7408499697085, "lng": -53.0496762197085}, "southwest": {"lat": -25.7435479302915, "lng": -53.05237418029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "47a9981aa27585a538f67a41430f7df4f88499b4", "name": "Estacionamento CISS 6", "place_id": "ChIJ27dLe4tH8JQR_TnJtetK9qs", "plus_code": {"compound_code": "7W5X+4M Bairro Das Torres, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W5X+4M"}, "rating": 5, "reference": "ChIJ27dLe4tH8JQR_TnJtetK9qs", "scope": "GOOGLE", "types": ["parking", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Rua Jorge Jos\u00e9 Fernandes - Bairro Das Torres, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7424716, "lng": -53.0505162}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7410322197085, "lng": -53.0495077197085}, "southwest": {"lat": -25.7437301802915, "lng": -53.0522056802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "8ae50fe46b6b634ddc0fca6ba47ecfc4d406a094", "name": "Estacionamento CISS 5", "place_id": "ChIJAcBqd4tH8JQRjvKWitYsPoc", "plus_code": {"compound_code": "7W5X+2Q Bairro Das Torres, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W5X+2Q"}, "reference": "ChIJAcBqd4tH8JQRjvKWitYsPoc", "scope": "GOOGLE", "types": ["parking", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Rua Jorge Jos\u00e9 Fernandes - Bairro Das Torres, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7420174, "lng": -53.0507147}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7406973697085, "lng": -53.0496129197085}, "southwest": {"lat": -25.7433953302915, "lng": -53.0523108802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "bde5087e746153ed7962f22ff2f5fa7bd101c4ee", "name": "Estacionamento CISS 4", "place_id": "ChIJa0MQZYtH8JQRmwJwWk0qCUo", "plus_code": {"compound_code": "7W5X+5P Bairro Das Torres, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W5X+5P"}, "reference": "ChIJa0MQZYtH8JQRmwJwWk0qCUo", "scope": "GOOGLE", "types": ["parking", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Rua Jorge Jos\u00e9 Fernandes - Bairro Das Torres, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.742346, "lng": -53.05032850000001}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7409521697085, "lng": -53.0494085697085}, "southwest": {"lat": -25.7436501302915, "lng": -53.0521065302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "8941143b14c3534dd74caa85cce3b261917c5d28", "name": "Estacionamento CISS 3", "place_id": "ChIJRUG0dotH8JQRIHxOlgqUaOw", "plus_code": {"compound_code": "7W5X+3V Bairro Das Torres, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W5X+3V"}, "rating": 3, "reference": "ChIJRUG0dotH8JQRIHxOlgqUaOw", "scope": "GOOGLE", "types": ["parking", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Rua A - Bairro Das Torres, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7418725, "lng": -53.0505538}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74056291970849, "lng": -53.0495414197085}, "southwest": {"lat": -25.7432608802915, "lng": -53.0522393802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "efdb80c3d7441a2bdd3a3d28b03cf5077f32e3db", "name": "Estacionamento CISS 2", "place_id": "ChIJ0YZlb4tH8JQRNfZ6H2qFnRg", "plus_code": {"compound_code": "7W5X+7Q Bairro Das Torres, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W5X+7Q"}, "rating": 4, "reference": "ChIJ0YZlb4tH8JQRNfZ6H2qFnRg", "scope": "GOOGLE", "types": ["parking", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 7, "vicinity": "Rua Jorge Jos\u00e9 Fernandes - Bairro Das Torres, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7434772, "lng": -53.0546093}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7421392197085, "lng": -53.0533216697085}, "southwest": {"lat": -25.7448371802915, "lng": -53.05601963029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "ce92ce2f2f173f608fb6c37d51981f982e930f34", "name": "Pet Shop Beauty Dog", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJT8fDDfJH8JQR-iHNcy3uW88", "plus_code": {"compound_code": "7W4W+J5 Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4W+J5"}, "rating": 5, "reference": "ChIJT8fDDfJH8JQR-iHNcy3uW88", "scope": "GOOGLE", "types": ["pet_store", "veterinary_care", "health", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Rua Castro Alves, 382 - Sala 01, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7429381, "lng": -53.0560499}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74157546970849, "lng": -53.0546376697085}, "southwest": {"lat": -25.7442734302915, "lng": -53.0573356302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "a5216fbd3e39aa8d8ee51e878544d396c8946463", "name": "Montagner Agropecu\u00e1ria veterin\u00e1ria jardinagem ferragens", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 640, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/103818679722253526676\">Montagner Agropecu\u00e1ria veterin\u00e1ria jardinagem ferragens</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAzTTix09pJrkpQDTAD50A6qJjHnE6mAIm0tc1YeAPGuHqeqq0jx7qPQ6lvLafABIBczXp8NPxrb-r6ziWHhQ85Drv3Zw167ObT-hL760q52u2ysWSDzTws0W8gVn8mJ8gEhBBahq6oPoHPNt3IMSLvWbyGhQilD2jKLgvvwFMuGExaeZ6KHtvKQ", "width": 960}], "place_id": "ChIJfZJC-u1H8JQRXLWM8oRGol8", "plus_code": {"compound_code": "7W4V+RH Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4V+RH"}, "rating": 4.6, "reference": "ChIJfZJC-u1H8JQRXLWM8oRGol8", "scope": "GOOGLE", "types": ["pet_store", "veterinary_care", "park", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 33, "vicinity": "Rua Sete de Setembro, 325 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7427428, "lng": -53.05970740000001}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7413236697085, "lng": -53.05836901970851}, "southwest": {"lat": -25.7440216302915, "lng": -53.06106698029151}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "5ce92b9fb24f8034ae9e63fb1e0010732f7708e5", "name": "Superpet 4 Patas - cirurgias - consultas - exames - banho/tosa", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJX5tw0-xH8JQRFPkCOltkVRU", "plus_code": {"compound_code": "7W4R+W4 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4R+W4"}, "rating": 4.1, "reference": "ChIJX5tw0-xH8JQRFPkCOltkVRU", "scope": "GOOGLE", "types": ["pet_store", "veterinary_care", "health", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 9, "vicinity": "Rua do Com\u00e9rcio, 817 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7416375, "lng": -53.05503639999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7402995697085, "lng": -53.0537430197085}, "southwest": {"lat": -25.7429975302915, "lng": -53.0564409802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "b41639d7340bc2e256485ae3ac9af2ee6529f37a", "name": "Agr\u00edcola Verdes Campos", "photos": [{"height": 4032, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/107138624044602750445\">Anacleto Basso</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAhsibMemuavo74ApBlRaH2mVi8-KYCV-ncqqh-_Hs6M0-PxrP9vj4LyO_GwApqCFbj-BLakDLvjykaGfzpOHkETKMnWSyznx94IfGcMgT3eEEq9hZNYNOrD7yveE5rqInEhCAVESGIKWNZouTN7RtvOUAGhQwnhTPZYcqADuYy2EQehWyHSJPZA", "width": 3024}], "place_id": "ChIJhyGgjvJH8JQRp_nbsB1B8vo", "plus_code": {"compound_code": "7W5V+8X Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W5V+8X"}, "rating": 4.1, "reference": "ChIJhyGgjvJH8JQRp_nbsB1B8vo", "scope": "GOOGLE", "types": ["pet_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 9, "vicinity": "Rua Castro Alves, 590, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.74392, "lng": -53.0569309}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7425478697085, "lng": -53.0554802697085}, "southwest": {"lat": -25.7452458302915, "lng": -53.0581782302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "c569b46fcb9aa6a037723417427a84cdfa342a3a", "name": "ph da agua aquarismo", "place_id": "ChIJAdk0YfZH8JQR0Yns31hLx0I", "plus_code": {"compound_code": "7W4V+C6 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4V+C6"}, "reference": "ChIJAdk0YfZH8JQR0Yns31hLx0I", "scope": "GOOGLE", "types": ["pet_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "vicinity": "Rua Jo\u00e3o Dalpasquale, 479 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7505073, "lng": -53.053551}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7492193197085, "lng": -53.05218696970849}, "southwest": {"lat": -25.7519172802915, "lng": -53.05488493029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "0a878c266383cff571dd9eb2b925f3c8e631cff5", "name": "Agropecuaria", "place_id": "ChIJKxy8cI9H8JQRqySlnW8FKQU", "plus_code": {"compound_code": "6WXW+QH Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WXW+QH"}, "rating": 4.2, "reference": "ChIJKxy8cI9H8JQRqySlnW8FKQU", "scope": "GOOGLE", "types": ["pet_store", "grocery_or_supermarket", "food", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 5, "vicinity": "Rua Princesa Isabel, 330 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7438746, "lng": -53.0604829}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7426302697085, "lng": -53.0591095697085}, "southwest": {"lat": -25.74532823029151, "lng": -53.0618075302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "72f7d0b46ce36cd9890c4c9380f1a8c909c45abf", "name": "Mundo Animal - cl\u00ednica, consult\u00f3rio, ra\u00e7\u00f5es, banho, tosa, cirurgias", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 4656, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/118385257344311563030\">Mundo Animal - cl\u00ednica, consult\u00f3rio, ra\u00e7\u00f5es, banho, tosa, cirurgias</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAA78KRg4zgSPyqhJdbMg4O2o3H1OJLK4HwFEInnw3aQEMNRh1OQk8frIXy-tDr_mpM3mHu_EAu3LdBETMack6IorEGfMqG5-MNMbvWAVUYO6I-rd3_WFN43uI1wlu_S2ZcEhB5Lei4ZfBbUytGCEJ8Q13TGhTH3MXSTPGPqFHFhqXKr7-OmAoG9A", "width": 2620}], "place_id": "ChIJIV-s5JVH8JQR_USCUlcpLso", "plus_code": {"compound_code": "7W4Q+FR Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4Q+FR"}, "rating": 4.9, "reference": "ChIJIV-s5JVH8JQR_USCUlcpLso", "scope": "GOOGLE", "types": ["pet_store", "pharmacy", "veterinary_care", "health", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 54, "vicinity": "Rua Prudente de Morais, 934 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7444628, "lng": -53.06364259999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7432152697085, "lng": -53.0622715197085}, "southwest": {"lat": -25.7459132302915, "lng": -53.0649694802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "3fcc129d7b57589816b1984089a5c5c4451d4c6a", "name": "Vet Care Cl\u00ednica Veterin\u00e1ria & Pet Shop - Banho e Tosa, Consultas, Cirurgias, Farm\u00e1cia Veterin\u00e1ria", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 2560, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/102916184409914652768\">Felipe Brena Ribeiro</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAA5_yNMTd9cfQDAuRbwBjApqQ-LWn0qPcmb81Qg0J5wuKp0AEDhlB6wD_PwxGXFleH6yOQDj_kFPc5Fi5ieZchJwHhf5Ju0SsyH3lQl8vhiqrm2kSvOABKzG9A19G3ZSWQEhDTkSSKanOpK0S1cgA1f-dFGhQVwuYuq1NExxRHvbeJOFwMdqFQbA", "width": 1920}], "place_id": "ChIJdSA7yZRH8JQRARtT-WuLSjA", "plus_code": {"compound_code": "7W4P+6G S\u00e3o Francisco de Assis, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4P+6G"}, "rating": 4.8, "reference": "ChIJdSA7yZRH8JQRARtT-WuLSjA", "scope": "GOOGLE", "types": ["pet_store", "pharmacy", "veterinary_care", "health", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 15, "vicinity": "Rua Prudente de Morais, 1244 - S\u00e3o Francisco de Assis, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7596289, "lng": -53.0583181}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7582799197085, "lng": -53.0569691197085}, "southwest": {"lat": -25.7609778802915, "lng": -53.0596670802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "eeb704ad86f0db461fd5f661a995c0bb84ae1cb5", "name": "VetClin Cl\u00ednica e Pet Shop e VetAgro Agropecu\u00e1ria", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 774, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/107343296092515587000\">VetClin Cl\u00ednica e Pet Shop e VetAgro Agropecu\u00e1ria</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAaD2fVT1ODPg46sCqcCaii4sR3fjsXPDVu2pWlF_T4NMIsc4gyyuSYUFWh3I-AhjxHz4rmwPutjeLUh7dU7wq_RZmnghcEOv-5UzJa60a7P5GrmoxKaF_zUeG98MYDAQuEhBCTL5XaTzGypynNt_YxnXYGhQbOdTZEVu0FFer5ubabonOC-wkew", "width": 1032}], "place_id": "ChIJJfODCo9H8JQRvO3pJSjQG7s", "plus_code": {"compound_code": "6WRR+4M Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WRR+4M"}, "rating": 4.6, "reference": "ChIJJfODCo9H8JQRvO3pJSjQG7s", "scope": "GOOGLE", "types": ["pet_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 26, "vicinity": "Avenida Presidente Kenedy, 935 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7436164, "lng": -53.0558363}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7422593697085, "lng": -53.0544466197085}, "southwest": {"lat": -25.74495733029151, "lng": -53.0571445802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "8161821eef02f9c545662e47e904c1738fca102d", "name": "Farm\u00e1cia Santo Ant\u00f4nio FARMAUTIL", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 508, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/112301049065545267842\">Ana Vassolowski</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAA2rwFPpEOGAGUsZZsHcnQyHaou18kg5PzTueHdtXfga_CcJ9ES_6YY0eIddTp1NzE09nRFiayB-yt-0RJjZZgJSlPeEgxYSvNTTpmHI4Pi9CwZJzuVGFA6GZJc21jzDUEhANGfI6uxz1puEuGOxMrXazGhT0HySqP4zbThhQ5Zj-RDxPDxkWag", "width": 720}], "place_id": "ChIJ6ybHwY1H8JQRwcmv_pofbLY", "plus_code": {"compound_code": "7W4V+HM Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4V+HM"}, "rating": 5, "reference": "ChIJ6ybHwY1H8JQRwcmv_pofbLY", "scope": "GOOGLE", "types": ["drugstore", "pharmacy", "health", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 2, "vicinity": "Rua Sete de Setembro, 262 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7462868, "lng": -53.0549117}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7449122697085, "lng": -53.05353436970849}, "southwest": {"lat": -25.7476102302915, "lng": -53.05623233029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/pharmacy_cross-71.png", "id": "3f3ac9286e658333d03a64e11d14fb42435ad716", "name": "Hiperfarma", "opening_hours": {"open_now": true}, "photos": [{"height": 1386, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/116756743881253202721\">Hiperfarma</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAivinxoPzH73G_Rqzq8tsd_bMik-M_7EzIYLbwf4_0Dqwhb5SX0BjlY7Eky9-DfhhFXG7Vhv3828BErLQ0cDYzMfPjSkDbJZ-C-nP2HVhuF3xa146ZYoFiRcPWHxhFhHcEhAbGQPpl4iSFkoEVeCwSuGjGhRTbtPRQHxn_EIvgdOmXGjrmADzlQ", "width": 2463}], "place_id": "ChIJR79O7Y1H8JQRxaCWmtvAQA0", "plus_code": {"compound_code": "7W3W+F2 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3W+F2"}, "rating": 4, "reference": "ChIJR79O7Y1H8JQRxaCWmtvAQA0", "scope": "GOOGLE", "types": ["pharmacy", "drugstore", "health", "point_of_interest", "clothing_store", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Rua Vinte e Oito de Novembro, 50, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7423053, "lng": -53.0585816}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7410338697085, "lng": -53.0572185697085}, "southwest": {"lat": -25.7437318302915, "lng": -53.0599165302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/pharmacy_cross-71.png", "id": "5d4b1bea2d1d8a60d607e460ed18ef9087f9e32b", "name": "Farm\u00e1cia Farmatotal", "opening_hours": {"open_now": true}, "place_id": "ChIJVdpNqpJH8JQRq4CH38tZrlM", "plus_code": {"compound_code": "7W5R+3H Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W5R+3H"}, "rating": 5, "reference": "ChIJVdpNqpJH8JQRq4CH38tZrlM", "scope": "GOOGLE", "types": ["pharmacy", "health", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 3, "vicinity": "Rua do Com\u00e9rcio, 718, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.759288, "lng": -53.0590883}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7579744697085, "lng": -53.0577312197085}, "southwest": {"lat": -25.7606724302915, "lng": -53.0604291802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "d67b2d4b142c0b07dae0e6334e9988dc1b2ce9d7", "name": "Veterin\u00e1ria e Agropecu\u00e1ria Boaretto Ltda", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJ6fUBsINH8JQRr8D5zvCyrUM", "plus_code": {"compound_code": "6WRR+79 Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WRR+79"}, "rating": 4.3, "reference": "ChIJ6fUBsINH8JQRr8D5zvCyrUM", "scope": "GOOGLE", "types": ["pharmacy", "veterinary_care", "health", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 20, "vicinity": "Rua Paran\u00e1, 864, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.75942629999999, "lng": -53.0599301}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7581219197085, "lng": -53.0585704197085}, "southwest": {"lat": -25.7608198802915, "lng": -53.0612683802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "28099965c96c0fa817f800ed06561b20f04179d1", "name": "Farm\u00e1cia S\u00e3o Jo\u00e3o do Sul", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJkUQApoNH8JQRKMWzBpvlqhE", "plus_code": {"compound_code": "6WRR+62 Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WRR+62"}, "rating": 3.7, "reference": "ChIJkUQApoNH8JQRKMWzBpvlqhE", "scope": "GOOGLE", "types": ["drugstore", "pharmacy", "health", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 3, "vicinity": "Rua Paran\u00e1, 960 - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7466213, "lng": -53.0545558}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7452430697085, "lng": -53.0531744197085}, "southwest": {"lat": -25.7479410302915, "lng": -53.0558723802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/pharmacy_cross-71.png", "id": "3be354f8377803aa0093b670b9dacf5688d82f5d", "name": "Farm\u00e1cia Brava", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJ45PIeY5H8JQRVCXRw7STzZ0", "plus_code": {"compound_code": "7W3W+95 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3W+95"}, "rating": 4.7, "reference": "ChIJ45PIeY5H8JQRVCXRw7STzZ0", "scope": "GOOGLE", "types": ["pharmacy", "health", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 7, "vicinity": "Rua Vinte e Oito de Novembro, 98 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7449172, "lng": -53.0556728}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74356826970849, "lng": -53.0542741697085}, "southwest": {"lat": -25.7462662302915, "lng": -53.0569721302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/pharmacy_cross-71.png", "id": "9c1bef49cfdb2fee9b9b1fbf6945afe874bc9af9", "name": "Farm\u00e1cia Pre\u00e7o Baixo", "photos": [{"height": 2336, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/112823464969882150235\">Ricardo MELO Araujo</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAATzdfqUS4ZKuwPlv1Yk4-k1r8eIPIjIHI1iUd5Pv-tw4lp521BRX8lrNIadG8FsNbAgojtptfDl0wxkUEdKZHMsOpwROJqcR-3xyod8gCkl1yWcfl_0wqRbDa-ETy_8RlEhDwW8bodx00iyDLkEue3FGNGhQxpu61Qgh7jNl5PCnDwLLVuqUXVg", "width": 4160}], "place_id": "ChIJ35mmduNH8JQRkyulv8Bb_ko", "plus_code": {"compound_code": "7W4V+2P Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4V+2P"}, "reference": "ChIJ35mmduNH8JQRkyulv8Bb_ko", "scope": "GOOGLE", "types": ["pharmacy", "health", "point_of_interest", "store", "establishment"], "vicinity": "Rua Sete de Setembro, 157-131 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7474316, "lng": -53.05330130000001}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74613271970849, "lng": -53.0520077697085}, "southwest": {"lat": -25.7488306802915, "lng": -53.0547057302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "73148077bd75937f56b4895fd88c383d920b2018", "name": "drogamais Dois Vizinhos", "opening_hours": {"open_now": true}, "place_id": "ChIJtTGa8o5H8JQRzs_H1b1aSkA", "plus_code": {"compound_code": "7W3W+2M Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3W+2M"}, "rating": 5, "reference": "ChIJtTGa8o5H8JQRzs_H1b1aSkA", "scope": "GOOGLE", "types": ["drugstore", "pharmacy", "health", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 3, "vicinity": "Rua Vinte e Oito de Novembro, 261 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7445769, "lng": -53.0554088}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7432279197085, "lng": -53.05405981970849}, "southwest": {"lat": -25.7459258802915, "lng": -53.05675778029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "038f329e16395a186cf962301bae54397662c2dc", "name": "Pharmacia S\u00e3o Jo\u00e3o Norte", "place_id": "ChIJZ_is_OZH8JQRFiIbQ9DhQUM", "plus_code": {"compound_code": "7W4V+5R Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4V+5R"}, "rating": 5, "reference": "ChIJZ_is_OZH8JQRFiIbQ9DhQUM", "scope": "GOOGLE", "types": ["pharmacy", "health", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Rua Sete de Setembro - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.74461849999999, "lng": -53.0566582}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74325721970849, "lng": -53.0552465197085}, "southwest": {"lat": -25.7459551802915, "lng": -53.0579444802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "4d8b0b0f91cc0ced69573667d87d02f1b1d6d4a6", "name": "Farmacia Sao Joao Dalpasquale", "place_id": "ChIJ1UPsSxZH8JQRjdcSVgrdO3E", "plus_code": {"compound_code": "7W4V+58 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4V+58"}, "reference": "ChIJ1UPsSxZH8JQRjdcSVgrdO3E", "scope": "GOOGLE", "types": ["drugstore", "pharmacy", "health", "point_of_interest", "store", "establishment"], "vicinity": "Rua Jo\u00e3o Dalpasquale, 389 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7445126, "lng": -53.0555359}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74317431970849, "lng": -53.05421981970851}, "southwest": {"lat": -25.7458722802915, "lng": -53.0569177802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/pharmacy_cross-71.png", "id": "546670c99e5f10d129bbaa5dcc8338455728a893", "name": "Farm\u00e1cia Ultra Descont\u00e3o", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJcRUi0KZH8JQR_i9_wyUITaQ", "plus_code": {"compound_code": "7W4V+5Q Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4V+5Q"}, "rating": 5, "reference": "ChIJcRUi0KZH8JQR_i9_wyUITaQ", "scope": "GOOGLE", "types": ["pharmacy", "health", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 2, "vicinity": "Rua Sete de Setembro - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7478749, "lng": -53.053219}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7464833697085, "lng": -53.0518229197085}, "southwest": {"lat": -25.7491813302915, "lng": -53.0545208802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "6da31ca0e8edaf51fe31a934ed4ef78e173073d7", "name": "Farmacia Sao Joao Center", "place_id": "ChIJN-2RYo5H8JQRMmRRJPKeqe4", "plus_code": {"compound_code": "7W2W+VP Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2W+VP"}, "rating": 4, "reference": "ChIJN-2RYo5H8JQRMmRRJPKeqe4", "scope": "GOOGLE", "types": ["drugstore", "pharmacy", "health", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 3, "vicinity": "Rua Vinte e Oito de Novembro, 296 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7438485, "lng": -53.0555561}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7425115697085, "lng": -53.0542732697085}, "southwest": {"lat": -25.7452095302915, "lng": -53.0569712302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/pharmacy_cross-71.png", "id": "228da2f4ccef38b06d1af612c2b3a440ce53c9a7", "name": "Farm\u00e1cia S\u00e3o Jo\u00e3o", "photos": [{"height": 3120, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/117276181326809984220\">joelson veloso</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAVETgpcKSi_zJ3cGzel0momOId4tVPGBXK7ZIM_dhGKT7YhY56GSW48sM-JMFVgUv6AJBnTtUQ3jlwdU6J1drdYU0mTWoBYS4yuG1p1IY_lOy44EcQJwpwc9JszVVA2weEhAw1tTYzlZDQiPTsz4jfVH3GhTNN6BXKuPoBF4GlfbXj-MbwIODzQ", "width": 4160}], "place_id": "ChIJIT6e9OpH8JQRFcWeSvGRUfY", "plus_code": {"compound_code": "7W4V+FQ Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4V+FQ"}, "reference": "ChIJIT6e9OpH8JQRFcWeSvGRUfY", "scope": "GOOGLE", "types": ["pharmacy", "health", "point_of_interest", "store", "establishment"], "vicinity": "Rua Sete de Setembro, 228 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7498902, "lng": -53.0540797}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7486164197085, "lng": -53.0527265197085}, "southwest": {"lat": -25.75131438029151, "lng": -53.0554244802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "7f50e16eaceaf8952eb992950828b472337a5b83", "name": "Farm\u00e1cia e Laborat\u00f3rio Pr\u00f3-Sa\u00fade Ver\u00ea", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJ_da-Co9H8JQR3GNcRjWB4f4", "plus_code": {"compound_code": "7W2W+29 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2W+29"}, "reference": "ChIJ_da-Co9H8JQR3GNcRjWB4f4", "scope": "GOOGLE", "types": ["drugstore", "pharmacy", "health", "point_of_interest", "store", "establishment"], "vicinity": "Avenida Rio Grande do Sul, 206, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7489344, "lng": -53.0527829}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7476199197085, "lng": -53.0513626697085}, "southwest": {"lat": -25.7503178802915, "lng": -53.0540606302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "e9ab04c7ddcb7ddb6fc5f3f3b0d8bfb07f7e41b2", "name": "Farm\u00e1cia Brasil", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJ_asiIo9H8JQRg13q33a75DY", "plus_code": {"compound_code": "7W2W+CV Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2W+CV"}, "rating": 4, "reference": "ChIJ_asiIo9H8JQRg13q33a75DY", "scope": "GOOGLE", "types": ["drugstore", "pharmacy", "health", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 2, "vicinity": "Travessa Doutor Arnaldo Busato, 48, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7502798, "lng": -53.0571364}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7489814197085, "lng": -53.0557747197085}, "southwest": {"lat": -25.7516793802915, "lng": -53.05847268029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "7a7a8242a4f5e821459a60b53672ebb22f207494", "name": "Farm\u00e1cia Farmasul", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJzRLS2Y9H8JQR09G_uEkPovw", "plus_code": {"compound_code": "6WXV+V4 Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WXV+V4"}, "reference": "ChIJzRLS2Y9H8JQR09G_uEkPovw", "scope": "GOOGLE", "types": ["drugstore", "pharmacy", "health", "point_of_interest", "store", "establishment"], "vicinity": "Avenida Rio Grande do Sul, 480, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7483333, "lng": -53.0521703}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7470366697085, "lng": -53.0509856197085}, "southwest": {"lat": -25.7497346302915, "lng": -53.0536835802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/pharmacy_cross-71.png", "id": "9745c8bb228b9dcb3da430ca151a0f0d1eb5efa9", "name": "Farma & Farma Popular Dois Vizinhos", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 1772, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/102715707232557228691\">Farma &amp; Farma Popular Dois Vizinhos</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAKaXoERHAN2vg6xwe4evSl1s_DP4ms3Ya4uS8Fjzv28SuOg4T0suO-mxcK9PXaZSPMxQaX5MrlEaKFxcDFhtKyCg7KGSVwFZ2RPUMkGk2Bj4-303GHaEKc9IAgHFPvgb3EhA3PEEU8QQ1RqBezoYIMCETGhTSLWFosVoUvvspXIhfWlVzfTVwEw", "width": 2954}], "place_id": "ChIJrXod5I5H8JQRG-Z6lIuxssM", "plus_code": {"compound_code": "7W2X+M4 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2X+M4"}, "rating": 5, "reference": "ChIJrXod5I5H8JQRG-Z6lIuxssM", "scope": "GOOGLE", "types": ["pharmacy", "health", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 2, "vicinity": "Rua Vinte e Oito de Novembro, 340 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7429596, "lng": -53.0557777}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7416241697085, "lng": -53.0544914697085}, "southwest": {"lat": -25.7443221302915, "lng": -53.0571894302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/pharmacy_cross-71.png", "id": "e8d74c3d26ff18db7b663b203cdcedf26d0999ce", "name": "Farm\u00e1cia Bonafarma", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 612, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/110859098465734093897\">Farm\u00e1cia Bonafarma</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAbMy_3iPjuznKyg1PJVhOkV-8xqQ-Dz0pit2tD04BkuJX-hRIVfkS3kO3bMp6Wu2oEXaHtwYKTCXYV9l2QqxJkFrEC0dlPpZazuafEAzBcWn6WiklX3RSZcHtp1PjtNuXEhCA3QshLJ9SICqBMpAWfhw7GhQVfbCcRqjKSl642i9RJz_MFf7CAA", "width": 814}], "place_id": "ChIJxaXeaI1H8JQRbT1wMavSj8M", "plus_code": {"compound_code": "7W4V+RM Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4V+RM"}, "reference": "ChIJxaXeaI1H8JQRbT1wMavSj8M", "scope": "GOOGLE", "types": ["pharmacy", "health", "point_of_interest", "store", "establishment"], "vicinity": "Rua Sete de Setembro, 322 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7507251, "lng": -53.0582104}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7493539197085, "lng": -53.0568666697085}, "southwest": {"lat": -25.7520518802915, "lng": -53.0595646302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "d4c9d204c1ebbcaf645f1bb986a2d3c8b1275f7a", "name": "Casagrande & Silveira", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJj-o7RpBH8JQRMiJrB5lzYtM", "plus_code": {"compound_code": "6WXR+PP Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WXR+PP"}, "reference": "ChIJj-o7RpBH8JQRMiJrB5lzYtM", "scope": "GOOGLE", "types": ["drugstore", "pharmacy", "health", "point_of_interest", "store", "establishment"], "vicinity": "Avenida Rio Grande do Sul, 605, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.74275579999999, "lng": -53.05836240000001}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74142751970849, "lng": -53.0571214197085}, "southwest": {"lat": -25.7441254802915, "lng": -53.0598193802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/pharmacy_cross-71.png", "id": "a5704c42c738d51865c9a27dd64bfa464aa0432b", "name": "Flor de Chamomilla Manipula\u00e7\u00e3o e Ervan\u00e1rio", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 809, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/115358313608634063355\">Flor de Chamomilla Manipula\u00e7\u00e3o e Ervan\u00e1rio</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAADTHcN95jHAOqYNBd_LYD6EDTuYD-SvKmXzy-VAoR7-JjTC8Jz-UA0AJ5vCuneMUlSKGmERCx5IrKQmIl0oxUHOoYdyIuyGmy2guvHH8OV6K4vGo5C-0Rtnqoxx4XDAn4EhAss2h3JFtzzpFvcb-IH5lsGhSbDWk5bsLHzGnO9UHO9148QgdN9g", "width": 1440}], "place_id": "ChIJw6lkqvNH8JQR8I7XHtA58rQ", "plus_code": {"compound_code": "7W4R+VM Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4R+VM"}, "rating": 5, "reference": "ChIJw6lkqvNH8JQR8I7XHtA58rQ", "scope": "GOOGLE", "types": ["pharmacy", "health", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Rua Ines Pinzon, 628 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.740834, "lng": -53.0503962}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7394540197085, "lng": -53.0490534697085}, "southwest": {"lat": -25.7421519802915, "lng": -53.0517514302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "0343d257902ae010ed3e58dfcd9191e3aac8b1b5", "name": "Carlos Alexandre Castanha - Fisioterapia - Dois Vizinhos - Fisioterapeuta - Geral e domiciliar", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 960, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/104027093245451134590\">Carlos Alexandre Castanha - Fisioterapia - Dois Vizinhos - Fisioterapeuta - Geral e domiciliar</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAnDMjPpxuohro4VJZFFdZA6tBozztTQ6yzs5J9DxQIYtq7apedFZcwAlVTm7HKyXTcPG0ZmQ_0GoRzFlqRvPnYgYAy6ckMAYTBRYfcihbOf1uxStFKPIwG_rxPfhCOPb7EhB0nIeE57B7Sk4PofwzDCBQGhT-U4Q-mBw9QDYPElhk8WyFw6VPwA", "width": 540}], "place_id": "ChIJ-ZATIcBH8JQR3vrBjUQtsP0", "plus_code": {"compound_code": "7W5X+MR Bairro Das Torres, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W5X+MR"}, "reference": "ChIJ-ZATIcBH8JQR3vrBjUQtsP0", "scope": "GOOGLE", "types": ["physiotherapist", "health", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Rua do Com\u00e9rcio, 20, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.751466, "lng": -53.0615159}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7500353197085, "lng": -53.0601848697085}, "southwest": {"lat": -25.7527332802915, "lng": -53.0628828302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/police-71.png", "id": "c9f4f9ff4c245e8e774dcb443e65c16d0809bb33", "name": "The Regional Civil Police", "photos": [{"height": 288, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/112475353668542704143\">Thiago Gallo</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAA2Z0inXvnysooLinrUdwMGDt6CDFjjji2iYUEEXjuShyfRCmHvgEV6wtxRNw3H3CYbN6KtTVzIGHhInMeg_5wBmmcFU-0-y8MpQP-lz3MEtSzDkuTWxhfzZT3HQMu-zOQEhAaV4f1o3BN3dv_atYZsRllGhQh_lsKXwUfSRLITwpBGG0QZHorRA", "width": 512}], "place_id": "ChIJX43e2ZBH8JQRzFXvYXmtV0I", "plus_code": {"compound_code": "6WXQ+C9 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WXQ+C9"}, "rating": 5, "reference": "ChIJX43e2ZBH8JQRzFXvYXmtV0I", "scope": "GOOGLE", "types": ["police", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 4, "vicinity": "Avenida Rio Grande do Sul, 927 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7480571, "lng": -53.0513996}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74677416970849, "lng": -53.0501466197085}, "southwest": {"lat": -25.7494721302915, "lng": -53.0528445802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/post_office-71.png", "id": "68468d052ccb05809a23838263c3df1eba61fa75", "name": "Correios", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 2304, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/103005306470611106102\">Tcharlyston Valtrich</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAA2bTy60RczyLLtQhwWEVhjampTZDP5AcYiGGTHQo4bagf596IpXHiMnHE0BGNqvwJ8vL5A563amZvWg0E00_j7Ma9tZmgrEyaPcqEz1k_XDl1EvPTlCVUP0u-YRQOiU1pEhCSnIUen7kbZ5ejVb8LNHl2GhT1IsbQBTFZMTcRzwby3Qg9PZO-qA", "width": 4096}], "place_id": "ChIJhcb5Ko9H8JQR0qnO67-iWP0", "plus_code": {"compound_code": "7W2X+QC Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2X+QC"}, "rating": 2.2, "reference": "ChIJhcb5Ko9H8JQR0qnO67-iWP0", "scope": "GOOGLE", "types": ["post_office", "finance", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 35, "vicinity": "Rua Guilherme Guzzo, 46 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.750473, "lng": -53.0569046}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7490967197085, "lng": -53.05556241970849}, "southwest": {"lat": -25.7517946802915, "lng": -53.05826038029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "5b2c87d2a8acc97bcef1af6bb7e76cdedac71c01", "name": "Imobiliaria Cabredo", "place_id": "ChIJM7IYxY9H8JQR7qblXbvsWJo", "plus_code": {"compound_code": "6WXV+R6 Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WXV+R6"}, "rating": 4, "reference": "ChIJM7IYxY9H8JQR7qblXbvsWJo", "scope": "GOOGLE", "types": ["real_estate_agency", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 42, "vicinity": "Avenida Rio Grande do Sul, 467, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.750725, "lng": -53.05821}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7493538197085, "lng": -53.0568662697085}, "southwest": {"lat": -25.75205178029151, "lng": -53.0595642302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "f3bf69875699d75831c83513b5d9c801acbf918c", "name": "Imobili\u00e1ria Piccolli", "place_id": "ChIJRYcmgpxH8JQR74YDIPiOIY8", "plus_code": {"compound_code": "6WXR+PP Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WXR+PP"}, "rating": 3.8, "reference": "ChIJRYcmgpxH8JQR74YDIPiOIY8", "scope": "GOOGLE", "types": ["real_estate_agency", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 16, "vicinity": "Avenida Rio Grande do Sul, 605 - 01 - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7422137, "lng": -53.05514819999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7408534197085, "lng": -53.0537370197085}, "southwest": {"lat": -25.7435513802915, "lng": -53.0564349802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "a7835dc43914f01bad56cc9420b0221df8e0fcd1", "name": "Realize Im\u00f3veis - Venda, Loca\u00e7\u00e3o e Avalia\u00e7\u00e3o", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 1152, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/103585845381581787689\">Realize Im\u00f3veis - Venda, Loca\u00e7\u00e3o e Avalia\u00e7\u00e3o</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAlrXSQOvl1FmzLAuI5ildyanTuAf5O9wK_7ioBayeadPTLe6AsXngDY2EzyhFR9Ured3Ulc8cI8V3ttGTptDr5vRWYgEx75F3A6NeXwj5ZU9762cVijwZSh1sofAABz2HEhChZe1RhfYYpdhnlscXbYwXGhTGY0QkdcC4L5wspNQErv8hiunyGA", "width": 2042}], "place_id": "ChIJBaYOYvJH8JQRwsIvat67E4Q", "plus_code": {"compound_code": "7W5V+4W Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W5V+4W"}, "rating": 4.8, "reference": "ChIJBaYOYvJH8JQRwsIvat67E4Q", "scope": "GOOGLE", "types": ["real_estate_agency", "finance", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 6, "vicinity": "Rua Castro Alves, 543 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7465534, "lng": -53.05592710000001}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7452171197085, "lng": -53.0546432697085}, "southwest": {"lat": -25.7479150802915, "lng": -53.0573412302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "7255c49709de05c4a71c5675e9d974a2fce8ad3b", "name": "Romani Empreendimentos Imobili\u00e1rios", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 3024, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/109543910667340639018\">Romani Empreendimentos Imobili\u00e1rios</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAA3cL9lyGgmFaRn6w-z4-3uM1HJjdK1Alu4jeIQ-8dE-6XT6AYNxNIvjGefgOd25NBTGB4Y0gsh6rl_2QSXMs7Gvdc8sQ8rp5T164_FlAywDHB_6FuCk9wL40se4GyGZp2EhBQ_k2Uyg2-EU_080Hb_U5cGhSHAQ-9iuAmH9CT4lIJy7LwNPikaA", "width": 4032}], "place_id": "ChIJ46dnVptH8JQRUld1r9kYpNo", "plus_code": {"compound_code": "7W3V+9J Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3V+9J"}, "rating": 4, "reference": "ChIJ46dnVptH8JQRUld1r9kYpNo", "scope": "GOOGLE", "types": ["real_estate_agency", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 5, "vicinity": "Rua Jo\u00e3o Dalpasquale, 210 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7463488, "lng": -53.0545172}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7450475697085, "lng": -53.0532211197085}, "southwest": {"lat": -25.7477455302915, "lng": -53.0559190802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "412d1050caa1114daf52eb1ebae467822a574e25", "name": "Defaveri Corretor de Im\u00f3veis", "place_id": "ChIJ784C2I1H8JQRBXo5nrcAHkU", "plus_code": {"compound_code": "7W3W+F5 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3W+F5"}, "rating": 5, "reference": "ChIJ784C2I1H8JQRBXo5nrcAHkU", "scope": "GOOGLE", "types": ["real_estate_agency", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Rua Vinte e Oito de Novembro, 81 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7496213, "lng": -53.05289010000001}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7482519697085, "lng": -53.05158471970851}, "southwest": {"lat": -25.7509499302915, "lng": -53.05428268029151}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "d30e1e661118cb4b47e13e49e678dcbc7bad1b33", "name": "Norte Sul Empreendimentos", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 624, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/104302097790916628699\">Norte Sul Empreendimentos</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAiS8IuNWgOwNFkVhNxZwOoMAl25tlpFL7oWf5-abI-8uis_m6O67rxAG-7wA8PzeEy9eiD02Z3YfQxL05WlCQLIlACcI4nM4T3hNx53yQd2dTaCUg1dAU-pOsrDOu_qYVEhC2S14FLnmCrMvTzkpW27ytGhSLj_au-UqoWuq7e7W69EKFbMsj0A", "width": 1640}], "place_id": "ChIJ4Tb-FY9H8JQRy_TYbIAvO6A", "plus_code": {"compound_code": "7W2W+5R Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2W+5R"}, "rating": 4.5, "reference": "ChIJ4Tb-FY9H8JQRy_TYbIAvO6A", "scope": "GOOGLE", "types": ["real_estate_agency", "general_contractor", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 10, "vicinity": "Travessa Doutor Arnaldo Busato, 115 - SL 8 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.743019, "lng": -53.0559963}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7416596197085, "lng": -53.05459921970849}, "southwest": {"lat": -25.7443575802915, "lng": -53.05729718029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "caeadb573f38ffef1448d4db1586759772b1888f", "name": "Sweet Home Real Estate", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 1280, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/114080311495173896666\">Doce Lar Im\u00f3veis</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAwuZGjR09CYV3fYtb_BpRUkL7exDrOJgHXwGWbb6S21k6I_sXpyxBj-1tgDPY0FVTKrP3dF9b9am845ruNZcacBQ7R1VnucS4-zaiuN8TKNX5QLD_g_Z6YrAJiIEkOenYEhCobvUKpBDnHSOci40MrwyNGhQlM6e7lVzSnMvvS-gOHLwCFP8TEA", "width": 960}], "place_id": "ChIJZfLNaI1H8JQRXqfdMNJeNxU", "plus_code": {"compound_code": "7W4V+QJ Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4V+QJ"}, "rating": 4.5, "reference": "ChIJZfLNaI1H8JQRXqfdMNJeNxU", "scope": "GOOGLE", "types": ["real_estate_agency", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 16, "vicinity": "Rua Sete de Setembro, 313 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7443113, "lng": -53.0603154}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7428426697085, "lng": -53.05899426970851}, "southwest": {"lat": -25.7455406302915, "lng": -53.06169223029151}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "2d9c8b670a3e9cca17e91cd944b2e84986c4551b", "name": "Campos Corretora de Im\u00f3veis", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJc-GauYhH8JQRsl45mruvqsg", "plus_code": {"compound_code": "7W4Q+7V Alto da Colina, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4Q+7V"}, "rating": 5, "reference": "ChIJc-GauYhH8JQRsl45mruvqsg", "scope": "GOOGLE", "types": ["real_estate_agency", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Rua Presidente Castelo Branco, 115 - Alto da Colina, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.742089, "lng": -53.05713699999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7407374697085, "lng": -53.0557727197085}, "southwest": {"lat": -25.7434354302915, "lng": -53.0584706802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "5bec7803e740bcc617e9d163af7f39197c1d52f5", "name": "Coletti e Marangoni Im\u00f3veis", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 298, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/107169518550236715379\">Coletti e Marangoni Im\u00f3veis</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAARPTH9Ek-LX9GsLGkwXDHCfFEOqEYeHJclo0mRLIFK90zYksPvZAO0dt5coTnwmYc3tgVB1SVZtEi7NP-Swnr4_8wYXMuuVprdU5D3kIyB96rBJKwnHQHfipWRy_UdG0GEhAXyIY6OTIC1wbfvNjYwJTXGhQqM9jdrJiZDEwPDHj5btsOCmiwaw", "width": 1172}], "place_id": "ChIJh7IpU-1H8JQRdupt8aJLOj0", "plus_code": {"compound_code": "7W5V+54 Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W5V+54"}, "rating": 3.7, "reference": "ChIJh7IpU-1H8JQRdupt8aJLOj0", "scope": "GOOGLE", "types": ["real_estate_agency", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 3, "vicinity": "Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7397531, "lng": -53.05671779999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.73840291970849, "lng": -53.0553632197085}, "southwest": {"lat": -25.7411008802915, "lng": -53.0580611802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "31ff84df2de7adba6971b74ee2293b7932eb2421", "name": "Delima Corretor de Im\u00f3veis", "place_id": "ChIJI_4Wn5xH8JQRV_UBAj7g9Fw", "plus_code": {"compound_code": "7W6V+38 Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W6V+38"}, "reference": "ChIJI_4Wn5xH8JQRV_UBAj7g9Fw", "scope": "GOOGLE", "types": ["real_estate_agency", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Rua Sete de Setembro, 687 - Sala 02 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.756186, "lng": -53.054931}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7548547697085, "lng": -53.0535770697085}, "southwest": {"lat": -25.7575527302915, "lng": -53.0562750302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "42c0b5d25affe5fbcb101886c8e8af14a7881468", "name": "Amo Voc\u00ea Karolina Alberton", "place_id": "ChIJx00smoRH8JQREJDmDmXJn70", "plus_code": {"compound_code": "6WVW+G2 Dois Vizinhos, State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WVW+G2"}, "rating": 4, "reference": "ChIJx00smoRH8JQREJDmDmXJn70", "scope": "GOOGLE", "types": ["real_estate_agency", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "fulvio bonato, 456 - Minha Vida, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.756932, "lng": -53.05579290000001}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7555925697085, "lng": -53.0544914197085}, "southwest": {"lat": -25.7582905302915, "lng": -53.0571893802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "cb7e76ab25512c5d8ea8fb03867d6ad49dca9504", "name": "Schimit Im\u00f3veis em Dois Vizinhos PR", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 800, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/103491384913933509707\">Schimit Im\u00f3veis em Dois Vizinhos PR</a>"], "photo_reference": "CmRZAAAAKo14mCd9kTy1zJsiRHEFNWPuXaRXqdarjLQDD57bnNDoAVS8O__BtR4Vxd4loYo94Q782An3eL9Xix_gaxXX-ChUU8wm2-vAxD8YGFZL-uvMM9DNsmuZGgL5S3FVqXtvEhD_lNWtaVAph2oMpTlJKJ93GhRSF7KkSVRy7ymTHFqLSV1pkZEzew", "width": 800}], "place_id": "ChIJ6bKLp4RH8JQRERWqkMNADyQ", "plus_code": {"compound_code": "6WVV+6M Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WVV+6M"}, "rating": 5, "reference": "ChIJ6bKLp4RH8JQRERWqkMNADyQ", "scope": "GOOGLE", "types": ["real_estate_agency", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Rua Jos\u00e9 de Alen\u00e7ar, 735 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7566811, "lng": -53.05918229999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7553413697085, "lng": -53.05788131970849}, "southwest": {"lat": -25.7580393302915, "lng": -53.06057928029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "84b2c84e885666fd12641d7fbd1bb6ea94deea10", "name": "TRES Arquitetura e Urbanismo Arquiteto Cleberson Santos", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 1000, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/104048515738157177510\">TRES Arquitetura e Urbanismo Arquiteto Cleberson Santos</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAm-czCFtLwsKYtjZ373zK3-nxcv-xvzpwZkD7y-XiEUQOEuwoUogDxQE-as43ykrD2Jg4JqD8kP8dU7zD8LOw-YjKzXOOFjjGZj_Tj4SIk1WQBEWPi6jYDkyHZPXr5C6_EhA6u7QmdESFhpZQAphENk9GGhRmMLQPn-QfLMlG_lCND9NuL8XGNA", "width": 2000}], "place_id": "ChIJzVhyXJpH8JQR11EIB-D8XR4", "plus_code": {"compound_code": "6WVR+88 Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WVR+88"}, "rating": 5, "reference": "ChIJzVhyXJpH8JQR11EIB-D8XR4", "scope": "GOOGLE", "types": ["finance", "real_estate_agency", "general_contractor", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 2, "vicinity": "Avenida Presidente Kenedy, 627 - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7579806, "lng": -53.05928369999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7567221197085, "lng": -53.0579201697085}, "southwest": {"lat": -25.7594200802915, "lng": -53.06061813029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "4fb763ace6915efa361865e4cd78e5933fc2fa55", "name": "Sudoeste Im\u00f3veis", "photos": [{"height": 3264, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/111811547471742973867\">evandro inocenteji</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAACPk4r4Zw6ufR5uPppteWGNf7f-pYpH9mCVHKmrfsQHHdaQXwOofm6iEITAROHXy7aSoKqiKx3ThKpchVky8Rlh03l-jb5JmOa9Su_wcyUi013Jt08BRcRXeQyJ-_OnRWEhDitsLYGmt7EU6AfxnEJNfLGhQhGHvx9KUFjUWN2Ey9qcoQJoRKDA", "width": 1836}], "place_id": "ChIJw3eKUINH8JQRHQS5NKAgFYk", "plus_code": {"compound_code": "6WRR+R7 Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WRR+R7"}, "rating": 4.2, "reference": "ChIJw3eKUINH8JQRHQS5NKAgFYk", "scope": "GOOGLE", "types": ["real_estate_agency", "general_contractor", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 13, "vicinity": "Avenida M\u00e9xico, 832, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7578334, "lng": -53.05809989999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.75653866970849, "lng": -53.0567384697085}, "southwest": {"lat": -25.7592366302915, "lng": -53.0594364302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "1113ddbed6d19e09777ae91fdcf79983956a03b5", "name": "IMOBILIARIA FOLHA VERDE", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 480, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/110582388583347096787\">IMOBILIARIA FOLHA VERDE</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAjFW-LhBoXl8Uo09RgT0Tmwemht0OTbKhHzKmG18dvBzGIfDUCD5V3N158kzUIgTGRlvGUKR399VQ9tsN6Rbx5vuolvP6_rTlKPXHXN3gqVW-2Vm3W-1EWxVtwK0plZvXEhB2F3syikBWNdj3Mr8eFFF-GhSzR7yeTbMfCqmgm7bxAVQAJKPe0Q", "width": 1600}], "place_id": "ChIJI_4Wn5xH8JQRmpUDN-l3ozI", "plus_code": {"compound_code": "6WRR+VQ Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WRR+VQ"}, "rating": 5, "reference": "ChIJI_4Wn5xH8JQRmpUDN-l3ozI", "scope": "GOOGLE", "types": ["real_estate_agency", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 2, "vicinity": "Avenida M\u00e9xico, 746 - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7580472, "lng": -53.0593429}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7567607197085, "lng": -53.0579788197085}, "southwest": {"lat": -25.7594586802915, "lng": -53.06067678029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "8105326e8343e900b115f521e9b0ffddcc109d1f", "name": "Sudoeste Im\u00f3veis", "place_id": "ChIJjZTgf5xH8JQRFGbF6X_vMWE", "plus_code": {"compound_code": "6WRR+Q7 Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WRR+Q7"}, "reference": "ChIJjZTgf5xH8JQRFGbF6X_vMWE", "scope": "GOOGLE", "types": ["real_estate_agency", "general_contractor", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Avenida M\u00e9xico, 832 - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7585524, "lng": -53.0568039}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7571938197085, "lng": -53.0554034197085}, "southwest": {"lat": -25.7598917802915, "lng": -53.0581013802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "1c1882410f164daecf374a3e3bdd83b389686aaf", "name": "Imobili\u00e1ria Gazzalle", "place_id": "ChIJcx-KypxH8JQRvk6jysTnUNU", "plus_code": {"compound_code": "6WRV+H7 Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WRV+H7"}, "rating": 4.5, "reference": "ChIJcx-KypxH8JQRvk6jysTnUNU", "scope": "GOOGLE", "types": ["real_estate_agency", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 4, "vicinity": "Rua Salgado Filho, 854, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7590794, "lng": -53.05707229999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7576847697085, "lng": -53.05573426970849}, "southwest": {"lat": -25.7603827302915, "lng": -53.05843223029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "99d0d7dfa0d6dcfd6be85de3453fecd74d1735b5", "name": "Pilar Corretor De Im\u00f3veis", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 809, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/114488097475894458792\">Pilar Corretor De Im\u00f3veis</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAu4Si3NthIp129LrHJKjBjUsK7PXnw4iUtFeokl3V3RE7HLNC8dMDFUC75HkbE8hM8AI5PCNh2S7KYeObhNNrYE661UQhgf-s0zVCD3d7KjJvtA4Qs9LhDJkk8ZzownaFEhDAc7-TOtHoc2G2ffnGXOiEGhR8rDSUDk9Edi5ii4WU02u6qzUj8w", "width": 1440}], "place_id": "ChIJYWuyno9H8JQRrQDQhiBvrfY", "plus_code": {"compound_code": "6WRV+95 Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WRV+95"}, "rating": 4.9, "reference": "ChIJYWuyno9H8JQRrQDQhiBvrfY", "scope": "GOOGLE", "types": ["real_estate_agency", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 8, "vicinity": "Rua Paran\u00e1, 681 - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7446282, "lng": -53.0553146}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7432891697085, "lng": -53.0540601197085}, "southwest": {"lat": -25.7459871302915, "lng": -53.05675808029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "db8e5e17401debd53bf703d05a6b6d16071c5c6d", "name": "Advocacia Fernandes", "place_id": "ChIJHSVPVGd_mQARQ-Jfmfz-7sE", "plus_code": {"compound_code": "7W4V+4V Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4V+4V"}, "reference": "ChIJHSVPVGd_mQARQ-Jfmfz-7sE", "scope": "GOOGLE", "types": ["real_estate_agency", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Rua Sete de Setembro, 136 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7479433, "lng": -53.0611237}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7466095697085, "lng": -53.0598653697085}, "southwest": {"lat": -25.74930753029151, "lng": -53.0625633302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "579f10edccc406f185b4cf3bf7910cfd5a22f582", "name": "ROSSETTO CORRETOR DE IM\u00d3VEIS", "place_id": "ChIJdRHQ5JNH8JQROaBw1CQOVp8", "plus_code": {"compound_code": "7W2Q+RH Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2Q+RH"}, "reference": "ChIJdRHQ5JNH8JQROaBw1CQOVp8", "scope": "GOOGLE", "types": ["real_estate_agency", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Rua Presidente Castelo Branco, 140, 140 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7423109, "lng": -53.0602526}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7409469697085, "lng": -53.0587685697085}, "southwest": {"lat": -25.7436449302915, "lng": -53.06146653029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/restaurant-71.png", "id": "05031d0615f768887d06dd6299edd1e34e5c4851", "name": "Pizzaria Capriccio", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 2340, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/106870158378501553314\">Jozielbonfim Oliveira</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAIjUd1FvZXeoIDXgx6B3J97UHro9DqbCSZk9G4uW41_ZWXeaL71mwGML75zBaDONrphuqJOTZWBY1OjE3OqiD-Li4uInqQ70nA4z9Aq7BGRwcuMRGL7K4uzA2LFlzS7XpEhD3FAPqruK0b2jWTNPVePOuGhRe08OGL9hudF2K-Z0ZuNLcOeiksw", "width": 4160}], "place_id": "ChIJNeeE6exH8JQR3wQt-ATeHMw", "plus_code": {"compound_code": "7W5Q+3V Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W5Q+3V"}, "price_level": 2, "rating": 4.4, "reference": "ChIJNeeE6exH8JQR3wQt-ATeHMw", "scope": "GOOGLE", "types": ["restaurant", "food", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 295, "vicinity": "Rua Jo\u00e3o pagnoncelli, 177 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7484012, "lng": -53.05625079999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74706816970849, "lng": -53.0548989697085}, "southwest": {"lat": -25.7497661302915, "lng": -53.0575969302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/restaurant-71.png", "id": "c55404bca8450cb267158d94342a99eef6d1cf66", "name": "Lanche Prensado Dog\u00e3o Josias", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 2592, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/113820812735958600863\">josias campos</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAYpd9eJsg9gZ2ix_1jzw8N8Rt07r7_bLk3VCWRnvAweBE-y9kt0LNw24ZFaT1lXMry2M1HUFYQcJ9mUKYTnWoVna43qNiDmd9k9FZ8nuimIVQ5LBEOXYk44abGTyi1qCUEhAQ9qmhq_1N03JTvrxgnY_uGhSbSvoUSucSrY63RxY3QJ1e7H6R5A", "width": 1944}], "place_id": "ChIJpZgyJI5H8JQRzC2YxA8hJlI", "plus_code": {"compound_code": "7W2V+JF Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2V+JF"}, "rating": 4.2, "reference": "ChIJpZgyJI5H8JQRzC2YxA8hJlI", "scope": "GOOGLE", "types": ["meal_takeaway", "restaurant", "food", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 11, "vicinity": "Avenida Prefeito Dedi B. Montagner, 2110 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7467227, "lng": -53.05389549999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7453813697085, "lng": -53.0525939697085}, "southwest": {"lat": -25.7480793302915, "lng": -53.0552919302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/restaurant-71.png", "id": "4eb6597bfae7a4ae435a3782e06fb4c6796a56a9", "name": "Chaplin Restaurante E Pizzaria", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 680, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/108529009746080838095\">Chaplin Restaurante E Pizzaria</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAA-Ixb4MogtHUJd05PcrcjwIIK5RLefgi3C6xFe7xRiMpufv-puJJaFwVMjvP77mOj4oASfnelYPrw0RiQbyxFTpjUHi6JT5AQLhhyVUQVdcXCXjyZummsDe0Bun6T6_WjEhDnm_8CJ8wQlU5Mp4Vf-lmLGhTam28reCUNbfyyLXDuklW4896C0A", "width": 1024}], "place_id": "ChIJi_p6h45H8JQRuTE1OuX1Sm4", "plus_code": {"compound_code": "7W3W+8C Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3W+8C"}, "price_level": 2, "rating": 4.4, "reference": "ChIJi_p6h45H8JQRuTE1OuX1Sm4", "scope": "GOOGLE", "types": ["restaurant", "food", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 477, "vicinity": "Rua Castro Alves, 32 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7482964, "lng": -53.0523696}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74702526970849, "lng": -53.0510268197085}, "southwest": {"lat": -25.7497232302915, "lng": -53.0537247802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/restaurant-71.png", "id": "80fff54c5bc3fa8235d0c87afa4e2af3a1d6a14f", "name": "Restaurante Fog\u00e3o \u00e0 Lenha", "opening_hours": {"open_now": true}, "photos": [{"height": 1080, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/107928363378602997217\">Patricia Ramos</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAo79tWHaKxrv7B3kdMAeL2MkpzPt1umI0IZSraQaC24c6iuT5SgvSbARxudve7Fs6neHFIxh30YBbTVHUmm9O-2P357YmELdDfz_iEetSRJNmpeo-KUh2xODF5geC32pjEhAHauzNJcVyoLbaX1rnDlJaGhToM3-atDsDfjOsl8SawcONimf81w", "width": 1920}], "place_id": "ChIJ89Zm345H8JQR0VcjoJlPOy4", "plus_code": {"compound_code": "7W2X+M3 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2X+M3"}, "price_level": 2, "rating": 4.3, "reference": "ChIJ89Zm345H8JQR0VcjoJlPOy4", "scope": "GOOGLE", "types": ["restaurant", "food", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 581, "vicinity": "Avenida Prefeito Dedi B. Montagner, 104-110, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.75025639999999, "lng": -53.05724739999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7489798697085, "lng": -53.05588021970849}, "southwest": {"lat": -25.7516778302915, "lng": -53.05857818029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "622935d6769e07e2a5c4dd36d7705a390b1236a6", "name": "Tropical Sorvetes e Restaurante", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 3096, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/114215436376681325096\">RAFAEL FOFAO</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAr_OWfl_dwiE6gYz3ybxNCjI1pN1hcoB6N4VgrfX7XvD6zjvb_tQDOFWIwARQsJ1-qye_b6ugokqtvKF8SySdMTxoFVDQ4HgvhvQdgCFt3mHWNz1jNtxppJOiHTbd2tlfEhCCtfn7jW-cWuoKFG1BNJuXGhRFQ_wH6PrXgJNe8u9lRJ3w7cgSbw", "width": 4128}], "place_id": "ChIJbS_JL5BH8JQRbhz33kC7pzI", "plus_code": {"compound_code": "6WXV+V4 Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WXV+V4"}, "rating": 4.6, "reference": "ChIJbS_JL5BH8JQRbhz33kC7pzI", "scope": "GOOGLE", "types": ["restaurant", "food", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 83, "vicinity": "Avenida Rio Grande do Sul, 484, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7425, "lng": -53.055}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7411492697085, "lng": -53.0536416697085}, "southwest": {"lat": -25.7438472302915, "lng": -53.0563396302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/restaurant-71.png", "id": "bbf72025914ae67478ac086132cfb454ebd8b582", "name": "Bella Carne", "opening_hours": {"open_now": true}, "photos": [{"height": 2268, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/100476888136582843552\">Renan Pozzebon</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAdpvIxsklZAffdAVgZJk7mcARVzRGZqY73RUdDJ2Y5Np1vXAOc6wbQcvqxc1TxpHFBglTMJ1J-v7iy0gK3b6M4AOUPzsuAHVLgHDZ8wh8inUmxkTByYxZqDjGlA9NecLNEhDEjQXQvWCIXsi1P7aWdmUWGhRei3sIw6FP0k67xGoRRx-1Imljqw", "width": 4032}], "place_id": "ChIJ8QCNOI1H8JQRCkUUdrAkgoY", "plus_code": {"compound_code": "7W4V+XX Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4V+XX"}, "price_level": 2, "rating": 4.5, "reference": "ChIJ8QCNOI1H8JQRCkUUdrAkgoY", "scope": "GOOGLE", "types": ["restaurant", "food", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 376, "vicinity": "Rua Castro Alves, 521 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7422046, "lng": -53.0559158}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7408753197085, "lng": -53.0546589197085}, "southwest": {"lat": -25.7435732802915, "lng": -53.0573568802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/restaurant-71.png", "id": "15fcf125597636b339440ac8f1192242ac42d9c1", "name": "Soberano's Burger\u00ae Dois Vizinhos", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 2680, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/101187417878588817574\">Soberano&#39;s Burger\u00ae Dois Vizinhos</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAMX8tnwrVHb-f4G208GZQY5o9yCs8JZRb5rlm9vpxVuoFoDTGw6QSbnPWH0StojwQcT-QYu0KiNExUnEDlCyihNt_P6u8F70BTeM6rqpRFr1RFOY1fHeTf8hpBy54xh2tEhDqphXz0Cf34Ug47Pvysu54GhTNBKzS2DS207hiqHIDoQkT6AJxMw", "width": 4288}], "place_id": "ChIJu9lecY1H8JQRMVHzfZqZdwg", "plus_code": {"compound_code": "7W5V+4J Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W5V+4J"}, "price_level": 2, "rating": 4.6, "reference": "ChIJu9lecY1H8JQRMVHzfZqZdwg", "scope": "GOOGLE", "types": ["meal_takeaway", "restaurant", "food", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 769, "vicinity": "Rua Sete de Setembro, 402 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7509253, "lng": -53.0592266}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74954461970849, "lng": -53.0578857697085}, "southwest": {"lat": -25.7522425802915, "lng": -53.0605837302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/restaurant-71.png", "id": "c87b1b2d2d47853480e7b0ffda79df5d9f363c3e", "name": "Lanche Prensado Dog\u00e3o Jos\u00e9", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 540, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/103335711737283899011\">Lanche Prensado Dog\u00e3o Jos\u00e9</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAjewNn36aOBg2dU1OX5Oh1SHF25zSMlUr3m83wVcwdaqpVE6DMQygaOCh_4s1HvKioacj6tAbcxg8BQS_8Yxj0LD5680siw7pKy0FTcO6LFz3epN7LHUYGgVThBV4RVHEEhCWKqVxAesplCum4hy0HPuoGhSL7E_Uw6XWd_sGdfRtnYbQXYIqSw", "width": 720}], "place_id": "ChIJMTXhVpBH8JQRfXp5Nr4mSvE", "plus_code": {"compound_code": "6WXR+J8 Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WXR+J8"}, "price_level": 1, "rating": 4.6, "reference": "ChIJMTXhVpBH8JQRfXp5Nr4mSvE", "scope": "GOOGLE", "types": ["meal_takeaway", "restaurant", "food", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 345, "vicinity": "Avenida Rio Grande do Sul, 699 - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7419496, "lng": -53.056243}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74059441970849, "lng": -53.0548612197085}, "southwest": {"lat": -25.7432923802915, "lng": -53.0575591802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/restaurant-71.png", "id": "d0989ce369a1c5817dac73dd77ff62aeb5c89a41", "name": "ss bebidas e lanches", "opening_hours": {"open_now": true}, "photos": [{"height": 1836, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/107195452383610073730\">ss bebidas e lanches</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAG6dArjFGuFLYT67WGfNaqxaX1H_QiWVtpUm4OVxPeST3TpT7uba54gDpNmLGVUdjx-hOPqH2QKQ3vszBlMI0uvT0n9I78Jlv9LF2l3ltPi-hf-WVA9n-JVGdzOuQpiIDEhC4Q_yKjqynl-3CklKZD44hGhSjlpeBjb4QAiUoWcevgwzwyco_jw", "width": 3264}], "place_id": "ChIJNTewVo1H8JQR4kPzmHbxU94", "plus_code": {"compound_code": "7W5V+6G Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W5V+6G"}, "reference": "ChIJNTewVo1H8JQR4kPzmHbxU94", "scope": "GOOGLE", "types": ["meal_takeaway", "restaurant", "food", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Rua Sete de Setembro, 433 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7416411, "lng": -53.0569194}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7405750697085, "lng": -53.0555181197085}, "southwest": {"lat": -25.7432730302915, "lng": -53.0582160802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/restaurant-71.png", "id": "34dac91dc4e8b3fac6297c38e709525c483c88f6", "name": "Rock & Burger", "opening_hours": {"open_now": true}, "photos": [{"height": 720, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/113678904041705095457\">Rock &amp; Burger</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAApb1BP4XTVcu8TkptwqKeGDYurq5lfoQCTeiQH0hIVfNxDF7hEZgfpORrB19PUKj_GVMNzwyb0kph56Cz21VEj26xLhyEN81nA1W8qMVppoMIFkvwOa8KSqhAAkPWIA6hEhCkbSl4AxsNNgmxun5GHD-jGhRwHEfhQWV4L_i0SmtGdCtgLko7Gg", "width": 960}], "place_id": "ChIJY-9DMY1H8JQRwMpaoCpEaao", "plus_code": {"compound_code": "7W5V+86 Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W5V+86"}, "price_level": 2, "rating": 3.6, "reference": "ChIJY-9DMY1H8JQRwMpaoCpEaao", "scope": "GOOGLE", "types": ["restaurant", "food", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 47, "vicinity": "Rua do Com\u00e9rcio, 526, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.741476, "lng": -53.0568504}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7398356197085, "lng": -53.0557834197085}, "southwest": {"lat": -25.7425335802915, "lng": -53.0584813802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/restaurant-71.png", "id": "e7a8fe3e4af20a9dffcfa509561b441190af2849", "name": "Sushi Kata", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 2340, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/105436202553500825803\">Sushi Kata</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAC4Ww35bSxC_QT-ZCo-tB1tMNADWZPe_zRMX3xJUSE5jVquUDnv9E9kRLkYauksHm50GEHYw26tQSyJuJwoXdAmQ2CiZzdv6eeyMM1vuu6in2o4d6lMxJm1pmo7UxuHyAEhAYqgrTzwma3WHPBV_UJeU9GhRluLYV3HiMfuIYuQNY2kF4_qZYMQ", "width": 4160}], "place_id": "ChIJU3aKWu1H8JQRQWUI7H1aWgU", "plus_code": {"compound_code": "7W5V+C7 Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W5V+C7"}, "rating": 4.6, "reference": "ChIJU3aKWu1H8JQRQWUI7H1aWgU", "scope": "GOOGLE", "types": ["restaurant", "food", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 157, "vicinity": "Rua Jo\u00e3o Dalpasquale, 816 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.753938, "lng": -53.05977050000001}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7526044697085, "lng": -53.0584964197085}, "southwest": {"lat": -25.7553024302915, "lng": -53.0611943802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/restaurant-71.png", "id": "f4c62471bf016e2c5b35d726099dc802b2d7e46e", "name": "Churrascaria Quer\u00eancia", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 5344, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/107138624044602750445\">Anacleto Basso</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAVFRMbaJ9asDlHxFkNWUZt3xdqQCwxmMNIfORsoq1VDqsmkplDCYUau-oFF3ZnejB1KsgMHlqr9ByETjoD7ymwiiswBaXVA299gGzjdO_ZSbdOIPmgh8NpxVRzZxgfNVzEhBvzr5a1GDDxGSaAiVtN2ZwGhRyV4r_RsTKMRhpZoSxxArr8q1igw", "width": 3006}], "place_id": "ChIJ66rcZZpH8JQRdMV9TspiR8s", "plus_code": {"compound_code": "6WWR+C3 Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WWR+C3"}, "price_level": 2, "rating": 4.2, "reference": "ChIJ66rcZZpH8JQRdMV9TspiR8s", "scope": "GOOGLE", "types": ["restaurant", "food", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 386, "vicinity": "Avenida Presidente Kenedy, 317 - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7546893, "lng": -53.05767119999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7533369697085, "lng": -53.0563040697085}, "southwest": {"lat": -25.7560349302915, "lng": -53.0590020302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/restaurant-71.png", "id": "12017204f9750f89f557588f61be49b0e865ce73", "name": "Restaurante Sabor Caseiro", "opening_hours": {"open_now": true}, "photos": [{"height": 3024, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/117552697039274816136\">Restaurante Sabor Caseiro</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAWaGOnXHiEIROZwzDI4gYmRE1ihe82fa22M0p-0zdB06HqxZJP7U_1aUmbFnv4uEqDXIJml_xwt8BA16c_tcxrpRrI_3j9JqOdlTBlXo9gkk7oGEIjF1nf_iBdle-zdVWEhCv70G1gIJs7c8qXWLlP52_GhSkkW1oo-lCcDa6GrzvuzvvzNtYeA", "width": 4032}], "place_id": "ChIJ8TAUfIxH8JQRzi-ke2yv3uI", "plus_code": {"compound_code": "6WWR+4W Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WWR+4W"}, "price_level": 1, "rating": 4.3, "reference": "ChIJ8TAUfIxH8JQRzi-ke2yv3uI", "scope": "GOOGLE", "types": ["restaurant", "food", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 9, "vicinity": "Av Salgado Filho, 430 - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7583312, "lng": -53.0612329}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7570852697085, "lng": -53.0598593197085}, "southwest": {"lat": -25.7597832302915, "lng": -53.0625572802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/restaurant-71.png", "id": "d446513a2268f4fb1e4c095fc38a58cdec988f8c", "name": "Petibom Pizzaria e Restaurante", "opening_hours": {"open_now": true}, "photos": [{"height": 3006, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/107138624044602750445\">Anacleto Basso</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAwgY9gHtLULb4p70OgZe2QuoSpHkxBzs6hwitHL_DsPKGwcnrxg-50wKUPHftk7DK73sPBTCpXqxvXlEpZe8pThWmyGDXR3quhqYKn6iZlaVNCleHGqw8iJwsJl4bC81VEhAPxhLo5ovHUItHWl9RChnSGhQAy9ZWdNcXPH-d2TB6rzgw3pQ97w", "width": 5344}], "place_id": "ChIJM6GTjZxH8JQR3Q2rI0mraus", "plus_code": {"compound_code": "6WRQ+MG Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WRQ+MG"}, "price_level": 2, "rating": 4.2, "reference": "ChIJM6GTjZxH8JQR3Q2rI0mraus", "scope": "GOOGLE", "types": ["meal_delivery", "meal_takeaway", "restaurant", "food", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 543, "vicinity": "Avenida M\u00e9xico, 1040 - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7461385, "lng": -53.05511589999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74475336970849, "lng": -53.0537216197085}, "southwest": {"lat": -25.7474513302915, "lng": -53.0564195802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/restaurant-71.png", "id": "1c4ebc1dd0dbd2ad746adc3be50b265e8ee65c1b", "name": "Italianinho Sorvetes e A\u00e7a\u00ed", "place_id": "ChIJh89YbbJH8JQR252tVaeU9Kw", "plus_code": {"compound_code": "7W3V+GX Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3V+GX"}, "reference": "ChIJh89YbbJH8JQR252tVaeU9Kw", "scope": "GOOGLE", "types": ["restaurant", "food", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Rua Vinte e Oito de Novembro, n\u00b0 26 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7466188, "lng": -53.05471619999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7452490697085, "lng": -53.0533722697085}, "southwest": {"lat": -25.7479470302915, "lng": -53.0560702302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/restaurant-71.png", "id": "4095b57124ab025e9e661aebc0b95db020cc0c64", "name": "Doutor Chopp", "photos": [{"height": 640, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/112930237802486859074\">Jean Ruaro</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAN0j7DvikfAHZhNpoEnxLwebbmNopBQIRbHVWVkPHnHgYOvCQJ6XBfpSVo7wlJoeCWBy1Id59nzAcyodWPB-pgrZ3kHPV8eao9zDiBmAV3wfqvgIbkXrMj3jCswRNdXnmEhDu4cydUC_Y9mZ6Ad4w1iS7GhRgeAsaUI5LQdt-T-Tjs3jtOVBByg", "width": 600}], "place_id": "ChIJhwite0BH8JQRnudl7uvLEHc", "plus_code": {"compound_code": "7W3W+94 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3W+94"}, "rating": 4.6, "reference": "ChIJhwite0BH8JQRnudl7uvLEHc", "scope": "GOOGLE", "types": ["bar", "restaurant", "food", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 14, "vicinity": "Rua Vereador Enedil Lima - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.74667, "lng": -53.05465629999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7452656697085, "lng": -53.0533232697085}, "southwest": {"lat": -25.7479636302915, "lng": -53.0560212302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/restaurant-71.png", "id": "1595a611c6cba8020367dd08f0428191606e09c1", "name": "Doutor Chopp DV", "photos": [{"height": 720, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/102043686725193782194\">J\u00e9ferson Albino</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAA5_7Pu8Hbm3YB0s1n20Ncj_QWBGiPpgHqI9cpaJpxxEkHWKe4p3v08uNKmAbWF87736bWdOgcRpTWsU_PGKRhMuA6iSVH3K03yhVKEB6aDhsg8zYQfJzW8n7roSv7d6sxEhBAbjAdAmB9Aq6i04IjfnHAGhRTY-qU-1wR9y6cGrU8l0bnvtyidA", "width": 1280}], "place_id": "ChIJ9yJbTgRH8JQR0xLod4z54ZM", "plus_code": {"compound_code": "7W3W+84 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3W+84"}, "rating": 5, "reference": "ChIJ9yJbTgRH8JQR0xLod4z54ZM", "scope": "GOOGLE", "types": ["bar", "restaurant", "food", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 2, "vicinity": "Rua Vereador Enedil Lima, 17 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7456785, "lng": -53.0561161}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7443437197085, "lng": -53.0548409697085}, "southwest": {"lat": -25.7470416802915, "lng": -53.0575389302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/restaurant-71.png", "id": "bc3fe77f3e96a88d740c35b266168f6db40511c2", "name": "Dr. PASTELITTO", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 585, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/111270871308653814784\">Dr. PASTELITTO</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAdlxvOaWcYyJ4V1-3NQzvuyIWqmrEYWIPZ3VsYsMH5JbkVaYDbCE49Q20ssi5jwbOCRPXhFgfT8iTTZ9UcPccDcFySMmcqql_AVd8QLySH-mCno3O6_nKSVTmNGOo_F2sEhAS68K3y9AWj0_cn7pa_vcKGhTz9DxS6UUFflc77I2gZWyvVRhDgQ", "width": 1040}], "place_id": "ChIJS3Yf7stH8JQRaOqbUVxz0F0", "plus_code": {"compound_code": "7W3V+PH Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3V+PH"}, "rating": 4.7, "reference": "ChIJS3Yf7stH8JQRaOqbUVxz0F0", "scope": "GOOGLE", "types": ["restaurant", "food", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 23, "vicinity": "Rua Jo\u00e3o Dalpasquale, 284 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7481259, "lng": -53.0545107}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7468341697085, "lng": -53.0531698197085}, "southwest": {"lat": -25.7495321302915, "lng": -53.0558677802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/restaurant-71.png", "id": "83aa985d301bb25ccec1068c55cfaeca606854d7", "name": "Peixaria Sabores do Mar", "opening_hours": {"open_now": true}, "photos": [{"height": 3024, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/107138624044602750445\">Anacleto Basso</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAMv08Y-bLI3Vh4ShuplHEd1wg8fo1sy27XurttAR4iHYkV0J9WAgEC21cvhs9v13tc9F9ntZyBQocu16N-NT11ffC6k1sdh48SDLijAiNbdTS7w9P4ISvX6R_uuCYFORNEhD0AFHi3sesT271T4XQLbwlGhQydz6ZAfXpsfi9GpA4RfwToeSp4A", "width": 4032}], "place_id": "ChIJH1UaW45H8JQRiqRzP9BLyeg", "plus_code": {"compound_code": "7W2W+P5 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2W+P5"}, "rating": 4.3, "reference": "ChIJH1UaW45H8JQRiqRzP9BLyeg", "scope": "GOOGLE", "types": ["restaurant", "food", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 76, "vicinity": "Avenida Prefeito Dedi B. Montagner, 190 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.745, "lng": -53.0552778}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74366351970849, "lng": -53.0539972197085}, "southwest": {"lat": -25.7463614802915, "lng": -53.0566951802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/restaurant-71.png", "id": "ed3c5dd6fbe44060ab85d41bbbe91674188feff3", "name": "New Brunella Lanchonete & Sorveteria", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 650, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/113277809189241893102\">New Brunella Lanchonete &amp; Sorveteria</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAr55BMhkWK1qkNtzK6MzkUWTaiVV82rfRKVDe83_AmDRKZqwDvd_qRLnoZwy6uyj2RGa0lATUTFaDw00IgmJlLxIo6MwmGPOQtsAREVfgNAVsuYIKysgFZY4guD0NCy0EEhDl5Pi0DIg2wg84n0DiJjJEGhTAKrqRTl4FkeEEQfz0XkUray-epQ", "width": 750}], "place_id": "ChIJG_8HPO5H8JQR6YtEXezX9Rk", "plus_code": {"compound_code": "7W3V+XV Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3V+XV"}, "rating": 4.3, "reference": "ChIJG_8HPO5H8JQR6YtEXezX9Rk", "scope": "GOOGLE", "types": ["meal_takeaway", "restaurant", "food", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 112, "vicinity": "Rua Sete de Setembro, 94 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7460575, "lng": -53.0597019}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7446988697085, "lng": -53.0583041697085}, "southwest": {"lat": -25.7473968302915, "lng": -53.0610021302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/school-71.png", "id": "b322d1eeefe483ac3a0cd6f56dd8f46700c647ff", "name": "Conselho Tutelar", "photos": [{"height": 1080, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/118289699583618146770\">Marlene Piana</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAATQzArUfh7NzQ-G9QAGbMr-Sl9HbWF3Et4R7IGl9JD1UH4Ws2IIjScipMVe_kNdTcWwpgbcHm9ERPr35OQeHq1wAF1a3nNKsYoI40ZqhvYFeEemSTtWI_dzzKwSl1a9wEEhAuCnwLhldkYVmSdrvg8r9rGhT8gwLuS-S1sgx3gtfQJ-o62L23Gw", "width": 1920}], "place_id": "ChIJ24aSMpJH8JQRCMmRKI_fhPA", "plus_code": {"compound_code": "7W3R+H4 Dois Vizinhos, State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3R+H4"}, "rating": 5, "reference": "ChIJ24aSMpJH8JQRCMmRKI_fhPA", "scope": "GOOGLE", "types": ["school", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 2, "vicinity": "Rua Bento Munhoz da Rocha Neto, 238, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7447819, "lng": -53.06102079999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7434319197085, "lng": -53.0596664197085}, "southwest": {"lat": -25.7461298802915, "lng": -53.0623643802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/school-71.png", "id": "78793ada42d8f75c3f38d20bf8b61873a8745427", "name": "Col\u00e9gio Coopermundi", "photos": [{"height": 3456, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/111502233533133497892\">Vera Azambuja</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAARaMuDAiU1YKyx6pc35ZdTL1dytw4_TnIyjakAZfLANYoa0vZ_iCheaPrrl5KoKZQkQwe3YeCVY4ccHwHQfMh8jq5jdkappzz4eJCtODpaeRM6PTVoygIFyNSDzg5UKgnEhDmX91mzzYeuiOc7fXcDQbEGhRFlp1-4jcIP_RvjQhVk8uq5GQyFw", "width": 4608}], "place_id": "ChIJM9teaZNH8JQRoIOHGxSXJaQ", "plus_code": {"compound_code": "7W4Q+3H Alto da Colina, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4Q+3H"}, "rating": 5, "reference": "ChIJM9teaZNH8JQRoIOHGxSXJaQ", "scope": "GOOGLE", "types": ["school", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 4, "vicinity": "Rua Presidente Costa e Silva, 334 - Alto da Colina, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7521542, "lng": -53.0579281}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7508212697085, "lng": -53.0566637697085}, "southwest": {"lat": -25.7535192302915, "lng": -53.0593617302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/school-71.png", "id": "c82831f056f3fd6d621920eb8ff2c3769530191b", "name": "State School Leonardo da Vinci", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 2448, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/113117057088777892529\">Hector Felipe Cabral</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAOq4JtHAG3hABKpihwSu9StJSUmc7i-Px8xJiHN708pZaA7OjYNJDeDrhtMCl0s665FcUpcPe6vDHKWckifQvsqowi4YtiFF6-lDfpyk6khzMS9CSOffE37ODGsEyO2b3EhABQu1BwC0eG8l6Kns-cg2nGhRGaFhALSL4JjU_z4f0jJdzIU7hDQ", "width": 3264}], "place_id": "ChIJ3YimB5BH8JQRTh6KsK_gFlI", "plus_code": {"compound_code": "6WXR+4R Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WXR+4R"}, "rating": 4.5, "reference": "ChIJ3YimB5BH8JQRTh6KsK_gFlI", "scope": "GOOGLE", "types": ["school", "secondary_school", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 18, "vicinity": "Rua Salgado Filho, 175 - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7550494, "lng": -53.0569138}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.75374756970849, "lng": -53.0558127697085}, "southwest": {"lat": -25.7564455302915, "lng": -53.0585107302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/school-71.png", "id": "edd499cbea30f55e7f4883f23a93482196d97531", "name": "Nova casa", "place_id": "ChIJr-IUE-pH8JQRVumFAfC_waU", "plus_code": {"compound_code": "6WVV+X6 Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WVV+X6"}, "reference": "ChIJr-IUE-pH8JQRVumFAfC_waU", "scope": "GOOGLE", "types": ["school", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Rua Salgado Filho, 489 - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7521542, "lng": -53.0579281}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7508212697085, "lng": -53.0566637697085}, "southwest": {"lat": -25.7535192302915, "lng": -53.0593617302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/school-71.png", "id": "c82831f056f3fd6d621920eb8ff2c3769530191b", "name": "State School Leonardo da Vinci", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 2448, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/113117057088777892529\">Hector Felipe Cabral</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAuBjzfPQJweZ46ka2Nl9v3iBib-AACPrX4Qum4bo0_MQKVTeAfSK6RoMbyZzjqtjti3e8c9PD2YrMpey-6VWDwDg1T1yIG0sXQI7fFbfj75unevUrN_Xcdapn2TVtVMq2EhCTrfQOzV37QsTOle1phzrhGhQPb7UOl3nMq0FCQMe_ZzztR1vj9g", "width": 3264}], "place_id": "ChIJ3YimB5BH8JQRTh6KsK_gFlI", "plus_code": {"compound_code": "6WXR+4R Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WXR+4R"}, "rating": 4.5, "reference": "ChIJ3YimB5BH8JQRTh6KsK_gFlI", "scope": "GOOGLE", "types": ["school", "secondary_school", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 18, "vicinity": "Rua Salgado Filho, 175 - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7473538, "lng": -53.0535035}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7460289197085, "lng": -53.0521811697085}, "southwest": {"lat": -25.7487268802915, "lng": -53.0548791302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "d2ee5df0fc7164f6cae21dd31ab465ef5190968f", "name": "Coutope Cal\u00e7ados", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJB6BxeI5H8JQR8ViaONW__Ns", "plus_code": {"compound_code": "7W3W+3H Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3W+3H"}, "rating": 4.2, "reference": "ChIJB6BxeI5H8JQR8ViaONW__Ns", "scope": "GOOGLE", "types": ["shoe_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 10, "vicinity": "Rua Vinte e Oito de Novembro, 245, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7467894, "lng": -53.0545137}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7453785197085, "lng": -53.0530961697085}, "southwest": {"lat": -25.7480764802915, "lng": -53.0557941302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "1d613a70a087e924f7eff72f180a29c850744ce6", "name": "Coutop\u00e9 Cal\u00e7ados Center", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 2336, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/112823464969882150235\">Ricardo MELO Araujo</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAXZrLbzQO_AzuzxCkLb1xBqttg0ThK_lF6UjYL1B-skDvIFBzrD9rEGcBy_8DOmhadkH_jNI3hH_dckGad7bDw_dwudCGIzT5AkmXXQlt5_KCAUVUeeW7z5h6UNqRVKMKEhB19lrGFVgES9CJrOr22aiMGhT41fgmrC08zLC4dvUrUKk88hoNNg", "width": 4160}], "place_id": "ChIJZVAheo5H8JQRsTEKRiWfSCw", "plus_code": {"compound_code": "7W3W+75 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3W+75"}, "rating": 4, "reference": "ChIJZVAheo5H8JQRsTEKRiWfSCw", "scope": "GOOGLE", "types": ["shoe_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 14, "vicinity": "Rua Vinte e Oito de Novembro, 126, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7578788, "lng": -53.0583813}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7565874197085, "lng": -53.0570190697085}, "southwest": {"lat": -25.7592853802915, "lng": -53.05971703029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "d7f872f383a0a8c0ca8421f065c65be8e4435c93", "name": "Bino Cal\u00e7ados", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 3120, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/111912180092448908236\">Roberto Rockembach</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAA4eioS9TP1qCbOJMFMkcCcHcVE1zXyVsHC5FRaPjrJCgaWF97yKiE1BkaBYD2Rq5K4bYTn8woMrO0me7gLF2tiPi-d2c8-JNBah503X0ruT7Q6gRbD80PkuOtUufei2NZEhDYg-wC2-yG-vbBNFjnfB3HGhRPxsb_ivcN2z42HSWMqZ_kL575Jw", "width": 4160}], "place_id": "ChIJC9oFnJxH8JQR-ae-YhKcg-k", "plus_code": {"compound_code": "6WRR+RJ Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WRR+RJ"}, "rating": 4.8, "reference": "ChIJC9oFnJxH8JQR-ae-YhKcg-k", "scope": "GOOGLE", "types": ["shoe_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 29, "vicinity": "Avenida M\u00e9xico, 776, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7463121, "lng": -53.0548738}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74493976970849, "lng": -53.0534989197085}, "southwest": {"lat": -25.7476377302915, "lng": -53.0561968802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "7a63643331a5bfbbed828da13bc5245a88376b9f", "name": "Calcebel Cal\u00e7ados", "place_id": "ChIJYeI7XZhH8JQRlp9wP5HsCwo", "plus_code": {"compound_code": "7W3W+F3 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3W+F3"}, "reference": "ChIJYeI7XZhH8JQRlp9wP5HsCwo", "scope": "GOOGLE", "types": ["shoe_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "vicinity": "Rua Vinte e Oito de Novembro, 64 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7467894, "lng": -53.0545137}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7453785197085, "lng": -53.0530961697085}, "southwest": {"lat": -25.7480764802915, "lng": -53.0557941302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "af490256d961d2d0b01c4a9448c8ee9c570d1ce1", "name": "Coutop\u00e9 Cal\u00e7ados", "place_id": "ChIJMyjX6Y1H8JQRZqL-ld2aEQE", "plus_code": {"compound_code": "7W3W+75 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3W+75"}, "rating": 4.6, "reference": "ChIJMyjX6Y1H8JQRZqL-ld2aEQE", "scope": "GOOGLE", "types": ["shoe_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 5, "vicinity": "Rua Vinte e Oito de Novembro, 126, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7469334, "lng": -53.0542601}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7455435197085, "lng": -53.0528658197085}, "southwest": {"lat": -25.7482414802915, "lng": -53.0555637802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "36629115a8a159754d5c1c94d1408456638ead87", "name": "Surek Cal\u00e7ados", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJY6sO-otH8JQR28rctmYkqDQ", "plus_code": {"compound_code": "7W3W+67 Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3W+67"}, "reference": "ChIJY6sO-otH8JQR28rctmYkqDQ", "scope": "GOOGLE", "types": ["shoe_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "vicinity": "Rua Vinte e Oito de Novembro, 144 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7500346, "lng": -53.0555629}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74874771970849, "lng": -53.0542074197085}, "southwest": {"lat": -25.7514456802915, "lng": -53.0569053802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "7aff3170beefcf8ea0a2e0817daae9592e55b1d7", "name": "Hospital Do Calcado", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJ_2aOxo9H8JQR8oKPuqoOAFg", "plus_code": {"compound_code": "6WXV+XQ Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WXV+XQ"}, "rating": 3.8, "reference": "ChIJ_2aOxo9H8JQR8oKPuqoOAFg", "scope": "GOOGLE", "types": ["shoe_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 4, "vicinity": "Avenida Rio Grande do Sul, 340, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7499238, "lng": -53.05408}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7486332697085, "lng": -53.0527277697085}, "southwest": {"lat": -25.7513312302915, "lng": -53.0554257302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "3c05cfa99d9f3b04358233a157df033f43820a1b", "name": "Loja Luersen - Cal\u00e7ados e Confec\u00e7\u00f5es", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJe9e-Co9H8JQRzGYrmmOn99U", "plus_code": {"compound_code": "7W2W+29 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2W+29"}, "rating": 4.7, "reference": "ChIJe9e-Co9H8JQRzGYrmmOn99U", "scope": "GOOGLE", "types": ["shoe_store", "point_of_interest", "clothing_store", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 9, "vicinity": "Avenida Rio Grande do Sul, 206, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7506363, "lng": -53.0539739}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7493272197085, "lng": -53.0526150697085}, "southwest": {"lat": -25.7520251802915, "lng": -53.0553130302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "d9bd21a9f7ff2fc8b8818a5f4e411922085deb50", "name": "Bino Cal\u00e7ados Sports", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJ7ZHcF49H8JQRsMWjEeosuCw", "plus_code": {"compound_code": "6WXW+PC Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WXW+PC"}, "rating": 3.5, "reference": "ChIJ7ZHcF49H8JQRsMWjEeosuCw", "scope": "GOOGLE", "types": ["shoe_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 2, "vicinity": "Rua Princesa Isabel, 346 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.759239, "lng": -53.05892459999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7579347697085, "lng": -53.05756616970849}, "southwest": {"lat": -25.7606327302915, "lng": -53.06026413029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "295b36d1098b0fcde7437b9f74704895ecd5dcdc", "name": "Loja Palmar", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJK7GWsINH8JQR5b7hLHGWlTU", "plus_code": {"compound_code": "6WRR+8C Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WRR+8C"}, "rating": 4.4, "reference": "ChIJK7GWsINH8JQR5b7hLHGWlTU", "scope": "GOOGLE", "types": ["shoe_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 7, "vicinity": "Rua Paran\u00e1, 840, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7424918, "lng": -53.0584765}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7411323197085, "lng": -53.0571297697085}, "southwest": {"lat": -25.7438302802915, "lng": -53.0598277302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "82eb7767ab2de33e5dd57de18ccbf417a58ea14b", "name": "Bel\u2019s Shoes", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 4032, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/109515213171702445476\">Bel\u2019s Shoes</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAACOrm2yLs83lkz7msIzOLy8Oic0CjWtY0dG24n6yHcTHWyLVAqr_WQ76gJabV6DKu4SsDWg1qV0axYaFjIZ2ayZmDY8x0MfgkVd71dZ0MHm0LM5MWPiCJCTL9OGqIwyGbEhCZCKIxUSzJd8zLl8h9eQhbGhRehqykBV4VAFF1gB4KQw5KjY8SEw", "width": 3024}], "place_id": "ChIJkzS0rjpH8JQRqGhNSchQsXg", "plus_code": {"compound_code": "7W5R+2J Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W5R+2J"}, "rating": 5, "reference": "ChIJkzS0rjpH8JQRqGhNSchQsXg", "scope": "GOOGLE", "types": ["shoe_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Rua do Com\u00e9rcio, 715 - Sala 01 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7393911, "lng": -53.0642588}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7380607697085, "lng": -53.0630127197085}, "southwest": {"lat": -25.7407587302915, "lng": -53.0657106802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "6ea5df7aa00cd5a2b79b1bb675c4232f54bee248", "name": "VIZITUR TRANSPORTES E TURISMO", "opening_hours": {"open_now": true}, "photos": [{"height": 1908, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/105703644160696485360\">VIZITUR TRANSPORTES E TURISMO</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAA7PFDweE1zlrUQZQXCIUpDZHdgbyY3UcGYRELRav0D5ODR31JWqZvSycfxjpLmnBM817m9kwhkRPaeLt2PyhH7f8bMdJA0HyZ8YFHu_gRjqQ8JnkX4uUwpcNtsF89OhZ9EhAV3--OstpCIJgRiLzv9i22GhRUhtjZ2ysx5Ur1g6xPqjRBLsXyRQ", "width": 4128}], "place_id": "ChIJfQRI1OtH8JQRjUSdTHHaqdk", "plus_code": {"compound_code": "7W6P+67 S\u00e3o Francisco de Assis, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W6P+67"}, "reference": "ChIJfQRI1OtH8JQRjUSdTHHaqdk", "scope": "GOOGLE", "types": ["shopping_mall", "local_government_office", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Rua Marechal Mascarenhas de Morais, 574 - S\u00e3o Francisco de Assis, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7463827, "lng": -53.05394620000001}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7450366197085, "lng": -53.0526436197085}, "southwest": {"lat": -25.7477345802915, "lng": -53.0553415802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "6c590b4db9581dd5f25751708e008b5cea0417a3", "name": "SPA da PELE", "photos": [{"height": 2736, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/102677985479559195690\">clinicadoisvizinhos chiqueta</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAszb7Y_XJpFiNclk4C9PWvAZC-WvQZFSEVxWceyjrQwGzsO451pEEMNKhXVTRrqTK5dkMKO641HsITaq_tJC-xd4plqCcNEigp1fTukBsFa20OUP6dy_9zcQBq7InXaX0EhAfdNnlc9x_z0C2dXsZO9kKGhQ0bH_5FfRUTykE7ttSqx8dpmWW4A", "width": 3648}], "place_id": "ChIJvcR4gI5H8JQRG-wvW6Ya9zQ", "plus_code": {"compound_code": "7W3W+CC Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3W+CC"}, "rating": 5, "reference": "ChIJvcR4gI5H8JQRG-wvW6Ya9zQ", "scope": "GOOGLE", "types": ["spa", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "dois 85660 000, Rua Castro Alves, 68, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.745579, "lng": -53.05192470000001}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7442607197085, "lng": -53.0505678197085}, "southwest": {"lat": -25.7469586802915, "lng": -53.0532657802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "6ae51f45015fed18c46f9b3f61df30e0e4baab2b", "name": "Cl\u00ednica de Est\u00e9tica M\u00f4nica Cadore", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJI3vhPbhH8JQRBENI_newvM0", "plus_code": {"compound_code": "7W3X+Q6 S\u00e3o Judas Tadeu, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3X+Q6"}, "reference": "ChIJI3vhPbhH8JQRBENI_newvM0", "scope": "GOOGLE", "types": ["spa", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Rua Zacarias de Vasconcelos, 308 - S\u00e3o Judas Tadeu, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7549575, "lng": -53.0599929}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7535890697085, "lng": -53.05853766970851}, "southwest": {"lat": -25.7562870302915, "lng": -53.06123563029151}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "d831e775a7ecaf80812d778a1740258ea55135b6", "name": "Expomotor", "place_id": "ChIJhWOtWppH8JQRJsj9BK7H6ho", "plus_code": {"compound_code": "6WWR+22 Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WWR+22"}, "reference": "ChIJhWOtWppH8JQRJsj9BK7H6ho", "scope": "GOOGLE", "types": ["storage", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Avenida Presidente Kenedy, 436 - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7468653, "lng": -53.053755}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7455327197085, "lng": -53.0525078197085}, "southwest": {"lat": -25.7482306802915, "lng": -53.05520578029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "f788fd5cdf9e4ed38e1f35aca1faae46859bdebe", "name": "Lojas Colombo", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 1836, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/111431229286335154791\">Paulo Korb</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAA6FppykGwzGyu9UEVdSjCKtQi_iiE-0eJXKe9e2ZurWw8uQWvVSw1_N5ty1l69gYiYkryTjnfr3HWeMBD6k0xFk-886CW9362ZJDy5gjaKQTzGm0OETwi9LAQs2IGcJdeEhCQI8px6OviYeDj6NHSuwnlGhSk8nthcvRy9_ZB4nPdhx-q83WdCA", "width": 3264}], "place_id": "ChIJ5R1EKu5H8JQRs3lvRK6E7O0", "plus_code": {"compound_code": "7W3W+7F Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3W+7F"}, "rating": 4.4, "reference": "ChIJ5R1EKu5H8JQRs3lvRK6E7O0", "scope": "GOOGLE", "types": ["electronics_store", "home_goods_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 52, "vicinity": "Rua Castro Alves, 18 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7493661, "lng": -53.0525683}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7479645697085, "lng": -53.0513319197085}, "southwest": {"lat": -25.7506625302915, "lng": -53.05402988029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "bd0ef3df6fb406c05be770ea979c4e6c068c1131", "name": "Magazine Luiza", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJnePyE49H8JQRPxEcGWNKk2g", "plus_code": {"compound_code": "7W2W+7X Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2W+7X"}, "rating": 4, "reference": "ChIJnePyE49H8JQRPxEcGWNKk2g", "scope": "GOOGLE", "types": ["department_store", "electronics_store", "furniture_store", "home_goods_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 49, "vicinity": "Travessa Doutor Arnaldo Busato, 115 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.750231, "lng": -53.05488499999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74885206970849, "lng": -53.0535389197085}, "southwest": {"lat": -25.7515500302915, "lng": -53.0562368802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "a2a1e3b3e5b6970066c4dece3de1476f195530d4", "name": "Matheus Foto Color", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJ02HLoo9H8JQRikXEo1Sn0T0", "plus_code": {"compound_code": "6WXW+W2 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WXW+W2"}, "rating": 4.5, "reference": "ChIJ02HLoo9H8JQRikXEo1Sn0T0", "scope": "GOOGLE", "types": ["electronics_store", "home_goods_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 69, "vicinity": "Avenida Rio Grande do Sul, 283, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7466446, "lng": -53.0546309}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7452436197085, "lng": -53.0532243697085}, "southwest": {"lat": -25.7479415802915, "lng": -53.05592233029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "1623247b2a2a7d2427555de0c87a92aefa705bcc", "name": "O Botic\u00e1rio", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 750, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/100862394416323351601\">O Botic\u00e1rio</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAQeo8AAg5ml0pQfNkP8bUuhkFuZuS729rm5HG4BQW78dBWVf_HOYle3pEGxwQIRC7NGcsgM_rTBc6uAyk13yUn7HfOJDiWV6Bi62OStNOk34FjKdeP6vln5WCjwyetJ6ZEhBrs5pjVkXB6uwRdyQ3E4fUGhTp60DvPc-gjLTJiPKUb19fwEU8Iw", "width": 750}], "place_id": "ChIJU6bb641H8JQRZPRus1kzqCY", "plus_code": {"compound_code": "7W3W+84 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3W+84"}, "rating": 4.7, "reference": "ChIJU6bb641H8JQRZPRus1kzqCY", "scope": "GOOGLE", "types": ["point_of_interest", "clothing_store", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 54, "vicinity": "Rua Vinte e Oito de Novembro, 98a - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7524294, "lng": -53.0605982}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7510618197085, "lng": -53.0591373197085}, "southwest": {"lat": -25.7537597802915, "lng": -53.0618352802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "0c12f2f8263021aee2f9881b12ff4c0dad3a09da", "name": "Chevrolet Vale do Igua\u00e7u", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 2592, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/107724224944855199968\">Jo\u00e3o foxy 3 coterli</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAA34hs3MFxp0S4b5aJwFxitwTbB6xG3JJoA_OcDXtjA0bB5LpMdv3Mmr5CrLcG_JscI2NlirU9oH0ERERvHNPhosY-U_vaC2Cxnkng8LMsL3xVuYYe4sTZk9g2VNZ1BqDYEhBquH1_VJvcb5L7cj_TYkG8GhR7XXcC2hb6VZyTV3O1-FF7d7Disw", "width": 4608}], "place_id": "ChIJe7fnHZ1H8JQR9f7LAFDFjMw", "plus_code": {"compound_code": "6WXQ+2Q Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WXQ+2Q"}, "rating": 4.4, "reference": "ChIJe7fnHZ1H8JQR9f7LAFDFjMw", "scope": "GOOGLE", "types": ["car_dealer", "car_repair", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 106, "vicinity": "Avenida Presidente Kenedy, 120 - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.743437, "lng": -53.055542}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7421119197085, "lng": -53.0543136197085}, "southwest": {"lat": -25.7448098802915, "lng": -53.05701158029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "19bce89096bf4f2caa77d8b156d9bea866fa9675", "name": "Livraria e Papelaria L\u00e1pis de Cor", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 1200, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/106521866983948654354\">Livraria e Papelaria L\u00e1pis de Cor</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAnX9zsrS6CR_La_JxvUKoHHadr_-_o1h1cp40srl9vbim3ASVcjS6sBIjiCUc0TDIvZXS3shC4lYgeYENHe2pqVTANyFba5eYiRLsZ56p-Gbza-MBvjmiCajzQER-W_W1EhB2lUHtnV1Cp2L8T2fE0djlGhQuw6of77C_IWeqo6h17SKt0pw4WA", "width": 1600}], "place_id": "ChIJBW_OoppH8JQROh9CBoC2oDg", "plus_code": {"compound_code": "7W4V+JQ Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4V+JQ"}, "rating": 4.7, "reference": "ChIJBW_OoppH8JQROh9CBoC2oDg", "scope": "GOOGLE", "types": ["book_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 59, "vicinity": "Rua Sete de Setembro, 262, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.745191, "lng": -53.0562324}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7438563197085, "lng": -53.0549579697085}, "southwest": {"lat": -25.7465542802915, "lng": -53.0576559302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "54abb3f1394afca970c0dbff9662146db777b92a", "name": "Rainha Noivas Confec\u00e7\u00f5es", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 325, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/116688604591212282003\">Rainha Noivas Confec\u00e7\u00f5es</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAxxBy6FOJ0tXx8nGwNTOGIFGQjHSIVOt0FiblbolcV-NJyrfx39qHbh7Ue_1knck7dbtsJK4A9gSwhczvLD0QPBkRMPGwvAdT1zIUXS7b0DVka995i9xj6bu3xqI4MO1hEhB8TVxaW5cwGU8MyesrbmMwGhTKLzvWHYcVzldQaQxj4KUeJhMaqQ", "width": 854}], "place_id": "ChIJIV-s5JVH8JQR_dtiKEGIA3s", "plus_code": {"compound_code": "7W3V+WG Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3V+WG"}, "rating": 5, "reference": "ChIJIV-s5JVH8JQR_dtiKEGIA3s", "scope": "GOOGLE", "types": ["point_of_interest", "clothing_store", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Rua Jo\u00e3o Dalpasquale, 320 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7473538, "lng": -53.0535035}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7460289197085, "lng": -53.0521811697085}, "southwest": {"lat": -25.7487268802915, "lng": -53.0548791302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "d2ee5df0fc7164f6cae21dd31ab465ef5190968f", "name": "Coutope Cal\u00e7ados", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJB6BxeI5H8JQR8ViaONW__Ns", "plus_code": {"compound_code": "7W3W+3H Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3W+3H"}, "rating": 4.2, "reference": "ChIJB6BxeI5H8JQR8ViaONW__Ns", "scope": "GOOGLE", "types": ["shoe_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 10, "vicinity": "Rua Vinte e Oito de Novembro, 245, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7427842, "lng": -53.0585815}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7414417697085, "lng": -53.05726671970849}, "southwest": {"lat": -25.7441397302915, "lng": -53.05996468029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "01149b86837494c3c816d8d16d5e3dc257a77540", "name": "Floricultura Girassol Sander.", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 4032, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/105208999582130120449\">Floricultura Girassol</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAkw6w5qYCp8sG9qg9S9OAeRkZgIlMVEPZZHAhaZILPuVBWoeXZLHaO2R7OaVA-0QcIGRyCyoO33ff45xBNXjONB6SnCpy-PNjM3cTQ7C71Xeik9Gu9JavIvcm7UMrOIxbEhBZ8AMenDoTxlRxVe8iiNNBGhTEo8pfGfTznvAYcW66r67Cwp-K_A", "width": 3024}], "place_id": "ChIJQRNgJ75H8JQRV0iqTb2Nuro", "plus_code": {"compound_code": "7W4R+VH Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4R+VH"}, "rating": 4.8, "reference": "ChIJQRNgJ75H8JQRV0iqTb2Nuro", "scope": "GOOGLE", "types": ["florist", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 11, "vicinity": "Rua Ines Pinzon, 635, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7467894, "lng": -53.0545137}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7453785197085, "lng": -53.0530961697085}, "southwest": {"lat": -25.7480764802915, "lng": -53.0557941302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "1d613a70a087e924f7eff72f180a29c850744ce6", "name": "Coutop\u00e9 Cal\u00e7ados Center", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 2336, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/112823464969882150235\">Ricardo MELO Araujo</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAC0vKqbDloCPtQNP_kSi-bsiOB5PUOjK5g0SMamrU0QwKWIasFCIqD14jAQrIYHoS9q5G2vcRmC6t-2xZV22lMcg_Ra5_oLuCVKb4Kytx7u8PJyWVkKKiq4DJjair5jV_EhDD_UCkzf2VzDX08io6rtjYGhQ4V8P6gBWstb8Om6MPNWuxH82yfg", "width": 4160}], "place_id": "ChIJZVAheo5H8JQRsTEKRiWfSCw", "plus_code": {"compound_code": "7W3W+75 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3W+75"}, "rating": 4, "reference": "ChIJZVAheo5H8JQRsTEKRiWfSCw", "scope": "GOOGLE", "types": ["shoe_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 14, "vicinity": "Rua Vinte e Oito de Novembro, 126, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7439456, "lng": -53.0558436}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7425802697085, "lng": -53.0544121197085}, "southwest": {"lat": -25.7452782302915, "lng": -53.0571100802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "941db8908250977cf49ae602344e1d42fa3cec85", "name": "Tomasson Home Center", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 585, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/108958801726966279936\">JULIANA VELASCO</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAn2kggUQl7zGA9QVVJXQLzjYUYqK9AmpQ7OSbicZRDx280Cqzl4A3kOX4gCDfaPS6llMHTUocAUdM7AKWgw9wIrrFwm_krAmgdLVUI23xq8dJAyEnnVX3EyEg1NF2LKsMEhCKOhc-QTw-oOAOAr7CP4qSGhRgNYrlEh4bdYz4iQdQV1iml8UtYQ", "width": 1040}], "place_id": "ChIJQ8GBlY1H8JQRRc3EQM9wCOg", "plus_code": {"compound_code": "7W4V+CM Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4V+CM"}, "rating": 4.4, "reference": "ChIJQ8GBlY1H8JQRRc3EQM9wCOg", "scope": "GOOGLE", "types": ["furniture_store", "home_goods_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 33, "vicinity": "Rua Sete de Setembro, 207 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7477364, "lng": -53.0528832}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74645521970849, "lng": -53.05160921970849}, "southwest": {"lat": -25.7491531802915, "lng": -53.05430718029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "24f692977dcf3fdb071b1b6e807faac3de8349da", "name": "Carola Modas", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 1280, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/105715649926993354586\">360 World</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAA8angvPthfLne6H_J_-AzmXcCDn9iqH2TDGzhb5U4-XauCRf3OAKB1H6FDcaQddxRIS72qqf-WHQpIqnRo0_7k-eRfb0-j8oxlWDDuG81E9ZQBspxRO5gID_A5GaxGZytEhBilmTdE2SnERc7twu0n00zGhTtVenJ17JgsmznG3QXtiqik8pA5Q", "width": 959}], "place_id": "ChIJdWoXfY5H8JQRaRxRGl8f3V4", "plus_code": {"compound_code": "7W2W+WR Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2W+WR"}, "rating": 4.8, "reference": "ChIJdWoXfY5H8JQRaRxRGl8f3V4", "scope": "GOOGLE", "types": ["clothing_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 6, "vicinity": "Rua Vinte e Oito de Novembro, 311 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.747355, "lng": -53.0537625}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7459714697085, "lng": -53.0523753197085}, "southwest": {"lat": -25.7486694302915, "lng": -53.0550732802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "ce5f82f960563dec1f71abdba59d6a41f53bdbe5", "name": "Neuro Materiais de Constru\u00e7\u00e3o", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 3456, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/102948402488889773186\">Neuro Materiais de Constru\u00e7\u00e3o</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAtCfvkQDaizJIYAUx3Y87qT6mpJq-DDlp1yzCBF1Vd8VfBQKQzrEKjZJtWTSwG3DPZuIvnALNXyjpGVXOt0INfYBOclGRTHHYuVMuKyvu9zOq9r8XXCQlW8Tq1Uaq0mEUEhAnrGT8Wt_29FpduZWbfZdZGhSlcWya9Me9WXYDaiOmDXKgRcaCpA", "width": 5184}], "place_id": "ChIJcSY02I1H8JQRv9wQzAxyT_o", "plus_code": {"compound_code": "7W3W+3F Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3W+3F"}, "rating": 4.9, "reference": "ChIJcSY02I1H8JQRv9wQzAxyT_o", "scope": "GOOGLE", "types": ["general_contractor", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 10, "vicinity": "Rua Vinte e Oito de Novembro, 222, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.743444, "lng": -53.055691}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74210466970849, "lng": -53.05439071970849}, "southwest": {"lat": -25.7448026302915, "lng": -53.05708868029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "61c073890978331e86e77dedc7ebb80529f36c1f", "name": "PeBlue - Pijama Infantil", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 2405, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/118207932617797352922\">PeBlue - Pijama Infantil</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAUsCv5pTNuT5jq5YueMUDHI9MbCCBLr8K6UaJdcT_Dryy2USNnu_1Y7hbWBO_s1KrE-6tvV9YDEYPr7t4C4czQLdVsWbO8vMmr92SGs53HuLgrqsOcJADBDuFcdMaFMnvEhBNA-QHee_fQksGDSuWsCkxGhQBOA_DXywY27jUOfSFW4In13H4MA", "width": 1600}], "place_id": "ChIJ55vvB-5H8JQRmBSQ6rfsnUg", "plus_code": {"compound_code": "7W4V+JP Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4V+JP"}, "rating": 5, "reference": "ChIJ55vvB-5H8JQRmBSQ6rfsnUg", "scope": "GOOGLE", "types": ["clothing_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Rua Sete de Setembro, 246 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7434772, "lng": -53.0546093}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7421392197085, "lng": -53.0533216697085}, "southwest": {"lat": -25.7448371802915, "lng": -53.05601963029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "ce92ce2f2f173f608fb6c37d51981f982e930f34", "name": "Pet Shop Beauty Dog", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJT8fDDfJH8JQR-iHNcy3uW88", "plus_code": {"compound_code": "7W4W+J5 Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4W+J5"}, "rating": 5, "reference": "ChIJT8fDDfJH8JQR-iHNcy3uW88", "scope": "GOOGLE", "types": ["pet_store", "veterinary_care", "health", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Rua Castro Alves, 382 - Sala 01, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7533025, "lng": -53.0604713}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7519256697085, "lng": -53.05897746970849}, "southwest": {"lat": -25.7546236302915, "lng": -53.06167543029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "e72ab40ec7e68d45020652b98c46bf0a0895fc71", "name": "Machadinho Pneus Auto Center", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 3096, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/107480331896021030015\">BlueStar PG</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAhjdJti-7JVZmN4O5BjCM5BSnkINapC9GDICb6tscgliIuMq6N96_mfGxYJTzXXfy_3lpFX-p4aBIOOOOK60XRpjYIbWMIO54llwZmbCZapNCD-2zujTNlF3PaYFppR1zEhBJrmHOlzcgRKK02Iq7r6e4GhRkpsn3OWKYsdFD3iW4NBy-iZUqoA", "width": 4128}], "place_id": "ChIJC8RinJBH8JQRW_4rFgaXHBg", "plus_code": {"compound_code": "6WWQ+MR Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WWQ+MR"}, "rating": 4.7, "reference": "ChIJC8RinJBH8JQRW_4rFgaXHBg", "scope": "GOOGLE", "types": ["car_repair", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 85, "vicinity": "Avenida Presidente Kenedy, 228, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7493135, "lng": -53.05296669999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7479908197085, "lng": -53.0515613697085}, "southwest": {"lat": -25.7506887802915, "lng": -53.0542593302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "76d6b56ba11215262bf09ac92ba0e9cd972e9f83", "name": "Movegil Rede Tok Lar", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 390, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/103619037632563626184\">Movegil M\u00f3veis - Tradi\u00e7\u00e3o e Excel\u00eancia por voc\u00ea! Rede Toklar</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAffq-6kS7o0obzeqJ8wfM8ommVpesmeunVRTzGn4YCLcU8zlyNSTd06BCW3KgTWPGw9DT5WI15EmXNKxpYTvRSNZcDQ2gR-hs5LJwZKTm6hCB_8LXxqMZx9mSg8jnyDkKEhCRXOwm7KKCzB-SvqaMql9mGhQyjcySN1ND7hUAbpEpqQqsXbR1EA", "width": 1600}], "place_id": "ChIJQZMIF49H8JQRHSHtxqgZJQM", "plus_code": {"compound_code": "7W2W+7R Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2W+7R"}, "rating": 4.9, "reference": "ChIJQZMIF49H8JQRHSHtxqgZJQM", "scope": "GOOGLE", "types": ["furniture_store", "home_goods_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 9, "vicinity": "Travessa Doutor Arnaldo Busato, 108, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7436164, "lng": -53.0558363}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7422593697085, "lng": -53.0544466197085}, "southwest": {"lat": -25.74495733029151, "lng": -53.0571445802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "8161821eef02f9c545662e47e904c1738fca102d", "name": "Farm\u00e1cia Santo Ant\u00f4nio FARMAUTIL", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 508, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/112301049065545267842\">Ana Vassolowski</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAqgZsY5aP-6gMtBalTfZL-ntxtBlLLIXaU3aBdVzmcMM_Fb7uhl_7tfs0-jXkd-xEYQGHqiT6vVvL3ds3wPeBMep_DXVQWOS-KjmMi4mmDegYGVrfLur3HQ69UfHKiV7aEhD8EHu_WNOCUAfZgzKvkom2GhS0WKCVwVLAtbIztO3gG7bIeKTS2w", "width": 720}], "place_id": "ChIJ6ybHwY1H8JQRwcmv_pofbLY", "plus_code": {"compound_code": "7W4V+HM Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4V+HM"}, "rating": 5, "reference": "ChIJ6ybHwY1H8JQRwcmv_pofbLY", "scope": "GOOGLE", "types": ["drugstore", "pharmacy", "health", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 2, "vicinity": "Rua Sete de Setembro, 262 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7553428, "lng": -53.059791}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7539842197085, "lng": -53.0583908197085}, "southwest": {"lat": -25.7566821802915, "lng": -53.06108878029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "3acdc8e68b464f7aac57c99515f32952bcb3aabf", "name": "Somar Pneus Centro Automotivo", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 1280, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/109038008865527491370\">Somar Pneus Centro Automotivo</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAEe2L2IDdcxYURyQQQ-bcxgkGu9guG-N7trVv4ISHA2fN4v69o8Vf0alaC-S5yI1o30_2AM1Jyke_XUa0hDCxNtN-qUiIBzqqTi4WKGq7jHGwEQRKf8p7R_as1VtErLFHEhC4DgrGCR4CQhBgqS_L2Iy_GhTtWyxcbmUYdTVhKjzxooKCgiQgpA", "width": 960}], "place_id": "ChIJtz4BZ5pH8JQRjXLZSdhTm-A", "plus_code": {"compound_code": "6WVR+V3 Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WVR+V3"}, "rating": 4.6, "reference": "ChIJtz4BZ5pH8JQRjXLZSdhTm-A", "scope": "GOOGLE", "types": ["car_repair", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 40, "vicinity": "Avenida Presidente Kenedy, 470 - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.745815, "lng": -53.05551}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7444628697085, "lng": -53.0541593197085}, "southwest": {"lat": -25.7471608302915, "lng": -53.0568572802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "eb62dffb4e1824f97be839cf3c2712742aa43010", "name": "WEBi Solutions - Solu\u00e7\u00f5es para Internet", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJgw9u6Y1H8JQRXWRati5yuCk", "plus_code": {"compound_code": "7W3V+MQ Dois Vizinhos, State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3V+MQ"}, "reference": "ChIJgw9u6Y1H8JQRXWRati5yuCk", "scope": "GOOGLE", "types": ["electronics_store", "point_of_interest", "store", "establishment"], "vicinity": "Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7503535, "lng": -53.0577448}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7490747697085, "lng": -53.0563810197085}, "southwest": {"lat": -25.7517727302915, "lng": -53.0590789802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "95c11e4366a938aad9cefa00cf1a33a19d9ba907", "name": "Supermercado Amig\u00e3o", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 1920, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/110619364803643359857\">gilmar silvestre</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAhWWfuOgOrucUmaxuvGQYM_0E4Y8MCsEG1GJLKM_AlEncRNFQNoBaVjL6WXOJQL_N7D5qOTKy2nj5TatYjJgpxs2vo7mD_lxzrxB1vN2M_cZZCBSO6zdlkuVYrkZgNJmWEhCN3q2OxFXuscVuewdheQ7lGhS7qokLRs0Zw5dcKTLB4Wq5re0Shg", "width": 1080}], "place_id": "ChIJmYP0OZBH8JQRdmTyVLcuhN0", "plus_code": {"compound_code": "6WXR+VW Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WXR+VW"}, "rating": 3.5, "reference": "ChIJmYP0OZBH8JQRdmTyVLcuhN0", "scope": "GOOGLE", "types": ["supermarket", "grocery_or_supermarket", "food", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 119, "vicinity": "Avenida Rio Grande do Sul, 552 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7564934, "lng": -53.062115}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.75516491970849, "lng": -53.0607615197085}, "southwest": {"lat": -25.7578628802915, "lng": -53.0634594802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "cbe4eaa2b97c51ee2137c275e630d1a24c4386d6", "name": "Supermercado Siega", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 1536, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/101388738311695858507\">Jos\u00e9 Henrique Vargas</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAOx2U7s_M8HFHS810dR_VxPEzUMtZJRejaWu2QXoCOyidi7w3D5XWzR6i5oXGgb_70uiMdLfXlEsHar3jA9VQox9g9OTRS5VG4Nq55HELMJ_pkIlOTO3mAsymwJV_C-h7EhCz7oQpG2N5pdmsXT3_KUTwGhR_DujaY0XNgZZMfVnwFNctQaq_Ng", "width": 2560}], "place_id": "ChIJuUqxeZlH8JQR-ayyjppl_QM", "plus_code": {"compound_code": "6WVQ+C5 Sagrada Fam\u00edlia, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WVQ+C5"}, "rating": 3.8, "reference": "ChIJuUqxeZlH8JQR-ayyjppl_QM", "scope": "GOOGLE", "types": ["supermarket", "grocery_or_supermarket", "food", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 111, "vicinity": "Rua Mato Grosso, 1046, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7580958, "lng": -53.0570387}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7567263197085, "lng": -53.0555748697085}, "southwest": {"lat": -25.7594242802915, "lng": -53.0582728302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "5d8d39e1b875348861e36aa172bb32094eaf7fd9", "name": "\u00cdtalo Supermercado", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 2340, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/104768810790955227032\">Samuel Melo</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAARw017g4UnHdM4GBiWWDAjzEpePXKIacnEbzJzbMD1jx96soQH6u4BgzNqYD2mmSjpXIpt0LRqH9qVQegj9tGHpAXdDm1cje_YK7DGxItEKnJTQ-zp-LU5qXJV4Q31ZRWEhD2hJb_fuxX4frwWX9x2WigGhSgKisAc5xDs9Z0ldo4w1seGVH_PQ", "width": 4160}], "place_id": "ChIJFUe8rZxH8JQRnTosVrratrs", "plus_code": {"compound_code": "6WRV+Q5 Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WRV+Q5"}, "rating": 4.2, "reference": "ChIJFUe8rZxH8JQRnTosVrratrs", "scope": "GOOGLE", "types": ["grocery_or_supermarket", "supermarket", "food", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 815, "vicinity": "Rua Salgado Filho, 802 - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7443863, "lng": -53.0544044}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7430489197085, "lng": -53.0531145197085}, "southwest": {"lat": -25.74574688029151, "lng": -53.0558124802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "f54c5ef54f01b7332f36b5bc07457dfe540a55d1", "name": "Casa De Frios Dois Vizinhos", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJTeHSzJJH8JQRLhdQMqvjzd0", "plus_code": {"compound_code": "7W4W+66 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4W+66"}, "rating": 4.8, "reference": "ChIJTeHSzJJH8JQRLhdQMqvjzd0", "scope": "GOOGLE", "types": ["grocery_or_supermarket", "supermarket", "food", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 29, "vicinity": "Rua Castro Alves, 290 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7494528, "lng": -53.0531732}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7481533697085, "lng": -53.0517180197085}, "southwest": {"lat": -25.7508513302915, "lng": -53.05441598029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "2333bc5d0c3f6b0916b9d67b903e29808fee94bc", "name": "No Ponto Supermercados", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 540, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/113764414385908655147\">josmar lemes</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAA8mdP5a7LNzEKNxFNvt-Q69JJMjQ44DeIaNOoulEByG6M4RLtfwsApuUOxO99r33jrua1yu6WUcSNQgvh0vnMtVh9KtqPkCIg6VTm-Ho83SVoq6aofKpZomh1dKuRisMOEhBs9pjXDrWhkRBMB6-fdltEGhSiC_F0l6wEoKfNXZbC0H4oLoTlQg", "width": 720}], "place_id": "ChIJ8XGREY9H8JQRw0tPN6KoQ5w", "plus_code": {"compound_code": "7W2W+6P Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2W+6P"}, "rating": 4.2, "reference": "ChIJ8XGREY9H8JQRw0tPN6KoQ5w", "scope": "GOOGLE", "types": ["supermarket", "grocery_or_supermarket", "food", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 447, "vicinity": "Travessa Doutor Arnaldo Busato, 122, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7471031, "lng": -53.06020499999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7458357197085, "lng": -53.0588379697085}, "southwest": {"lat": -25.74853368029151, "lng": -53.0615359302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "9deeba8677e68ca30387d4353de354729d1be652", "name": "Mercado e Lanchonete Vizilar", "opening_hours": {"open_now": true}, "photos": [{"height": 2340, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/100790094985277078007\">Patricia Verediana</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAa6FVx7CZO4PFj_6yUPmhUh6wjfiiLq2o_vFCqfLY3VEBcyhu24Fepp6CIx9GsHXiQav4lW_WJ9YG9OK4IiXRce-CA3SUf6GjwscAZJ0E3_hkY5-8uY7aVk_WIGKYNyCLEhAkikMYmfSY-iqcJ0SviNV2GhQFRMhAv-kDRQRDL7rEuTBI-ym_ww", "width": 4160}], "place_id": "ChIJT18rzJNH8JQRrK16iSSZtoM", "plus_code": {"compound_code": "7W3Q+5W Alto da Colina, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3Q+5W"}, "rating": 3.2, "reference": "ChIJT18rzJNH8JQRrK16iSSZtoM", "scope": "GOOGLE", "types": ["supermarket", "grocery_or_supermarket", "food", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 10, "vicinity": "Rua Souza Naves, 414, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7503683, "lng": -53.0529436}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7488588697085, "lng": -53.0516146197085}, "southwest": {"lat": -25.7515568302915, "lng": -53.0543125802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "505f6014fd87b4a02a8ea22a3fd6dffe3ac1157d", "name": "Italo Supermercados", "opening_hours": {"open_now": true}, "photos": [{"height": 3096, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/102441750690458158290\">Jonas Locatelli</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAPL6YYXTobDTmLpblhhxJvuNUft-o1B9U-hNwQPO3QXslYaIbESx6q9rT8WKIGdBuLZ1ERkc9kS4SoMse8qSq3-E44K09gRhl0QhKbk4PmHWGjtMg7pl6fT8ODATTHn35EhAC5ELNaQHsqj2FH-efO7vmGhQwt80hUh2SXtGLneL00TrDZyJgSQ", "width": 4128}], "place_id": "ChIJZVeraI9H8JQRttXciojo_pM", "plus_code": {"compound_code": "6WXW+VR Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WXW+VR"}, "rating": 4.2, "reference": "ChIJZVeraI9H8JQRttXciojo_pM", "scope": "GOOGLE", "types": ["supermarket", "grocery_or_supermarket", "food", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 229, "vicinity": "Avenida Rio Grande do Sul, 109 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7499154, "lng": -53.0521226}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74859781970849, "lng": -53.05077061970849}, "southwest": {"lat": -25.7512957802915, "lng": -53.05346858029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "e94ce643d4e5a3892346475cf1c5b23d44bf3c21", "name": "Italo Supermercados", "photos": [{"height": 3000, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/113283370067585327324\">sergio ferreira da luz</a>"], "photo_reference": "CmRZAAAATxXzQx_6cMDVZQc5s9oQ6r1UdRoMxrm6jAqP7sDeXyagYfwnNVtJSEYtMaM4LjFRs9a7X0cmUnd2wgQ6AMmcmwkeFHbn_G0ZfHuIDuKUcDZqpne6TeBQ-2Ur4foZmfMJEhAGxWswy8pxwj0EwRdbq8WzGhS2PEhPQQgBVsSS73gDCiu6IGhF7A", "width": 4000}], "place_id": "ChIJHzYKTTFH8JQRZRsmQyok-HI", "plus_code": {"compound_code": "7W2X+25 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2X+25"}, "rating": 3.8, "reference": "ChIJHzYKTTFH8JQRZRsmQyok-HI", "scope": "GOOGLE", "types": ["grocery_or_supermarket", "supermarket", "food", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 4, "vicinity": "Avenida Rio Grande do Sul, 109 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7421106, "lng": -53.05566469999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7407138197085, "lng": -53.0543289697085}, "southwest": {"lat": -25.7434117802915, "lng": -53.0570269302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "1a4babd5f6f73a4c3e7695c5edc37c3a1d27559e", "name": "MERCADO FELINI", "opening_hours": {"open_now": true}, "photos": [{"height": 3200, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/114634189744194089434\">Douglas Rafael</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAeDh99WgA1hS36X7IaBpoyYDIN2LQkvJeRK38Lf8twnf9_fPHEe79MJxkhR_Crs9MAePEoFzRcsAApIv22XO89QSMi-L4zaHFMtlz55_GcJHTJxiIL4J1vRR8QN6GqUS9EhARR1YLv1pU39g5siBsD5QHGhQN-uuo1uHxAoUjJVxivEOvFX-AwA", "width": 1920}], "place_id": "ChIJ54CcTo1H8JQR-qXT2SI9hII", "plus_code": {"compound_code": "7W5V+5P Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W5V+5P"}, "rating": 4.4, "reference": "ChIJ54CcTo1H8JQR-qXT2SI9hII", "scope": "GOOGLE", "types": ["grocery_or_supermarket", "supermarket", "food", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 174, "vicinity": "Rua do Com\u00e9rcio, 439 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7420521, "lng": -53.0568489}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7407809697085, "lng": -53.0554855197085}, "southwest": {"lat": -25.7434789302915, "lng": -53.0581834802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "a1acad0d0e4902cec6eeae538b15a2f5e68f77e4", "name": "In point Supermarkets", "opening_hours": {"open_now": true}, "photos": [{"height": 287, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/113764414385908655147\">josmar lemes</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAArg6FCjVcmmWxKG-2cQnOFye4d5JBQSVvjJ8UVrNbhJMFvMCkMMQwqfqiWw34wCVZ-3kZq4j8zLmqPRbuwxV0m3GaMoVrcXG58uP09xvrJ2GGwprL5vPwtLJJkKE88UsSEhCLX3DRlR3bDWOoyFU2bUqkGhQ8gv2bXG3hH5SYoBmDPqtajipwTg", "width": 511}], "place_id": "ChIJY_wtq5JH8JQR_wlmERA2zAk", "plus_code": {"compound_code": "7W5V+57 Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W5V+57"}, "rating": 4.4, "reference": "ChIJY_wtq5JH8JQR_wlmERA2zAk", "scope": "GOOGLE", "types": ["grocery_or_supermarket", "supermarket", "food", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 1016, "vicinity": "Rua do Com\u00e9rcio, 554 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7464549, "lng": -53.0615734}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74511536970849, "lng": -53.06022246970849}, "southwest": {"lat": -25.7478133302915, "lng": -53.06292043029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "db4c277db80cf9115946a3ca33c9bfe39a9d3c4d", "name": "Mercado Preferencial", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJB1KxhZNH8JQRDgdibg34Cmo", "plus_code": {"compound_code": "7W3Q+C9 Alto da Colina, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3Q+C9"}, "rating": 3, "reference": "ChIJB1KxhZNH8JQRDgdibg34Cmo", "scope": "GOOGLE", "types": ["grocery_or_supermarket", "supermarket", "food", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 2, "vicinity": "Alto da Colina, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.752871, "lng": -53.060402}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7515099197085, "lng": -53.05899021970851}, "southwest": {"lat": -25.7542078802915, "lng": -53.0616881802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "3a3f9e8f234362263fd3f133b2b89339235923d4", "name": "No Ponto Supermercados", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 495, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/101625609465355877184\">Douglas Jos\u00e9 Dambr\u00f3s</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAsK-dlW5rzZBByPqh0gVIu_KFh7rImaNt_WI1DGQT6d3RW3i4UASRTetEh-afIt6Fgy_mTQw8BGo9KA7DQlDWEErJzP5dr12xLTQVJG1F1dvAkcKi7r1lErYHx4lu85LdEhA-REggqcLougpKpI0NRvg2GhQgXySNED_4dgZemLiFl_U66VNNrQ", "width": 880}], "place_id": "ChIJJ0e4ff1H8JQR-ug-BPT1ewI", "plus_code": {"compound_code": "6WWQ+VR Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WWQ+VR"}, "rating": 4.4, "reference": "ChIJJ0e4ff1H8JQR-ug-BPT1ewI", "scope": "GOOGLE", "types": ["supermarket", "grocery_or_supermarket", "food", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 415, "vicinity": "Avenida Presidente Kenedy, 190 - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7542442, "lng": -53.0597253}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7529073697085, "lng": -53.0584359197085}, "southwest": {"lat": -25.7556053302915, "lng": -53.0611338802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "f01240dd488ccbfff840c8af2316f8c732896879", "name": "J Favin and Company Ltd.", "opening_hours": {"open_now": true}, "photos": [{"height": 3120, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/112706686842233661404\">Cesar Favin</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAN3tAskVKpz1XiU5m5pkMq1VkgMaqAVRKJca2xxd1rd3SgyfezpKutAQOz5id1NX5FHiHcq1tL09n7c99esv2r3KkfD-EkIjf-OLjvWaELS17-NGRMZvq8MvBoOuS49rMEhBEIzWYgvigge87zTNqEUMlGhSjmRWmaWkMO4PY1tRTIHhhI0ubjw", "width": 4160}], "place_id": "ChIJFc_PZZpH8JQRcd6rQRHrcSY", "plus_code": {"compound_code": "6WWR+84 Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WWR+84"}, "rating": 4.2, "reference": "ChIJFc_PZZpH8JQRcd6rQRHrcSY", "scope": "GOOGLE", "types": ["supermarket", "grocery_or_supermarket", "food", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 252, "vicinity": "Avenida Presidente Kenedy, 371 - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.743995, "lng": -53.065645}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7426239697085, "lng": -53.0641815197085}, "southwest": {"lat": -25.7453219302915, "lng": -53.0668794802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "2bdba13f284007b9513390bb938d7a5518a8df36", "name": "Supermercado ZIP", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 3120, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/102009246388751841300\">Adilson Machado</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAPoanCSXgylINZFruLOiefVxCeeAE_CUSzRZ8OrHffH1JFKXN6lHV3k-2Eb-0X417TijEAexJLeezQKoydQgmhq_8JwXlge2xSr1p0bEADEkAsSB_65sIp19ZbCb3cocpEhAO38vHci3MB17PAkf93o7rGhSw3sMUtu86KTQ5U7J3NmL0N4bLLw", "width": 4160}], "place_id": "ChIJBbKvz-pH8JQR-b0vn3dGvnk", "plus_code": {"compound_code": "7W4M+CP S\u00e3o Francisco de Assis, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4M+CP"}, "rating": 4.5, "reference": "ChIJBbKvz-pH8JQR-b0vn3dGvnk", "scope": "GOOGLE", "types": ["grocery_or_supermarket", "supermarket", "food", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 105, "vicinity": "Rua Presidente Washington Lu\u00eds, 421 - S\u00e3o Francisco de Assis, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7452626, "lng": -53.0692505}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7439560697085, "lng": -53.0678819197085}, "southwest": {"lat": -25.7466540302915, "lng": -53.0705798802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "60b60cd9032e03a190663f8d6763f6d06f14e177", "name": "mercearia Zero Hora", "opening_hours": {"open_now": true}, "photos": [{"height": 1080, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/117307983647529802163\">Marcelo Castanha</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAJeykiKYO2uMVbKQjFdAKKKfi9C7S1GEizbwgIAHJhCh6cVexKDWSfNNKK9H3Sah66aBFQ2d4wyBPS87kVcjeimoFvRdOBXJyoTx475FwAdRkDHNSPfCvCR91IzwoeOsVEhBhFqcct5JSXcayAYrSRI1-GhSM_40EMfdhIE7MUR8kGvkVk_P1TQ", "width": 1920}], "place_id": "ChIJMxzkcMBH8JQRXJIPPIqNl2k", "plus_code": {"compound_code": "7W3J+V7 Vitoria, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3J+V7"}, "rating": 4.3, "reference": "ChIJMxzkcMBH8JQRXJIPPIqNl2k", "scope": "GOOGLE", "types": ["supermarket", "grocery_or_supermarket", "food", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 7, "vicinity": "Rua Vereador Jo\u00e3o Maria Godinho, 61 - Vitoria, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7592463, "lng": -53.0594331}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7579835197085, "lng": -53.0580643697085}, "southwest": {"lat": -25.7606814802915, "lng": -53.0607623302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "b8ef955761df27225b473c05e1911768bb7644bc", "name": "Disk taxi amil", "opening_hours": {"open_now": true}, "photos": [{"height": 570, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/112862279322006215183\">Disk taxi amil</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAaDcldseNj-zLW4ZtRWDu7QsLiBmCgBMzrrD82aZ9MM04VOe4q-HztM_rQAnCdhmZUkPC0YLqKPwQX4a0zSpQq677Hfwn_U3cVkd6W2a9Q3ryxVcbsmLHaFejQ5YL5iwZEhA_9Wg4AAq1Ur4X-m5o0R7UGhT4WA5Uvt7utQE4QdtJlPR66xNRiA", "width": 1040}], "place_id": "ChIJH4Ac6pxH8JQRhFLNQBgUGHQ", "plus_code": {"compound_code": "6WRR+86 Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WRR+86"}, "rating": 4, "reference": "ChIJH4Ac6pxH8JQRhFLNQBgUGHQ", "scope": "GOOGLE", "types": ["taxi_stand", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 8, "vicinity": "Rua Paran\u00e1, 900 - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.74223, "lng": -53.0549472}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7408866697085, "lng": -53.0536292197085}, "southwest": {"lat": -25.7435846302915, "lng": -53.0563271802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "92d7218893327055ffd534dbc1b93ca2adf78a79", "name": "Ponto de \u00d4nibus", "place_id": "ChIJX6r0OY1H8JQRkMrXvDBJ4eU", "plus_code": {"compound_code": "7W5W+42 Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W5W+42"}, "rating": 4.5, "reference": "ChIJX6r0OY1H8JQRkMrXvDBJ4eU", "scope": "GOOGLE", "types": ["taxi_stand", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 2, "vicinity": "Rua Castro Alves - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7592463, "lng": -53.0594331}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7579835197085, "lng": -53.0580643697085}, "southwest": {"lat": -25.7606814802915, "lng": -53.0607623302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "1b902aacc7f743690dced2902aaea66883f1b487", "name": "Disk taxi Dois vizinhos", "place_id": "ChIJAQB0YJxH8JQRXzz_G_y886A", "plus_code": {"compound_code": "6WRR+86 Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WRR+86"}, "rating": 5, "reference": "ChIJAQB0YJxH8JQRXzz_G_y886A", "scope": "GOOGLE", "types": ["taxi_stand", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 2, "vicinity": "Rua Paran\u00e1, 900, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7484827, "lng": -53.0524169}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7471295197085, "lng": -53.0510529697085}, "southwest": {"lat": -25.7498274802915, "lng": -53.05375093029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "c61a9b95cc501bb48a09d0599253d63cdb67276b", "name": "Rodovi\u00e1ria de Dois Vizinhos", "photos": [{"height": 266, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/113764414385908655147\">josmar lemes</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAuUeqPreAYubHbmgFl561n6ll6WCSztJ0eYqXk6jyxuK0IGvbW8Igr8RWhojr6RyjmFtz6ZUUTkei1cdG97ih8eI2FKyh1E0Tx5BYxuhwnxzllCtwCNslvjdiC32Fo1NxEhBsbkI3FUzLST3xujERxEIqGhTvMbxVr_YHlphpLhYrXssIph2LTw", "width": 419}], "place_id": "ChIJJ8b9II9H8JQRcYKVCEYS464", "plus_code": {"compound_code": "7W2X+J2 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2X+J2"}, "rating": 2.4, "reference": "ChIJJ8b9II9H8JQRcYKVCEYS464", "scope": "GOOGLE", "types": ["transit_station", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 16, "vicinity": "Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7495657, "lng": -53.0525933}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74814766970849, "lng": -53.0513923197085}, "southwest": {"lat": -25.7508456302915, "lng": -53.0540902802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/bus-71.png", "id": "901df79aeab321babb5f87cdfa0a3ad216917b8d", "name": "Terminal Rodoviario de Dois Vizinhos", "photos": [{"height": 270, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/113764414385908655147\">josmar lemes</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAyshQEV1dXAxcS0hxzUC_p8S8Iqpo_riB_k2ufRrLeQz0Zt_JC3_Fv3U1ZzPJt_hivKb-uznwJxb6cr-5uuPjAGqVkpM0pPv3J1grmcH-2ZN87EuS5m0KoVj4NMYE6GleEhBW05lPaQ9yxZ3X3Wcaxts2GhQw5la7ACSYL1aT-w6nk-0cmjWYww", "width": 512}], "place_id": "ChIJj2veP49H8JQRtAaNDXvJ2zw", "plus_code": {"compound_code": "7W2W+5X Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2W+5X"}, "reference": "ChIJj2veP49H8JQRtAaNDXvJ2zw", "scope": "GOOGLE", "types": ["bus_station", "transit_station", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Travessa Doutor Arnaldo Busato, 150 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.743865, "lng": -53.059842}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7425645197085, "lng": -53.0584822197085}, "southwest": {"lat": -25.7452624802915, "lng": -53.0611801802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "3784701a2f7c3a6078fc14f730e03fd0ee7948fb", "name": "GF Agencia de Viagens e Turismo", "photos": [{"height": 1200, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/105815636319546330927\">GF Agencia de Viagens e Turismo</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAJDOqtOnQtYF6zsZdcPdE6aA4A2dHVlO63w-JX2sdd1JQrazk0q6uQN-MuJUXW4MZXj5r-7acyYJrziLgDkxuakb9QNSnDcoGOVPJXywjk38675EMiDq9m8MfrZaViXYaEhBL0oeBjuwqsi40z9P3iQKdGhR5S7rhVUZpLiVW9N5syMI39kz2rQ", "width": 1600}], "place_id": "ChIJ6zW8I5NH8JQRVJIoVdNlANs", "plus_code": {"compound_code": "7W4R+F3 Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4R+F3"}, "rating": 4, "reference": "ChIJ6zW8I5NH8JQRVJIoVdNlANs", "scope": "GOOGLE", "types": ["travel_agency", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Rua Prudente de Morais, 872 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.742016, "lng": -53.056452}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7407335197085, "lng": -53.0550907697085}, "southwest": {"lat": -25.7434314802915, "lng": -53.0577887302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "d01b1febae19712a0ad9a58d1430790fa68ff9a4", "name": "PORTO DO SOL Viagens Turismo e Eventos", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 2340, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/112483328997298421795\">PORTO DO SOL Viagens Turismo e Eventos</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAKLKk3L-H_6t-kstTT2XYgcAy4HV_6VRAkqQlUUCUzfv0QBtoMb48LGbSdVPhrhG2svDwUNvvE1gfGRRNlLh7BZSxZ_sGZShUZH7CRXDTDJB4TCC-URbq2QP3Di_y0TVpEhCuTSfukVpQNs3mNr-ac_zGGhQraF4iO8a7Bw4HgT47SwVx8uHA9A", "width": 3263}], "place_id": "ChIJ-197To1H8JQRhlq6ngWcaiA", "plus_code": {"compound_code": "7W5V+5C Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W5V+5C"}, "rating": 4.7, "reference": "ChIJ-197To1H8JQRhlq6ngWcaiA", "scope": "GOOGLE", "types": ["travel_agency", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 13, "vicinity": "Rua do Com\u00e9rcio, 508 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7412799, "lng": -53.06588639999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.73994606970849, "lng": -53.0646167197085}, "southwest": {"lat": -25.7426440302915, "lng": -53.0673146802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "d6a83e88528889ee88aae9be48b8ee78f5a16aa1", "name": "Olitur Turismo", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 720, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/113855004250220922466\">Carlos Henrique Jurkievicz Diehl</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAA6V6BLXTJ0_Sv_N69MFu57jIpRYMwCY3kxOparxSrbYQ0bmyn4heZ57HKB3F7VoR0-8D_CyCijFjj6nDgka53z4F4ysL4wcySU2jwF88xoTZxuhMPk2hRAALe9xe9wATHEhAMcy9qytm0uYDl3qORAlnBGhToXa8UZ-_bCNxaFsYY20JqddUyew", "width": 1280}], "place_id": "ChIJCwEAvOtH8JQRlHqYYH0OfDw", "plus_code": {"compound_code": "7W5M+FJ S\u00e3o Francisco de Assis, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W5M+FJ"}, "rating": 4.5, "reference": "ChIJCwEAvOtH8JQRlHqYYH0OfDw", "scope": "GOOGLE", "types": ["travel_agency", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 30, "vicinity": "Rua Presidente Washington Lu\u00eds, 740 - S\u00e3o Francisco de Assis, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7479123, "lng": -53.0552973}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7466796697085, "lng": -53.05396546970849}, "southwest": {"lat": -25.7493776302915, "lng": -53.05666343029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "1532e04ee91349d743e046b153e510144e51c018", "name": "CVC Shopping Ibirapuera I", "place_id": "ChIJ2wTpmmdH8JQRak22gTINtQc", "plus_code": {"compound_code": "7W2V+RV Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2V+RV"}, "rating": 5, "reference": "ChIJ2wTpmmdH8JQRak22gTINtQc", "scope": "GOOGLE", "types": ["travel_agency", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Avenida Ibirapuera, 3103 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7457003, "lng": -53.0559522}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7443061697085, "lng": -53.0545799697085}, "southwest": {"lat": -25.7470041302915, "lng": -53.0572779302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "790ad0d9677c0558ccb88c275dec0eee996aca76", "name": "CVC Loja Dois Vizinhos", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 1836, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/113081997786723834535\">CVC Loja Dois Vizinhos</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAA7PEI0SBnRQWHlgUsNbtSit6ZUeDwvBN4IN0jk3h3SOKCi6133bOUc9nO_5fwM1TIiYqpmEiDgSrg1PX5EE7fQMSR8Qyij6BnpAPS-u88ugu55jeM1p4gCWvZqj-CxhYCEhAuTB5ETaAI2SgODRPF2zDVGhRkW6QhZvwSNsSrzPPcJ4zD7Z0acw", "width": 3264}], "place_id": "ChIJic0UoVdH8JQRgvk7VneQ2Ck", "plus_code": {"compound_code": "7W3V+PJ Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3V+PJ"}, "reference": "ChIJic0UoVdH8JQRgvk7VneQ2Ck", "scope": "GOOGLE", "types": ["travel_agency", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Rua Marechal Floriano Peixoto, 59 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7457003, "lng": -53.0559522}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7443061697085, "lng": -53.0545799697085}, "southwest": {"lat": -25.7470041302915, "lng": -53.0572779302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "383200e5657c733a283a08da550611956bb9ef4d", "name": "CVC Viagens e Turismo", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJETF6TC1H8JQRPFEJDOBu0-M", "plus_code": {"compound_code": "7W3V+PJ Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3V+PJ"}, "rating": 5, "reference": "ChIJETF6TC1H8JQRPFEJDOBu0-M", "scope": "GOOGLE", "types": ["travel_agency", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 2, "vicinity": "Rua Marechal Floriano Peixoto, 59 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7514168, "lng": -53.06213149999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7500984697085, "lng": -53.0607744697085}, "southwest": {"lat": -25.7527964302915, "lng": -53.0634724302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "9cf9e207e5b090d9d17f7e2d52705e63adb04a75", "name": "Lopes Sul Transportes", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJg1QSK5dH8JQRcBWokU4yrlc", "plus_code": {"compound_code": "6WXQ+C4 Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WXQ+C4"}, "reference": "ChIJg1QSK5dH8JQRcBWokU4yrlc", "scope": "GOOGLE", "types": ["travel_agency", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Avenida Rio Grande do Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7461934, "lng": -53.0641533}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7448230197085, "lng": -53.0626857697085}, "southwest": {"lat": -25.7475209802915, "lng": -53.0653837302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "72c8b3d424f171a2a0a5c99fbd8983d34a118c4e", "name": "SaleteEliotur", "place_id": "ChIJa23MEsBH8JQRP1xB8xvlFPM", "plus_code": {"compound_code": "7W3P+G8 S\u00e3o Francisco de Assis, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3P+G8"}, "reference": "ChIJa23MEsBH8JQRP1xB8xvlFPM", "scope": "GOOGLE", "types": ["travel_agency", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Rua Oswaldo Aranha, 205 - S\u00e3o Francisco de Assis, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7475276, "lng": -53.0656101}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74618156970849, "lng": -53.06427696970849}, "southwest": {"lat": -25.7488795302915, "lng": -53.06697493029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "4d9c9407dad9129d1673e1cba3abebe7e881d02e", "name": "Levatur Turismo", "place_id": "ChIJnwTsppVH8JQRXXfplFGwyp0", "plus_code": {"compound_code": "7W2M+XQ S\u00e3o Francisco de Assis, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W2M+XQ"}, "rating": 3.7, "reference": "ChIJnwTsppVH8JQRXXfplFGwyp0", "scope": "GOOGLE", "types": ["travel_agency", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 3, "vicinity": "Rua Presidente Juscelino Kubitscheck, 970, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7592949, "lng": -53.0582218}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7579193197085, "lng": -53.0569602697085}, "southwest": {"lat": -25.7606172802915, "lng": -53.0596582302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/school-71.png", "id": "7e9e50a809cdbfa48f996c2c166143e8dce0b4c1", "name": "Faculdade Fael Dois Vizinhos", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 581, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/106734227078673970107\">Faculdade Fael Dois Vizinhos</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAA13YfRgkKSc-xRltKeBM4gXgZgz8T-QJkQbJWD8nuaCdpHeoxc-szo1lm5-OFl4QwKnryezQ3koJjdKUs8AuCVMKzGNhlFHAjU5sq3wWIx_e3T12xX6xFbAM9MYBZvxOAEhCiLtyH0gYsEhoBAO2La8AQGhTYsZ60Ybtt33DaZBYjSkTd7ZEJ4g", "width": 1032}], "place_id": "ChIJ-TtzlkpH8JQRcuE24kRQtmw", "plus_code": {"compound_code": "6WRR+7P Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WRR+7P"}, "rating": 5, "reference": "ChIJ-TtzlkpH8JQRcuE24kRQtmw", "scope": "GOOGLE", "types": ["university", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Rua Paran\u00e1, 771 - 1 andar - Centro Sul, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7434772, "lng": -53.0546093}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7421392197085, "lng": -53.0533216697085}, "southwest": {"lat": -25.7448371802915, "lng": -53.05601963029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "ce92ce2f2f173f608fb6c37d51981f982e930f34", "name": "Pet Shop Beauty Dog", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJT8fDDfJH8JQR-iHNcy3uW88", "plus_code": {"compound_code": "7W4W+J5 Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4W+J5"}, "rating": 5, "reference": "ChIJT8fDDfJH8JQR-iHNcy3uW88", "scope": "GOOGLE", "types": ["pet_store", "veterinary_care", "health", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 1, "vicinity": "Rua Castro Alves, 382 - Sala 01, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7429381, "lng": -53.0560499}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.74157546970849, "lng": -53.0546376697085}, "southwest": {"lat": -25.7442734302915, "lng": -53.0573356302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "a5216fbd3e39aa8d8ee51e878544d396c8946463", "name": "Montagner Agropecu\u00e1ria veterin\u00e1ria jardinagem ferragens", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 640, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/103818679722253526676\">Montagner Agropecu\u00e1ria veterin\u00e1ria jardinagem ferragens</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAA_A8ZBypwiXL5czb_kvsZeeZovR-if6fnWZHEWMR2YRg-I4GgRVhftvpy1Dp_hUQK2CkCrW7Mxg6NL67W2fP9xiDkXIuO2YR_yrof5h7nWjdNUrZyOAE8vvdxk2xmLJlvEhCJPmjiMarryJ3bJUiZExWhGhS0tCk8yEFgDG_VCBe-pvPDn9oOAw", "width": 960}], "place_id": "ChIJfZJC-u1H8JQRXLWM8oRGol8", "plus_code": {"compound_code": "7W4V+RH Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4V+RH"}, "rating": 4.6, "reference": "ChIJfZJC-u1H8JQRXLWM8oRGol8", "scope": "GOOGLE", "types": ["pet_store", "veterinary_care", "park", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 33, "vicinity": "Rua Sete de Setembro, 325 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7427428, "lng": -53.05970740000001}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7413236697085, "lng": -53.05836901970851}, "southwest": {"lat": -25.7440216302915, "lng": -53.06106698029151}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "5ce92b9fb24f8034ae9e63fb1e0010732f7708e5", "name": "Superpet 4 Patas - cirurgias - consultas - exames - banho/tosa", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJX5tw0-xH8JQRFPkCOltkVRU", "plus_code": {"compound_code": "7W4R+W4 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4R+W4"}, "rating": 4.1, "reference": "ChIJX5tw0-xH8JQRFPkCOltkVRU", "scope": "GOOGLE", "types": ["pet_store", "veterinary_care", "health", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 9, "vicinity": "Rua do Com\u00e9rcio, 817 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.759288, "lng": -53.0590883}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7579744697085, "lng": -53.0577312197085}, "southwest": {"lat": -25.7606724302915, "lng": -53.0604291802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "d67b2d4b142c0b07dae0e6334e9988dc1b2ce9d7", "name": "Veterin\u00e1ria e Agropecu\u00e1ria Boaretto Ltda", "opening_hours": {"open_now": false}, "place_id": "ChIJ6fUBsINH8JQRr8D5zvCyrUM", "plus_code": {"compound_code": "6WRR+79 Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WRR+79"}, "rating": 4.3, "reference": "ChIJ6fUBsINH8JQRr8D5zvCyrUM", "scope": "GOOGLE", "types": ["pharmacy", "veterinary_care", "health", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 20, "vicinity": "Rua Paran\u00e1, 864, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.745665, "lng": -53.05601099999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7442752697085, "lng": -53.0546410197085}, "southwest": {"lat": -25.7469732302915, "lng": -53.0573389802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "205cc8fbd010dc9811214456d83d34034c6fb0b1", "name": "Agropin Veterin\u00e1ria", "place_id": "ChIJD9dQjY1H8JQRTPSJ-QWv05Q", "plus_code": {"compound_code": "7W3V+PH Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3V+PH"}, "reference": "ChIJD9dQjY1H8JQRTPSJ-QWv05Q", "scope": "GOOGLE", "types": ["veterinary_care", "point_of_interest", "establishment"], "vicinity": "Rua Vinte e Oito de Novembro, 40, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7460386, "lng": -53.0545957}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7447398697085, "lng": -53.05323346970849}, "southwest": {"lat": -25.7474378302915, "lng": -53.05593143029149}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "6273b16fb936dcf2bcdc1c85e2e633ee03c8efe8", "name": "GADO & CIA Agropecu\u00e1ria", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 1836, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/100425938980517347678\">GADO &amp; CIA Agropecu\u00e1ria</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAvEZJx7MAq9YYtZktsxlTqSv611x2PsM9C2KuEuvYftyDL952pfv4ebIRnmIzgmQxm8Uq-8Z5seVMI_dC2r3x3Vcgm5FLjmX4zuLui088voJNxgq1GrsDnGjaLQPv8H3xEhCpc5M3luXchK_f0l6Gusb8GhRYFZkL42COKMfAdUoW4IJiKxCCIg", "width": 3264}], "place_id": "ChIJZ4yY0I1H8JQRVo8RSS-V_F4", "plus_code": {"compound_code": "7W3W+H5 Centro, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W3W+H5"}, "rating": 4.8, "reference": "ChIJZ4yY0I1H8JQRVo8RSS-V_F4", "scope": "GOOGLE", "types": ["veterinary_care", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 18, "vicinity": "Rua Zacarias de Vasconcelos, 392 - Centro, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7438746, "lng": -53.0604829}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7426302697085, "lng": -53.0591095697085}, "southwest": {"lat": -25.74532823029151, "lng": -53.0618075302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "72f7d0b46ce36cd9890c4c9380f1a8c909c45abf", "name": "Mundo Animal - cl\u00ednica, consult\u00f3rio, ra\u00e7\u00f5es, banho, tosa, cirurgias", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 4656, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/118385257344311563030\">Mundo Animal - cl\u00ednica, consult\u00f3rio, ra\u00e7\u00f5es, banho, tosa, cirurgias</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAl22T07SsKlbKRab9Xuca5HrWRnqR_pmk8T10AC6T8fbQ4JZp5TMrXCk46gP-dFypiuUlWFE40KVcx9hkwJPJlu4nfbgd6on7j-F9Rn3dEld7lchs6DhGgBJHJBFgvootEhD2dtBAQg5mFLPLGev9exvNGhS421CyEkga87wiIK4s_WUVajR7SA", "width": 2620}], "place_id": "ChIJIV-s5JVH8JQR_USCUlcpLso", "plus_code": {"compound_code": "7W4Q+FR Centro Norte, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4Q+FR"}, "rating": 4.9, "reference": "ChIJIV-s5JVH8JQR_USCUlcpLso", "scope": "GOOGLE", "types": ["pet_store", "pharmacy", "veterinary_care", "health", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 54, "vicinity": "Rua Prudente de Morais, 934 - Centro Norte, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7536634, "lng": -53.0579717}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7523038197085, "lng": -53.0565659697085}, "southwest": {"lat": -25.7550017802915, "lng": -53.0592639302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", "id": "ed41dece2a031a2a88e8aa8cb700a05900f5aeb6", "name": "Mundo Animal", "photos": [{"height": 1440, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/117539652437156441509\">Ademir Ribeiro de mello</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAg0JYOkuaRc7zd3QXjbVM9erS_JPwxPW2jyi1JSrFfJH5hDgTCfBBCWWwzMXmPUvK5IT7ikm3Xh1bT643hIrKEt7emFdTepRBaD4Rh6tTxMxWxTDuAKL3qg9ozKIswks5EhB7Dy1bfPVXKNwOwLzQs60AGhTZ0SD3FXMHVADeiYuxaZnId6VyNQ", "width": 2560}], "place_id": "ChIJA3MBvZpH8JQRQyyMQA_FzVU", "plus_code": {"compound_code": "6WWR+GR Centro Sul, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58686WWR+GR"}, "rating": 3.8, "reference": "ChIJA3MBvZpH8JQRQyyMQA_FzVU", "scope": "GOOGLE", "types": ["veterinary_care", "point_of_interest", "establishment"], "user_ratings_total": 5, "vicinity": "Rua Salgado Filho, 320, Dois Vizinhos"}, {"business_status": "OPERATIONAL", "geometry": {"location": {"lat": -25.7444628, "lng": -53.06364259999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.7432152697085, "lng": -53.0622715197085}, "southwest": {"lat": -25.7459132302915, "lng": -53.0649694802915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", "id": "3fcc129d7b57589816b1984089a5c5c4451d4c6a", "name": "Vet Care Cl\u00ednica Veterin\u00e1ria & Pet Shop - Banho e Tosa, Consultas, Cirurgias, Farm\u00e1cia Veterin\u00e1ria", "opening_hours": {"open_now": false}, "photos": [{"height": 2560, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/102916184409914652768\">Felipe Brena Ribeiro</a>"], "photo_reference": "CmRaAAAAJZO7Pc36jwXVc-iDcappqsUfNULNs7X0ZNdtIHZsGlZiGyypm2x-qsa9j3pFospCmjo-B8K267So35WVw_EOkb14TJ6Gwh4aAk2jT584YvhR48cd8HpPzK9kBlAlxSWiEhADPNnQQeCIWKJM5q0_pDdVGhS9eYCKwP7wFno4HLOVLLTZWPjMfQ", "width": 1920}], "place_id": "ChIJdSA7yZRH8JQRARtT-WuLSjA", "plus_code": {"compound_code": "7W4P+6G S\u00e3o Francisco de Assis, Dois Vizinhos - State of Paran\u00e1, Brazil", "global_code": "58687W4P+6G"}, "rating": 4.8, "reference": "ChIJdSA7yZRH8JQRARtT-WuLSjA", "scope": "GOOGLE", "types": ["pet_store", "pharmacy", "veterinary_care", "health", "point_of_interest", "store", "establishment"], "user_ratings_total": 15, "vicinity": "Rua Prudente de Morais, 1244 - S\u00e3o Francisco de Assis, Dois Vizinhos"}]}